{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162874058524020736"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:49:15.000Z", "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137138321807806465", "id": "1162874058524020736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162874052903669760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:49:14.000Z", "text": "O desinteresse desintegra as poucas coisas que nos causam felicidade.\nEu olho a vida como uma tela que me deixa absorta em um espa\u00e7o ao qual pude e n\u00e3o prevejo permanecer muito tempo.\nN\u00e3o \u00e9 como um desejo suicida, mas, uma sensa\u00e7\u00e3o \u00e9tica comigo mesma de n\u00e3o preencher mais nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882170255128354816", "id": "1162874052903669760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162874028358623232"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:49:08.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199447935", "id": "1162874028358623232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873995995336704"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:49:00.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916806313467883520", "id": "1162873995995336704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162873972515639296"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:48:54.000Z", "text": "Una vez le\u00ed e blog de un suicida y lo que dec\u00eda me dej\u00f3 siempre pensativo \"lo peor que te puede pasar cuando intentas suicidarte, es que no te salga, porque la verg\u00fcenza es algo inexplicable, fallaste en la salida f\u00e1cil, que puede ser peor?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "3368457467", "id": "1162873972515639296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873960436064256"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:48:51.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1422370741", "id": "1162873960436064256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873947853066240"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:48:48.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367187527", "id": "1162873947853066240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873889447383040"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:48:35.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017912584090071042", "id": "1162873889447383040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873842588692482"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:48:23.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2855693067", "id": "1162873842588692482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873800976998401"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:48:13.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76128158", "id": "1162873800976998401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873708232564736"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:47:51.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62517611", "id": "1162873708232564736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162872935729831936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ianerickp", "id": "140243255"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873686791204864"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:47:46.000Z", "text": "@ianerickp Si no es que se suicida antes", "in_reply_to_user_id": "140243255", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039621260261642240", "id": "1162873686791204864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873655065489408"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:47:39.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717120138672271362", "id": "1162873655065489408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873642792968193"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:47:36.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117189153488351234", "id": "1162873642792968193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873570357325826"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:47:18.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452245498", "id": "1162873570357325826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873545359278080"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T23:47:13.000Z", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987942881934659584", "id": "1162873545359278080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873537918582784"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:47:11.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100169173991329794", "id": "1162873537918582784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162862299822133248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabernabe1", "id": "346112948"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873534110212096"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:47:10.000Z", "text": "RT @monicabernabe1: Impresionada con las noticias que llegan de Kabul. Un terrorista suicida se inmola durante la celebraci\u00f3n de una boda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210837755", "id": "1162873534110212096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873496529252353"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:47:01.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070805076061638656", "id": "1162873496529252353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162872817068761089"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6634, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.757, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 164, "end": 178, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 162, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 163, "end": 179, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/yiq9hAjOWf", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1162873442972184576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yiq9hAjOWf", "media_key": "3_1162873404946616325"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873442972184576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:46:48.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida teve cr\u00edticas bastante negativas, mesmo assim o longa faturou $746 milh\u00f5es em bilheteria no mundo todo, sem ser lan\u00e7ado na China.\n\n#SuicideSquad #TheSuicideSquad https://t.co/yiq9hAjOWf", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 102, "quote_count": 5}, "author_id": "1076971229515530241", "id": "1162873442972184576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873380888088581"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:46:33.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125698419", "id": "1162873380888088581"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873239816888320"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:46:00.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224433224", "id": "1162873239816888320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 78, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/zueee9IFAH", "expanded_url": "https://youtu.be/4pWjKkadcbs", "display_url": "youtu.be/4pWjKkadcbs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873201103441921"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:45:50.000Z", "text": "SE \"SUICIDA\" JEFFREY EPSTEIN EN LA C\u00c1RCEL https://t.co/zueee9IFAH via @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053161436879486976", "id": "1162873201103441921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873103132835841"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:45:27.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095469999400148993", "id": "1162873103132835841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873091845971968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:45:24.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038842533680500736", "id": "1162873091845971968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162867484816564227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/TtEfDdiy7x", "expanded_url": "http://ver.20m.es/tatgw1", "display_url": "ver.20m.es/tatgw1"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/TvWkUq6tht", "expanded_url": "https://twitter.com/20m/status/1162867484816564227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TvWkUq6tht", "media_key": "3_1162867482866176000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873062993346560"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:45:18.000Z", "text": "RT @20m: Un ataque suicida causa el p\u00e1nico y numerosas v\u00edctimas en una boda en Kabul https://t.co/TtEfDdiy7x https://t.co/TvWkUq6tht", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224725153", "id": "1162873062993346560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873041417920514"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:45:12.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2507808147", "id": "1162873041417920514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162868235911536643"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "by__ashley", "id": "510840039"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.3576, "type": "Person", "normalized_text": "MacriTeVotoPero"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 32, "tag": "MacriTeVotoPero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872946832084992"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:44:50.000Z", "text": "RT @by__ashley: #MacriTeVotoPero NADA!! NO HAY LUGAR PARA LOS \"PEROS\"\n\nNO PODEMOS JUGAR A LA RULETA RUSA CON LA CABEZA DE LA NACI\u00d3N ARGENTI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144031254087704576", "id": "1162872946832084992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872923641843718"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:44:44.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3353031713", "id": "1162872923641843718"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872921783721986"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:44:44.000Z", "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2200412632", "id": "1162872921783721986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872897083445255"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:44:38.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382409058", "id": "1162872897083445255"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162826560807800833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6354, "type": "Place", "normalized_text": "Shahr"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Dubai"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.7111, "type": "Place", "normalized_text": "Af"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872825822306304"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:44:21.000Z", "text": "RT @abc_mundo: Un suicida ha perpetrado un atentado con bomba este s\u00e1bado contra el sal\u00f3n de bodas Shahr e Dubai de Kabul, la capital de Af\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382409058", "id": "1162872825822306304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.9182, "type": "Place", "normalized_text": "Florian\u00f3polis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872822710116358"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:44:20.000Z", "text": "e Florian\u00f3polis que tem esse nome em homenagem ao floriano peixoto que matou 12 mil pessoas por se manifestarem\nse bem que eles tavam querendo desinstabilizar uma rep\u00fablica fraqu\u00edssima pq n\u00e3o t\u00e3o recebendo mamata e aten\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o justifica ne pelo amor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4153382295", "id": "1162872822710116358"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Goldstein"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9392, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.7572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.3652, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gpGaxLQNzM", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1162872789998690304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpGaxLQNzM", "media_key": "3_1162872771183095809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872789998690304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:44:12.000Z", "text": "Em entrevista a Variety, Jeff Goldstein, vice-presidente executivo da Warner Bros, disse que Esquadr\u00e3o Suicida superou as expectativas do est\u00fadio. \n\n\"Ele superou tudo o que poder\u00edamos esperar\" \n\u201cA campanha de marketing foi brilhante e as atua\u00e7\u00f5es do elenco, come\u00e7ando com Will (+) https://t.co/gpGaxLQNzM", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 129, "quote_count": 4}, "author_id": "1076971229515530241", "id": "1162872789998690304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872776245547008"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:44:09.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220441649", "id": "1162872776245547008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872622809530371"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:43:33.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860653318405840897", "id": "1162872622809530371"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162871511096668161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "beletchenique", "id": "77284255"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872616169947136"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:43:31.000Z", "text": "@beletchenique Si un automovilista respeta la m\u00e1xima en el cruce y maneja atento puede evitar en la mayor\u00eda de los casos el siniestro o muerte del peat\u00f3n. Manejar un autom\u00f3vil es generar un riesgo, por eso necesit\u00e1s un peat\u00f3n suicida para que la justicia lo culpe solo a \u00e9l.", "in_reply_to_user_id": "995007173330722818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995007173330722818", "id": "1162872616169947136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872613796024320"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:43:30.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773638923063025671", "id": "1162872613796024320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872497093697536"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:43:03.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1408530516", "id": "1162872497093697536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162868672161038337"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5367, "type": "Organization", "normalized_text": "LYDIA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872428588146690"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:42:46.000Z", "text": "CA RA LHOOOOO A CHARLOTTE QUASE MATOU A LYDIA PQP AGR JA TO ATE VENDO OS PEDACINHOS SE ENCAIXANDO MDS", "in_reply_to_user_id": "216064138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216064138", "id": "1162872428588146690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "coudet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872351492624386"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:42:28.000Z", "text": "coudet en el entretiempo se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026812274630123520", "id": "1162872351492624386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162870875655458818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 119, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mendoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872350343335942"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:42:28.000Z", "text": "RT @avisosfunebres: 17/8/1992: A los 48 a\u00f1os se suicida de un tiro en el coraz\u00f3n, el periodista y locutor Daniel Mendoza. En aquel entonces\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138543906", "id": "1162872350343335942"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872295670669312"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:42:15.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954011424115888130", "id": "1162872295670669312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872295410536453"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:42:15.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118723821182361600", "id": "1162872295410536453"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872293967695872"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:42:14.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948281625753849856", "id": "1162872293967695872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872271851180034"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:42:09.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486103652", "id": "1162872271851180034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872266197282817"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:42:08.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1555557127", "id": "1162872266197282817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872198949953536"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:41:52.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954027841", "id": "1162872198949953536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872135280447488"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:41:36.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040395625408462848", "id": "1162872135280447488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 215, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872116859101184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:41:32.000Z", "text": "A mo\u00e7a rompeu namoro. Ele n\u00e3o se conformou. Foi atr\u00e1s da ex com um arsenal. Ela foi ferida, mas escapou viva. Ele, ao ver que a pol\u00edcia vinha, se matou com um tiro na cabe\u00e7a. Advogado. Aprovado na pol\u00edcia civil de SP. \nNunca, em minha vida, vou entender que amor \u00e9 esse que mata.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "2362284375", "id": "1162872116859101184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162829126518169600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.3993, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872052656873478"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:41:17.000Z", "text": "@Mauriciomulder Apra que es el Apra un partido del suicida ladron? Ya no existen", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37012874", "id": "1162872052656873478"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162871229029785603"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_Alessandro_129", "id": "1326105098636890113"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}, {"start": 146, "end": 160, "username": "Ilconservator", "id": "3179856502"}, {"start": 173, "end": 185, "username": "SoniaGrotto", "id": "1165550496792371200"}, {"start": 186, "end": 202, "username": "magicaGrmente22", "id": "3090019191"}, {"start": 203, "end": 218, "username": "Alessandra1605", "id": "1556233080"}, {"start": 232, "end": 246, "username": "MauriNewWorld", "id": "861671125033639941"}, {"start": 260, "end": 271, "username": "LuiRispoli", "id": "367021544"}, {"start": 272, "end": 288, "username": "laperlaneranera", "id": "776465110856589312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872022176870400"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T23:41:09.000Z", "text": "@_Alessandro_129 @a_meluzzi Saviano,Fazio,Parenzo, Gad Lerner sono solo piccoli soldati di una guerra suicida .\n@italiaanzitutto\n@chiossimanuela2\n@Ilconservator\n@sonoporzia\n@SoniaGrotto\n@magicaGrmente22\n@Alessandra1605\n@santini1965 @MauriNewWorld \n@FormeMetan @LuiRispoli @laperlaneranera @claudio_1erpiu", "in_reply_to_user_id": "963471401847017473", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "963471401847017473", "id": "1162872022176870400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162871731675176966"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DanielBaretto", "id": "146992572"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.725, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871957534269440"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-17T23:40:54.000Z", "text": "@DanielBaretto Se suicida Racing.", "in_reply_to_user_id": "146992572", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134603756", "id": "1162871957534269440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162403664847429635"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.8273, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscales"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.3215, "type": "Organization", "normalized_text": "Muertos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871953646112768"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:40:53.000Z", "text": "RT @HRomanoWy: @gonzalesposadal Claro q los Fiscales nunca presentaran pruebas en contra de Alan Garc\u00eda, no se juzgan a los Muertos y eso e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839618836999598082", "id": "1162871953646112768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871922566283264"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:40:46.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092923184", "id": "1162871922566283264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162827652367101952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Francischini_", "id": "42736936"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871883701862400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:40:36.000Z", "text": "@Francischini_ Delegado,vc viu caso do rapaz que era advogado e passou para delegado civil, s\u00f3 que infelizmente tentou matar a ex namorada com uma sub-submetralhadora, uma 12 colete e varias outras armas, ele deve ser comunista,Outra coisa ele se matou depois", "in_reply_to_user_id": "42736936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140444403103916032", "id": "1162871883701862400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871858770919425"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:40:30.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3165693903", "id": "1162871858770919425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871821945004032"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:40:22.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974025108003131392", "id": "1162871821945004032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871768610213888"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:40:09.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192677578", "id": "1162871768610213888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162870635544109057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "colvieux", "id": "444225252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871735529684992"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T23:40:01.000Z", "text": "@colvieux \u00c8 un coglione suicida perch\u00e9 mai la spunter\u00e0. Per\u00f2 ha la mia ammirazione perch\u00e9 un po' te lo meriti\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "444225252", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1053258748230332416", "id": "1162871735529684992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162871730106294273"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:40:00.000Z", "text": "Homem de 34 anos se matou com tiro na cabe\u00e7a. Mulher conseguiu fugir https://t.co/F9eaCAwaSE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "35873782", "id": "1162871730106294273", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/F9eaCAwaSE", "expanded_url": "http://bit.ly/31K90xn", "display_url": "bit.ly/31K90xn"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871720816119809"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:39:58.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076239735000047616", "id": "1162871720816119809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871686129213442"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:39:49.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237613599", "id": "1162871686129213442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871560962748416"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:39:19.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036076053771546624", "id": "1162871560962748416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162864230837571584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/SVUFsLVwgJ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11895", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11895", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11895"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871559033245696"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-17T23:39:19.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u3053\u306e\u8a18\u4e8b\u306f\u3053\u3061\u3089\u304b\u3089\u5165\u308c\u307e\u3059\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SVUFsLVwgJ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003189291097284608", "id": "1162871559033245696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871529492951046"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:39:12.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863382645559963648", "id": "1162871529492951046"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871528675053568"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:39:12.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1712791736", "id": "1162871528675053568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871477303201792"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T23:38:59.000Z", "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "596309774", "id": "1162871477303201792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871475390623752"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:38:59.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2966586976", "id": "1162871475390623752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162523711943172099"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "piratinha777", "id": "816423288570347522"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/aONPLz4NXu", "expanded_url": "https://twitter.com/piratinha777/status/1162523711943172099/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aONPLz4NXu", "media_key": "7_1162523674286678018"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871452816814081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:38:54.000Z", "text": "RT @piratinha777: \ud83e\udd2d\ud83e\udd2dta fluindoo o suicida \ud83d\ude0d\ud83e\udd4b\ud83c\udfc1\ud83d\udea9 https://t.co/aONPLz4NXu", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032081575545057280", "id": "1162871452816814081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871450681970688"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:38:53.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63253511", "id": "1162871450681970688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871441458683905"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:38:51.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169387580", "id": "1162871441458683905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162848960857419776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "Chandelier da Sia"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6064, "type": "Person", "normalized_text": "Sia"}, {"start": 177, "end": 186, "probability": 0.7286, "type": "Other", "normalized_text": "Breathe Me"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871409305169921"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:38:43.000Z", "text": "@JefinhoMenes Chandelier da Sia \u00e9 sobre depend\u00eancia alco\u00f3lica levando a idea\u00e7\u00e3o suicida. A pr\u00f3pria Sia j\u00e1 falou algumas vezes das idea\u00e7\u00f5es suicidas dela (\u00e9 s\u00f3 ouvir com aten\u00e7\u00e3o Breathe Me)", "in_reply_to_user_id": "357200663", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 152, "quote_count": 0}, "author_id": "1048168795423035392", "id": "1162871409305169921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871391542304768"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:38:39.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792752386611810304", "id": "1162871391542304768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162830665437655040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.4116, "type": "Organization", "normalized_text": "JNE"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.8862, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/4oOFto8ctr", "expanded_url": "https://twitter.com/martinhidalgo/status/1162830665437655040", "display_url": "twitter.com/martinhidalgo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871373699735552"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:38:35.000Z", "text": "Este lobbista no tiene autoridad moral para ir contra lo resuelto por el JNE. El PAP est\u00e1 deslegitimado para hacer cualquier convocatoria partidaria. Esta estafando la buena fe de los aprista.\nTotal ahora es millonario, gracias al suicida y ya no le importa nada. https://t.co/4oOFto8ctr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1105146576866021379", "id": "1162871373699735552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162871279013302272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:38:12.000Z", "text": "o cara atirou na namorada que nao quis voltar com ele e ela sobreviveu e ele morreu pq se suicidou grande dja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "634574804", "id": "1162871279013302272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871264983298048"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:38:09.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055922229941338112", "id": "1162871264983298048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 61, "probability": 0.7025, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 100, "end": 115, "probability": 0.6331, "type": "Other", "normalized_text": "Cartab\u00f3n Suicida"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.8969, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Real"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/pY1vZCOmUz", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1SKdXnCPsg/?igshid=7vkmyc8uyebi", "display_url": "instagram.com/p/B1SKdXnCPsg/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871217843572737"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:37:58.000Z", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-3.93333, 38.9833]}, "place_id": "d250d8ed0e20d4c2"}, "text": "Pues buenas noticias para los que visteis El Escuadr\u00f3n Suicida. Est\u00e1n grabando la segunda parte: El Cartab\u00f3n Suicida. en Ciudad Real https://t.co/pY1vZCOmUz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471551784", "id": "1162871217843572737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162870875655458818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 119, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mendoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871129436020738"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:37:37.000Z", "text": "RT @avisosfunebres: 17/8/1992: A los 48 a\u00f1os se suicida de un tiro en el coraz\u00f3n, el periodista y locutor Daniel Mendoza. En aquel entonces\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621558462", "id": "1162871129436020738"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871107743027200"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:37:31.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138526304066838530", "id": "1162871107743027200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 99, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mendoza"}, {"start": 145, "end": 159, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea Frigerio"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/85TW0aGQfp", "expanded_url": "https://twitter.com/avisosfunebres/status/1162870875655458818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/85TW0aGQfp", "media_key": "3_1162870849352941568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162870875655458818"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:36:36.000Z", "text": "17/8/1992: A los 48 a\u00f1os se suicida de un tiro en el coraz\u00f3n, el periodista y locutor Daniel Mendoza. En aquel entonces todos miramos a la bella Andrea Frigerio, y a\u00fan hoy la miramos. https://t.co/85TW0aGQfp", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2499163662", "id": "1162870875655458818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162870865723371530"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:36:34.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542547083", "id": "1162870865723371530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162870768574902272"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:36:10.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172580956", "id": "1162870768574902272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162870754335174657"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:36:07.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017905636", "id": "1162870754335174657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162870743643766785"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T23:36:05.000Z", "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66849278", "id": "1162870743643766785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162870742293405702"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:36:04.000Z", "text": "Atacante suicida detona una bomba en plena boda\u00a0 https://t.co/jQFaX42RK0 https://t.co/P9nytIxp3D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796102242243936258", "id": "1162870742293405702", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/jQFaX42RK0", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/08/atacante-suicida-detona-una-bomba-en-plena-boda/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/08/atacan\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/P9nytIxp3D", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1162870742293405702/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P9nytIxp3D", "media_key": "3_1162870740556886016"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162870736744329216"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:36:03.000Z", "text": "Atacante suicida detona una bomba en plena boda\u00a0 https://t.co/jQFaX42RK0 https://t.co/V2Rpd7QXrB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796102242243936258", "id": "1162870736744329216", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/jQFaX42RK0", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/08/atacante-suicida-detona-una-bomba-en-plena-boda/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/08/atacan\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/V2Rpd7QXrB", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1162870736744329216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V2Rpd7QXrB", "media_key": "3_1162870735297294338"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162870721611280384"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:35:59.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1643543310", "id": "1162870721611280384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162870695279415297"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:35:53.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2301813734", "id": "1162870695279415297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162869244427739139"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fanetin", "id": "37883400"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.6067, "type": "Person", "normalized_text": "Vila Me\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162870651218272257"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:35:42.000Z", "text": "@fanetin Hoy ha abierto una de Vila Me\u00e3o fijo. No se ya si es un villano o un h\u00e9roe suicida.", "in_reply_to_user_id": "37883400", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "28992576", "id": "1162870651218272257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162523517864370176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarianaAdas", "id": "1225595447475146757"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "fulana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162870606716649472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:35:32.000Z", "text": "RT @marianaadas: Mulher que abortou: voc\u00ea matou seu filho.\n\n- a fulana \u00e9 m\u00e3e de um beb\u00ea morto.\n\nMulher que perdeu o beb\u00ea: ah, n\u00e3o se preocu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163984286", "id": "1162870606716649472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162529721986535425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162870453297278976"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:34:55.000Z", "text": "RT @RosaMariaAlvar6: @Lucidez_pe Porque no hablas con la gente que era joven en los 80. Preg\u00fantale a tu api, dile que te cuente la verdad s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870799836122988544", "id": "1162870453297278976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162870433626152961"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:34:51.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3131264409", "id": "1162870433626152961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162717273347567616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "goveme", "id": "118008453"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162870391569879045"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:34:41.000Z", "text": "RT @goveme: En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784684647267565568", "id": "1162870391569879045"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823460395130882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "periodistan_", "id": "1085271803981938688"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162870294043906050"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:34:17.000Z", "text": "RT @periodistan_: Atentado suicida en una boda en Kabul. \nAl menos 38 muerto/as, dicen.\nMe parte el alma porque, encima, las bodas son el a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978856699", "id": "1162870294043906050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162870066628694019"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:33:23.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395489369", "id": "1162870066628694019"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162869962467368962"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:32:58.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499046108", "id": "1162869962467368962"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162835860376526848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "mujer_latin", "id": "41230886"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Sheinbaum"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6596, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162869915457486848"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:32:47.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: @MElenaPerezJaen @mujer_latin Pero es suicida. Si hunden a Sheinbaum, se arriesgan a perder CDMX porque ya no pueden tras\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112935953", "id": "1162869915457486848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162868235911536643"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "by__ashley", "id": "510840039"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.3576, "type": "Person", "normalized_text": "MacriTeVotoPero"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 32, "tag": "MacriTeVotoPero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162869897808011274"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:32:43.000Z", "text": "RT @by__ashley: #MacriTeVotoPero NADA!! NO HAY LUGAR PARA LOS \"PEROS\"\n\nNO PODEMOS JUGAR A LA RULETA RUSA CON LA CABEZA DE LA NACI\u00d3N ARGENTI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1355505800", "id": "1162869897808011274"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162869782691102721"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:32:15.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 baita massa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "831634607233703936", "id": "1162869782691102721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162869251331563521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 23, "username": "Ac3Ro", "id": "1412531523933413383"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162869761988014080"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T23:32:10.000Z", "text": "@garciaajonatha1 @Ac3ro Un italoparlante suicida \ud83e\udd2d", "in_reply_to_user_id": "830780667826941955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179476039", "id": "1162869761988014080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162869713980067842"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:31:59.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468775168", "id": "1162869713980067842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162869712432312320"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:31:59.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3380999099", "id": "1162869712432312320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162542084420702209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sofiatsuki_", "id": "988248906042691584"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 239, "probability": 0.6851, "type": "Organization", "normalized_text": "ZOOLOGICO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162869682774446080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:31:52.000Z", "text": "@sofiatsuki_ VAO SE FUDER A CULPA N EH MINHA POR SER A PORRA DE UMA DEPRESSIVA DESGRA\u00c7ADA SUICIDA E BISSEXUAL CARALHO SE EU PUDESSE EU MUDAVA ESSA PORRA TD MAS CARALHO N EH DO DIA PRA NOITE ESSA PORRA \nCADA DIA EU VOU PRA PORRA DO ZOOLOGICO E QRIA TACA FOGO LA VAO SE FUDE", "in_reply_to_user_id": "988248906042691584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1014967996010377217", "id": "1162869682774446080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162869530533793792"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:31:15.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917142109983035392", "id": "1162869530533793792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162869382743306241"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:30:40.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863155469812207616", "id": "1162869382743306241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162869293748510722"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:30:19.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441366650", "id": "1162869293748510722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162869289638141953"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:30:18.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153872114", "id": "1162869289638141953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162869241277665280"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:30:06.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2899455177", "id": "1162869241277665280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162869166216568833"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:29:48.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3152844297", "id": "1162869166216568833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162869158599696387"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:29:47.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3919427481", "id": "1162869158599696387"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162869007738953728"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:29:11.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1518102409", "id": "1162869007738953728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162869000398917637"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:29:09.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766273691101622272", "id": "1162869000398917637"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868958212632576"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T23:28:59.000Z", "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1395756943", "id": "1162868958212632576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868953024278529"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:28:58.000Z", "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114803031", "id": "1162868953024278529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162867484816564227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/TtEfDdiy7x", "expanded_url": "http://ver.20m.es/tatgw1", "display_url": "ver.20m.es/tatgw1"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/TvWkUq6tht", "expanded_url": "https://twitter.com/20m/status/1162867484816564227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TvWkUq6tht", "media_key": "3_1162867482866176000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868926092652545"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:28:51.000Z", "text": "RT @20m: Un ataque suicida causa el p\u00e1nico y numerosas v\u00edctimas en una boda en Kabul https://t.co/TtEfDdiy7x https://t.co/TvWkUq6tht", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2579319767", "id": "1162868926092652545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868919239086080"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:28:50.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875010501478162432", "id": "1162868919239086080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162862299822133248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabernabe1", "id": "346112948"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868913568436225"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:28:48.000Z", "text": "RT @monicabernabe1: Impresionada con las noticias que llegan de Kabul. Un terrorista suicida se inmola durante la celebraci\u00f3n de una boda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449186292", "id": "1162868913568436225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868877489037313"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:28:40.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830138074772434945", "id": "1162868877489037313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 120, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.7387, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEstadoFallido"}, {"start": 21, "end": 38, "probability": 0.8078, "type": "Place", "normalized_text": "ChilePaisFracasado"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.8422, "type": "Other", "normalized_text": "TPP11"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "ChileEstadoFallido"}, {"start": 20, "end": 39, "tag": "ChilePaisFracasado"}, {"start": 121, "end": 134, "tag": "FelizDomingo"}, {"start": 135, "end": 147, "tag": "MesaCentral"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/KfSjZlmhBH", "expanded_url": "https://t.co/KfSjZlmhBH", "display_url": "t.co/KfSjZlmhBH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868834396717057"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:28:29.000Z", "text": "#ChileEstadoFallido #ChilePaisFracasado\n\u00bfEs necesario explicar por qu\u00e9?\nEl TPP11 es suicida, as\u00ed de simple\n@PiensaPrensa #FelizDomingo #MesaCentral https://t.co/KfSjZlmhBH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1500476029", "id": "1162868834396717057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162705621965312005"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "AlejandroToledo", "id": "36821727"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "SIS"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/tGJOExLbLe", "expanded_url": "https://twitter.com/situchidacono/status/1162868781028401153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tGJOExLbLe", "media_key": "3_1162868767300472832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868781028401153"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:28:17.000Z", "text": "@Mosoqruna @larepublica_pe El #SIS lo creo @AlejandroToledo, el cobarde suicida @AlanGarciaPeru m\u00e1s bien se meti\u00f3 un balazo para no ir preso. \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/tGJOExLbLe", "in_reply_to_user_id": "131866611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126137149", "id": "1162868781028401153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868730562527232"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:28:05.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4851519257", "id": "1162868730562527232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9899, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4035, "type": "Organization", "normalized_text": "Arena"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4636, "type": "Person", "normalized_text": "Char\u00e1"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.5981, "type": "Organization", "normalized_text": "CAP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868652510781441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:27:46.000Z", "text": "Hhuuuuuuuuuuuuuu... Por muito pouco o Galo n\u00e3o empata na Arena. Char\u00e1 chutou, ela desviou, matou o goleiro do CAP, que se recuperou quando ela j\u00e1 estava entrando no gol.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "92156769", "id": "1162868652510781441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162826750017122311"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SiempreAtento3", "id": "1158544893410783232"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "DcolorRuth", "id": "563111498"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 285, "end": 291, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868647876055041"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:27:45.000Z", "text": "@SiempreAtento3 @DiamantinoRicky @DcolorRuth Para que queremos a otro alcoh\u00f3lico como Allende, arrastrado de Fidel, que dej\u00f3 a Chile en la miseria, casi  igual que Cuba y Venezuela. La derecha es la que hace avanzar a los pa\u00edses.\n\u00bfD\u00f3nde a tenido \u00e9xito el comunismo? En ninguna parte. \nAllende fue un cobarde suicida.", "in_reply_to_user_id": "1158544893410783232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "915623285211254785", "id": "1162868647876055041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162868550123565056"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:27:22.000Z", "text": "Si son \"cientos de miles\" \u00bfpor qu\u00e9 el suicida sac\u00f3 4% en las elecciones y del extranjero no sac\u00f3 ni 50 mil votos ? https://t.co/fdkDzqW3cE", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "269620583", "id": "1162868550123565056", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/fdkDzqW3cE", "expanded_url": "https://t.co/fdkDzqW3cE", "display_url": "t.co/fdkDzqW3cE"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162868541575585793"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:27:20.000Z", "text": "Puta virgem suicida sempre o fui sempre o serei \ud83d\udc96", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "929717250977947652", "id": "1162868541575585793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162717273347567616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "goveme", "id": "118008453"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868525574316033"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:27:16.000Z", "text": "RT @goveme: En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1413064370", "id": "1162868525574316033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868512060256256"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:27:12.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722395963", "id": "1162868512060256256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868498294562816"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:27:09.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1912847911", "id": "1162868498294562816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868463041437696"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:27:01.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4749080981", "id": "1162868463041437696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868403511668737"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:26:47.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2502656779", "id": "1162868403511668737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868288399060992"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:26:19.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246288486", "id": "1162868288399060992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.475, "type": "Other", "normalized_text": "MacriTeVotoPero"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "MacriTeVotoPero"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/w9mLTpwi9o", "expanded_url": "https://twitter.com/by__ashley/status/1162868235911536643/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w9mLTpwi9o", "media_key": "3_1162868225195040768"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868235911536643"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:26:07.000Z", "text": "#MacriTeVotoPero NADA!! NO HAY LUGAR PARA LOS \"PEROS\"\n\nNO PODEMOS JUGAR A LA RULETA RUSA CON LA CABEZA DE LA NACI\u00d3N ARGENTINA, PORQUE SI EN OCTUBRE ESE TIRO SALE DE LA PISTOLA, EL PA\u00cdS SE SUICIDA Y NOS QUEDAREMOS SIN REP\u00daBLICA, SIN DEMOCRACIA Y SIN LIBERTAD.\n\nTAN SIMPLE COMO ESO! https://t.co/w9mLTpwi9o", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "510840039", "id": "1162868235911536643"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162867813528170496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "agusgago", "id": "186658122"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.7729, "type": "Other", "normalized_text": "twitteo"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.7775, "type": "Other", "normalized_text": "matty"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868219356549120"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:26:03.000Z", "text": "@agusgago twitteo un msj full suicida, i cant do this anymore o algo as\u00ed nivel nos re vimo matty salu2", "in_reply_to_user_id": "186658122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "558872472", "id": "1162868219356549120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868200331186178"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:25:58.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815644112301027328", "id": "1162868200331186178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868150729347072"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:25:46.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329989675", "id": "1162868150729347072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162867484816564227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/TtEfDdiy7x", "expanded_url": "http://ver.20m.es/tatgw1", "display_url": "ver.20m.es/tatgw1"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/TvWkUq6tht", "expanded_url": "https://twitter.com/20m/status/1162867484816564227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TvWkUq6tht", "media_key": "3_1162867482866176000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868140075827203"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:25:44.000Z", "text": "RT @20m: Un ataque suicida causa el p\u00e1nico y numerosas v\u00edctimas en una boda en Kabul https://t.co/TtEfDdiy7x https://t.co/TvWkUq6tht", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4071483976", "id": "1162868140075827203"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868136019804160"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:25:43.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606812025", "id": "1162868136019804160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868060157616129"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:25:25.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3366656429", "id": "1162868060157616129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867975550058498"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:25:05.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2343607571", "id": "1162867975550058498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867959792066560"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:25:01.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766398553627430913", "id": "1162867959792066560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161612571536965632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8575, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867955014819840"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:25:00.000Z", "text": "RT @MERCHE500: @ConchiAragonP\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154898539593588736", "id": "1162867955014819840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162867484816564227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/TtEfDdiy7x", "expanded_url": "http://ver.20m.es/tatgw1", "display_url": "ver.20m.es/tatgw1"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/TvWkUq6tht", "expanded_url": "https://twitter.com/20m/status/1162867484816564227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TvWkUq6tht", "media_key": "3_1162867482866176000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867954926739456"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:25:00.000Z", "text": "RT @20m: Un ataque suicida causa el p\u00e1nico y numerosas v\u00edctimas en una boda en Kabul https://t.co/TtEfDdiy7x https://t.co/TvWkUq6tht", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2911890154", "id": "1162867954926739456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823460395130882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "periodistan_", "id": "1085271803981938688"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867892796428289"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:24:45.000Z", "text": "RT @periodistan_: Atentado suicida en una boda en Kabul. \nAl menos 38 muerto/as, dicen.\nMe parte el alma porque, encima, las bodas son el a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4040411441", "id": "1162867892796428289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162862070259494912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CavalcantiVam", "id": "2846094767"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "Cia"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.6494, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867838253711361"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:24:32.000Z", "text": "RT @CavalcantiVam: Tem uma coisa do grupo Globo que n\u00e3o entendo!Voc\u00eas defendem Moro e Cia,Moro como Ministro da Justi\u00e7a ainda n\u00e3o se posici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200940371", "id": "1162867838253711361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867814941822977"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:24:26.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163144388", "id": "1162867814941822977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867797241880576"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:24:22.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980766572586459137", "id": "1162867797241880576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867757131714562"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:24:12.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1580842364", "id": "1162867757131714562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867728174264320"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:24:06.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2480948438", "id": "1162867728174264320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867704132505602"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:24:00.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628752340", "id": "1162867704132505602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867673509892097"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:23:53.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2817900630", "id": "1162867673509892097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162867632728682497"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:23:43.000Z", "text": "El respeto a la neurodiversidad en la asistencia al suicida\nLeer m\u00e1s...\nhttps://t.co/FvPTAXnUCJ\n#prevenciondelsuicidio\n#asistenciaalsuicida\n#Llamaal135 https://t.co/LVkGkWVUtM", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 118, "tag": "prevenciondelsuicidio"}, {"start": 119, "end": 139, "tag": "asistenciaalsuicida"}, {"start": 140, "end": 151, "tag": "Llamaal135"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/FvPTAXnUCJ", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/08/17/El-respeto-a-la-neurodiversidad-en-la-asistencia-al-suicida", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/LVkGkWVUtM", "expanded_url": "https://twitter.com/casbuenosaires/status/1162867632728682497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LVkGkWVUtM", "media_key": "3_1162867626294620163"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3064843846", "id": "1162867632728682497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867581516206085"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:23:31.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285645241", "id": "1162867581516206085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/TtEfDdiy7x", "expanded_url": "http://ver.20m.es/tatgw1", "display_url": "ver.20m.es/tatgw1"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/TvWkUq6tht", "expanded_url": "https://twitter.com/20m/status/1162867484816564227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TvWkUq6tht", "media_key": "3_1162867482866176000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867484816564227"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:23:08.000Z", "text": "Un ataque suicida causa el p\u00e1nico y numerosas v\u00edctimas en una boda en Kabul https://t.co/TtEfDdiy7x https://t.co/TvWkUq6tht", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "31090827", "id": "1162867484816564227"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867415748882443"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:22:51.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3021737943", "id": "1162867415748882443"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867293979926529"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:22:22.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767511314", "id": "1162867293979926529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161187999302000640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "platonchacal", "id": "514771207"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867287529013248"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:22:21.000Z", "text": "RT @platonchacal: Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093541418277261314", "id": "1162867287529013248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162866714293526529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elsolonline", "id": "36089412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/2I9WQZQ1re", "expanded_url": "https://www.elsol.com.ar/ataque-suicida-en-una-boda-en-kabul-dejo-una-docena-de-muertos", "display_url": "elsol.com.ar/ataque-suicida\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Slta027sq8", "expanded_url": "https://twitter.com/elsolonline/status/1162866714293526529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Slta027sq8", "media_key": "3_1162866711911157760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867275168399362"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:22:18.000Z", "text": "RT @elsolonline: Ataque suicida en una boda en Kabul dej\u00f3 una docena de muertos https://t.co/2I9WQZQ1re https://t.co/Slta027sq8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275842489", "id": "1162867275168399362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867221582045184"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:22:05.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157083586", "id": "1162867221582045184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867174769340418"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:21:54.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053501108", "id": "1162867174769340418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867145719603200"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:21:47.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2307383257", "id": "1162867145719603200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8132, "type": "Place", "normalized_text": "os\u00f3rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867130427170816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:21:43.000Z", "text": "\u00e9 serio q outra pessoa se matou aqui em os\u00f3rio???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157915058", "id": "1162867130427170816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867051364593664"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:21:24.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170125483", "id": "1162867051364593664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162861436563013637"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867041201770498"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:21:22.000Z", "text": "@Angelpaezs Con el ratero suicida o sin el, el apra es mierda. Despu\u00e9s de esto no tienen m\u00e1s disculpas.", "in_reply_to_user_id": "84465419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "979420987283398656", "id": "1162867041201770498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867039884718082"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:21:21.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716689526740099072", "id": "1162867039884718082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867005185306625"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:21:13.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863956514", "id": "1162867005185306625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162778255646253056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8455, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4542, "type": "Place", "normalized_text": "Provincia"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.2626, "type": "Organization", "normalized_text": "Matanza"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.4397, "type": "Place", "normalized_text": "Avellaneda"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4908, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866992883404801"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:21:10.000Z", "text": "RT @FerIglesias: Vivo en La Boca e hice toda la campa\u00f1a en la Provincia. La Matanza, Moreno, Avellaneda, Lomas. No me corra con eso. S\u00e9 per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256186406", "id": "1162866992883404801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.795, "type": "Person", "normalized_text": "CORINGA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866960251654150"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:21:03.000Z", "text": "TO ASSISTINDO ESQUADR\u00c3O SUICIDA E MANO O CORINGA N\u00c3O VIADO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2501805042", "id": "1162866960251654150"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866931856236548"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:20:56.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544151109", "id": "1162866931856236548"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162829126518169600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866903565684736"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:20:49.000Z", "text": "@Mauriciomulder @alvarosarco Se nota tu gran poder de convocatoria.\nC\u00f3mo deben extra\u00f1ar al suicida.", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017235110", "id": "1162866903565684736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162866491399819274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162866894250151937"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:20:47.000Z", "text": "Igual ella sabe q es mi crush seguro lo hace para ilusionarme y q despu\u00e9s me suicida we", "in_reply_to_user_id": "597063319", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "597063319", "id": "1162866894250151937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162839176192176128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866881507790851"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:20:44.000Z", "text": "@Politica_LR Cual partido aprista, ese cochino partido muri\u00f3 con el suicida. ag.", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "914018335150497792", "id": "1162866881507790851"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866802071875585"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T23:20:25.000Z", "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990546076179591169", "id": "1162866802071875585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866801837039616"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:20:25.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2718764379", "id": "1162866801837039616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866788851421184"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:20:22.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2699519642", "id": "1162866788851421184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162866445665099778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BlogCarlosMagno", "id": "434585854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866731624386561"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:20:08.000Z", "text": "RT @BlogCarlosMagno: Homem enche o carro de armas e muni\u00e7\u00f5es para matar a ex-namorada. Ela conseguiu fugir e ele se matou ao perceber que s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62867564", "id": "1162866731624386561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/2I9WQZQ1re", "expanded_url": "https://www.elsol.com.ar/ataque-suicida-en-una-boda-en-kabul-dejo-una-docena-de-muertos", "display_url": "elsol.com.ar/ataque-suicida\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Slta027sq8", "expanded_url": "https://twitter.com/elsolonline/status/1162866714293526529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Slta027sq8", "media_key": "3_1162866711911157760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866714293526529"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:20:04.000Z", "text": "Ataque suicida en una boda en Kabul dej\u00f3 una docena de muertos https://t.co/2I9WQZQ1re https://t.co/Slta027sq8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36089412", "id": "1162866714293526529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866635176325120"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:19:45.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922186054987337730", "id": "1162866635176325120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866600313282560"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:19:37.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177179255", "id": "1162866600313282560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866536576618496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:19:21.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247932335", "id": "1162866536576618496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866527332458496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:19:19.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4600117642", "id": "1162866527332458496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866518209826817"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:19:17.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "596972658", "id": "1162866518209826817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866496672083968"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:19:12.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378304291", "id": "1162866496672083968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866475927003136"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:19:07.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236849348", "id": "1162866475927003136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162866445665099778"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:19:00.000Z", "text": "Homem enche o carro de armas e muni\u00e7\u00f5es para matar a ex-namorada. Ela conseguiu fugir e ele se matou ao perceber que seria preso: https://t.co/XEEM4Q6gA4 https://t.co/grkdX8CInH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "434585854", "id": "1162866445665099778", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/XEEM4Q6gA4", "expanded_url": "https://www.carlosmagno.com.br/noticias/10582,homem_enche_o_carro_de_armas_e_municoes_para_matar_a_exnamorada_ela_conseguiu_fugir_e_ele_se_matou_ao_perceber.html", "display_url": "carlosmagno.com.br/noticias/10582\u2026"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/grkdX8CInH", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogCarlosMagno/status/1162866445665099778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/grkdX8CInH", "media_key": "3_1162866438224404480"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823460395130882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "periodistan_", "id": "1085271803981938688"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866414061068288"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:18:52.000Z", "text": "RT @periodistan_: Atentado suicida en una boda en Kabul. \nAl menos 38 muerto/as, dicen.\nMe parte el alma porque, encima, las bodas son el a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2652911", "id": "1162866414061068288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162866383505567749"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:18:45.000Z", "text": "Es violentisimo el dolor que sufren los seres queridos de un suicida\n   Un psiquiatra puede ser la soluci\u00f3n para la depresi\u00f3n \n   Lucha!\n. https://t.co/iOP7UGVaRQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364541341", "id": "1162866383505567749", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/iOP7UGVaRQ", "expanded_url": "https://twitter.com/edolastra28/status/1162648082024153089", "display_url": "twitter.com/edolastra28/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866358876626945"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:18:39.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048362042233688065", "id": "1162866358876626945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866333215875073"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:18:33.000Z", "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2375822491", "id": "1162866333215875073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866291780280322"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:18:23.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14214476", "id": "1162866291780280322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866259018604544"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:18:15.000Z", "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113206159", "id": "1162866259018604544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866238592339974"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:18:10.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944292803366014976", "id": "1162866238592339974"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866177556865025"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:17:56.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1679072010", "id": "1162866177556865025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866152537821184"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:17:50.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865132866", "id": "1162866152537821184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162750071190052866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7541, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "LADRON"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "LADRON"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.7179, "type": "Person", "normalized_text": "TOLEDO"}], "urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/sVVJQ9SRsT", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioCe59337798/status/1162866133004967947/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sVVJQ9SRsT", "media_key": "3_1162866122150031367"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866133004967947"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:17:45.000Z", "text": "@SalvadorHeresi GENTE ELECTA POR VOTO POPULAR, COMO \n\nALAN= LADRON Y SUICIDA\nFUJIMORI=LADRON ASESINO Y PROFUGO\nTOLEDO= LADRON Y BORRACHO\n\nQ ARGUMENTO PARA MAS ESTUPIDO, AHORA NO REPRESENTAS A NADIE KORRUPTO, Q TRISTE Q UN SUJETO COMO TU LLEGUE A SER CONGRESISTA\n\nELECCIONES  GENERALES 2020 YA!! https://t.co/sVVJQ9SRsT", "in_reply_to_user_id": "350460605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025580083036205058", "id": "1162866133004967947"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 158, "probability": 0.4561, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866037152292864"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:17:22.000Z", "text": "@MijaelGLP Este debe ser el idiota de la familia \ud83d\ude02\ud83d\ude02\nEn los 80 los j\u00f3venes vivimos con una inflaci\u00f3n de 2000% y no no fuimos, el gobierno del cobarde suicida AG  y tu viejo nos jodio la vida a muchos j\u00f3venes, y salimos adelante, pobre huevon...!!", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782745085", "id": "1162866037152292864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162864230837571584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/SVUFsLVwgJ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11895", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11895", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11895"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866035583672320"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-17T23:17:22.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u3053\u306e\u8a18\u4e8b\u306f\u3053\u3061\u3089\u304b\u3089\u5165\u308c\u307e\u3059\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SVUFsLVwgJ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960760501901828098", "id": "1162866035583672320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162843390674948096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NancyAngeles18", "id": "118491859"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.5268, "type": "Other", "normalized_text": "Alanista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866016172552193"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:17:17.000Z", "text": "@NancyAngeles18 @Politica_LR Esos mini b\u00fafalos son Alanista al mango, siempre alentaron q el suicida cumpla con  su palabra, xq nunca lo ayudaron mucho un tratamiento", "in_reply_to_user_id": "118491859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "id": "1162866016172552193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162865981464752130"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:17:09.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017535992", "id": "1162865981464752130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162717273347567616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "goveme", "id": "118008453"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162865940461248512"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:16:59.000Z", "text": "RT @goveme: En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947850778894655489", "id": "1162865940461248512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162865907519184897"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:16:52.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709503706044231681", "id": "1162865907519184897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162865839277826054"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:16:35.000Z", "text": "Cuando el presidente no sabe de econom\u00eda y arremete contra inversionistas,calificadoras, y contra su propio banco central estamos en una tiran\u00eda suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95360619", "id": "1162865839277826054"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162846351635492864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162865794465894400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:16:25.000Z", "text": "RT @PRETODEMERDA3: \u270d\ud83c\udffc\ud83d\udda4 kmks bros \u00f1,sou formado em nd mais \u00f3 suicida por depress\u00e3o \u00e9 real\ud83d\udc94\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642 Se estiver se sentindo triste \u00e9 quiser conver\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2444081897", "id": "1162865794465894400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162865771380428800"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:16:19.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010585638054309888", "id": "1162865771380428800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162865684457697280"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:15:58.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847322221", "id": "1162865684457697280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Minas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162865642904702976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:15:48.000Z", "text": "o cara foi em Minas tentar matar a ex com um arsenal b\u00e9lico digno de guerra, conseguiu acertar ela. Mas ela n\u00e3o morreu. Ele por sua vez, achando que havia matado ela, se suicidou. Ela t\u00e1 viva e ele morto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "998282078469918720", "id": "1162865642904702976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162865562478874624"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:15:29.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1905551652", "id": "1162865562478874624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162865504127782913"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:15:15.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910731934023786497", "id": "1162865504127782913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162865482178932739"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:15:10.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789516419734134784", "id": "1162865482178932739"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162567228581130246"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.4652, "type": "Person", "normalized_text": "boz\u00f3"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162865467444346883"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:15:07.000Z", "text": "@raullsantiago @wilsonwitzel Maioria que t\u00e1 a\u00ed no v\u00eddeo aposto que votou no boz\u00f3 e no Witzel. Agora n\u00e3o adianta chorar. Deviam ter se concentrado em quem matou Marielle.", "in_reply_to_user_id": "81436762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69145691", "id": "1162865467444346883"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162865453351538690"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:15:03.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139852209", "id": "1162865453351538690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162865369129861123"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:14:43.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118656412803129345", "id": "1162865369129861123"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162865331464998912"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:14:34.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3400916002", "id": "1162865331464998912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162865314750767104"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:14:30.000Z", "text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077604355229052928", "id": "1162865314750767104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162865202922184704"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:14:04.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172810079", "id": "1162865202922184704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162865201022218242"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:14:03.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1613388078", "id": "1162865201022218242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162865195938697219"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:14:02.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268406989", "id": "1162865195938697219"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162865146752094208"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:13:50.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751828101022248962", "id": "1162865146752094208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162864987855085568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "magnopb", "id": "62867564"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162865130826272768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:13:46.000Z", "text": "RT @magnopb: Homem enche o carro de armas e muni\u00e7\u00f5es para matar a ex-namorada. Ela conseguiu fugir e ele se matou ao perceber que seria pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434585854", "id": "1162865130826272768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162865056167682048"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:13:29.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898877974795227140", "id": "1162865056167682048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162865050190790656"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:13:27.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1708432746", "id": "1162865050190790656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162864987855085568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:13:12.000Z", "text": "Homem enche o carro de armas e muni\u00e7\u00f5es para matar a ex-namorada. Ela conseguiu fugir e ele se matou ao perceber que seria preso: https://t.co/jd2PvsAVl4 https://t.co/RXlShYoA2T", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "62867564", "id": "1162864987855085568", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/jd2PvsAVl4", "expanded_url": "https://www.carlosmagno.com.br/noticias/10582,homem_enche_o_carro_de_armas_e_municoes_para_matar_a_exnamorada_ela_conseguiu_fugir_e_ele_se_matou_ao_perceber.html", "display_url": "carlosmagno.com.br/noticias/10582\u2026"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/RXlShYoA2T", "expanded_url": "https://twitter.com/magnopb/status/1162864987855085568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RXlShYoA2T", "media_key": "3_1162864979944624128"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162864972386508800"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:13:09.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063079615617552384", "id": "1162864972386508800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162860303547293697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "infoitinterno", "id": "317671787"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/LedK1dh2eL", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z7Ws1m", "display_url": "bit.ly/2Z7Ws1m"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162864954833297408"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T23:13:04.000Z", "text": "RT @infoitinterno: Brescia, dramma in caserma: carabiniere di 23 anni si suicida con la pistola d\u2019ordinanza https://t.co/LedK1dh2eL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85136516", "id": "1162864954833297408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162864952949932034"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:13:04.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479953465", "id": "1162864952949932034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162864788483039239"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:12:25.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231610179", "id": "1162864788483039239"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162864779490467841"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:12:23.000Z", "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855546877667835907", "id": "1162864779490467841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162864625001611265"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:11:46.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2897437619", "id": "1162864625001611265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823460395130882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "periodistan_", "id": "1085271803981938688"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162864562011607040"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:11:31.000Z", "text": "RT @periodistan_: Atentado suicida en una boda en Kabul. \nAl menos 38 muerto/as, dicen.\nMe parte el alma porque, encima, las bodas son el a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106584742684708864", "id": "1162864562011607040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162838438648918017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162864413151498240"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:10:55.000Z", "text": "Qu\u00e9 pulsi\u00f3n suicida ten\u00e9s que sufrir para agarrar el desquicio este. https://t.co/R24MOz9lgi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1343226990", "id": "1162864413151498240", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/R24MOz9lgi", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1162838438648918017", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162688163329953792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162864230837571584"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-17T23:10:12.000Z", "text": "\u3053\u306e\u8a18\u4e8b\u306f\u3053\u3061\u3089\u304b\u3089\u5165\u308c\u307e\u3059\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SVUFsLVwgJ", "in_reply_to_user_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776", "id": "1162864230837571584", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/SVUFsLVwgJ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11895", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11895", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11895"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162864227729776640"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:10:11.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009337267184455680", "id": "1162864227729776640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162864141436149761"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:09:50.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255668344", "id": "1162864141436149761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162864132657467393"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:09:48.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850795406", "id": "1162864132657467393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162864067176017921"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:09:33.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379490508", "id": "1162864067176017921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162862299822133248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabernabe1", "id": "346112948"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162864056971251712"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:09:30.000Z", "text": "RT @monicabernabe1: Impresionada con las noticias que llegan de Kabul. Un terrorista suicida se inmola durante la celebraci\u00f3n de una boda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1338439309", "id": "1162864056971251712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162862070259494912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CavalcantiVam", "id": "2846094767"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "Cia"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.6494, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162864020174639104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:09:22.000Z", "text": "RT @CavalcantiVam: Tem uma coisa do grupo Globo que n\u00e3o entendo!Voc\u00eas defendem Moro e Cia,Moro como Ministro da Justi\u00e7a ainda n\u00e3o se posici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1686516794", "id": "1162864020174639104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863942647058433"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:09:03.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154185816530440192", "id": "1162863942647058433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162859507820781570"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sportrecife", "id": "106420963"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Hernane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863921449099264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:08:58.000Z", "text": "@sportrecife Hernane se matou pelo time todo", "in_reply_to_user_id": "106420963", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "512415987", "id": "1162863921449099264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863868189827072"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:08:45.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363312214", "id": "1162863868189827072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863846115237888"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:08:40.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794983656", "id": "1162863846115237888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863810912358401"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:08:32.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881297926898802688", "id": "1162863810912358401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863788531601411"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:08:26.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047567957319200770", "id": "1162863788531601411"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1153481782081273856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pimenta_bx", "id": "2729159782"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863787290112000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:08:26.000Z", "text": "RT @pimenta_bx: Eu estou sozinha\nMas n estou s\u00f3.\nSei qm se importa \nMas as vezes ningu\u00e9m se importa \nPq todos os dias o munfo acaba \nE ning\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2729159782", "id": "1162863787290112000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863774367387649"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:08:23.000Z", "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1937439637", "id": "1162863774367387649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162863599729238016"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:07:41.000Z", "text": "Pues... Te digo lo que s\u00e9 que pone en el informe.\nSobre todo ansiedad, depresi\u00f3n y alguna conducta suicida fueron significativos de sospecha.\nTengo algunas veces episodios de disociaci\u00f3n con eventos significativos, no recuerdo la naturaleza de v\u00ednculo de estos con mis &gt; https://t.co/tu9dTl1OL7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "903280639629254656", "id": "1162863599729238016", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/tu9dTl1OL7", "expanded_url": "https://twitter.com/anightinvenezia/status/1162855460380336129", "display_url": "twitter.com/anightinvenezi\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863586286415872"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:07:38.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890192495509995520", "id": "1162863586286415872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863568741654533"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:07:34.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77007937", "id": "1162863568741654533"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863566585831424"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:07:33.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1902988988", "id": "1162863566585831424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162862825343242241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SebasGarcia2018", "id": "733968052295962624"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "ApoIitico", "id": "1089190036984221698"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 262, "end": 269, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863544574066688"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:07:28.000Z", "text": "@SebasGarcia2018 @ApoIitico @petrogustavo Puro rollo, lo que debe saber Petro es que est\u00e1 quemando su opci\u00f3n presidencial de 2022. \u00a1Qu\u00e9 me dices t\u00fa de las \"ciudadan\u00edas\"! T\u00fa mismo \u00bfqu\u00e9 sabes? En cambio, la degradaci\u00f3n a la que han sometido a los simpatizantes de Colombia Humana atacando mujeres y feminismos es suicida.", "in_reply_to_user_id": "733968052295962624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3368683702", "id": "1162863544574066688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863529873104897"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:07:25.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1308793519", "id": "1162863529873104897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.5618, "type": "Other", "normalized_text": "Estrecho  \nAcci\u00f3n"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.2474, "type": "Person", "normalized_text": "Carabineros"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 194, "tag": "puq"}, {"start": 195, "end": 213, "tag": "patagonianoticias"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/8iojEkT44Y", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y29qz2yf", "display_url": "tinyurl.com/y29qz2yf"}, {"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/evoNRfN8bF", "expanded_url": "https://twitter.com/patagonianotici/status/1162863528216276994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/evoNRfN8bF", "media_key": "3_1162863526370828288"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863528216276994"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:07:24.000Z", "text": "Mujer fue rescatada cuando intentaba quitarse la vida en el Estrecho  \nAcci\u00f3n suicida fue frustrada por Carabineros.\n\nUna mujer fue rescatada de las aguas del Estr https://t.co/8iojEkT44Y   #puq #patagonianoticias https://t.co/evoNRfN8bF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108841271324479493", "id": "1162863528216276994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863523439026184"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:07:23.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113798789620535297", "id": "1162863523439026184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863456229478400"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:07:07.000Z", "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159270963", "id": "1162863456229478400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162863339342639104"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:06:39.000Z", "text": "M\u00e1s suicida que yo https://t.co/FIL2G9XRcK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630559113", "id": "1162863339342639104", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/FIL2G9XRcK", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863333940375554"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:06:38.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079105415458246656", "id": "1162863333940375554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863293347876867"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:06:28.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380274850", "id": "1162863293347876867"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863274746097667"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:06:24.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145134219691270144", "id": "1162863274746097667"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162862299822133248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabernabe1", "id": "346112948"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863274611924993"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:06:24.000Z", "text": "RT @monicabernabe1: Impresionada con las noticias que llegan de Kabul. Un terrorista suicida se inmola durante la celebraci\u00f3n de una boda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791810641", "id": "1162863274611924993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863186724478976"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:06:03.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786569911275356161", "id": "1162863186724478976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162852088415686656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FMCenterNoticia", "id": "216462016"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863124292231168"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:05:48.000Z", "text": "RT @FMCenterNoticia: Un ataque suicida fue detonado durante una boda en Kabul, Afganist\u00e1n.\n\nLas autoridades afirmaron la existencia de vict\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165897864", "id": "1162863124292231168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863088284184578"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:05:39.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4908012401", "id": "1162863088284184578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863074841374721"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:05:36.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935634589418180608", "id": "1162863074841374721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863067354599424"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:05:34.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319380007", "id": "1162863067354599424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162184631485177856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/B8jZcwqeA9", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1162184631485177856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B8jZcwqeA9", "media_key": "3_1162184617178390528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162863016788058112"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:05:22.000Z", "text": "RT @presademi: \"No quedar\u00e1 en la noche una estrella. \nNo quedar\u00e1 la noche...\" \n\nEl suicida/Jorge Luis Borges \ud83d\udc97 https://t.co/B8jZcwqeA9", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868094924", "id": "1162863016788058112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862919538880513"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:04:59.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128143764", "id": "1162862919538880513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862912718987265"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:04:57.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883938840041467905", "id": "1162862912718987265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862906909892608"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:04:56.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878068393559171072", "id": "1162862906909892608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862899351740417"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:04:54.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2325670054", "id": "1162862899351740417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162711066557800448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162862894134038528"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:04:53.000Z", "text": "SOLO UN IMBECIL, UN MASOQUISTA O UN SUICIDA VA A QUERER PONERSE A ENTENDER A UN VIOLENTO, QUE SOLO ENTIENDE DE AGRESI\u00d3N Y DESTRUCCI\u00d3N. EXISTE AS\u00cd LA M\u00cdNIMA POSIBILIDAD DE DIALOGO? TU TE PONDR\u00cdAS A DIALOGAR CON TU HIPOT\u00c9TICO ASALTANTE O VIOLADOR? https://t.co/09v5efOnxj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158976313128030210", "id": "1162862894134038528", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/09v5efOnxj", "expanded_url": "https://twitter.com/f_solorzano/status/1162711066557800448", "display_url": "twitter.com/f_solorzano/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1148508354278506496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DailyMur", "id": "476893142"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.8928, "type": "Place", "normalized_text": "TorrePacheco"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "TorrePacheco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862869945475072"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:04:47.000Z", "text": "RT @DailyMur: Se suicida en prisi\u00f3n con una cuchilla el hombre que asesin\u00f3 hace dos meses a su pareja en #TorrePacheco. https://t.co/NtaXeK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1481487313", "id": "1162862869945475072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162862862676692992"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T23:04:46.000Z", "text": "Carabiniere suicida a 23 anni in caserma: si \u00e8 sparato con la pistola d'ordinanza https://t.co/oUDVYT9kAJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "id": "1162862862676692992", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/oUDVYT9kAJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZetgG5", "display_url": "bit.ly/2ZetgG5"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862836542058497"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:04:39.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146930356", "id": "1162862836542058497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862835539615744"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:04:39.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303367158", "id": "1162862835539615744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162862724864520192"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:04:13.000Z", "text": "En el cuento de la sirenita la bruja le corta la lengua y le da una posion pa tener piernas pero cada que ella caminaba sent\u00eda mil cuchillos cortando sus pies y si intentaba hablar empezaba a sangrar. \u00c9l se casa con otra y ella se suicida. https://t.co/treZpUdwFj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122952874244431872", "id": "1162862724864520192", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/treZpUdwFj", "expanded_url": "https://t.co/treZpUdwFj", "display_url": "t.co/treZpUdwFj"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162862299822133248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabernabe1", "id": "346112948"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862695739252737"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:04:06.000Z", "text": "RT @monicabernabe1: Impresionada con las noticias que llegan de Kabul. Un terrorista suicida se inmola durante la celebraci\u00f3n de una boda e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735092165114744832", "id": "1162862695739252737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862694237638656"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:04:05.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200058391", "id": "1162862694237638656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862667700350977"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T23:03:59.000Z", "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416439103", "id": "1162862667700350977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162835860376526848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "mujer_latin", "id": "41230886"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Sheinbaum"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6596, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862649253797893"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:03:55.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: @MElenaPerezJaen @mujer_latin Pero es suicida. Si hunden a Sheinbaum, se arriesgan a perder CDMX porque ya no pueden tras\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9231922", "id": "1162862649253797893"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862617846849537"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:03:47.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037802005157298176", "id": "1162862617846849537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162862070259494912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CavalcantiVam", "id": "2846094767"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "Cia"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.6494, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862605964324869"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:03:44.000Z", "text": "RT @CavalcantiVam: Tem uma coisa do grupo Globo que n\u00e3o entendo!Voc\u00eas defendem Moro e Cia,Moro como Ministro da Justi\u00e7a ainda n\u00e3o se posici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089269762088157184", "id": "1162862605964324869"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862605435854855"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:03:44.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2525527364", "id": "1162862605435854855"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862602067820544"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:03:43.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045803392088637440", "id": "1162862602067820544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862546409406464"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:03:30.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1631794495", "id": "1162862546409406464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862529930047488"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:03:26.000Z", "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777563383365300224", "id": "1162862529930047488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162780611473543168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eidenner", "id": "75919937"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.584, "type": "Person", "normalized_text": "Hallef"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3385, "type": "Person", "normalized_text": "Luvas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862515560341505"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:03:23.000Z", "text": "RT @eidenner: como o Hallef se matou e a arma voltou pro porta Luvas? pois foi encontrada dentro.. algu\u00e9m atirou nele bixo.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3195168382", "id": "1162862515560341505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862400305020929"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:02:55.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870512137", "id": "1162862400305020929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862380117835776"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:02:51.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177626992", "id": "1162862380117835776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862334190215175"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:02:40.000Z", "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621558462", "id": "1162862334190215175"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862299822133248"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:02:31.000Z", "text": "Impresionada con las noticias que llegan de Kabul. Un terrorista suicida se inmola durante la celebraci\u00f3n de una boda esta noche en un hotel de Kabul. Nunca antes hab\u00eda pasado algo as\u00ed de bestia en la capital. Las bodas concentran centenares de personas, incluidos ni\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "346112948", "id": "1162862299822133248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862294583238656"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:02:30.000Z", "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992807472703258624", "id": "1162862294583238656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862265537839105"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:02:23.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046306762", "id": "1162862265537839105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862235028529152"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:02:16.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187860512", "id": "1162862235028529152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862148328009733"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:01:55.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838983558446346242", "id": "1162862148328009733"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161612571536965632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8575, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862131815112704"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:01:51.000Z", "text": "RT @MERCHE500: @ConchiAragonP\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426822683", "id": "1162862131815112704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862120813387776"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:01:49.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4289703083", "id": "1162862120813387776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862078845210624"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:01:39.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015019397608558592", "id": "1162862078845210624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162680472394063872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9683, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "Cia"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.5994, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.9631, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.7492, "type": "Person", "normalized_text": "Mil\u00edcia"}, {"start": 233, "end": 236, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 251, "end": 265, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/Jm2rBYsdOD", "expanded_url": "https://twitter.com/OGlobo_Rio/status/1162680472394063872", "display_url": "twitter.com/OGlobo_Rio/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862070259494912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:01:37.000Z", "text": "Tem uma coisa do grupo Globo que n\u00e3o entendo!Voc\u00eas defendem Moro e Cia,Moro como Ministro da Justi\u00e7a ainda n\u00e3o se posicionou em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s mil\u00edcias(parece at\u00e9 um protetor da fam\u00edlia miliciana)...ent\u00e3o qual a rela\u00e7\u00e3o Globo, Mil\u00edcia e Moro?E quem matou Marielle Franco? https://t.co/Jm2rBYsdOD", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "2846094767", "id": "1162862070259494912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162778255646253056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8455, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4542, "type": "Place", "normalized_text": "Provincia"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.2626, "type": "Organization", "normalized_text": "Matanza"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.4397, "type": "Place", "normalized_text": "Avellaneda"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4908, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862013049200640"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:01:23.000Z", "text": "RT @FerIglesias: Vivo en La Boca e hice toda la campa\u00f1a en la Provincia. La Matanza, Moreno, Avellaneda, Lomas. No me corra con eso. S\u00e9 per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059246272547303425", "id": "1162862013049200640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862004287221760"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:01:21.000Z", "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175450384", "id": "1162862004287221760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162861943683801088"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:01:06.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010679545710743558", "id": "1162861943683801088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162861873018134529"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:00:50.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3362368671", "id": "1162861873018134529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162861851727843328"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:00:45.000Z", "text": "Soy yo, pero no tan suicida como esta mina https://t.co/ILSllFSgqQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "996941593801363456", "id": "1162861851727843328", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ILSllFSgqQ", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162861795641573380"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:00:31.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50854746", "id": "1162861795641573380"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162861793091432450"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:00:31.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378741458", "id": "1162861793091432450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162861751827927041"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:00:21.000Z", "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157503569", "id": "1162861751827927041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162861738708152321"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:00:18.000Z", "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15938350", "id": "1162861738708152321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162861702985199619"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:00:09.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1439943481", "id": "1162861702985199619"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162861661298053121"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:59:59.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824586887054716929", "id": "1162861661298053121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162861606839214080"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:59:46.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883517988", "id": "1162861606839214080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162781288874553345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162861598366740482"], "lang": "fr", "created_at": "2019-08-17T22:59:44.000Z", "text": "RT @Reseau_Adoption: La collecte d'Adopte un Matou se termine demain.\nPour aider \u00e0 r\u00e9ussir cette collecte avec 1\u20ac et quelques clics, c'est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716288642944249856", "id": "1162861598366740482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162861589537726464"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:59:42.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885034365092339713", "id": "1162861589537726464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162861584936591360"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T22:59:41.000Z", "text": "Shock in caserma: giovane carabiniere si suicida con un colpo di pistola https://t.co/aLXUKksOo5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "id": "1162861584936591360", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/aLXUKksOo5", "expanded_url": "http://bit.ly/2HcuICi", "display_url": "bit.ly/2HcuICi"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162569018500362241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pedritofeliz", "id": "459229356"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 133, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162861499641151494"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:59:21.000Z", "text": "RT @pedritofeliz: @Politica_LR Claro no te conviene decir que si. Pero acu\u00e9rdate que eras parte del gobierno de tu ex jefe Alan Garc\u00eda el s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233787215", "id": "1162861499641151494"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162861461179437062"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T22:59:11.000Z", "text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida dps de 2 anos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274261297", "id": "1162861461179437062"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162861445664710656"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:59:08.000Z", "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119210829", "id": "1162861445664710656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162861336587591682"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:58:42.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278436379", "id": "1162861336587591682"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161612571536965632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8575, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162861318849945602"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:58:37.000Z", "text": "RT @MERCHE500: @ConchiAragonP\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124394735", "id": "1162861318849945602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162861252026294272"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:58:22.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2912734613", "id": "1162861252026294272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162861207348568066"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:58:11.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059159364441985029", "id": "1162861207348568066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162861093854875649"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:57:44.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190758846", "id": "1162861093854875649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162861085592031233"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:57:42.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992142896026587136", "id": "1162861085592031233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9367, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Atentado"}, {"start": 13, "end": 24, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/m0dlDtcElb", "expanded_url": "http://dw.com/p/3O4br", "display_url": "dw.com/p/3O4br", "unwound_url": "http://dw.com/p/3O4br"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162861027211567104"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:57:28.000Z", "text": "#Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famero todav\u00eda sin determinar de v\u00edctimas mortales (lgc)\nhttps://t.co/m0dlDtcElb", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "6135622", "id": "1162861027211567104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162860936035745797"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:57:06.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115608938735521792", "id": "1162860936035745797"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162854047470235649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/VvsX0oZbIF", "expanded_url": "https://bit.ly/30dE5JH", "display_url": "bit.ly/30dE5JH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noticiasrcn.com/internacional/alarma-por-ataque-suicida-durante-una-boda-en-kabul-345886"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162860929568169985"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:57:05.000Z", "text": "RT @NoticiasRCN: Alarma por ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/VvsX0oZbIF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918296265540108288", "id": "1162860929568169985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162860900157726720"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:56:58.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087914069212962817", "id": "1162860900157726720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162860844054659074"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:56:44.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010057352", "id": "1162860844054659074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162860741311062021"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:56:20.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915310314849275904", "id": "1162860741311062021"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162835860376526848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "mujer_latin", "id": "41230886"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Sheinbaum"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6596, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162860644749783040"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:55:57.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: @MElenaPerezJaen @mujer_latin Pero es suicida. Si hunden a Sheinbaum, se arriesgan a perder CDMX porque ya no pueden tras\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105207499769053184", "id": "1162860644749783040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162860620347334656"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:55:51.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153439679443812352", "id": "1162860620347334656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162860565699674112"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:55:38.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3312539200", "id": "1162860565699674112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162860552454062080"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:55:35.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337500374", "id": "1162860552454062080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162860533483298817"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:55:30.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498088654", "id": "1162860533483298817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162860451006431235"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:55:11.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1713970158", "id": "1162860451006431235"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162860440155762694"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:55:08.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407281063", "id": "1162860440155762694"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162856631232868352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "em_com", "id": "183398510"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162860359432245248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T22:54:49.000Z", "text": "RT @em_com: O resultado foi divulgado seis dias depois de o homem de 66 anos, acusado de explora\u00e7\u00e3o sexual de menores, ter sido encontrado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177219032", "id": "1162860359432245248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162860336200003589"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:54:43.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100388931416309760", "id": "1162860336200003589"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162860334035734530"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:54:43.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160463199", "id": "1162860334035734530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9709, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.946, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162860327597461504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T22:54:41.000Z", "text": "Da\u00ed fui assistir Esquadr\u00e3o Suicida pela segunda vez (filme top) e agora t\u00f4 aqui no Twitter, pq t\u00f4.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61909066", "id": "1162860327597461504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162860308265934848"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T22:54:37.000Z", "text": "Tragedia a Vobarno, carabiniere 23enne si suicida in caserma con la pistola d\u2019ordinanza https://t.co/6gnW8iAndH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "id": "1162860308265934848", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/6gnW8iAndH", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZamLE3", "display_url": "bit.ly/2ZamLE3"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162860305707413505"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T22:54:36.000Z", "text": "Carabiniere suicida a 23 anni in caserma Si \u00e8 sparato con la pistola d'ordinanza https://t.co/8mlVkAA18Y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "id": "1162860305707413505", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/8mlVkAA18Y", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZezC81", "display_url": "bit.ly/2ZezC81"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162860303547293697"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T22:54:35.000Z", "text": "Brescia, dramma in caserma: carabiniere di 23 anni si suicida con la pistola d\u2019ordinanza https://t.co/LedK1dh2eL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "id": "1162860303547293697", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/LedK1dh2eL", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z7Ws1m", "display_url": "bit.ly/2Z7Ws1m"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162860302238720000"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T22:54:35.000Z", "text": "Vobarno: carabiniere si suicida con arma di servizio, aperta un'inchiesta interna https://t.co/diwPrvbVQO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "id": "1162860302238720000", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/diwPrvbVQO", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/07A2C1BC-A91C-48E5-A4D2-2BC4C1D15F05/Vobarno-carabiniere-si-suicida-con-arma-di-servizio-aperta-un-inchiesta-interna", "display_url": "informazione.it/a/07A2C1BC-A91\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162860286430318594"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T22:54:31.000Z", "text": "Povo acha que suicida \u00e9 suco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3362759651", "id": "1162860286430318594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162860277655900160"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:54:29.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753367699611381760", "id": "1162860277655900160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162860179291086852"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:54:06.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997903374849859590", "id": "1162860179291086852"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162860155782012931"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:54:00.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031781685", "id": "1162860155782012931"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162860129404018689"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:53:54.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809338662", "id": "1162860129404018689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162860077864423429"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:53:42.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126163406514475008", "id": "1162860077864423429"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162860069005996032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T22:53:40.000Z", "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034586613597253632", "id": "1162860069005996032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 100, "tag": "ADonadoPedaco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859970318278656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T22:53:16.000Z", "text": "Pelo menos a Maria n\u00e3o fica brincando com a arma a novela inteira e depois se suicida #ADonadoPedaco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613710129", "id": "1162859970318278656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859960558112769"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:53:14.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917732123158642693", "id": "1162859960558112769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859932213030917"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:53:07.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293033716", "id": "1162859932213030917"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859877607362560"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:52:54.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4438745187", "id": "1162859877607362560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859838851997696"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:52:45.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011115005541076992", "id": "1162859838851997696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859838067675136"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:52:44.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258015210", "id": "1162859838067675136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859740604641292"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:52:21.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083978848004440065", "id": "1162859740604641292"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162859654768189445"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T22:52:01.000Z", "text": "Kabulattentato suicida:decine di morti -  #Kabulattentato #suicida:decine #morti https://t.co/4XYca1ltig", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 57, "tag": "Kabulattentato"}, {"start": 58, "end": 66, "tag": "suicida"}, {"start": 74, "end": 80, "tag": "morti"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/4XYca1ltig", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-08-18/kabulattentato-suicidadecine-di-morti/5742792/", "display_url": "zazoom.it/2019-08-18/kab\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084", "id": "1162859654768189445"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162838023429664773"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LaMetroStereo", "id": "1117949004422184961"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "LaMetroStereo", "id": "1117949004422184961"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.7006, "type": "Organization", "normalized_text": "Radio Metro"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.6797, "type": "Other", "normalized_text": "Nancy Bustos"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.5108, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859637865160705"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:51:57.000Z", "text": "@LaMetroStereo @LaMetroStereo Hola Radio Metro, mi voto es por Escuadron Suicida , rogar\u00eda me anoten for todos los premios, mi nombre es Nancy Bustos, Quito mi # es 099840325, Gracias amigos de la Metro", "in_reply_to_user_id": "1117949004422184961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159154071124791296", "id": "1162859637865160705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162710747845222400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VillenaRonald", "id": "801621694502862848"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4098, "type": "Other", "normalized_text": "API"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859583435526144"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:51:44.000Z", "text": "RT @VillenaRonald: @Lucidez_pe J\u00f3venes ,??? este tipejo tiene 30 a\u00f1os y vive de los mejor gracias a su API  y a su t\u00edo el suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973779535488483328", "id": "1162859583435526144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859478859096075"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:51:19.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77614099", "id": "1162859478859096075"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859384663412739"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:50:56.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838350024", "id": "1162859384663412739"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859382910140416"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:50:56.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72728017", "id": "1162859382910140416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859376555757569"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:50:54.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001494357", "id": "1162859376555757569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162822394484015104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/AERkPTsO9c", "expanded_url": "https://trib.al/SVjbyQL", "display_url": "trib.al/SVjbyQL", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_17/kabul-esplosione-una-festa-matrimonio-decine-vittime-testimone-attacco-suicida-02acac06-c129-11e9-a944-b7ca57037a99.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859323002953728"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T22:50:42.000Z", "text": "RT @Corriere: Kabul, esplosione a una festa di matrimonio: decine di vittime. Un testimone: \u00abAttacco suicida\u00bb https://t.co/AERkPTsO9c", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2439711755", "id": "1162859323002953728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859304468307969"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:50:37.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555349044", "id": "1162859304468307969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859269399748609"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:50:29.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278320945", "id": "1162859269399748609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859232385032192"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:50:20.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626932210", "id": "1162859232385032192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859221475647489"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:50:17.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830033735", "id": "1162859221475647489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859207416274944"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:50:14.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127686886", "id": "1162859207416274944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859154328997889"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:50:01.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1387531304", "id": "1162859154328997889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859109030465538"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:49:51.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007545127001313280", "id": "1162859109030465538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162778255646253056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8455, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4542, "type": "Place", "normalized_text": "Provincia"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.2626, "type": "Organization", "normalized_text": "Matanza"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.4397, "type": "Place", "normalized_text": "Avellaneda"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4908, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859105062727680"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:49:50.000Z", "text": "RT @FerIglesias: Vivo en La Boca e hice toda la campa\u00f1a en la Provincia. La Matanza, Moreno, Avellaneda, Lomas. No me corra con eso. S\u00e9 per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2896521568", "id": "1162859105062727680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859073034997760"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:49:42.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105361371770880000", "id": "1162859073034997760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859062134022144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T22:49:39.000Z", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964954425684103168", "id": "1162859062134022144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859061156687873"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:49:39.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455893992", "id": "1162859061156687873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859040856317953"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:49:34.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160479292461109248", "id": "1162859040856317953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9648, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/yDSFHk7eRk", "expanded_url": "https://twitter.com/inloover/status/1162859032954228736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yDSFHk7eRk", "media_key": "3_1162859030156578821"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859032954228736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T22:49:32.000Z", "text": "Estou assistindo Esquadr\u00e3o Suicida por um \u00fanico motivo:\nPerformance maravilhosa da Margot, por que de resto... https://t.co/yDSFHk7eRk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749075749492195328", "id": "1162859032954228736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162859032404738049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T22:49:32.000Z", "text": "Sim. Se eu n\u00e3o tivesse ido a uma festa eu n\u00e3o teria ficado com o cara que matou o que restava de vivo ainda dentro de mim. \nMas se eu pensar muito nisso entro em crise e come\u00e7o a me culpar pelo que aconteceu. https://t.co/kTfYh7bBvP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889249771168378880", "id": "1162859032404738049", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/kTfYh7bBvP", "expanded_url": "https://t.co/kTfYh7bBvP", "display_url": "t.co/kTfYh7bBvP"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162858747020107777"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:48:24.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547933740", "id": "1162858747020107777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162807696124534785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Patrici61607985", "id": "1118670384935645186"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162858690812219392"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:48:11.000Z", "text": "@Patrici61607985 Que es un suicida potencial... No tanto porque el mismo se haga da\u00f1o... Es que si me llama a esa para hablar paja lo busco y lo mat\u00f3 jajajajaajaja", "in_reply_to_user_id": "1118670384935645186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817538989", "id": "1162858690812219392", "geo": {"place_id": "01a74227630d48a8"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162858676916543491"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:48:08.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437063360", "id": "1162858676916543491"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162858663951896578"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:48:05.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87335230", "id": "1162858663951896578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "Kabul"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/jvxLYx43UT", "expanded_url": "https://www.cronicabalear.es/2019/08/un-ataque-suicida-sacude-una-boda-en-kabul/", "display_url": "cronicabalear.es/2019/08/un-ata\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162858656586706947"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:48:03.000Z", "text": "Un ataque suicida sacude una boda en #Kabul\nhttps://t.co/jvxLYx43UT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054626731729018880", "id": "1162858656586706947"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162858638731554817"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:47:58.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755593476729892868", "id": "1162858638731554817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162858636852572160"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:47:58.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984491898571247616", "id": "1162858636852572160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162822394484015104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/AERkPTsO9c", "expanded_url": "https://trib.al/SVjbyQL", "display_url": "trib.al/SVjbyQL", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_17/kabul-esplosione-una-festa-matrimonio-decine-vittime-testimone-attacco-suicida-02acac06-c129-11e9-a944-b7ca57037a99.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162858625280425987"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T22:47:55.000Z", "text": "RT @Corriere: Kabul, esplosione a una festa di matrimonio: decine di vittime. Un testimone: \u00abAttacco suicida\u00bb https://t.co/AERkPTsO9c", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3055500262", "id": "1162858625280425987"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/hzfVzVUpeK", "expanded_url": "https://www.elnuevodia.com/noticias/mundo/nota/unataquesuicidasacudeunabodaenkabul-2512460/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1566076179", "display_url": "elnuevodia.com/noticias/mundo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162858604422225920"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:47:50.000Z", "text": "Un ataque suicida sacude una boda en Kabul https://t.co/hzfVzVUpeK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90467522", "id": "1162858604422225920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162858517616898048"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:47:30.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2540560272", "id": "1162858517616898048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162858469940240384"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:47:18.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1641833294", "id": "1162858469940240384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162858452898779141"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:47:14.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818024354", "id": "1162858452898779141"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161920947496116225"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162858445105717248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T22:47:12.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida https://t.co/qcRBcGTC2x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308813087", "id": "1162858445105717248", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/qcRBcGTC2x", "expanded_url": "https://twitter.com/Surveys4You/status/1161920947496116225", "display_url": "twitter.com/Surveys4You/st\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162858423987441666"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T22:47:07.000Z", "text": "AFGHANISTAN: Attacco suicida in una sala durante una festa di matrimonio alla Dubai City Hall a Kabul: Almeno 38 morti e 100 feriti https://t.co/PGlzJeFEFg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084450777748459520", "id": "1162858423987441666", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/PGlzJeFEFg", "expanded_url": "https://twitter.com/BreakingItalyNe/status/1162858423987441666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGlzJeFEFg", "media_key": "3_1162858418153164803"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162858415615594503"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T22:47:05.000Z", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952054393393831936", "id": "1162858415615594503"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162858408606875648"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:47:04.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716766717339414528", "id": "1162858408606875648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162858397659783168"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:47:01.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4868173235", "id": "1162858397659783168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162858360842199040"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:46:52.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948250222039326720", "id": "1162858360842199040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162858360783462400"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:46:52.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375294313", "id": "1162858360783462400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162858334246096897"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:46:46.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1495550400", "id": "1162858334246096897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162858237584187392"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T22:46:23.000Z", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210658028", "id": "1162858237584187392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162390321801699328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162858174447271936"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T22:46:08.000Z", "text": "@MassimGiannini Suicida la lega? Si informi meglio il paese non \u00e8 mai stato tanto leghista quanto in questi giorni. Rianima il pd? Niente affatto nessun italiano in pi\u00f9 voter\u00e0 pd. Resuscita Di Maio? Scherza vero? I 5s vanno verso l'estinzione.", "in_reply_to_user_id": "3241806322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142326243", "id": "1162858174447271936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162858156692844544"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:46:04.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139228162", "id": "1162858156692844544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162858141484277761"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:46:00.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968686920032276486", "id": "1162858141484277761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162857073744498689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "ELIASAYRES4", "id": "958822335011807232"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "gustalmribeiro", "id": "2941720589"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 173, "probability": 0.8272, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162858088875069441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T22:45:47.000Z", "text": "@Refalange123 @ELIASAYRES4 @gustalmribeiro E quem falou q n\u00e3o matou? Se t\u00e1 preso \u00e9 pq rezando n\u00e3o tava. Esse povo doente n\u00e3o pode ver um vagabundo q j\u00e1 quer defender, q Jesus perdoe.. pq eu n\u00e3o perdoo n\u00e3o, t\u00e1 com d\u00f3 adota.", "in_reply_to_user_id": "2686262915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782325328739966976", "id": "1162858088875069441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162857927813808128"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:45:09.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112478781170765830", "id": "1162857927813808128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162857899338715136"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:45:02.000Z", "text": "La buena noticia del dia, a ver si cunde el ejemplo\n\nhttps://t.co/sCtOKmTyo6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "367701109", "id": "1162857899338715136", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/sCtOKmTyo6", "expanded_url": "https://es.news-front.info/2019/08/16/confundido-terrorista-suicida-explota-antes-de-alcanzar-su-objetivo-en-el-sur-de-idlib/", "display_url": "es.news-front.info/2019/08/16/con\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162856999635345410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alefalexandre_", "id": "201996133"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "lorenaaraujoo_", "id": "1476228510821855236"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162857873438908417"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T22:44:56.000Z", "text": "@alefalexandre_ @lorenaaraujoo_ conversa pra boi dormir. essa \u00e9 a vers\u00e3o do cara e da puta que o jornal colocou, muito dif\u00edcil de acreditar que ele se matou", "in_reply_to_user_id": "201996133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "75919937", "id": "1162857873438908417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162857868569317376"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:44:55.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311623230", "id": "1162857868569317376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162857845282549760"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:44:49.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756888086622199808", "id": "1162857845282549760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162857833031000064"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:44:46.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4064286567", "id": "1162857833031000064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162857830258499584"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:44:46.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261785513", "id": "1162857830258499584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162857663035858944"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:44:06.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48381532", "id": "1162857663035858944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162857613287182338"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:43:54.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19362196", "id": "1162857613287182338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162855228984778752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.6509, "type": "Person", "normalized_text": "chansung"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162857596564328448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T22:43:50.000Z", "text": "@ohnorogers e se eles n\u00e3o podem fazer nada pq a iu (q eu esqueci o nome no dorama) \"matou\" o esp\u00edrito q atacou chansung? e vc disse q eles n\u00e3o podem deixar eles soltos mas esse esp\u00edrito estava??? desculpa estou tentando achar o sentido kkk", "in_reply_to_user_id": "1050926358203981825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957166770774736897", "id": "1162857596564328448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162857578730315777"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:43:46.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3135346048", "id": "1162857578730315777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162857572539482113"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T22:43:44.000Z", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75248775", "id": "1162857572539482113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162857444529324034"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:43:14.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70588592", "id": "1162857444529324034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162857420319809536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T22:43:08.000Z", "text": "Ainda n\u00e3o acredito que o menino que eu fiquei uns meses atr\u00e1s se matou \u2639\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "926304167831982081", "id": "1162857420319809536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mileniotv", "id": "103963822"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 110, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "Romero Rubio"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/01BadxEssZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Oziielll/status/1162857334340837380/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/01BadxEssZ", "media_key": "7_1162857088390979589"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162857334340837380"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:42:48.000Z", "text": "@mileniotv presunto suicida el sujeto intentaba lanzarse del puente del metro cerca de la estaci\u00f3n Romero Rubio https://t.co/01BadxEssZ", "in_reply_to_user_id": "103963822", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177362262", "id": "1162857334340837380"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162857306507350016"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:42:41.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2327868625", "id": "1162857306507350016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162857242078654465"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:42:26.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077564644598915072", "id": "1162857242078654465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162857239117488128"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:42:25.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010137750266417153", "id": "1162857239117488128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162857233622982659"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:42:23.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977769682085339141", "id": "1162857233622982659"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "adn40", "id": "84398622"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 94, "probability": 0.4982, "type": "Person", "normalized_text": "Romero Rubio"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/CgIMmRXmzj", "expanded_url": "https://twitter.com/Oziielll/status/1162857211724533761/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CgIMmRXmzj", "media_key": "7_1162856895071342592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162857211724533761"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:42:18.000Z", "text": "@adn40 presunto suicida intenta lanzarse del puente del metro cerca de la estaci\u00f3n Romero Rubio https://t.co/CgIMmRXmzj", "in_reply_to_user_id": "84398622", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "177362262", "id": "1162857211724533761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162857169936703488"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:42:08.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026059352552210433", "id": "1162857169936703488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162857024532570112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 110, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A4MkJ05xQd", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBQ5gp", "display_url": "dlvr.it/RBQ5gp"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/a6ihl8YsiF", "expanded_url": "https://twitter.com/LimaNoticia/status/1162857024532570112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a6ihl8YsiF", "media_key": "3_1162857022695460864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162857144590356480"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:42:02.000Z", "text": "RT @LimaNoticia: AFGANIST\u00c1N ATAQUE - Un ataque suicida sacude una boda en Kabul https://t.co/A4MkJ05xQd #Mundo https://t.co/a6ihl8YsiF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2617443576", "id": "1162857144590356480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162857101431123974"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:41:52.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2436375253", "id": "1162857101431123974"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162857025665208320"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:41:34.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940046259607310337", "id": "1162857025665208320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/A4MkJ05xQd", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBQ5gp", "display_url": "dlvr.it/RBQ5gp"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/a6ihl8YsiF", "expanded_url": "https://twitter.com/LimaNoticia/status/1162857024532570112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a6ihl8YsiF", "media_key": "3_1162857022695460864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162857024532570112"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:41:34.000Z", "text": "AFGANIST\u00c1N ATAQUE - Un ataque suicida sacude una boda en Kabul https://t.co/A4MkJ05xQd #Mundo https://t.co/a6ihl8YsiF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725332549485105153", "id": "1162857024532570112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162857017284976640"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:41:32.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3258396496", "id": "1162857017284976640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162856631232868352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "em_com", "id": "183398510"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856986721083398"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T22:41:25.000Z", "text": "RT @em_com: O resultado foi divulgado seis dias depois de o homem de 66 anos, acusado de explora\u00e7\u00e3o sexual de menores, ter sido encontrado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547056744", "id": "1162856986721083398"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162718725709225984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JavierSalasCABA", "id": "107752483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856980807147521"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:41:23.000Z", "text": "@JavierSalasCABA ah claro! y esa gente ahora la vota a ella? ...vaaamos! aca paso algo raro...o la gente es suicida!", "in_reply_to_user_id": "107752483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1650966114", "id": "1162856980807147521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856945264537600"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:41:15.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113516284333961216", "id": "1162856945264537600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856939786842112"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:41:13.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3019971250", "id": "1162856939786842112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856924574113792"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:41:10.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4924538824", "id": "1162856924574113792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856919532548096"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:41:09.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2857416472", "id": "1162856919532548096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856910179188736"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:41:06.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194514214", "id": "1162856910179188736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856865451126788"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:40:56.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921480893218377728", "id": "1162856865451126788"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856802033307648"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:40:41.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403743547", "id": "1162856802033307648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162843588297920512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856747507298304"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:40:28.000Z", "text": "@APRA_Oficial Porque no aprueban desenterrar al suicida", "in_reply_to_user_id": "1515282908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2348635770", "id": "1162856747507298304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162852467559862279"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElNuevoDia", "id": "15726324"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Yn5FQ4GEpL", "expanded_url": "https://www.elnuevodia.com/noticias/mundo/nota/unataquesuicidasacudeunabodaenkabul-2512460/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566076157", "display_url": "elnuevodia.com/noticias/mundo\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ua6hnno9lI", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNuevoDia/status/1162852467559862279/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ua6hnno9lI", "media_key": "3_1162852464917438465"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856726292508673"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:40:23.000Z", "text": "RT @ElNuevoDia: Un ataque suicida sacude una boda en Kabul https://t.co/Yn5FQ4GEpL https://t.co/ua6hnno9lI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67806548", "id": "1162856726292508673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856725512359937"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T22:40:22.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410607239", "id": "1162856725512359937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162801339958812672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ivanstalyn", "id": "22833994"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "eraad", "id": "11228352"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Chrispaz", "id": "1159021"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856707179126785"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:40:18.000Z", "text": "@ivanstalyn @eraad @Chrispaz No, y si no sabes interpretar eso es que o no sabes de tecnolog\u00eda o intentas difamar a una persona inocente. En cualquier caso quien te contrate es un suicida.", "in_reply_to_user_id": "22833994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19283007", "id": "1162856707179126785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856697251225605"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:40:16.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877267480808480768", "id": "1162856697251225605"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856688078204928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:40:13.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3437250677", "id": "1162856688078204928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 170, "probability": 0.9496, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/AfxZjgUiuX", "expanded_url": "http://bit.ly/2TH8EVE", "display_url": "bit.ly/2TH8EVE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856631232868352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T22:40:00.000Z", "text": "O resultado foi divulgado seis dias depois de o homem de 66 anos, acusado de explora\u00e7\u00e3o sexual de menores, ter sido encontrado morto em sua cela em uma pris\u00e3o de Manhattan https://t.co/AfxZjgUiuX", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "183398510", "id": "1162856631232868352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856586097963008"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:39:49.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862030213093490689", "id": "1162856586097963008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856497740754945"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:39:28.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006027111", "id": "1162856497740754945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856467705319425"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:39:21.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033679307141468161", "id": "1162856467705319425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856465385873408"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:39:20.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498130785", "id": "1162856465385873408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856457588629504"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:39:18.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049983031212150784", "id": "1162856457588629504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856416924844032"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:39:09.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162308106", "id": "1162856416924844032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856397245169667"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:39:04.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162275848843489280", "id": "1162856397245169667"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856355868348418"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:38:54.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2258257185", "id": "1162856355868348418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856318811680772"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:38:45.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1535043673", "id": "1162856318811680772"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856308778909697"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:38:43.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815941153241632768", "id": "1162856308778909697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161764295249747968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8929, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.813, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Hs3eMemaPT", "expanded_url": "https://twitter.com/starksgalaxy/status/1161764295249747968", "display_url": "twitter.com/starksgalaxy/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856304383352837"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T22:38:42.000Z", "text": "Thanos matou a filha e destruiu metade do universo para que a vida se tornasse melhor, Tony sacrificou sua vida para dar o melhor a sua fam\u00edlia. Sem d\u00favidas o melhor vingador! https://t.co/Hs3eMemaPT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3345484635", "id": "1162856304383352837"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162832428681060352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NOTIELMOMENTO", "id": "240915178"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.2997, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856288763764736"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:38:38.000Z", "text": "RT @NOTIELMOMENTO: Que el cancerbero del difunto suicida AG,se meta sus acuerdos del Plenario,manipulado por la argolla alanista,donde no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818", "id": "1162856288763764736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856272884113414"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:38:34.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719292355858325505", "id": "1162856272884113414"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856257218330625"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:38:31.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961722151622643712", "id": "1162856257218330625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856153740693505"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:38:06.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125315667", "id": "1162856153740693505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856146803331072"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:38:04.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897626920736759813", "id": "1162856146803331072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856116591742978"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:37:57.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726841723805143042", "id": "1162856116591742978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856102503047168"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:37:54.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1620914208", "id": "1162856102503047168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856072459280384"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:37:47.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074254843924107265", "id": "1162856072459280384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162855960240689152"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:37:20.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235867054", "id": "1162855960240689152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162855699384344576"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:36:18.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994116104632094720", "id": "1162855699384344576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162855631201677312"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:36:01.000Z", "text": ".Luego y antes de mi tortura y sacrificio me reconozco  homicida suicida neurotico psicotico un poco delirante haciendo algo logico que despierta ternura para la cuerda locura de un mundo muerto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617677414", "id": "1162855631201677312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162855622821498881"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:35:59.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436173784", "id": "1162855622821498881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823460395130882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "periodistan_", "id": "1085271803981938688"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162855523361931264"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:35:36.000Z", "text": "RT @periodistan_: Atentado suicida en una boda en Kabul. \nAl menos 38 muerto/as, dicen.\nMe parte el alma porque, encima, las bodas son el a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1541791662", "id": "1162855523361931264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162855432102273032"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:35:14.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105649996353941505", "id": "1162855432102273032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162855410581278720"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:35:09.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956136230252695553", "id": "1162855410581278720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162855395192397824"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:35:05.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037585844251643906", "id": "1162855395192397824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162855338783191041"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:34:52.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075907898683854848", "id": "1162855338783191041"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "ral_chato", "id": "1137138321807806465", "name": "ChatoRal", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1176, "tweet_count": 18188, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "dw_espanol", "id": "6135622", "name": "DW Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 1289082, "following_count": 161, "tweet_count": 160112, "listed_count": 6986}, "location": "Berlin, Germany"}, {"verified": false, "username": "watashiwa_seola", "id": "882170255128354816", "name": "-\ud83c\udd7a\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd76- SeolA-", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 750, "tweet_count": 16409, "listed_count": 0}, "location": "A place caled home."}, {"verified": false, "username": "EstudioBessa", "id": "199447935", "name": "Estudio", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 647, "tweet_count": 57878, "listed_count": 10}, "location": "cuba "}, {"verified": true, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 716211, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "location": "ESPA\u00d1A"}, {"verified": false, "username": "Pilita221", "id": "916806313467883520", "name": "Pilita22", "public_metrics": {"followers_count": 6392, "following_count": 5773, "tweet_count": 61895, "listed_count": 5}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "mrdrunkoctopus", "id": "3368457467", "name": "Plupo", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 191, "tweet_count": 35411, "listed_count": 7}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "UFOCagua", "id": "1422370741", "name": "UFO Cagua", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 125, "tweet_count": 158934, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141", "name": "EFE Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2109156, "following_count": 48, "tweet_count": 328615, "listed_count": 20179}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "enleba", "id": "367187527", "name": "Espafricano \ud83c\uddea\ud83c\udde6 #SOSCUBA \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 2825, "tweet_count": 43946, "listed_count": 5}, "location": "Justo aqu\u00ed."}, {"verified": false, "username": "AraceliRivas_", "id": "1017912584090071042", "name": "Araceli\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 176, "tweet_count": 9237, "listed_count": 0}, "location": "tokio"}, {"verified": false, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670", "name": "TITA", "public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "CeleValenzuelaa", "id": "2855693067", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcee\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 614, "tweet_count": 34712, "listed_count": 1}, "location": "Rafaela"}, {"verified": false, "username": "itaerciojr", "id": "76128158", "name": "O AntiComunista Slz", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 92, "tweet_count": 18791, "listed_count": 0}, "location": "Sao Luis - MA"}, {"verified": false, "username": "Direita_Network", "id": "62517611", "name": "Direita Network", "public_metrics": {"followers_count": 25143, "following_count": 3625, "tweet_count": 221348, "listed_count": 209}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Cesarrr_e", "id": "1039621260261642240", "name": "escar", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 232, "tweet_count": 1846, "listed_count": 0}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "ianerickp", "id": "140243255", "name": "la buena fai", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1331, "tweet_count": 74634, "listed_count": 3}, "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"verified": false, "username": "ekammerath", "id": "717120138672271362", "name": "Erick Kammerath", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 1344, "tweet_count": 1945, "listed_count": 6}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "NachoCabezas_81", "id": "1117189153488351234", "name": "Nacho Cabezas\ud83d\udde1 \u2696", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 2770, "tweet_count": 3793, "listed_count": 0}, "location": "Cordova, Spain"}, {"verified": false, "username": "liberalconde", "id": "452245498", "name": "funcionario a media jornada.", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 735, "tweet_count": 3739, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vincenzopighet2", "id": "987942881934659584", "name": "Meglio il mio gatto \u00a9 #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 13, "tweet_count": 16519, "listed_count": 0}, "location": "Padova"}, {"verified": true, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322", "name": "Massimo Giannini", "public_metrics": {"followers_count": 119929, "following_count": 799, "tweet_count": 34674, "listed_count": 455}}, {"verified": false, "username": "BeltrnLopez1", "id": "1100169173991329794", "name": "Beltr\u00e1n Lopez Domecq", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 172, "tweet_count": 278, "listed_count": 0}, "location": "Seville, Spain"}, {"verified": false, "username": "ClerVenz", "id": "210837755", "name": "Clara Rdgz. Venzal\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 1103, "tweet_count": 32519, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "monicabernabe1", "id": "346112948", "name": "M\u00f2nica Bernab\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 28480, "following_count": 335, "tweet_count": 2759, "listed_count": 572}}, {"verified": false, "username": "ema_gonzalez1", "id": "1070805076061638656", "name": "Ema Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 833, "tweet_count": 8310, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "username": "calulo19", "id": "125698419", "name": "carlos oviedo", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1070, "tweet_count": 13570, "listed_count": 2}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336", "name": "Turco Telles", "public_metrics": {"followers_count": 7819, "following_count": 991, "tweet_count": 287866, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "BigTime_Sheeran", "id": "224433224", "name": "\u2022 Forever Ori \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 496, "tweet_count": 14658, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "BordyJorge", "id": "1053161436879486976", "name": "jorge alejandro bordy", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 6, "tweet_count": 543, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JulietaPianelli", "id": "1095469999400148993", "name": "22", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 458, "tweet_count": 39565, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lambarizinha", "id": "1038842533680500736", "name": "CI CI", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 368, "tweet_count": 6149, "listed_count": 0}, "location": "Caxias do Sul, Brasil"}, {"verified": true, "username": "ciclopin", "id": "1009918359402631168", "name": "ciclopin", "public_metrics": {"followers_count": 897257, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil "}, {"verified": false, "username": "quinicha", "id": "224725153", "name": "IPN", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 238, "tweet_count": 1987, "listed_count": 1}, "location": "valladolid"}, {"verified": true, "username": "20m", "id": "31090827", "name": "20minutos.es", "public_metrics": {"followers_count": 1503432, "following_count": 51567, "tweet_count": 577064, "listed_count": 14226}, "location": "Spain"}, {"verified": false, "username": "_ercker", "id": "2507808147", "name": "Alain Ercker (RN)\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 64, "tweet_count": 107573, "listed_count": 229}, "location": "Alsacia, Fran\u00e7a"}, {"verified": false, "username": "doris1844", "id": "1144031254087704576", "name": "Doris1844", "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 4999, "tweet_count": 116655, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "by__ashley", "id": "510840039", "name": "Ashley", "public_metrics": {"followers_count": 21524, "following_count": 15051, "tweet_count": 53068, "listed_count": 7}, "location": "Argentina del Centro"}, {"verified": false, "username": "aratobio", "id": "3353031713", "name": "Aranzazu Orobio", "public_metrics": {"followers_count": 5677, "following_count": 6245, "tweet_count": 45827, "listed_count": 2}, "location": "C\u00e1dis, Espanha"}, {"verified": false, "username": "rodolfoxoliz", "id": "2200412632", "name": "\ud83d\udc09\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Rodolfo Xoliz \ud83c\udf04\ud83c\udf39\ud83c\udf83\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 4151, "following_count": 1679, "tweet_count": 1396447, "listed_count": 78}, "location": "Putaendo, Chile"}, {"verified": false, "username": "SilvaanaRuiz", "id": "382409058", "name": "Mooncake", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 549, "tweet_count": 8650, "listed_count": 0}, "location": "Ecuador"}, {"verified": true, "username": "abc_mundo", "id": "43339022", "name": "ABC Internacional", "public_metrics": {"followers_count": 40798, "following_count": 155, "tweet_count": 77386, "listed_count": 514}}, {"verified": false, "username": "biansaq", "id": "4153382295", "name": "pessoa bianso", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 869, "tweet_count": 16684, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Cear\u00e1"}, {"verified": false, "username": "FJavierSalazarS", "id": "220441649", "name": "\ud835\udd3d\ud835\udd54\ud835\udd60.\ud835\udd41\ud835\udd52\ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd56\ud835\udd63 \ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd6b\ud835\udd52\ud835\udd63\u24c7", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 626, "tweet_count": 133370, "listed_count": 18}, "location": "Sevilla, Andalucia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "lunipucky", "id": "860653318405840897", "name": "luni", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 354, "tweet_count": 11113, "listed_count": 2}, "location": "she/her"}, {"verified": false, "username": "tipografoel", "id": "995007173330722818", "name": "Elgrafo", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 987, "tweet_count": 5739, "listed_count": 3}, "location": "A la izquierda"}, {"verified": false, "username": "LeilaaPedrozo", "id": "773638923063025671", "name": "\ud83c\udf3bLeila Pedrozo\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 944, "tweet_count": 16660, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina"}, {"verified": false, "username": "charli_cxl", "id": "1408530516", "name": "CP \u2620", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1273, "tweet_count": 41706, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ravenreyx", "id": "216064138", "name": "Ka | \ud83d\udcd6: jogos vorazes", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 1338, "tweet_count": 103794, "listed_count": 11}, "location": "Sue \u2014 forevermore"}, {"verified": false, "username": "frannco_d", "id": "1026812274630123520", "name": "do\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 417, "tweet_count": 32667, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MartinaOk5", "id": "138543906", "name": "#TOLERANCIAMENOS10000000MILLONES", "public_metrics": {"followers_count": 3223, "following_count": 783, "tweet_count": 321691, "listed_count": 37}, "location": "Paris, France"}, {"verified": false, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662", "name": "Avisos F\u00fanebres", "public_metrics": {"followers_count": 10246, "following_count": 10165, "tweet_count": 29625, "listed_count": 31}, "location": "INSTAGRAM @AvisosF\u00fanebres "}, {"verified": false, "username": "Aguslorenzok", "id": "954011424115888130", "name": "\ud835\ude3c\ud835\ude5c\ud835\ude6a\ud835\ude68\ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 252, "tweet_count": 4038, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Soaylenn", "id": "1118723821182361600", "name": "Sof\ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 505, "tweet_count": 16648, "listed_count": 1}, "location": "Quilmes, Argentina"}, {"verified": false, "username": "LuisdeAndresFe2", "id": "948281625753849856", "name": "Luis de Andres Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 1367, "tweet_count": 3490, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MILHOUSE2021", "id": "486103652", "name": "Milhouse Van Houten", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 915, "tweet_count": 18146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MiluEscalante_", "id": "1555557127", "name": "\u1d0d\u026a\u029f\u1d00\u0262\u0280\u1d0f\ua731", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 2353, "tweet_count": 163381, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "TadeoLeon3", "id": "954027841", "name": "TATA", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 752, "tweet_count": 48336, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "eliixx_", "id": "1040395625408462848", "name": "eliana", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 160, "tweet_count": 11337, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tiadedea", "id": "2362284375", "name": "\u0422ia Dea", "public_metrics": {"followers_count": 2274, "following_count": 636, "tweet_count": 149380, "listed_count": 16}, "location": "Planeta J\u00fapiter"}, {"verified": false, "username": "CAPIT55", "id": "37012874", "name": "FRANCITO", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 235, "tweet_count": 5051, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317", "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587406, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "EVDeMat", "id": "963471401847017473", "name": "@VoceNelDeserto\ud83d\udce3\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 446, "tweet_count": 61890, "listed_count": 1}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "PabloMCabello", "id": "134603756", "name": "PabloMCabello\u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 709, "tweet_count": 23382, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "DanielBaretto", "id": "146992572", "name": "FABIO DANIEL BARETTO", "public_metrics": {"followers_count": 16090, "following_count": 1573, "tweet_count": 36543, "listed_count": 59}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082", "name": "Hugo Romano", "public_metrics": {"followers_count": 4191, "following_count": 3730, "tweet_count": 51011, "listed_count": 8}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "hernikbank", "id": "1092923184", "name": "Mercurio", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 4155, "tweet_count": 193266, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Anderso40349806", "id": "1140444403103916032", "name": "Os PvT Bota quente, Brota a cara \ud83d\udc48", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 92, "tweet_count": 544, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Francischini_", "id": "42736936", "name": "DelegadoFrancischini", "public_metrics": {"followers_count": 400014, "following_count": 18006, "tweet_count": 25605, "listed_count": 437}, "location": "Paran\u00e1/Brasil"}, {"verified": false, "username": "Pablo_Perez_VOX", "id": "3165693903", "name": "Pablo P\u00e9rez Gallardo", "public_metrics": {"followers_count": 2276, "following_count": 1820, "tweet_count": 3740, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392", "name": "Sor Prendida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 8394, "following_count": 7423, "tweet_count": 135847, "listed_count": 24}, "location": "Meseta. Spain"}, {"verified": false, "username": "mclrvc", "id": "192677578", "name": "mii\ud83e\udee7 jin argento", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 724, "tweet_count": 122362, "listed_count": 13}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "AdrianaSpappa", "id": "1053258748230332416", "name": "Adriana Spappa", "public_metrics": {"followers_count": 6480, "following_count": 494, "tweet_count": 82568, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "colvieux", "id": "444225252", "name": "Barbara Collevecchio", "public_metrics": {"followers_count": 41165, "following_count": 9046, "tweet_count": 237343, "listed_count": 422}, "location": "Roma, Lazio"}, {"verified": true, "username": "portaluai", "id": "35873782", "name": "Portal UAI", "public_metrics": {"followers_count": 106163, "following_count": 104, "tweet_count": 219723, "listed_count": 534}, "location": "Belo Horizonte"}, {"verified": false, "username": "VictorinoJimne1", "id": "1076239735000047616", "name": "Tori.J.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3246, "following_count": 4990, "tweet_count": 28642, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "almasenelcielo", "id": "237613599", "name": "Almas del Cielo", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1188, "tweet_count": 6525, "listed_count": 0}, "location": "Spain"}, {"verified": false, "username": "patomassa", "id": "1036076053771546624", "name": "patricio", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 163, "tweet_count": 4904, "listed_count": 0}, "location": "argentina"}, {"verified": false, "username": "nj4511", "id": "1003189291097284608", "name": "nj45", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1276, "tweet_count": 8710, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac"}, {"verified": false, "username": "SrtaShrewd", "id": "863382645559963648", "name": "Srta shrewd \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 2707, "tweet_count": 8794, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pb_jimenez83", "id": "1712791736", "name": "Pedro \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83e\uddbe", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 747, "tweet_count": 18332, "listed_count": 1}, "location": "Gerona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "rugisster", "id": "596309774", "name": "ruggero poli", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 19, "tweet_count": 345, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ladyonorato", "id": "849274159", "name": "Francesca Donato", "public_metrics": {"followers_count": 96967, "following_count": 481, "tweet_count": 86646, "listed_count": 355}, "location": "Palermo, Sicilia"}, {"verified": false, "username": "Francis44576334", "id": "2966586976", "name": "PACO PANI", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 2240, "tweet_count": 61215, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla, Huelva y C\u00e1diz."}, {"verified": false, "username": "NandaSilva_4", "id": "1032081575545057280", "name": "Fernanda \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 623, "tweet_count": 9809, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"verified": false, "username": "piratinha777", "id": "816423288570347522", "name": "pitbulzado \ud83d\ude0e\u270c\ud83e\udd4b\ud83c\udfc1", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 405, "tweet_count": 572, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Conceterno", "id": "63253511", "name": "Manuel Manr\u00edquez", "public_metrics": {"followers_count": 5573, "following_count": 5853, "tweet_count": 23674, "listed_count": 0}, "location": "Chile, Am\u00e9rica del Sur"}, {"verified": false, "username": "mluzromagnoli", "id": "169387580", "name": "Luz\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 629, "tweet_count": 45227, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "re_noguchi", "id": "1048168795423035392", "name": "ms chanandler targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 730, "tweet_count": 8898, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663", "name": "J\u00e9ferfon Menezes", "public_metrics": {"followers_count": 32150, "following_count": 350, "tweet_count": 41143, "listed_count": 131}}, {"verified": false, "username": "agoslopezbadra", "id": "792752386611810304", "name": "agostina", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 254, "tweet_count": 51204, "listed_count": 0}, "location": "Chubut, Argentina"}, {"verified": false, "username": "alejos_santos", "id": "1105146576866021379", "name": "SANTOS ALEJOS IPANAQUE", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 68, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "location": "Chincha Alta, Peru"}, {"verified": false, "username": "martinhidalgo", "id": "32224965", "name": "Martin Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 231514, "following_count": 2687, "tweet_count": 118378, "listed_count": 921}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "crymidnights13", "id": "634574804", "name": "jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 12386, "following_count": 9827, "tweet_count": 174062, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "dabbidian", "id": "1055922229941338112", "name": "David", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 114, "tweet_count": 4234, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pegasodark", "id": "471551784", "name": "Pegaso", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 652, "tweet_count": 70105, "listed_count": 7}, "location": "Valhalla"}, {"verified": false, "username": "Natalyalulu", "id": "621558462", "name": "Natalia", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 1455, "tweet_count": 399407, "listed_count": 37}, "location": "Argentina, Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "Deelffii__", "id": "1138526304066838530", "name": "\ud83d\udc2c", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 161, "tweet_count": 12980, "listed_count": 0}, "location": "Avellaneda, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Vefr_Cafe", "id": "542547083", "name": "V.E.Fdez-Ria\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 693, "tweet_count": 39709, "listed_count": 3}, "location": "La Habana-Gij\u00f3n-Madrid"}, {"verified": false, "username": "salcedoclari_", "id": "1172580956", "name": "Clari", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1772, "tweet_count": 18778, "listed_count": 4}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay"}, {"verified": false, "username": "LlorcaIsabel", "id": "1017905636", "name": "Isabel Llorca", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 1199, "tweet_count": 3744, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "EvenUnder", "id": "66849278", "name": "Ron \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9. \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 307, "tweet_count": 12755, "listed_count": 9}, "location": "USA"}, {"verified": false, "username": "VoxPopuliNoti", "id": "796102242243936258", "name": "Vox Populi Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 201791, "following_count": 53, "tweet_count": 186870, "listed_count": 27}, "location": "Victoria, Tamaulipas"}, {"verified": false, "username": "marialefrancolu", "id": "1643543310", "name": "La Cuaima", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 975, "tweet_count": 52779, "listed_count": 2}, "location": "Ard\u00e8che, Rh\u00f4ne-Alpes"}, {"verified": false, "username": "JoonaaMiranda", "id": "2301813734", "name": "Lib\u00e9rate", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 283, "tweet_count": 14116, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1"}, {"verified": false, "username": "poetwitteando", "id": "28992576", "name": "Don Dodo", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 2806, "tweet_count": 18683, "listed_count": 5}, "location": "Orbis Tertius"}, {"verified": true, "username": "fanetin", "id": "37883400", "name": "St\u00e9phane M. Grueso", "public_metrics": {"followers_count": 75561, "following_count": 2932, "tweet_count": 168222, "listed_count": 1594}, "location": "SVQ/BER/MAD (Old Europe)"}, {"verified": false, "username": "user3971", "id": "163984286", "name": "Imunizada de pff2 \ud83e\udd7a", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 2268, "tweet_count": 89524, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bikedebigode", "id": "204838830", "name": "A \ud83c\udf31Mari \ud83c\udff9 que vende piroca", "public_metrics": {"followers_count": 36148, "following_count": 1916, "tweet_count": 60432, "listed_count": 64}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Pilar24261720", "id": "870799836122988544", "name": "Pilar", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 693, "tweet_count": 8580, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381", "name": "Rosa Maria \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Evearuiz", "id": "3131264409", "name": "\ud835\udc38\ud835\udccb\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcce\ud835\udcc3\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1673, "tweet_count": 11142, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "_Benengeli", "id": "784684647267565568", "name": "\ud835\udc9f\ud835\udcb6\ud835\udcc7\u00ed\u2134", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 5001, "tweet_count": 165383, "listed_count": 3}, "location": "$hile"}, {"verified": false, "username": "goveme", "id": "118008453", "name": "goveme \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 14247, "following_count": 12805, "tweet_count": 91588, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "PabloMoliterno", "id": "978856699", "name": "Chapo", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1620, "tweet_count": 29167, "listed_count": 0}, "location": "el pueblo"}, {"verified": false, "username": "periodistan_", "id": "1085271803981938688", "name": "Periodist\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 214874, "following_count": 2037, "tweet_count": 18902, "listed_count": 637}, "location": "India"}, {"verified": false, "username": "chelo_13r", "id": "395489369", "name": "Chelo", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 762, "tweet_count": 43755, "listed_count": 0}, "location": "Asunci\u00f3n "}, {"verified": false, "username": "ivanfvillalba", "id": "499046108", "name": "Iv\u00e1n Villalba B", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 593, "tweet_count": 11546, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "licmrb", "id": "112935953", "name": "tuqco takaido", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 854, "tweet_count": 9910, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799", "name": "Irving Gatell", "public_metrics": {"followers_count": 278088, "following_count": 1158, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "location": "K\u00f6apen Burg"}, {"verified": false, "username": "sincro2020", "id": "1355505800", "name": "fe\ud83c\udf1ca", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 389, "tweet_count": 17609, "listed_count": 0}, "location": "New Plymouth District"}, {"verified": false, "username": "CoradineEricka", "id": "831634607233703936", "name": "Ericka Coradine", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 257, "tweet_count": 4541, "listed_count": 0}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "anyelito_snow", "id": "179476039", "name": "Llanero solitario \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 8835, "following_count": 381, "tweet_count": 110339, "listed_count": 20}, "location": "Villavicencio, Colombia"}, {"verified": false, "username": "mrsjeon613", "id": "468775168", "name": "Mrs. OT7 \ud83d\udc9c\uf8ff \u23c3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 JIMINTOBER \ud83d\udc25", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 257, "tweet_count": 180764, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "drilente", "id": "3380999099", "name": "Ever Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 355, "tweet_count": 135166, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Inferninho666", "id": "1014967996010377217", "name": "o fantasma \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 413, "tweet_count": 24501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sofiatsuki_", "id": "988248906042691584", "name": "sofia tsuki \ud83e\udd42", "public_metrics": {"followers_count": 4138, "following_count": 2385, "tweet_count": 19452, "listed_count": 32}, "location": "INTJ"}, {"verified": false, "username": "andorrano_el", "id": "917142109983035392", "name": "El Andorrano", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 256, "tweet_count": 5734, "listed_count": 2}, "location": "Andorra la Vella, Andorra"}, {"verified": false, "username": "RafaelPoyato1", "id": "863155469812207616", "name": "RP1", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 617, "tweet_count": 10670, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "danisalvita", "id": "441366650", "name": "Daniel a secas \u2764\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\ude18\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1655, "tweet_count": 33949, "listed_count": 6}, "location": "Getafe, Spain"}, {"verified": false, "username": "jorge_gime", "id": "153872114", "name": ".. \u24bf\u24de\u24e1\u24d6\u24d4.. \ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 777, "tweet_count": 8869, "listed_count": 2}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "Robertitoxfree", "id": "2899455177", "name": "RobertitoxFree", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1256, "tweet_count": 44094, "listed_count": 6}, "location": "Getafe, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "ayelenzarate8", "id": "3152844297", "name": "Ayeleen\ud83d\udc78", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 543, "tweet_count": 37822, "listed_count": 3}, "location": "Villa adelina"}, {"verified": false, "username": "aniana59133508", "id": "3919427481", "name": "aniana", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 2412, "tweet_count": 107008, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "LwNegrito", "id": "1518102409", "name": "\u0141w\u0147", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 313, "tweet_count": 19151, "listed_count": 4}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "PR0GREST0NA", "id": "766273691101622272", "name": "Progrestona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 10017, "following_count": 8589, "tweet_count": 42068, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "qvantis", "id": "1395756943", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Max \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 415, "tweet_count": 80761, "listed_count": 1}, "location": "Varese, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "zaidasomoza", "id": "114803031", "name": "zaida57s", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1316, "tweet_count": 369147, "listed_count": 45}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "digitalwarXXI", "id": "2579319767", "name": "warrior pemon news", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 5000, "tweet_count": 139764, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "felipin_segundo", "id": "875010501478162432", "name": "Little Philip", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1008, "tweet_count": 53806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "daltarriba", "id": "449186292", "name": "Dolors Altarriba", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 811, "tweet_count": 20711, "listed_count": 32}, "location": "Gurb (Catalunya)"}, {"verified": false, "username": "AleAyala31", "id": "830138074772434945", "name": "Alejandro Ayala", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 791, "tweet_count": 7522, "listed_count": 1}, "location": "San Lorenzo, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "EnriqueElGenio", "id": "1500476029", "name": "Enrique, el Genio.", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 3128, "tweet_count": 70846, "listed_count": 5}, "location": "Recogiendo chatarra en Donbass"}, {"verified": false, "username": "situchidacono", "id": "126137149", "name": "Sida / Tuco / Chino", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 551, "tweet_count": 37216, "listed_count": 3}, "location": "Pacasmayo, Lima - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "username": "jaz_fiscarelli", "id": "4851519257", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 232, "tweet_count": 2307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cam1sado2e", "id": "92156769", "name": "Camisa Doze", "public_metrics": {"followers_count": 93564, "following_count": 821, "tweet_count": 112864, "listed_count": 271}}, {"verified": false, "username": "ANTIONULIBERTAD", "id": "915623285211254785", "name": "PATRIOTA", "public_metrics": {"followers_count": 3716, "following_count": 4332, "tweet_count": 17953, "listed_count": 1}, "location": "Valpara\u00edso"}, {"verified": false, "username": "SiempreAtento3", "id": "1158544893410783232", "name": "Siempre Atento", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 396, "tweet_count": 886, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lito0404", "id": "269620583", "name": "angel", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1199, "tweet_count": 126822, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "ta_nivelada", "id": "929717250977947652", "name": "enaiviv", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 101, "tweet_count": 13363, "listed_count": 1}, "location": "Lisboa"}, {"verified": false, "username": "avalen73", "id": "1413064370", "name": "alex valenzuela 38%", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 3808, "tweet_count": 12538, "listed_count": 1}, "location": "Curanilahue, Chile"}, {"verified": false, "username": "fakita02", "id": "722395963", "name": "facundon't", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 1678, "tweet_count": 74568, "listed_count": 2}, "location": "La Plata"}, {"verified": false, "username": "ebulozl", "id": "1912847911", "name": "Elizabeth Buloz", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 673, "tweet_count": 49015, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "JaazSosaOk", "id": "4749080981", "name": "Jaaz \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 3682, "following_count": 1623, "tweet_count": 25461, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Alex_Tenerif_24", "id": "2502656779", "name": "Alejandro \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 4825, "tweet_count": 109030, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "timemaster190", "id": "246288486", "name": "timemaster190", "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 4052, "tweet_count": 16249, "listed_count": 1}, "location": "Pontevedra, Spain"}, {"verified": false, "username": "delfigago", "id": "558872472", "name": "\ud83d\udc2c\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 233, "tweet_count": 17676, "listed_count": 4}, "location": "Argentina, Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "agusgago", "id": "186658122", "name": "Agustine", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 142, "tweet_count": 12943, "listed_count": 5}, "location": "Australia"}, {"verified": false, "username": "alvesik0", "id": "815644112301027328", "name": "\u00aalves \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 329, "tweet_count": 31164, "listed_count": 2}, "location": "Badajoz, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "_SantiagoGallo", "id": "329989675", "name": "\ua731\u0262", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 402, "tweet_count": 59688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jltosco", "id": "4071483976", "name": "\ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc1e\u0301 \ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc2c \ud835\udc13\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc28 \u00bb", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 2754, "tweet_count": 72182, "listed_count": 21}, "location": "Santa Cruz de Tenerife Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "_luciaacosta", "id": "606812025", "name": "Lua", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 97, "tweet_count": 16339, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Luciani_14", "id": "3366656429", "name": "luciani", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 485, "tweet_count": 8199, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "Samcanete_", "id": "2343607571", "name": "Sam", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1422, "tweet_count": 19701, "listed_count": 5}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "aldiifalkenberg", "id": "766398553627430913", "name": "aldi falkenberg", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 501, "tweet_count": 18230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SaraJovenlaos", "id": "1154898539593588736", "name": "Sara & Joven", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 854, "tweet_count": 39588, "listed_count": 3}, "location": "Barcelona Espa\u00f1a."}, {"verified": false, "username": "MaldonadoMerche", "id": "128240925", "name": "MERCHE MALDONADO", "public_metrics": {"followers_count": 17196, "following_count": 18917, "tweet_count": 215773, "listed_count": 104}, "location": "Mollet del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ec_bsu", "id": "2911890154", "name": "imposibleDardebajaEstamierdaComunista", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 4756, "tweet_count": 263945, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "PeronPeron1950", "id": "4040411441", "name": "Pelu", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 191, "tweet_count": 44869, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "fatimaleaum", "id": "200940371", "name": "\ud83d\udea9F\u00e1tima Le\u00e3o Lula PETISTA\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83", "public_metrics": {"followers_count": 6720, "following_count": 4136, "tweet_count": 218730, "listed_count": 32}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "CavalcantiVam", "id": "2846094767", "name": "Vam Cavalcanti", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 788, "tweet_count": 4379, "listed_count": 3}, "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "fuckingantoo", "id": "163144388", "name": "anto \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 320, "tweet_count": 42689, "listed_count": 5}, "location": "berisso"}, {"verified": false, "username": "Florencia_ee", "id": "980766572586459137", "name": "Flor \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 113, "tweet_count": 3543, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MicaelaCorreaOk", "id": "1580842364", "name": "\u1d0d\u026a\u1d04\u1d00\u1d07\u029f\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 750, "tweet_count": 59613, "listed_count": 8}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "e_bordon21", "id": "2480948438", "name": "Ever Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 4998, "tweet_count": 15510, "listed_count": 5}, "location": "Luque"}, {"verified": false, "username": "AleeOlmedo_", "id": "628752340", "name": "Ale Olmedo", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 910, "tweet_count": 56547, "listed_count": 4}, "location": "San Lorenzo, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "JuliAcuna17", "id": "2817900630", "name": "J\u1d1c\u029f\u026a\u1d07\u1d1b\u1d00\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 624, "tweet_count": 29094, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "AsistenciaAlSui", "id": "3064843846", "name": "Centro de Asistencia al Suicida \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 20, "tweet_count": 370, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "melukalmanovich", "id": "285645241", "name": "Melu Kalmanovich", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 152, "tweet_count": 24938, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Yo_Vikingo", "id": "3021737943", "name": "ragoro", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 232, "tweet_count": 13587, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "majomartinezcn", "id": "767511314", "name": "Majo Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 366, "tweet_count": 83894, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AlfonsoFG2", "id": "1093541418277261314", "name": "AlfonsoFG", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 3182, "tweet_count": 36111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "platonchacal", "id": "514771207", "name": "ARISTOTELES", "public_metrics": {"followers_count": 30208, "following_count": 11999, "tweet_count": 53853, "listed_count": 142}, "location": "BARCELONA (ESPA\u00d1A) "}, {"verified": false, "username": "wolffortadriana", "id": "275842489", "name": "wolffort adriana", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 171, "tweet_count": 3081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elsolonline", "id": "36089412", "name": "Diario El Sol Mza", "public_metrics": {"followers_count": 59056, "following_count": 440, "tweet_count": 285982, "listed_count": 340}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ImLulee_", "id": "157083586", "name": "Lucia \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 1834, "tweet_count": 124028, "listed_count": 5}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "zety81", "id": "1053501108", "name": "Greis", "public_metrics": {"followers_count": 23155, "following_count": 18303, "tweet_count": 1141172, "listed_count": 188}}, {"verified": false, "username": "azotedelrojazo", "id": "2307383257", "name": "Francisco Fern\u00e1ndez Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 475, "tweet_count": 2915, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isabollaaa", "id": "1157915058", "name": "cueio", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 673, "tweet_count": 55593, "listed_count": 1}, "location": "Oslo, Norge"}, {"verified": false, "username": "breemdiu", "id": "170125483", "name": "Breemdiu", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1070, "tweet_count": 11985, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "SS_Al55", "id": "979420987283398656", "name": "SS-Al", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 329, "tweet_count": 6840, "listed_count": 0}, "location": "Por Ahi"}, {"verified": false, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419", "name": "\u00c1ngel P\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 137514, "following_count": 2645, "tweet_count": 9275, "listed_count": 412}, "location": "LIMA, PERU"}, {"verified": false, "username": "giselaGomez_18", "id": "716689526740099072", "name": "Gisela", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 251, "tweet_count": 16774, "listed_count": 2}, "location": "Posadas, Misiones"}, {"verified": false, "username": "anaacasaress", "id": "863956514", "name": "Anita \ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 979, "tweet_count": 13721, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Ernest_CABJ", "id": "256186406", "name": "Ernesto Bonell", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 99, "tweet_count": 81204, "listed_count": 0}, "location": "Rosario - Santa Fe - Argentina"}, {"verified": false, "username": "FerIglesias", "id": "43814969", "name": "Fernando A. Iglesias", "public_metrics": {"followers_count": 475885, "following_count": 580, "tweet_count": 154297, "listed_count": 1165}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "_SunflowerVante", "id": "2501805042", "name": "\ud835\ude73\ud835\ude8a\ud835\ude8e\ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\udea0\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude8a \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 2075, "tweet_count": 18108, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AEJS39", "id": "544151109", "name": "AE JS", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 293, "tweet_count": 46956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VICENTE54736361", "id": "1017235110", "name": "VICENTE ROJAS", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 133, "tweet_count": 1980, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "brunogabrielg_", "id": "597063319", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 2895, "following_count": 3879, "tweet_count": 82299, "listed_count": 9}, "location": "En un cumple"}, {"verified": false, "username": "FelipeG86825319", "id": "914018335150497792", "name": "Felipe Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 123, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461126, "following_count": 46, "tweet_count": 75456, "listed_count": 544}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Sissi32861168", "id": "990546076179591169", "name": "Sissi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 515, "tweet_count": 51739, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RocioCastro2004", "id": "2718764379", "name": "rocio castro\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde8 #SanchezVeteYa", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 651, "tweet_count": 116670, "listed_count": 2}, "location": "Yecla, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Flopy_Ancaten", "id": "2699519642", "name": "Florencia", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 99, "tweet_count": 34683, "listed_count": 0}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina"}, {"verified": false, "username": "magnopb", "id": "62867564", "name": "Carlos Magno", "public_metrics": {"followers_count": 6556, "following_count": 4274, "tweet_count": 53943, "listed_count": 22}, "location": "Campina Grande"}, {"verified": false, "username": "BlogCarlosMagno", "id": "434585854", "name": "Portal Carlos Magno", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 976, "tweet_count": 48978, "listed_count": 8}, "location": "Campina Grande-PB"}, {"verified": false, "username": "Famousme131", "id": "922186054987337730", "name": "Famousme", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1728, "tweet_count": 144034, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pire_vai", "id": "177179255", "name": "Tati L\u00f3pez Sotomayor", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 822, "tweet_count": 48418, "listed_count": 3}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay."}, {"verified": false, "username": "samyaboid", "id": "247932335", "name": "Antonio S.A.A.C. #Rechazo, #22 %, #44 %, #62 % )", "public_metrics": {"followers_count": 6994, "following_count": 7005, "tweet_count": 410724, "listed_count": 99}, "location": "Santiago de Chile"}, {"verified": false, "username": "virario3", "id": "4600117642", "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc99 Vivi \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 8019, "following_count": 8821, "tweet_count": 478864, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "JORGEPINEZGALE", "id": "596972658", "name": "JORGE   \u26ff\u26ff\u26ff", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 2949, "tweet_count": 22522, "listed_count": 0}, "location": "Coronel Oviedo, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "CarvalloPaulo98", "id": "378304291", "name": "Paul Shelby \ud83d\udeac\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1583, "tweet_count": 58558, "listed_count": 2}, "location": "Asunci\u00f3n,Paraguay"}, {"verified": false, "username": "EmgdpyPy", "id": "236849348", "name": "EMGdPY...", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 799, "tweet_count": 21864, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Salami", "id": "2652911", "name": "Amilcar", "public_metrics": {"followers_count": 3302, "following_count": 5003, "tweet_count": 340964, "listed_count": 65}, "location": "Tierra del Fuego"}, {"verified": false, "username": "RosaContrerasM", "id": "364541341", "name": "Rosa Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 4010, "following_count": 3724, "tweet_count": 179706, "listed_count": 27}, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Curico\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "username": "melgandinii_", "id": "1048362042233688065", "name": "\u043cel", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 398, "tweet_count": 2989, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udccd\u1d04\u1d00\u1d1b\u1d00\u1d0d\u1d00\u0280\u1d04\u1d00 - C\u00f3rdoba"}, {"verified": false, "username": "tolemoncada", "id": "2375822491", "name": "Freddy Moncada", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1246, "tweet_count": 72739, "listed_count": 9}, "location": "Aqu\u00ed yo y all\u00e1 qui\u00e9n"}, {"verified": false, "username": "aescuderomasa", "id": "14214476", "name": "Antonio Jorge Escudero Masa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 190, "tweet_count": 8146, "listed_count": 3}, "location": "Palma de Mallorca, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "cjfranco_05", "id": "113206159", "name": "clemente franco", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1919, "tweet_count": 249111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lmartin92782162", "id": "944292803366014976", "name": "Lmartin", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 302, "tweet_count": 54811, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EdgarNetto_", "id": "1679072010", "name": "EDGAR #69820", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 97, "tweet_count": 66994, "listed_count": 1}, "location": "FDOdelaMORA - PARAGUAY "}, {"verified": false, "username": "valesostillo", "id": "865132866", "name": "Vale", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 426, "tweet_count": 100143, "listed_count": 5}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058", "name": "Julio Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102420, "listed_count": 2}, "location": "PERU"}, {"verified": true, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605", "name": "Salvador Heresi", "public_metrics": {"followers_count": 66641, "following_count": 1388, "tweet_count": 28298, "listed_count": 197}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "sanmiguel678", "id": "2782745085", "name": "JPS.Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "tres_llaves", "id": "960760501901828098", "name": "\u6953", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 64, "tweet_count": 13920, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NancyAngeles18", "id": "118491859", "name": "Nangeles", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 2290, "tweet_count": 5319, "listed_count": 2}, "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Maaxifig", "id": "1017535992", "name": "Maxi", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 130, "tweet_count": 4623, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "mi2023pf", "id": "947850778894655489", "name": "Mi2023pf", "public_metrics": {"followers_count": 7074, "following_count": 7649, "tweet_count": 806820, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lalitoespos7", "id": "709503706044231681", "name": "\u25ab\u25aaHector\u25ab\u25aa", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 4458, "tweet_count": 259299, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "LEOCAAMA", "id": "95360619", "name": "Leonel \uea00 el INE se defiende con todo", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 5000, "tweet_count": 16596, "listed_count": 6}, "location": "Donde se ataca sl INE a defend"}, {"verified": false, "username": "BertaThaisa", "id": "2444081897", "name": "ATREB\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 1121, "tweet_count": 6022, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique"}, {"verified": false, "username": "brunno_mikhael", "id": "1112764705708355584", "name": "daquelejeito", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 197, "tweet_count": 376, "listed_count": 0}, "location": "Serfeioenormal"}, {"verified": false, "username": "luula_h", "id": "1010585638054309888", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd9f", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 98, "tweet_count": 8139, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udccdBuenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Vorthellion", "id": "847322221", "name": "Vorthellion \ud83d\udc9a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddef\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1706, "tweet_count": 92192, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "caosdecau", "id": "998282078469918720", "name": "clara vota 13", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1079, "tweet_count": 16460, "listed_count": 6}, "location": "Salvador "}, {"verified": false, "username": "juancarlosmerl", "id": "1905551652", "name": "juan car carpintero", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 851, "tweet_count": 45418, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "CamilaSalva16", "id": "910731934023786497", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udd02 \ud835\udcf0\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcf5", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 264, "tweet_count": 7464, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina"}, {"verified": false, "username": "antonioggh1", "id": "789516419734134784", "name": "Antonio IV, \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 #SanchezVeteYa", "public_metrics": {"followers_count": 5190, "following_count": 5470, "tweet_count": 117598, "listed_count": 3}, "location": "Gran Canaria  "}, {"verified": false, "username": "Henriquemurta", "id": "69145691", "name": "Henrique Murta", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 173, "tweet_count": 980, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "raullsantiago", "id": "81436762", "name": "Santiago, Raull. CPX\ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 106698, "following_count": 2726, "tweet_count": 93230, "listed_count": 391}, "location": "Complexo do Alem\u00e3o - RJ."}, {"verified": false, "username": "luisdelacal", "id": "139852209", "name": "luis s de la cal r", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1811, "tweet_count": 6310, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AnibalGabrielA2", "id": "1118656412803129345", "name": "El Rey \ud83e\udd81\u26aa\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1290, "tweet_count": 81017, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Cacerito97", "id": "3400916002", "name": "Christian C.", "public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 2817, "tweet_count": 175032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "julian_rs2", "id": "1077604355229052928", "name": "\ud6cc\ub9ac\uc548", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 1976, "tweet_count": 26143, "listed_count": 1}, "location": "Akihabara"}, {"verified": true, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597", "name": "Manuel Huedo", "public_metrics": {"followers_count": 234067, "following_count": 984, "tweet_count": 19652, "listed_count": 207}, "location": "Ibiza - Madrid"}, {"verified": false, "username": "pedrofleitas", "id": "172810079", "name": "Pedro Fleitas G", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 710, "tweet_count": 5830, "listed_count": 4}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "lordpady", "id": "1613388078", "name": "PADY", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 109, "tweet_count": 235542, "listed_count": 0}, "location": "Granada.ESPA\u00d1A"}, {"verified": false, "username": "Robertito92", "id": "268406989", "name": "Der F\u00fchrer", "public_metrics": {"followers_count": 22756, "following_count": 979, "tweet_count": 92336, "listed_count": 26}, "location": "Lambare - Paraguay "}, {"verified": false, "username": "Jefedefacto1", "id": "751828101022248962", "name": "Jefedefacto", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 208, "tweet_count": 11889, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "athor_1999", "id": "898877974795227140", "name": "Antonio S\u00e1nchez Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 96, "tweet_count": 6806, "listed_count": 1}, "location": "Sanl\u00facar de Barrameda "}, {"verified": false, "username": "aaagustinau", "id": "1708432746", "name": "AU", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 113, "tweet_count": 27900, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Abigail_verza26", "id": "1063079615617552384", "name": "Ab_lezver", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 310, "tweet_count": 7914, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sergimagugliani", "id": "85136516", "name": "Sergio Magugliani", "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 3316, "tweet_count": 494809, "listed_count": 127}, "location": "Eivissa, Spain"}, {"verified": false, "username": "infoitinterno", "id": "317671787", "name": "informazione interno", "public_metrics": {"followers_count": 4488, "following_count": 5, "tweet_count": 3767649, "listed_count": 165}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "DairaAlddana", "id": "479953465", "name": "D\u03b1\u03b9\u027e\u03b1\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1281, "tweet_count": 20943, "listed_count": 1}, "location": "Gerli"}, {"verified": false, "username": "PlayeroJess", "id": "231610179", "name": "StrangeTeacher \ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 1927, "tweet_count": 53292, "listed_count": 11}, "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "TiaGorrito", "id": "855546877667835907", "name": "T\u00eda Gorrito \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 6847, "following_count": 1266, "tweet_count": 332722, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "miguelestevezg", "id": "2897437619", "name": "MIGUEL ANGEL", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 318, "tweet_count": 130286, "listed_count": 2}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "edwinderepuesto", "id": "1106584742684708864", "name": "Edwin", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 633, "tweet_count": 13991, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "serequiereun", "id": "1343226990", "name": "Sebasti\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 829, "tweet_count": 96522, "listed_count": 7}, "location": "lejos"}, {"verified": true, "username": "infobae", "id": "69416519", "name": "infobae", "public_metrics": {"followers_count": 3326011, "following_count": 0, "tweet_count": 936420, "listed_count": 9276}}, {"verified": false, "username": "victoria_atenea", "id": "1009337267184455680", "name": "Atenea Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 287, "tweet_count": 8726, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "_RafaElPiky_", "id": "255668344", "name": "RPF", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1202, "tweet_count": 89414, "listed_count": 20}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 De \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "username": "bolasmari", "id": "850795406", "name": "Maribel Luna \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 418, "tweet_count": 66822, "listed_count": 7}, "location": "Madrid, Astigarraga, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "bernardorc96", "id": "379490508", "name": "Bernardo Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 241, "tweet_count": 5192, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Eztabaida", "id": "1338439309", "name": "VAGAGENERALINDEFINIDA", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 672, "tweet_count": 12943, "listed_count": 3}, "location": "el Raval, Rep\u00fablica catalana"}, {"verified": false, "username": "RitaRitaplaneta", "id": "1686516794", "name": "Rita Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 2297, "tweet_count": 120569, "listed_count": 0}, "location": "Jacarepagu\u00e1 /Rio de Janeiro "}, {"verified": false, "username": "GttvValor", "id": "1154185816530440192", "name": "PETER GIL", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 5, "tweet_count": 24527, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lucas0100100", "id": "512415987", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 400, "tweet_count": 15996, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": true, "username": "sportrecife", "id": "106420963", "name": "Sport Club do Recife", "public_metrics": {"followers_count": 1672885, "following_count": 58, "tweet_count": 103822, "listed_count": 1349}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "maryrosarusso", "id": "1363312214", "name": "mary rosa russo", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 2839, "tweet_count": 137057, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "amat3rasu_", "id": "794983656", "name": "\u3052\u3093\u3084", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 3687, "tweet_count": 136848, "listed_count": 28}, "location": "Konoha"}, {"verified": false, "username": "agus_figueras", "id": "881297926898802688", "name": "agusfi", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 400, "tweet_count": 33590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Beluxferreyro", "id": "1047567957319200770", "name": "Bel", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 73, "tweet_count": 2989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pimenta_bx", "id": "2729159782", "name": "goiaba Pi", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 806, "tweet_count": 39103, "listed_count": 0}, "location": "antiburaco ICB5 "}, {"verified": false, "username": "blancastopp", "id": "1937439637", "name": "Blanca St\u00f6pp", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 861, "tweet_count": 91609, "listed_count": 25}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "ravenIheiress", "id": "903280639629254656", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc82 \ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc86. ( Off. )", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 496, "tweet_count": 36420, "listed_count": 9}, "location": "\ud835\udc01\ud835\udc08\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc0d."}, {"verified": false, "username": "MonacoDiabolico", "id": "890192495509995520", "name": "MO\u00d1ACO DIAB\u00d3LICO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 5667, "following_count": 6236, "tweet_count": 70739, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "macariveros", "id": "77007937", "name": "maca riveros", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 821, "tweet_count": 35888, "listed_count": 6}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "Cintia_Julieta", "id": "1902988988", "name": "\u2102\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 101, "tweet_count": 24323, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "AurelioArturo15", "id": "3368683702", "name": "AurelioArturo", "public_metrics": {"followers_count": 4258, "following_count": 3959, "tweet_count": 139345, "listed_count": 35}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "SebasGarcia2018", "id": "733968052295962624", "name": "Sebastian Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 2447, "tweet_count": 2926, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "AndresMB8", "id": "1308793519", "name": "Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1192, "tweet_count": 53278, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "patagonianotici", "id": "1108841271324479493", "name": "patagonianoticias.cl", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 7, "tweet_count": 3047, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Afriquilla2", "id": "1113798789620535297", "name": "Afriquilla", "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 1777, "tweet_count": 30542, "listed_count": 0}, "location": "Val\u00eancia, Espanha"}, {"verified": false, "username": "positivasiempre", "id": "159270963", "name": "Gladys D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 3070, "tweet_count": 172763, "listed_count": 31}, "location": "Caracas-Venezuela"}, {"verified": false, "username": "pielyhuesooo", "id": "630559113", "name": "ailu", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 886, "tweet_count": 73085, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Larri55416321", "id": "1079105415458246656", "name": "Larri.", "public_metrics": {"followers_count": 20976, "following_count": 21038, "tweet_count": 79936, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "gsgfernando_m", "id": "380274850", "name": "Fernando \ud83c\uddea\ud83c\uddf8V. E. R. D. E\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 3776, "following_count": 5001, "tweet_count": 127768, "listed_count": 2}, "location": "Sant Andreu de la Barca, Espa\u00f1"}, {"verified": false, "username": "DerechaAlPoder", "id": "1145134219691270144", "name": "La Soluci\u00f3n Est\u00e1 A La Derecha", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1167, "tweet_count": 1167, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "jdono74", "id": "791810641", "name": "Jos\u00e9 Donoso", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 962, "tweet_count": 7090, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SashaHiese", "id": "786569911275356161", "name": "Sasha", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1100, "tweet_count": 39747, "listed_count": 0}, "location": "Olavarr\u00eda, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Ruswerdv", "id": "165897864", "name": "Ruswer Marcano", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 149, "tweet_count": 5341, "listed_count": 0}, "location": "oriundo de Irapa-Sucre Vzla."}, {"verified": false, "username": "FMCenterNoticia", "id": "216462016", "name": "FM Center Es Noticia", "public_metrics": {"followers_count": 116012, "following_count": 405, "tweet_count": 209446, "listed_count": 636}, "location": "Caracas-Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Benjatawa22", "id": "4908012401", "name": "Benja \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 258, "tweet_count": 8448, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuanchuGC", "id": "935634589418180608", "name": "JuanChu", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 291, "tweet_count": 13287, "listed_count": 0}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "CaamiiYala", "id": "319380007", "name": "C", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 646, "tweet_count": 31170, "listed_count": 2}, "location": "El pais de las maravillas"}, {"verified": false, "username": "7albatros", "id": "868094924", "name": "Alma #ZanidadEnLucha\u2640", "public_metrics": {"followers_count": 5138, "following_count": 5646, "tweet_count": 298938, "listed_count": 47}, "location": "Rumbo Sur"}, {"verified": false, "username": "presademi", "id": "961115066", "name": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03c3\u03b5\u03c6\u03cc\u03bd\u03b7 y su jard\u00edn on\u00edrico", "public_metrics": {"followers_count": 33158, "following_count": 81, "tweet_count": 40068, "listed_count": 149}, "location": "C\u00f3rdoba.Argentina."}, {"verified": false, "username": "marimarher", "id": "128143764", "name": "Maril\u00f3\ud83d\udc36\ud83d\udc3e\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 10316, "following_count": 1462, "tweet_count": 144004, "listed_count": 39}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "propia_defensa", "id": "883938840041467905", "name": "En defensa propia. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1591, "tweet_count": 11557, "listed_count": 0}, "location": "ESPA\u00d1A"}, {"verified": false, "username": "abru_mancuso", "id": "878068393559171072", "name": "Abril\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 223, "tweet_count": 9484, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LeMatelot49", "id": "2325670054", "name": "Soy el que Soy", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 2237, "tweet_count": 441968, "listed_count": 147}}, {"verified": false, "username": "verbigracia71", "id": "1158976313128030210", "name": "verbigracia71", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 221, "tweet_count": 967, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "f_solorzano", "id": "197082641", "name": "Fernanda Sol\u00f3rzano", "public_metrics": {"followers_count": 136211, "following_count": 1539, "tweet_count": 45192, "listed_count": 912}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "DailyMurTrrPchc", "id": "1481487313", "name": "DailyMurTorrePacheco", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 258, "tweet_count": 361, "listed_count": 2}, "location": "Torre Pacheco, Murcia"}, {"verified": false, "username": "DailyMur", "id": "476893142", "name": "DailyMur", "public_metrics": {"followers_count": 19878, "following_count": 17054, "tweet_count": 84269, "listed_count": 291}, "location": "Murcia - Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "retwiteador89", "id": "146930356", "name": "La-Li-Lu-Le-Lo", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 5002, "tweet_count": 109593, "listed_count": 2}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "puchysg", "id": "303367158", "name": "puchy", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 689, "tweet_count": 53164, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "La_ReinaCicuta", "id": "1122952874244431872", "name": "\ud835\ude3c\ud835\ude65\ud835\ude65\ud835\ude56", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 289, "tweet_count": 11442, "listed_count": 2}, "location": "Guayama, Puerto Rico"}, {"verified": false, "username": "MartinezDomenec", "id": "735092165114744832", "name": "Dom\u00e8nec#ComunidadPorElClima", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1541, "tweet_count": 45919, "listed_count": 15}, "location": "la p\u00e0tria, la gent que estimem"}, {"verified": false, "username": "ciento79", "id": "200058391", "name": "Viktor MG", "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 3917, "tweet_count": 211177, "listed_count": 0}, "location": "Tabarnia"}, {"verified": false, "username": "CordioliMirco", "id": "416439103", "name": "Mirco Cordioli", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 439, "tweet_count": 257636, "listed_count": 92}, "location": "Villafranca di Verona, Veneto"}, {"verified": false, "username": "jlicea", "id": "9231922", "name": "Javier Licea", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 4999, "tweet_count": 198956, "listed_count": 51}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "nahuel83406288", "id": "1037802005157298176", "name": "nahu alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 241, "tweet_count": 6876, "listed_count": 0}, "location": "Tigre, Argentina"}, {"verified": false, "username": "RTaokey", "id": "1089269762088157184", "name": "\ud83c\udf1f 13 LULA 13 \ud83c\udf1f - Retrospectiva do Futuro Taokey", "public_metrics": {"followers_count": 6530, "following_count": 3433, "tweet_count": 96862, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "brotesverdeshou", "id": "2525527364", "name": "brotesverdeshouse", "public_metrics": {"followers_count": 7318, "following_count": 7307, "tweet_count": 180344, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "anamurias7", "id": "1045803392088637440", "name": "Anabela", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 100, "tweet_count": 11209, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ALWAYSBIEBER69_", "id": "1631794495", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2497, "following_count": 2646, "tweet_count": 55943, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "liscath_corliv", "id": "777563383365300224", "name": "Liset Catherine", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 518, "tweet_count": 6731, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "kammillatoledo", "id": "3195168382", "name": "Kammilla", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 799, "tweet_count": 17992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eidenner", "id": "75919937", "name": "rosendo \ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 1058, "tweet_count": 84265, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "roldan_frann", "id": "870512137", "name": "Rubio mal te\u00f1ido", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 495, "tweet_count": 18894, "listed_count": 0}, "location": "konohagakure"}, {"verified": false, "username": "JUANFRAN469", "id": "177626992", "name": "Juan Fco. Aranda", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1051, "tweet_count": 89384, "listed_count": 22}, "location": "M\u00e1laga (Espa\u00f1a)"}, {"verified": false, "username": "casalasv", "id": "992807472703258624", "name": "Carlos S.", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 2477, "tweet_count": 149739, "listed_count": 7}, "location": "Centroam\u00e9rica"}, {"verified": false, "username": "Maria10303097", "id": "1046306762", "name": "Mar\u00eda Jes\u00fas Ortega Herrada", "public_metrics": {"followers_count": 8717, "following_count": 7514, "tweet_count": 212437, "listed_count": 0}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "ces_col", "id": "1187860512", "name": "\u2022 Colm\u00e1n \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 200, "tweet_count": 23798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PauuuBusta", "id": "838983558446346242", "name": "Pau", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 30, "tweet_count": 3998, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Fran_relatos", "id": "3426822683", "name": "Fran \u270d\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2843, "tweet_count": 163250, "listed_count": 51}, "location": "Salamanca, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Manuela23283589", "id": "4289703083", "name": "Manuela", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 597, "tweet_count": 15798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sollaghi1", "id": "1015019397608558592", "name": "Soll", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 268, "tweet_count": 2868, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "OGlobo_Rio", "id": "66441430", "name": "O Globo_Rio", "public_metrics": {"followers_count": 1126199, "following_count": 344, "tweet_count": 101475, "listed_count": 1825}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Vio74509945", "id": "1059246272547303425", "name": "Vio", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 477, "tweet_count": 31107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RuizCalixto", "id": "175450384", "name": "\u00ae\u00a9\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 2075, "tweet_count": 357988, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "Agathaprichard_", "id": "1010679545710743558", "name": "..\u032f", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 419, "tweet_count": 21705, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlotafdez65", "id": "3362368671", "name": "Akumuuz", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 136, "tweet_count": 11147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AgosBH", "id": "996941593801363456", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf0\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 172, "tweet_count": 6809, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MaryCorrales", "id": "50854746", "name": "\u15f0\u15e9\u1587\u01b3 \u1455\u15dd\u1587\u1587\u15e9\u14aa\u15f4\u1515 \u15f0\u15e9\u14aa\u142f\u13a5\u1455", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 1266, "tweet_count": 23164, "listed_count": 8}, "location": "\u03b1 \u2113\u03b1 \u2202\u03b5\u044f\u03b5c\u043d\u03b1 \u2202\u03b5 \u2113\u03b1 \u2202\u03b5\u044f\u03b5c\u043d\u03b1."}, {"verified": false, "username": "francaferreyra", "id": "378741458", "name": "Franca Ferreyra", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 607, "tweet_count": 19932, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "felisantr", "id": "157503569", "name": "\u25c0\ufe0f \u00a3eliciano \u25b6\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 612, "tweet_count": 24578, "listed_count": 0}, "location": "Republica Dominicana"}, {"verified": true, "username": "elnocturno", "id": "15938350", "name": "Mauricio Schwarz\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 izquierda transg\u00e9nica nuclear", "public_metrics": {"followers_count": 45522, "following_count": 1742, "tweet_count": 279942, "listed_count": 633}, "location": "Gij\u00f3n, Asturias, izquierda"}, {"verified": false, "username": "hoaxgarden", "id": "1439943481", "name": "g\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 5159, "following_count": 1052, "tweet_count": 85930, "listed_count": 10}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "vranichcan", "id": "824586887054716929", "name": "\ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 329, "tweet_count": 25517, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "awdrianaw", "id": "883517988", "name": "alta ratchet", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 808, "tweet_count": 28674, "listed_count": 6}, "location": "\u2653\ufe0e \u264f\ufe0e \u264a\ufe0e"}, {"verified": false, "username": "BouletFrbt", "id": "716288642944249856", "name": "Boullet France", "public_metrics": {"followers_count": 3176, "following_count": 4999, "tweet_count": 105707, "listed_count": 13}, "location": "Villeneuve-Loubet, France"}, {"verified": false, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809", "name": "Reseau Adoption", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 21, "tweet_count": 5483, "listed_count": 5}, "location": "Hem, France"}, {"verified": false, "username": "Lourdess_ortizz", "id": "885034365092339713", "name": "lu", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 172, "tweet_count": 15915, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Carayca", "id": "233787215", "name": "CarlosRaygadaC\u00e1ceres", "public_metrics": {"followers_count": 7894, "following_count": 8524, "tweet_count": 112442, "listed_count": 17}, "location": "Lima Per\u00fa Santiago de Surco"}, {"verified": false, "username": "pedritofeliz", "id": "459229356", "name": "Pedritofeliz", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1299, "tweet_count": 10193, "listed_count": 0}, "location": "San Juan de Miraflores"}, {"verified": false, "username": "leoov_", "id": "274261297", "name": "leo", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 293, "tweet_count": 52832, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "YamilethAraque", "id": "119210829", "name": "V\u2022l\u20acNk \ud83c\udf83\ud83d\udc7b Halloween 22'", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 464, "tweet_count": 13053, "listed_count": 3}, "location": "Montevideo, Uruguay "}, {"verified": false, "username": "arrieritosemos", "id": "278436379", "name": "LAQUESTACAYENDO", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 427, "tweet_count": 26199, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "torres_escritor", "id": "124394735", "name": "Manuel Torres Escritor", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 757, "tweet_count": 63778, "listed_count": 21}, "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain"}, {"verified": false, "username": "rooviedo05", "id": "2912734613", "name": "Ro\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 439, "tweet_count": 18963, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba , Argentina"}, {"verified": false, "username": "iSPE4KNOW", "id": "1059159364441985029", "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 3405, "following_count": 1606, "tweet_count": 58544, "listed_count": 127}, "location": "speak now"}, {"verified": false, "username": "Meechiluu", "id": "190758846", "name": "Mercedes (\uff89\u25d5\u30ee\u25d5)\uff89*.\u2727", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1951, "tweet_count": 54296, "listed_count": 8}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "MicaaGerez", "id": "992142896026587136", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 396, "tweet_count": 1307, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "William81333482", "id": "1115608938735521792", "name": "William Foster", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 762, "tweet_count": 56612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarlosA42021507", "id": "918296265540108288", "name": "Carlos Alarcon", "public_metrics": {"followers_count": 3817, "following_count": 0, "tweet_count": 29244, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": true, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719", "name": "Noticias RCN", "public_metrics": {"followers_count": 8484388, "following_count": 1572, "tweet_count": 654580, "listed_count": 18421}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "Gustavo65206102", "id": "1087914069212962817", "name": "Gustavo Rios", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 463, "tweet_count": 1348, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gutenterre", "id": "1010057352", "name": "beg", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 4995, "tweet_count": 95429, "listed_count": 5}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "LeticiaPerezP15", "id": "915310314849275904", "name": "Leticia \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 2224, "tweet_count": 50769, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Pepn31282951", "id": "1105207499769053184", "name": "Pep\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 2966, "tweet_count": 11098, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Anton_Kowalski", "id": "1153439679443812352", "name": "Antonio \u271d\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 961, "tweet_count": 47894, "listed_count": 0}, "location": "M\u00farcia, Espanha"}, {"verified": false, "username": "facundo50526", "id": "3312539200", "name": "Facundo Fern\u00e1ndez\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 668, "tweet_count": 13365, "listed_count": 1}, "location": "Catamarca, Argentina"}, {"verified": false, "username": "facuspli", "id": "337500374", "name": "Splon't", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 221, "tweet_count": 3602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sorceress81", "id": "498088654", "name": "sorceress VIVA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8!!!", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 76, "tweet_count": 5931, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lulucortez_", "id": "1713970158", "name": "char", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1290, "tweet_count": 59365, "listed_count": 4}, "location": "Banda Del Rio Sali - Tucuman"}, {"verified": false, "username": "hugo_v15", "id": "407281063", "name": "Hugo #68101", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 2029, "tweet_count": 211606, "listed_count": 27}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "asales7", "id": "177219032", "name": "Admilson Quintino Sales Junior/AQSJR68", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 5001, "tweet_count": 239229, "listed_count": 6}, "location": "Salvador, Bahia, Brasil"}, {"verified": true, "username": "em_com", "id": "183398510", "name": "Estado de Minas", "public_metrics": {"followers_count": 580962, "following_count": 376, "tweet_count": 315499, "listed_count": 1062}, "location": "Belo Horizonte"}, {"verified": false, "username": "Lena97770318", "id": "1100388931416309760", "name": "Lena", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 32, "tweet_count": 2179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dieguito_cuba", "id": "160463199", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 969, "tweet_count": 115148, "listed_count": 2}, "location": "Capiata_Paraguay"}, {"verified": false, "username": "JoeyAGamer", "id": "61909066", "name": "JoeyA", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 545, "tweet_count": 58188, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "naoseitolouc4", "id": "3362759651", "name": "Pai do Timo", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 405, "tweet_count": 19356, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juanpaSCF", "id": "753367699611381760", "name": "Juanpa_F19", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 334, "tweet_count": 19839, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "maiilighuen", "id": "997903374849859590", "name": "mmmm", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 185, "tweet_count": 2247, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AchonMaira", "id": "1031781685", "name": "Achon", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 664, "tweet_count": 39987, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "meg_arte", "id": "809338662", "name": "La Do\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3275, "following_count": 3712, "tweet_count": 224917, "listed_count": 28}, "location": "Porlamar"}, {"verified": false, "username": "macuuuucas", "id": "1126163406514475008", "name": "agusp", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 261, "tweet_count": 9024, "listed_count": 0}, "location": "istj"}, {"verified": false, "username": "breno62216412", "id": "1034586613597253632", "name": "Kayze", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 292, "tweet_count": 2903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766", "name": "Nanda, eu!", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 808, "tweet_count": 13038, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrLinzz", "id": "613710129", "name": "Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 359, "tweet_count": 20087, "listed_count": 22}, "location": "Cuiab\u00e1, Mato Grosso"}, {"verified": false, "username": "IbalosAgus", "id": "917732123158642693", "name": "agustina\ud83c\udf6d", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 123, "tweet_count": 2063, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ProfesorOZZ", "id": "293033716", "name": "Dio.", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1106, "tweet_count": 32440, "listed_count": 10}, "location": "Fernando de la Mora, Paraguay "}, {"verified": false, "username": "evabellon1", "id": "4438745187", "name": "eVa", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 432, "tweet_count": 28178, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "valealva14", "id": "1011115005541076992", "name": "Alvarito", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 232, "tweet_count": 9096, "listed_count": 0}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "annigimenez", "id": "258015210", "name": "Anna Paula", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1015, "tweet_count": 32240, "listed_count": 4}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "AxelBalmaceda2", "id": "1083978848004440065", "name": "Axel_damian", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 2184, "tweet_count": 5788, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zazoomblog", "id": "231726084", "name": "Zazoom Social News", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180046, "listed_count": 2191}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "NancyBu23190111", "id": "1159154071124791296", "name": "Nancy Bustos", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 12, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaMetroStereo", "id": "1117949004422184961", "name": "Radio Metro Stereo", "public_metrics": {"followers_count": 4969, "following_count": 417, "tweet_count": 1260, "listed_count": 4}, "location": "Quito, Ecuador"}, {"verified": false, "username": "mafia_sunedu_", "id": "973779535488483328", "name": "Mafia Sunedu", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 397, "tweet_count": 6499, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VillenaRonald", "id": "801621694502862848", "name": "Ronald", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 769, "tweet_count": 57325, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa, Peru"}, {"verified": false, "username": "SADIComic", "id": "77614099", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u271eSADIComic\u271e \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 4116, "following_count": 3192, "tweet_count": 81074, "listed_count": 8}, "location": " "}, {"verified": false, "username": "rafael_bardaji", "id": "838350024", "name": "Rafael Bardaji", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 3124, "tweet_count": 19270, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "evertgon78", "id": "72728017", "name": "Evert Gonz\u00e1lez #31040", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1428, "tweet_count": 49817, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "faborm", "id": "1001494357", "name": "Bartolomeo Mosca", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 808, "tweet_count": 22935, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "emocionycambio", "id": "2439711755", "name": "Raquel Frdez-Veiga", "public_metrics": {"followers_count": 10172, "following_count": 7116, "tweet_count": 581126, "listed_count": 2676}, "location": "Barcelona"}, {"verified": true, "username": "Corriere", "id": "395218906", "name": "Corriere della Sera", "public_metrics": {"followers_count": 2688206, "following_count": 242, "tweet_count": 527515, "listed_count": 8960}, "location": "Milano"}, {"verified": false, "username": "manu_garcia_23", "id": "555349044", "name": "Fuckyoundo :):", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 717, "tweet_count": 4973, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Tinmed1", "id": "278320945", "name": "Jose Barrios", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 317, "tweet_count": 14078, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jmatyguasu", "id": "626932210", "name": "Julio Morel Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 734, "tweet_count": 9229, "listed_count": 1}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay.."}, {"verified": false, "username": "AlbiesN", "id": "2830033735", "name": "Albies", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 834, "tweet_count": 82453, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tete1g", "id": "127686886", "name": "Tere G", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1050, "tweet_count": 65717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nikodimarioo", "id": "1387531304", "name": "Mr. Damn & The Big Steppers", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 529, "tweet_count": 8925, "listed_count": 1}, "location": "san martin - 9 de julio."}, {"verified": false, "username": "MaraLui34947952", "id": "1007545127001313280", "name": "Mar\u00eda Luisa", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 552, "tweet_count": 17737, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dharmitaw", "id": "2896521568", "name": "Dharma", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 25, "tweet_count": 47195, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JoseMallenco", "id": "1105361371770880000", "name": "Jose Luis Mallenco", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 192, "tweet_count": 471, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "kjdgalaxie", "id": "964954425684103168", "name": "\u2765 \u2113\u0251\u00eds || HIATUS", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 156, "tweet_count": 8368, "listed_count": 1}, "location": "SATURN \ud83e\ude90"}, {"verified": false, "username": "onismoon", "id": "1033743789687558144", "name": "\u17f9 andy.", "public_metrics": {"followers_count": 3194, "following_count": 372, "tweet_count": 60147, "listed_count": 12}, "location": "ela/dela"}, {"verified": false, "username": "Risorax", "id": "455893992", "name": "David Rubio\ud83c\udf1a", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 901, "tweet_count": 6395, "listed_count": 2}, "location": "03/07/2015|20/09/15|31/10/2015"}, {"verified": false, "username": "Melanye50980036", "id": "1160479292461109248", "name": "Melanye", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 41, "tweet_count": 128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "whenothingisnew", "id": "749075749492195328", "name": "regina phalange", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 3081, "tweet_count": 56821, "listed_count": 4}, "location": "Folklore's Florest"}, {"verified": false, "username": "YoonSooky", "id": "889249771168378880", "name": "L\u00f3 \ud83d\udc1d: \ud83d\udcfa Snowpiercer", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 530, "tweet_count": 65190, "listed_count": 10}, "location": "Covinhas da Sookyung"}, {"verified": false, "username": "PatriciaPavon0", "id": "547933740", "name": "PPP \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 147, "tweet_count": 14702, "listed_count": 1}, "location": "Jose Ignacio, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "clmg45", "id": "817538989", "name": "carlos mendez", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 411, "tweet_count": 8535, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Ordaz Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Patrici61607985", "id": "1118670384935645186", "name": "solyluna", "public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 1132, "tweet_count": 11381, "listed_count": 0}, "location": "me mud\u00e9/isla de fantasia"}, {"verified": false, "username": "gisellavittore", "id": "437063360", "name": "Gise Vittore \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 163, "tweet_count": 23763, "listed_count": 1}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay"}, {"verified": false, "username": "Rodolfo2290", "id": "87335230", "name": "Rodolfo Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 3102, "tweet_count": 12225, "listed_count": 2}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "Cronica_Balear", "id": "1054626731729018880", "name": "Noticias Internacionales", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 19, "tweet_count": 9940, "listed_count": 11}, "location": "Palma, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "AyiiEsti_", "id": "755593476729892868", "name": "Ayii\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 612, "tweet_count": 41274, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lucerquetella", "id": "984491898571247616", "name": "lourdes", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 162, "tweet_count": 37383, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "maricysanchez", "id": "3055500262", "name": "chelo", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1890, "tweet_count": 91830, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "JoeJuny", "id": "90467522", "name": "Joe Urbina", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 65, "tweet_count": 33711, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "GussoBrian", "id": "2540560272", "name": "Brian Gusso", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1258, "tweet_count": 17660, "listed_count": 10}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "CandelaHerrat", "id": "1641833294", "name": "Cande \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 881, "tweet_count": 32833, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "BrisaBrahimPR", "id": "818024354", "name": "Brisa", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 1591, "tweet_count": 29194, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "inversa_022", "id": "3308813087", "name": "maryjane", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 373, "tweet_count": 108116, "listed_count": 34}, "location": "numa margem distante/errejota"}, {"verified": false, "username": "Surveys4You", "id": "1301761476", "name": "Perguntas & Enquetes", "public_metrics": {"followers_count": 163776, "following_count": 2, "tweet_count": 34542, "listed_count": 54}, "location": "SEGUE VOC\u00ca"}, {"verified": false, "username": "BreakingItalyNe", "id": "1084450777748459520", "name": "BreakingItalyNews", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 39, "tweet_count": 223778, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "irene_p2001", "id": "952054393393831936", "name": "\u0395\u03b9\u03c1\u03ae\u03bd\u03b7 \u262e\ufe0f\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 424, "tweet_count": 34785, "listed_count": 0}, "location": "Lecce, Puglia"}, {"verified": false, "username": "tiooswhald", "id": "716766717339414528", "name": "T\u00edo Oswhald", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 182, "tweet_count": 12577, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "Milii215", "id": "4868173235", "name": "Mili\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 420, "tweet_count": 26970, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "deycuella91", "id": "948250222039326720", "name": "Dey", "public_metrics": {"followers_count": 6115, "following_count": 400, "tweet_count": 48944, "listed_count": 4}, "location": "Encarnacion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "Rolan_Santander", "id": "375294313", "name": "Roland", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 983, "tweet_count": 81384, "listed_count": 9}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "solidatus", "id": "1495550400", "name": "L\u00f3gicoSocial \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 2630, "tweet_count": 71537, "listed_count": 10}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Marzap17", "id": "210658028", "name": "Marcella Zappaterra", "public_metrics": {"followers_count": 3528, "following_count": 1588, "tweet_count": 23359, "listed_count": 141}, "location": "Ferrara"}, {"verified": false, "username": "74_half", "id": "1142326243", "name": "Orniiv Eclipse Fanderfall", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 52, "tweet_count": 1694, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "softgiantloey", "id": "139228162", "name": "Lore", "public_metrics": {"followers_count": 7699, "following_count": 1614, "tweet_count": 175613, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "username": "mgonzaalez5", "id": "968686920032276486", "name": "melaniE", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1172, "tweet_count": 4852, "listed_count": 0}, "location": "Buenos  Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Tenrodrigues190", "id": "782325328739966976", "name": "quae sera tamem", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1127, "tweet_count": 29557, "listed_count": 2}, "location": "Contagem, Brasil"}, {"verified": false, "username": "NicolleBustos6", "id": "1112478781170765830", "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1e\u30b7", "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 2392, "tweet_count": 15660, "listed_count": 0}, "location": "Villa Cura Brochero, C\u00f3rdoba "}, {"verified": false, "username": "lNDAL0", "id": "367701109", "name": "DECIMO MERIDIO", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 2074, "tweet_count": 13280, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a "}, {"verified": false, "username": "alefalexandre_", "id": "201996133", "name": "baba yaga \ud83c\udf8b\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 701, "tweet_count": 10630, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MeigaSr", "id": "311623230", "name": "INMA S.R.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 5537, "following_count": 2291, "tweet_count": 215833, "listed_count": 30}, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "harmon780", "id": "756888086622199808", "name": "Jordi Borras +=+=", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1074, "tweet_count": 56292, "listed_count": 1}, "location": "Begues, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "LukaasBene", "id": "4064286567", "name": "Lu\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1130, "tweet_count": 58724, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "esferaceleste", "id": "261785513", "name": "Libertad", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 1080, "tweet_count": 487696, "listed_count": 40}, "location": "Ecuador"}, {"verified": false, "username": "loreser", "id": "48381532", "name": "rambita", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1210, "tweet_count": 77235, "listed_count": 7}, "location": "\u00dcT: 10.455904,-66.820337"}, {"verified": false, "username": "francarrera", "id": "19362196", "name": "Francisco Carrera \ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfe5", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 2224, "tweet_count": 13137, "listed_count": 14}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "tsukkisukii", "id": "957166770774736897", "name": "red swan \ud83d\udc31\ud83c\udf59 \u98db\u3079", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 355, "tweet_count": 38027, "listed_count": 3}, "location": "\uae40\uc885\ud604 \ud83d\udc8e shawol"}, {"verified": false, "username": "sehuown", "id": "1050926358203981825", "name": "Barbs", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 1136, "tweet_count": 57557, "listed_count": 17}, "location": "spoiler \u00b0 exo, got7 & IU"}, {"verified": false, "username": "lolaciudadanos", "id": "3135346048", "name": "Flor de un d\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 2797, "tweet_count": 178224, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "danilibra2018", "id": "75248775", "name": "dany \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 715, "tweet_count": 12480, "listed_count": 1}, "location": "Piemonte, Italia"}, {"verified": false, "username": "laricotaparagua", "id": "70588592", "name": "laricota", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 786, "tweet_count": 38558, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "TailaniSouza", "id": "926304167831982081", "name": "Taibemlonge", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 72, "tweet_count": 2452, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "junhogaming", "id": "177362262", "name": "Junho", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 307, "tweet_count": 891, "listed_count": 1}, "location": "Mexico Df"}, {"verified": true, "username": "mileniotv", "id": "103963822", "name": "Milenio Televisi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 896024, "following_count": 1, "tweet_count": 486776, "listed_count": 3737}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "aragonzalez96", "id": "2327868625", "name": "Ara \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4959, "following_count": 576, "tweet_count": 75342, "listed_count": 11}, "location": "OLIMPIA DE PARAGUAY"}, {"verified": false, "username": "Luan44800231", "id": "1077564644598915072", "name": "Luan", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 858, "tweet_count": 15827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leidyvelazq_", "id": "1010137750266417153", "name": "leidy", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 421, "tweet_count": 17848, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JesusitaEspino2", "id": "977769682085339141", "name": "je\u0455\u03c5\u0455\u03b9\u0442\u03b1 \ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 350, "tweet_count": 18982, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": true, "username": "adn40", "id": "84398622", "name": "adn40", "public_metrics": {"followers_count": 950166, "following_count": 579, "tweet_count": 331176, "listed_count": 2288}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Urbano08268698", "id": "1026059352552210433", "name": "Urbano", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 367, "tweet_count": 5055, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "UniversidadPe", "id": "2617443576", "name": "S\u00f3crates | Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1452, "tweet_count": 441722, "listed_count": 35}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1750, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "AnntooAvila", "id": "2436375253", "name": "Anto\ud83d\udc40", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 328, "tweet_count": 9172, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "piluucolao", "id": "940046259607310337", "name": "\u03c1\u03b9\u2113\u03b1\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1092, "tweet_count": 42417, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "mangudo83", "id": "3258396496", "name": "Bollo ;)", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 572, "tweet_count": 5911, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "denisbatist", "id": "547056744", "name": "denis barbosa batist", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 4894, "tweet_count": 256079, "listed_count": 2}, "location": "COQUEIRAL/MG"}, {"verified": false, "username": "maridamari59", "id": "1650966114", "name": "Marianne", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 434, "tweet_count": 30274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Aguusmartinezz2", "id": "1113516284333961216", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd58\ud835\udd66\ud835\udd66\ud835\udd64", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 165, "tweet_count": 4992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "josedanielgala3", "id": "3019971250", "name": "joselo", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 389, "tweet_count": 1254, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "valenn__antunez", "id": "4924538824", "name": "\u03bd\u03b1\u2113ee\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 660, "tweet_count": 66545, "listed_count": 1}, "location": "Canelones, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "raimon_marcet", "id": "2857416472", "name": "Fortis fortuna adiuvat", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 625, "tweet_count": 7013, "listed_count": 4}, "location": "Warcelona"}, {"verified": false, "username": "antoniomoreno1", "id": "194514214", "name": "amn", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 2244, "tweet_count": 30809, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Un_Leonardo", "id": "921480893218377728", "name": "Leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 4469, "following_count": 4944, "tweet_count": 158073, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Ara_Ovelar", "id": "403743547", "name": "Ara \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 2967, "tweet_count": 35138, "listed_count": 4}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "anbendezu", "id": "2348635770", "name": "luis angel ", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 485, "tweet_count": 4187, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908", "name": "APRA Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 27354, "following_count": 864, "tweet_count": 15506, "listed_count": 92}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "algomez112", "id": "67806548", "name": "VenenoNews\ud83d\ude37\ud83e\udda0\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc0\ud83c\udfc8\ud83c\udfbe\u26be\ufe0f\ud83e\udd42\ud83c\udf7e\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 2477, "tweet_count": 67667, "listed_count": 11}, "location": "San Juan,  PR"}, {"verified": true, "username": "ElNuevoDia", "id": "15726324", "name": "El Nuevo D\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 737464, "following_count": 1136, "tweet_count": 338220, "listed_count": 2510}, "location": "Puerto Rico"}, {"verified": false, "username": "francoscoca", "id": "410607239", "name": "FrancoV.Scoca#ItaliaViva #LibDem #NODXNOSX #NOPD5S", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1608, "tweet_count": 31264, "listed_count": 1}, "location": "Roma, Lazio"}, {"verified": false, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352", "name": "Bartolomeo Sorge", "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 178, "tweet_count": 154, "listed_count": 33}, "location": "Gallarate, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "isaachacksimov", "id": "19283007", "name": "Isaac Hacksimov", "public_metrics": {"followers_count": 7881, "following_count": 798, "tweet_count": 22924, "listed_count": 332}, "location": "Cyberspace - Planeta Tierra"}, {"verified": false, "username": "ivanstalyn", "id": "22833994", "name": "\ud835\ude78\ud835\ude9f\u00e1\ud835\ude97 \ud835\ude82\ud835\ude9d\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\udea2\ud835\ude97", "public_metrics": {"followers_count": 7706, "following_count": 1728, "tweet_count": 49376, "listed_count": 87}, "location": "/home/ivanstalyn/"}, {"verified": false, "username": "fiorellab_12", "id": "877267480808480768", "name": "fb\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 515, "tweet_count": 32057, "listed_count": 0}, "location": "Ferre, buenos aires"}, {"verified": false, "username": "Elii_VRoa", "id": "3437250677", "name": "Elii", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 128, "tweet_count": 25835, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "naru23d", "id": "862030213093490689", "name": "\ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 5652, "following_count": 905, "tweet_count": 33084, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "PablosEmilio", "id": "1006027111", "name": "Emilio Pablos", "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 2194, "tweet_count": 84483, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "JosAnto33258013", "id": "1033679307141468161", "name": "Canis Lupus Signatus", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 732, "tweet_count": 6819, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "osmar_wilson", "id": "498130785", "name": "Wilson Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 430, "tweet_count": 7938, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "Spanishconquer2", "id": "1049983031212150784", "name": "Spanish conqueror", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 75, "tweet_count": 11092, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "tucopy", "id": "162308106", "name": "Luis S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1734, "tweet_count": 6571, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "MisterNick11", "id": "1162275848843489280", "name": "Mister Nick", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 2837, "tweet_count": 113656, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mpilarmas36", "id": "2258257185", "name": "Mam\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 209, "tweet_count": 27005, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "wizardpogue", "id": "1535043673", "name": "makin' it gay since 02", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1799, "tweet_count": 56687, "listed_count": 8}, "location": "somewhere around the rainbow "}, {"verified": false, "username": "JoseAVillena1", "id": "815941153241632768", "name": "JA Villena", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 575, "tweet_count": 107117, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "IsahBain", "id": "3345484635", "name": "Hisabela com H de Hexa", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 429, "tweet_count": 8939, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "starksgalaxy", "id": "994965656331341825", "name": "\u200f\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 458, "tweet_count": 10436, "listed_count": 9}, "location": "BLACK LIVES MATTER"}, {"verified": false, "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818", "name": "carloscabrejoscarden", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "NOTIELMOMENTO", "id": "240915178", "name": "Americo Aquije", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "location": "peru"}, {"verified": false, "username": "juanimarconi_", "id": "719292355858325505", "name": "\u30c3", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1114, "tweet_count": 31660, "listed_count": 1}, "location": "9 de julio, provincia de Bs.As"}, {"verified": false, "username": "jlmmhg", "id": "961722151622643712", "name": "J L \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 542, "tweet_count": 26128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "olimperodecuna", "id": "125315667", "name": "Nestor #28303", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1149, "tweet_count": 15107, "listed_count": 9}, "location": "Lambare,  Paraguay"}, {"verified": false, "username": "Iar4Oz", "id": "897626920736759813", "name": "iaraa", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 228, "tweet_count": 4979, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MariaZola2013", "id": "726841723805143042", "name": "Mar\u00eda Manuela", "public_metrics": {"followers_count": 3210, "following_count": 3663, "tweet_count": 126705, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lilimora_", "id": "1620914208", "name": "Lili", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 537, "tweet_count": 21999, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "piratanolosigu1", "id": "1074254843924107265", "name": "piratanolosiguiente", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 115, "tweet_count": 9960, "listed_count": 0}, "location": "Getafe, Spain"}, {"verified": false, "username": "july_bermu", "id": "235867054", "name": "Julian\u25c4`", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 609, "tweet_count": 45123, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VatruSan", "id": "994116104632094720", "name": "Alvaro", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 121, "tweet_count": 1139, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "red_neural", "id": "617677414", "name": "Eduardo Fabi\u00e1n Stocco", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 53654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NAAS91", "id": "436173784", "name": "Nico Ag\u00fcero", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1021, "tweet_count": 25102, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mironuvi", "id": "1541791662", "name": "Ramiro", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1302, "tweet_count": 87755, "listed_count": 1}, "location": "Quito-Ecuador"}, {"verified": false, "username": "HeyDMx", "id": "1105649996353941505", "name": "DM!!\u2763", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 14, "tweet_count": 683, "listed_count": 0}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "MiQueridaSpain", "id": "956136230252695553", "name": "YoSoyEsa", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 669, "tweet_count": 9618, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "username": "Manudocalin", "id": "1037585844251643906", "name": "Manudo", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1495, "tweet_count": 355613, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Betsabe20036478", "id": "1075907898683854848", "name": "Betsabe \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 701, "tweet_count": 12790, "listed_count": 3}}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9367, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Atentado"}, {"start": 13, "end": 24, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/m0dlDtcElb", "expanded_url": "http://dw.com/p/3O4br", "display_url": "dw.com/p/3O4br", "unwound_url": "http://dw.com/p/3O4br"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162861027211567104"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:57:28.000Z", "text": "#Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famero todav\u00eda sin determinar de v\u00edctimas mortales (lgc)\nhttps://t.co/m0dlDtcElb", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "6135622", "id": "1162861027211567104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "author_id": "260788584", "id": "1162761917909413891"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TTN3Nce9m8", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1162825541847834626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TTN3Nce9m8", "media_key": "3_1162825537552887808"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825541847834626"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T20:36:28.000Z", "text": "#\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de boda en Kabul, donde por el momento las autoridades no han informado del n\u00famero de v\u00edctimas aunque temen que sea elevado https://t.co/TTN3Nce9m8", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "author_id": "105082141", "id": "1162825541847834626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "author_id": "397638670", "id": "1162511331406295045"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162872716099227649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cesarrr_e", "id": "1039621260261642240"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4945, "type": "Person", "normalized_text": "coudet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872935729831936"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:44:47.000Z", "text": "@Cesarrr_e ya el chacho coudet esta renunciando", "in_reply_to_user_id": "1039621260261642240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140243255", "id": "1162872935729831936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162390321801699328"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-16T15:47:03.000Z", "text": "L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papeete", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Salvini"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "Lega"}, {"start": 76, "end": 79, "tag": "Pd"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "DiMaio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 811, "like_count": 4956, "quote_count": 115}, "author_id": "3241806322", "id": "1162390321801699328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862299822133248"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:02:31.000Z", "text": "Impresionada con las noticias que llegan de Kabul. Un terrorista suicida se inmola durante la celebraci\u00f3n de una boda esta noche en un hotel de Kabul. Nunca antes hab\u00eda pasado algo as\u00ed de bestia en la capital. Las bodas concentran centenares de personas, incluidos ni\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "346112948", "id": "1162862299822133248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162872789998690304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Smith"}, {"start": 7, "end": 19, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 130, "end": 141, "probability": 0.8686, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 142, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/ukEc1GsY10", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1162872817068761089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ukEc1GsY10", "media_key": "3_1162872792381046784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872817068761089"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:44:19.000Z", "text": "Smith, Margot Robbie e Jared Leto, foram simplesmente extraordin\u00e1rias. Eles s\u00e3o divertidos e perversos e os f\u00e3s gostam disso. \u201d\n\n#SuicideSquad https://t.co/ukEc1GsY10", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 98, "quote_count": 1}, "author_id": "1076971229515530241", "id": "1162872817068761089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162841871422562309"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T21:41:21.000Z", "text": "Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s de un afiche, yo no s\u00e9 c\u00f3mo esa gente no se suicida ojepukapa hesekuera", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 6, "like_count": 270, "quote_count": 8}, "author_id": "187050336", "id": "1162841871422562309"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157326224911261696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:24:08.000Z", "text": "to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida) \n\nhoje o filhotinho fez sua primeira ca\u00e7ada matou um inseto e fez QUEST\u00c3O de trazer pra mim e a mae veio junto \n\nolha se n eh a coisa mais fofa do mundo https://t.co/FWEmoxqwUD", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 105, "like_count": 13286, "quote_count": 107}, "author_id": "1009918359402631168", "id": "1157326224911261696", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FWEmoxqwUD", "expanded_url": "https://twitter.com/craiskc/status/1157326224911261696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWEmoxqwUD", "media_key": "3_1157326162500169728"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/TtEfDdiy7x", "expanded_url": "http://ver.20m.es/tatgw1", "display_url": "ver.20m.es/tatgw1"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/TvWkUq6tht", "expanded_url": "https://twitter.com/20m/status/1162867484816564227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TvWkUq6tht", "media_key": "3_1162867482866176000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867484816564227"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:23:08.000Z", "text": "Un ataque suicida causa el p\u00e1nico y numerosas v\u00edctimas en una boda en Kabul https://t.co/TtEfDdiy7x https://t.co/TvWkUq6tht", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "31090827", "id": "1162867484816564227"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.475, "type": "Other", "normalized_text": "MacriTeVotoPero"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "MacriTeVotoPero"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/w9mLTpwi9o", "expanded_url": "https://twitter.com/by__ashley/status/1162868235911536643/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w9mLTpwi9o", "media_key": "3_1162868225195040768"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868235911536643"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:26:07.000Z", "text": "#MacriTeVotoPero NADA!! NO HAY LUGAR PARA LOS \"PEROS\"\n\nNO PODEMOS JUGAR A LA RULETA RUSA CON LA CABEZA DE LA NACI\u00d3N ARGENTINA, PORQUE SI EN OCTUBRE ESE TIRO SALE DE LA PISTOLA, EL PA\u00cdS SE SUICIDA Y NOS QUEDAREMOS SIN REP\u00daBLICA, SIN DEMOCRACIA Y SIN LIBERTAD.\n\nTAN SIMPLE COMO ESO! https://t.co/w9mLTpwi9o", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "510840039", "id": "1162868235911536643"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.695, "type": "Place", "normalized_text": "Shahr"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Dubai"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/YPigNzYSBI", "expanded_url": "http://mundo.abc.es/i0kef3", "display_url": "mundo.abc.es/i0kef3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-afganistan-201908172227_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-automaticomundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826560807800833"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T20:40:31.000Z", "text": "Un suicida ha perpetrado un atentado con bomba este s\u00e1bado contra el sal\u00f3n de bodas Shahr e Dubai de Kabul, la capital de Afganist\u00e1n, seg\u00fan han confirmado las autoridades, que temen un alto n\u00famero de v\u00edctimas.\n\n\u00abDesolado por las noticias de un ate\u2026 https://t.co/YPigNzYSBI", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "43339022", "id": "1162826560807800833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162863638895636480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8026, "type": "Person", "normalized_text": "Lucy"}, {"start": 18, "end": 28, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Lord Fallon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868672161038337"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:27:51.000Z", "text": "Lucy defendendo o Lord Fallon AMADA ????????", "in_reply_to_user_id": "216064138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "216064138", "id": "1162868672161038337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 99, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mendoza"}, {"start": 145, "end": 159, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea Frigerio"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/85TW0aGQfp", "expanded_url": "https://twitter.com/avisosfunebres/status/1162870875655458818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/85TW0aGQfp", "media_key": "3_1162870849352941568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162870875655458818"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:36:36.000Z", "text": "17/8/1992: A los 48 a\u00f1os se suicida de un tiro en el coraz\u00f3n, el periodista y locutor Daniel Mendoza. En aquel entonces todos miramos a la bella Andrea Frigerio, y a\u00fan hoy la miramos. https://t.co/85TW0aGQfp", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2499163662", "id": "1162870875655458818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.4883, "type": "Other", "normalized_text": "LXVII"}, {"start": 31, "end": 53, "probability": 0.8524, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista Peruano"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.455, "type": "Organization", "normalized_text": "de la"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/uUJTJMGTMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1162829126518169600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUJTJMGTMe", "media_key": "3_1162829087955664902"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/uUJTJMGTMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1162829126518169600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUJTJMGTMe", "media_key": "3_1162829108084125697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829126518169600"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T20:50:42.000Z", "text": "El LXVII Plenario Nacional del Partido Aprista Peruano aprob\u00f3 hace un minuto, por unanimidad, respaldar la propuesta de presentar moci\u00f3n de vacancia de la Presidencia de la Rep\u00fablica. https://t.co/uUJTJMGTMe", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 2189, "like_count": 2048, "quote_count": 228}, "author_id": "235139317", "id": "1162829126518169600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162870486755401729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 253, "end": 269, "username": "_Alessandro_129", "id": "1326105098636890113"}, {"start": 270, "end": 280, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CyKCnxISU9", "expanded_url": "https://twitter.com/feniceitaliana/status/1162870486755401729", "display_url": "twitter.com/feniceitaliana\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162871229029785603"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T23:38:00.000Z", "text": "La sinistra morente dall'89 ha iniziato ad uccidere tutto il mondo perch\u00e8 non pu\u00f2 conquistarlo\nUno steminio silenzionso quasi un lento avvelenamento da arsenico, limitando lentamente ogni sistema immunitario delal societ\u00e0 la spingono all'autoestinzione\n@_Alessandro_129\n@a_meluzzi https://t.co/CyKCnxISU9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "963471401847017473", "id": "1162871229029785603"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162871731675176966"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T23:40:00.000Z", "text": "Te mata River", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "146992572", "id": "1162871731675176966"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162207844667551744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6393, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscales"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162403664847429635"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-16T16:40:04.000Z", "text": "@gonzalesposadal Claro q los Fiscales nunca presentaran pruebas en contra de Alan Garc\u00eda, no se juzgan a los Muertos y eso es lo que justamente buscaba el suicida ... No responder a la justicia y que sus Guaripoleras sigan con mitos absurdos y culpando a otros por su decisi\u00f3n, as\u00ed nadie les crea.", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "author_id": "839618836999598082", "id": "1162403664847429635"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Francischini"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 117, "tag": "curitiba"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/whQ0LxO9LQ", "expanded_url": "http://fernandofrancischini.com.br/pre-candidado-a-prefeito-francischini-quer-cuidar-dos-curitibanos/", "display_url": "fernandofrancischini.com.br/pre-candidado-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827652367101952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T20:44:51.000Z", "text": "Pr\u00e9-candidado a prefeito, Francischini quer cuidar dos curitibanos. Saiba mais em: https://t.co/whQ0LxO9LQ\n\n#curitiba", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 15, "like_count": 600, "quote_count": 4}, "author_id": "42736936", "id": "1162827652367101952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162870635544109057"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T23:35:39.000Z", "text": "Voi che un po\u2019 mi \u201c conoscete\u201d, rispondete a sto sondaggio : un uomo che mi provoca ripetutamente, portandomi all\u2019esasperazione \u00e8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "444225252", "id": "1162870635544109057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162688163329953792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162864230837571584"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-17T23:10:12.000Z", "text": "\u3053\u306e\u8a18\u4e8b\u306f\u3053\u3061\u3089\u304b\u3089\u5165\u308c\u307e\u3059\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SVUFsLVwgJ", "in_reply_to_user_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776", "id": "1162864230837571584", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/SVUFsLVwgJ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11895", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11895", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11895"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162699665755660290"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T12:16:16.000Z", "text": "Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che sono tanto terrorizzati di lasciarci andare a votare? \ud83e\udd14 https://t.co/jtBKO3MG7v", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 153, "like_count": 716, "quote_count": 12}, "author_id": "849274159", "id": "1162699665755660290", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/jtBKO3MG7v", "expanded_url": "https://twitter.com/MassimGiannini/status/1162390321801699328", "display_url": "twitter.com/MassimGiannini\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162523711943172099"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T00:37:06.000Z", "text": "\ud83e\udd2d\ud83e\udd2dta fluindoo o suicida \ud83d\ude0d\ud83e\udd4b\ud83c\udfc1\ud83d\udea9 https://t.co/aONPLz4NXu", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 4}, "author_id": "816423288570347522", "id": "1162523711943172099", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/aONPLz4NXu", "expanded_url": "https://twitter.com/piratinha777/status/1162523711943172099/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aONPLz4NXu", "media_key": "7_1162523674286678018"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162848960857419776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T22:09:31.000Z", "text": "A thread \"M\u00fasicas que ficaram famosas e a gente n\u00e3o se liga sobre o tema\"", "public_metrics": {"retweet_count": 2461, "reply_count": 444, "like_count": 7635, "quote_count": 405}, "author_id": "357200663", "id": "1162848960857419776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162829126518169600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162830665437655040"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T20:56:49.000Z", "text": "Ojo con esto. https://t.co/a45yg4mYL9", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 37, "like_count": 65, "quote_count": 5}, "author_id": "32224965", "id": "1162830665437655040", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/a45yg4mYL9", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1162829126518169600", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.5709, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos de Quinto"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.6758, "type": "Organization", "normalized_text": "OpenArms"}, {"start": 233, "end": 248, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Almeida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162869244427739139"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:30:07.000Z", "text": "En un rato el Diputado de Ciudadanos Marcos de Quinto ha calificado a personas como:\n\n- Biencomidos pasajeros (rescatados x OpenArms)\n- Fascista\n- Cretino\n- Troll de mierda\n- Miserable\n- Cobarde\n- Sectario\n- Extorsionador\n- Vieja (a Cristina Almeida)\n- Perro a despiojar y vacunar", "public_metrics": {"retweet_count": 963, "reply_count": 118, "like_count": 1710, "quote_count": 52}, "author_id": "37883400", "id": "1162869244427739139"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161706422440271876"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6963, "type": "Person", "normalized_text": "fulana"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.4788, "type": "Person", "normalized_text": "fulana"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/2IAwoa0lkW", "expanded_url": "https://twitter.com/CHICOSILva41/status/1161706422440271876", "display_url": "twitter.com/CHICOSILva41/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162523517864370176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T00:36:19.000Z", "text": "Mulher que abortou: voc\u00ea matou seu filho.\n\n- a fulana \u00e9 m\u00e3e de um beb\u00ea morto.\n\nMulher que perdeu o beb\u00ea: ah, n\u00e3o se preocupa. N\u00e3o tava na hora. Depois voc\u00ea tenta de novo.\n\n- a fulana n\u00e3o tem filho. https://t.co/2IAwoa0lkW", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "author_id": "204838830", "id": "1162523517864370176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162411188338212864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162529721986535425"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T01:00:59.000Z", "text": "@Lucidez_pe Porque no hablas con la gente que era joven en los 80. Preg\u00fantale a tu api, dile que te cuente la verdad sobre la miseria en la que nos dej\u00f3 el suicida, a ese que hoy le lames el culo. Todos fuimos testigos de la mayor inflaci\u00f3n y resecci\u00f3n  del pa\u00eds. Imb\u00e9cil c\u00f3mprate un cerebro.", "in_reply_to_user_id": "2548184223", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "421571381", "id": "1162529721986535425"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 107, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/rU9fxmWIFf", "expanded_url": "https://twitter.com/goveme/status/1162717273347567616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rU9fxmWIFf", "media_key": "3_1162717267160944641"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162717273347567616"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T13:26:14.000Z", "text": "En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxmWIFf", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 5}, "author_id": "118008453", "id": "1162717273347567616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162821454993469440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/7RUh98qYzk", "expanded_url": "https://twitter.com/bsarwary/status/1162821454993469440", "display_url": "twitter.com/bsarwary/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162823460395130882"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T20:28:11.000Z", "text": "Atentado suicida en una boda en Kabul. \nAl menos 38 muerto/as, dicen.\nMe parte el alma porque, encima, las bodas son el acontecimiento social de la ciudad, la mayor alegr\u00eda, el momento m\u00e1s feliz.\n\nPor m\u00ed no se preocupen: me fui hace un par de d\u00edas de all\u00ed.\nQu\u00e9 mierda todo... https://t.co/7RUh98qYzk", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 10, "like_count": 332, "quote_count": 1}, "author_id": "1085271803981938688", "id": "1162823460395130882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162834705072439297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "mujer_latin", "id": "41230886"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Sheinbaum"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.5037, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.5344, "type": "Organization", "normalized_text": "Gob"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835860376526848"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T21:17:28.000Z", "text": "@MElenaPerezJaen @mujer_latin Pero es suicida. Si hunden a Sheinbaum, se arriesgan a perder CDMX porque ya no pueden trasladar el descontento hacia el Gob. Federal.\n\nClaro, estar\u00eda de lujo. Me gusta el panorama.", "in_reply_to_user_id": "286805833", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 122, "quote_count": 0}, "author_id": "304958799", "id": "1162835860376526848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162734454173032448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "DcolorRuth", "id": "563111498"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 128, "probability": 0.8593, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826750017122311"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T20:41:16.000Z", "text": "@DiamantinoRicky @DcolorRuth Si los huevones volar\u00e1n,no ver\u00edamos el sol.\nA este pa\u00eds y su gente le hace falta un Salvador Allende que sea capaz de enfrentar las desigualdades y los atropellos cometidos por una derecha nefasta que s\u00f3lo busca beneficiarse cagandonos d\u00eda a d\u00eda.\nNo necesitamos un asesino y rata.", "in_reply_to_user_id": "1027676699146838016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158544893410783232", "id": "1162826750017122311"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162028812927979521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "delfigago", "id": "558872472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867813528170496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:24:26.000Z", "text": "@DelfiGago Ke dijo", "in_reply_to_user_id": "558872472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186658122", "id": "1162867813528170496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.7677, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 236, "end": 254, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 205, "tag": "ebook"}, {"start": 235, "end": 255, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 256, "end": 265, "tag": "misterio"}, {"start": 266, "end": 276, "tag": "thrillers"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/28qdb19ZyQ", "expanded_url": "http://relinks.me/B07T2WGPZ3", "display_url": "relinks.me/B07T2WGPZ3"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/FQ5rpx6fAA", "expanded_url": "https://twitter.com/MERCHE500/status/1161612571536965632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQ5rpx6fAA", "media_key": "3_1161612561546190849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161612571536965632"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-14T12:16:33.000Z", "text": "@ConchiAragonP\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/28qdb19ZyQ   \n#PremioLiterario2019 #misterio #thrillers https://t.co/FQ5rpx6fAA", "in_reply_to_user_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "128240925", "id": "1161612571536965632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162680472394063872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9683, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "Cia"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.5994, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.9631, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.7492, "type": "Person", "normalized_text": "Mil\u00edcia"}, {"start": 233, "end": 236, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 251, "end": 265, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/Jm2rBYsdOD", "expanded_url": "https://twitter.com/OGlobo_Rio/status/1162680472394063872", "display_url": "twitter.com/OGlobo_Rio/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862070259494912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:01:37.000Z", "text": "Tem uma coisa do grupo Globo que n\u00e3o entendo!Voc\u00eas defendem Moro e Cia,Moro como Ministro da Justi\u00e7a ainda n\u00e3o se posicionou em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s mil\u00edcias(parece at\u00e9 um protetor da fam\u00edlia miliciana)...ent\u00e3o qual a rela\u00e7\u00e3o Globo, Mil\u00edcia e Moro?E quem matou Marielle Franco? https://t.co/Jm2rBYsdOD", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "2846094767", "id": "1162862070259494912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161187999302000640"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T08:09:27.000Z", "text": "Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "514771207", "id": "1161187999302000640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/2I9WQZQ1re", "expanded_url": "https://www.elsol.com.ar/ataque-suicida-en-una-boda-en-kabul-dejo-una-docena-de-muertos", "display_url": "elsol.com.ar/ataque-suicida\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Slta027sq8", "expanded_url": "https://twitter.com/elsolonline/status/1162866714293526529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Slta027sq8", "media_key": "3_1162866711911157760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162866714293526529"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:20:04.000Z", "text": "Ataque suicida en una boda en Kabul dej\u00f3 una docena de muertos https://t.co/2I9WQZQ1re https://t.co/Slta027sq8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36089412", "id": "1162866714293526529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.8169, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 208, "end": 215, "probability": 0.6392, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/4VrX7wLcvL", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1162861436563013637/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4VrX7wLcvL", "media_key": "3_1162861430695239681"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162861436563013637"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:59:06.000Z", "text": "El congresista aprista Mauricio Mulder alcanz\u00f3 el extraordinario m\u00e9rito de que su partido apoye su iniciativa de vacar al presidente Vizcarra para asegurarse el sueldo durante dos a\u00f1os m\u00e1s como miembro de un Congreso que el 80% del pa\u00eds quiere que sea renovado. https://t.co/4VrX7wLcvL", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 118, "like_count": 562, "quote_count": 32}, "author_id": "84465419", "id": "1162861436563013637"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162777162933514242"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9308, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.5904, "type": "Place", "normalized_text": "Provincia"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.3549, "type": "Place", "normalized_text": "Avellaneda"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3819, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/qvM8tt3W1H", "expanded_url": "https://twitter.com/djmandei/status/1162777162933514242", "display_url": "twitter.com/djmandei/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162778255646253056"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:28:34.000Z", "text": "Vivo en La Boca e hice toda la campa\u00f1a en la Provincia. La Matanza, Moreno, Avellaneda, Lomas. No me corra con eso. S\u00e9 perfectamente cu\u00e1l es la situaci\u00f3n, pero creer que van a \n solucionar los problemas los mismos que los causaron es suicida. Saludos. https://t.co/qvM8tt3W1H", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 117, "quote_count": 1}, "author_id": "43814969", "id": "1162778255646253056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162866491399819274"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:19:11.000Z", "text": "Mi crush me habla lindo.\nYo: https://t.co/fIohptsXjb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "597063319", "id": "1162866491399819274", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/fIohptsXjb", "expanded_url": "https://twitter.com/brunogabrielg_/status/1162866491399819274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fIohptsXjb", "media_key": "3_1162866483539664896"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 33, "end": 47, "probability": 0.8282, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/tMacWvYQDX", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/17/martin-vizcarra-mauricio-mulder-senala-que-apra-aprobo-su-propuesta-de-mocion-de-vacancia-presidencial/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/17/martin-vizcarra-mauricio-mulder-senala-que-apra-aprobo-su-propuesta-de-mocion-de-vacancia-presidencial/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839176192176128"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T21:30:38.000Z", "text": "#LO\u00daLTIMO | Mauricio Mulder: \"El Partido Aprista aprob\u00f3 respaldar la propuesta de vacancia presidencial\"\nhttps://t.co/tMacWvYQDX", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 255, "like_count": 260, "quote_count": 50}, "author_id": "829750511624679424", "id": "1162839176192176128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162866445665099778"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:19:00.000Z", "text": "Homem enche o carro de armas e muni\u00e7\u00f5es para matar a ex-namorada. Ela conseguiu fugir e ele se matou ao perceber que seria preso: https://t.co/XEEM4Q6gA4 https://t.co/grkdX8CInH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "434585854", "id": "1162866445665099778", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/XEEM4Q6gA4", "expanded_url": "https://www.carlosmagno.com.br/noticias/10582,homem_enche_o_carro_de_armas_e_municoes_para_matar_a_exnamorada_ela_conseguiu_fugir_e_ele_se_matou_ao_perceber.html", "display_url": "carlosmagno.com.br/noticias/10582\u2026"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/grkdX8CInH", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogCarlosMagno/status/1162866445665099778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/grkdX8CInH", "media_key": "3_1162866438224404480"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162735090813886465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162750071190052866"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T15:36:34.000Z", "text": "Claro que no me debe nada!porque ud. no es nadie. Lo \u00fanico que le debemos es una disculpa por haber invertido tanto en escuela privada y haberlo tenido como resultado. No gane publicidad en base a insultar a gente que ha sido electa con el voto popular.  https://t.co/f2hOw8I946", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 828, "like_count": 1160, "quote_count": 83}, "author_id": "350460605", "id": "1162750071190052866", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/f2hOw8I946", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarionegro/status/1162735090813886465?s=21", "display_url": "twitter.com/eldiarionegro/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162839176192176128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.4953, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimoristas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843390674948096"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T21:47:23.000Z", "text": "@Politica_LR \u00bfExiste el Partido Aprista? Yo solo veo un grupete de b\u00fafalos desbocados al servicio de los Fujimoristas.", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "118491859", "id": "1162843390674948096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162846351635492864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T21:59:09.000Z", "text": "\u270d\ud83c\udffc\ud83d\udda4 kmks bros \u00f1,sou formado em nd mais \u00f3 suicida por depress\u00e3o \u00e9 real\ud83d\udc94\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642 Se estiver se sentindo triste \u00e9 quiser conversar estou sempre dispon\u00edvel (h\u00e1 qualquer hora, momento)\n\ud83d\ude36\u00c0 depress\u00e3o ir\u00e1 dominar \u00f3 mundo \nEu querovoc\u00ea vivo\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1112764705708355584", "id": "1162846351635492864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 39, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 144, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 276, "tag": "ACulpaEDoWitzel"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/IV7opKvm6G", "expanded_url": "https://twitter.com/raullsantiago/status/1162567228581130246/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IV7opKvm6G", "media_key": "7_1162566855279726592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162567228581130246"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T03:30:01.000Z", "text": "Voc\u00ea \u00e9 um playboy mimado, @wilsonwitzel. Voc\u00ea \u00e9 uma vergonha para esse estado e para esse pa\u00eds. Esse v\u00eddeo de voc\u00ea vaiado numa universidade do RJ s\u00f3 prova o quanto \u00e9 fraco, posando de muita coisa. Usando a pol\u00edcia para oprimir estudantes, seu ditadorzinho. \n\n #ACulpaEDoWitzel https://t.co/IV7opKvm6G", "public_metrics": {"retweet_count": 759, "reply_count": 126, "like_count": 4283, "quote_count": 86}, "author_id": "81436762", "id": "1162567228581130246", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162030039464108033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9668, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162341576783347712"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-16T12:33:21.000Z", "text": "Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 5, "like_count": 672, "quote_count": 3}, "author_id": "129842597", "id": "1162341576783347712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162864987855085568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T23:13:12.000Z", "text": "Homem enche o carro de armas e muni\u00e7\u00f5es para matar a ex-namorada. Ela conseguiu fugir e ele se matou ao perceber que seria preso: https://t.co/jd2PvsAVl4 https://t.co/RXlShYoA2T", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "62867564", "id": "1162864987855085568", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/jd2PvsAVl4", "expanded_url": "https://www.carlosmagno.com.br/noticias/10582,homem_enche_o_carro_de_armas_e_municoes_para_matar_a_exnamorada_ela_conseguiu_fugir_e_ele_se_matou_ao_perceber.html", "display_url": "carlosmagno.com.br/noticias/10582\u2026"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/RXlShYoA2T", "expanded_url": "https://twitter.com/magnopb/status/1162864987855085568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RXlShYoA2T", "media_key": "3_1162864979944624128"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162860303547293697"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T22:54:35.000Z", "text": "Brescia, dramma in caserma: carabiniere di 23 anni si suicida con la pistola d\u2019ordinanza https://t.co/LedK1dh2eL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "id": "1162860303547293697", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/LedK1dh2eL", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z7Ws1m", "display_url": "bit.ly/2Z7Ws1m"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n Lacunza"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/EOztRxqVF0", "expanded_url": "https://ibae.am/2P1S4Bg", "display_url": "ibae.am/2P1S4Bg"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/g2wngUBrvN", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1162838438648918017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g2wngUBrvN", "media_key": "16_1162838415127261185"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838438648918017"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T21:27:42.000Z", "text": "\ud83d\udd34 \ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd4 |  Hern\u00e1n Lacunza es el nuevo ministro de Econom\u00eda https://t.co/EOztRxqVF0 https://t.co/g2wngUBrvN", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 33, "like_count": 132, "quote_count": 46}, "author_id": "69416519", "id": "1162838438648918017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8798, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.8515, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u3055\u3093"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 27, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 72, "end": 92, "tag": "\u9031\u520a\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u5275\u520a\uff12\uff10\uff10\uff10\u53f7\u7a81\u7834\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8"}, {"start": 152, "end": 159, "tag": "\u9031\u520a\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/uiBzEpC8xb", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11883", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11883"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162688163329953792"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-17T11:30:34.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6f5c\u5165\u30ec\u30dd\u30fc\u30c8\uff01 \uff03\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f \u306e\u300c\u624b\u306e\u3072\u3089\u8fd4\u3057de\u3042\u3063\u305b\u3093\u306a\u3088\u300d\u756a\u5916\u7de8\u306b\u53c2\u52a0\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30ce\u30fc\u30c8\u3078\u306e\u30e1\u30e2\u3001\u8a18\u61b6\u3092\u983c\u308a\u306b \uff03\u9031\u520a\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u5275\u520a\uff12\uff10\uff10\uff10\u53f7\u7a81\u7834\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8 \u306e\u5185\u5bb9\u3092\u8a18\u4e8b\u306b\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u30aa\u30d5\u3088\u308a\u306e\u5185\u85e4\u3055\u3093\u304c\u4f55\u3092\u8a9e\u3063\u305f\u306e\u304b\u2026\u21e9\n\nhttps://t.co/uiBzEpC8xb\n\n\uff03\u9031\u520a\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 90, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776", "id": "1162688163329953792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.6272, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3oDaPartida"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9509, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.5393, "type": "Organization", "normalized_text": "SP"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "Le\u00e3oDaPartida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162859507820781570"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T22:51:26.000Z", "text": "Torcedor, quem foi o #Le\u00e3oDaPartida da vit\u00f3ria por 3x0 contra o Botafogo/SP?", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 27, "like_count": 126, "quote_count": 5}, "author_id": "106420963", "id": "1162859507820781570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1153481782081273856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-23T01:47:42.000Z", "text": "Eu estou sozinha\nMas n estou s\u00f3.\nSei qm se importa \nMas as vezes ningu\u00e9m se importa \nPq todos os dias o munfo acaba \nE ninguem liga.\nEstou sozinha e a solid\u00e3o brinca comigo.\nHj adoeci, mas pouco importa\nQuanto terminou o jogo mesmo? \n\nVc n liga e isso me matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2729159782", "id": "1153481782081273856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162862142070108163"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ApoIitico", "id": "1089190036984221698"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "AurelioArturo15", "id": "3368683702"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 163, "tag": "YaVieneLaColombiaHumana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862825343242241"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:04:37.000Z", "text": "@ApoIitico @AurelioArturo15 @petrogustavo Es La Revoluci\u00f3n De Los Trenes, Es La Ciudadan\u00eda Libre Y De A Pie, Es La Capital De Colombia...\n\n#YaVieneLaColombiaHumana", "in_reply_to_user_id": "1089190036984221698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733968052295962624", "id": "1162862825343242241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 258, "tag": "17Ago"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/vrH4AS6pSW", "expanded_url": "https://twitter.com/FMCenterNoticia/status/1162852088415686656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vrH4AS6pSW", "media_key": "3_1162851170496471040"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/vrH4AS6pSW", "expanded_url": "https://twitter.com/FMCenterNoticia/status/1162852088415686656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vrH4AS6pSW", "media_key": "3_1162851193430958086"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852088415686656"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:21:57.000Z", "text": "Un ataque suicida fue detonado durante una boda en Kabul, Afganist\u00e1n.\n\nLas autoridades afirmaron la existencia de victimas, sin embargo, est\u00e1n a la espera de recabar m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la naturaleza de la explosi\u00f3n y el posible balance de v\u00edctimas. #17Ago https://t.co/vrH4AS6pSW", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216462016", "id": "1162852088415686656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.5714, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/B8jZcwqeA9", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1162184631485177856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B8jZcwqeA9", "media_key": "3_1162184617178390528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162184631485177856"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-16T02:09:43.000Z", "text": "\"No quedar\u00e1 en la noche una estrella. \nNo quedar\u00e1 la noche...\" \n\nEl suicida/Jorge Luis Borges \ud83d\udc97 https://t.co/B8jZcwqeA9", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "author_id": "961115066", "id": "1162184631485177856", "geo": {"place_id": "0b79f7e718cb54b9"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162711066557800448"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T13:01:35.000Z", "text": "Anoche escuch\u00e9 a @Claudiashein decir algo como que solo dialogar\u00eda con mujeres calmadas y con actitud positiva. Solo le falt\u00f3 decir \u201cbien portadas\u201d. Qu\u00e9 falta de empat\u00eda hacia el enojo acumulado. No entiende que no entiende.", "public_metrics": {"retweet_count": 3553, "reply_count": 761, "like_count": 15044, "quote_count": 172}, "author_id": "197082641", "id": "1162711066557800448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 140, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8823, "type": "Place", "normalized_text": "TorrePacheco"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.3863, "type": "Other", "normalized_text": "Sangonera"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 104, "tag": "TorrePacheco"}, {"start": 141, "end": 151, "tag": "Sangonera"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/NtaXeKO8S7", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/07/09/5d244e69fc6c837c688b4578.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/07\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/07/09/5d244e69fc6c837c688b4578.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1148508354278506496"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-09T08:25:04.000Z", "text": "Se suicida en prisi\u00f3n con una cuchilla el hombre que asesin\u00f3 hace dos meses a su pareja en #TorrePacheco. https://t.co/NtaXeKO8S7 @elmundoes #Sangonera", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "476893142", "id": "1148508354278506496", "geo": {"place_id": "ceec373fb56cf49c"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.5976, "type": "Person", "normalized_text": "Hallef"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4631, "type": "Organization", "normalized_text": "Luvas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162780611473543168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T17:37:55.000Z", "text": "como o Hallef se matou e a arma voltou pro porta Luvas? pois foi encontrada dentro.. algu\u00e9m atirou nele bixo.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "75919937", "id": "1162780611473543168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "Mil\u00edcia"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Pra\u00e7a Seca"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/5BhlgXhZ6p", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/milicia-passa-cobrar-taxa-em-condominio-de-militares-na-praca-seca-23883999?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/milicia-pa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/rio/milicia-passa-cobrar-taxa-em-condominio-de-militares-na-praca-seca-23883999?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162680472394063872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T11:00:00.000Z", "text": "Mil\u00edcia passa a cobrar taxa em condom\u00ednio de militares na Pra\u00e7a Seca https://t.co/5BhlgXhZ6p", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 189, "like_count": 917, "quote_count": 185}, "author_id": "66441430", "id": "1162680472394063872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162781288874553345"], "lang": "fr", "created_at": "2019-08-17T17:40:37.000Z", "text": "La collecte d'Adopte un Matou se termine demain.\nPour aider \u00e0 r\u00e9ussir cette collecte avec 1\u20ac et quelques clics, c'est par ici: https://t.co/AiLAD3Uqqa", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "911127835313655809", "id": "1162781288874553345", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/AiLAD3Uqqa", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162377015888089089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 115, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162569018500362241"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T03:37:08.000Z", "text": "@Politica_LR Claro no te conviene decir que si. Pero acu\u00e9rdate que eras parte del gobierno de tu ex jefe Alan Garc\u00eda el suicida. No te hagas la que no sabes nada.", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "459229356", "id": "1162569018500362241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/VvsX0oZbIF", "expanded_url": "https://bit.ly/30dE5JH", "display_url": "bit.ly/30dE5JH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noticiasrcn.com/internacional/alarma-por-ataque-suicida-durante-una-boda-en-kabul-345886"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854047470235649"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:29:44.000Z", "text": "Alarma por ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/VvsX0oZbIF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "35013719", "id": "1162854047470235649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 170, "probability": 0.9496, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/AfxZjgUiuX", "expanded_url": "http://bit.ly/2TH8EVE", "display_url": "bit.ly/2TH8EVE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856631232868352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T22:40:00.000Z", "text": "O resultado foi divulgado seis dias depois de o homem de 66 anos, acusado de explora\u00e7\u00e3o sexual de menores, ter sido encontrado morto em sua cela em uma pris\u00e3o de Manhattan https://t.co/AfxZjgUiuX", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "183398510", "id": "1162856631232868352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.7376, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.3588, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/vTetSnqTRF", "expanded_url": "https://twitter.com/Nandiinhaaf/status/1162411035086721025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vTetSnqTRF", "media_key": "3_1162411023401459712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162411035086721025"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-16T17:09:21.000Z", "text": "AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em contato com a pol\u00edcia!!!! https://t.co/vTetSnqTRF", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "188567766", "id": "1162411035086721025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Kevo Hidalgo"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.7053, "type": "Other", "normalized_text": "StereoRooml"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.6294, "type": "Other", "normalized_text": "CrewM\u00e9trico"}, {"start": 214, "end": 227, "probability": 0.475, "type": "Other", "normalized_text": " #NintendoSwit"}, {"start": 233, "end": 239, "probability": 0.7352, "type": "Other", "normalized_text": " #Lathi"}, {"start": 247, "end": 258, "probability": 0.6629, "type": "Other", "normalized_text": " #Smartphone"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.3895, "type": "Other", "normalized_text": " #In"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "StereoRooml"}, {"start": 56, "end": 68, "tag": "CrewM\u00e9trico"}, {"start": 215, "end": 230, "tag": "NintendoSwitch"}, {"start": 234, "end": 242, "tag": "Lathium"}, {"start": 248, "end": 261, "tag": "SmartphoneS9"}, {"start": 265, "end": 270, "tag": "Inna"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/W8CRpHGX5V", "expanded_url": "https://twitter.com/LaMetroStereo/status/1162838023429664773/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W8CRpHGX5V", "media_key": "3_1162837981520125953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162838023429664773"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T21:26:03.000Z", "text": "\ud83e\udd2a\ud83e\udd1f Kevo Hidalgo llega al #StereoRooml para acompa\u00f1ar al #CrewM\u00e9trico este fin de semana!\ud83e\udd1f\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfa4\n\n\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f \"Cu\u00e1l es tu grupo de super h\u00e9roes favorito???\" \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\n\nParticipa en la din\u00e1mica y triplica tu inscripci\u00f3n para el #NintendoSwitch de #Lathium y el #SmartphoneS9 de #Inna https://t.co/W8CRpHGX5V", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 33, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "1117949004422184961", "id": "1162838023429664773"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162411188338212864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.4276, "type": "Other", "normalized_text": "API"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162710747845222400"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T13:00:19.000Z", "text": "@Lucidez_pe J\u00f3venes ,??? este tipejo tiene 30 a\u00f1os y vive de los mejor gracias a su API  y a su t\u00edo el suicida", "in_reply_to_user_id": "2548184223", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "author_id": "801621694502862848", "id": "1162710747845222400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162822394484015104"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T20:23:57.000Z", "text": "Kabul, esplosione a una festa di matrimonio: decine di vittime. Un testimone: \u00abAttacco suicida\u00bb https://t.co/AERkPTsO9c", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "395218906", "id": "1162822394484015104", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/AERkPTsO9c", "expanded_url": "https://trib.al/SVjbyQL", "display_url": "trib.al/SVjbyQL", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_17/kabul-esplosione-una-festa-matrimonio-decine-vittime-testimone-attacco-suicida-02acac06-c129-11e9-a944-b7ca57037a99.shtml"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "BANG CHAN"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/XwRqROv7Co", "expanded_url": "https://twitter.com/myonlyinnie/status/1162375641414717441/video/1", "display_url": "twitter.com/myonlyinnie/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162389715842162688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-16T15:44:39.000Z", "text": "\u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u00f3 lidem com isso\u201d\n\nMANO O JEITO COMO BANG CHAN TRANSCENDEU E MATOU OS HATERS COM BONDADE E AMOR-\nC A R A L H O\n https://t.co/XwRqROv7Co", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 4, "like_count": 430, "quote_count": 15}, "author_id": "1033743789687558144", "id": "1162389715842162688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162807696124534785"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T19:25:33.000Z", "text": "Que piensas de un amigo que te llama a las 3 am para conversar ..??", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 233, "like_count": 125, "quote_count": 36}, "author_id": "1118670384935645186", "id": "1162807696124534785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161920947496116225"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-15T08:41:55.000Z", "text": "\u00faltimo filme que voc\u00ea assistiu?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 15, "like_count": 8, "quote_count": 80}, "author_id": "1301761476", "id": "1161920947496116225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162780611473543168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eidenner", "id": "75919937"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "lorenaaraujoo_", "id": "1476228510821855236"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162856999635345410"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T22:41:28.000Z", "text": "@eidenner @lorenaaraujoo_ A princ\u00edpio segundo informa\u00e7\u00f5es o rapaz que estava l\u00e1 que juntou a arma do ch\u00e3o do carro \u00e9 p\u00f4s no porta luvas...", "in_reply_to_user_id": "75919937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "201996133", "id": "1162856999635345410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162852815741575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162855228984778752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T22:34:26.000Z", "text": "@bawlkugo Mas \u00e8 pq isso precisa partir do esp\u00edrito.. eles n\u00e3o podem deixar a alma solta, pq ela pode atacar humanos. Ent\u00e3o eles precisam deixar ela l\u00e1 at\u00e9 que ela queira ir para o outro lugar. Eles n\u00e3o podem fazer nada se ela n\u00e3o quiser.", "in_reply_to_user_id": "957166770774736897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050926358203981825", "id": "1162855228984778752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/A4MkJ05xQd", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBQ5gp", "display_url": "dlvr.it/RBQ5gp"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/a6ihl8YsiF", "expanded_url": "https://twitter.com/LimaNoticia/status/1162857024532570112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a6ihl8YsiF", "media_key": "3_1162857022695460864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162857024532570112"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:41:34.000Z", "text": "AFGANIST\u00c1N ATAQUE - Un ataque suicida sacude una boda en Kabul https://t.co/A4MkJ05xQd #Mundo https://t.co/a6ihl8YsiF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725332549485105153", "id": "1162857024532570112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.8141, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Dnfsh6HLAF", "expanded_url": "https://twitter.com/APRA_Oficial/status/1162843588297920512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dnfsh6HLAF", "media_key": "3_1162843581255684096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843588297920512"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T21:48:10.000Z", "text": "67\u00b0 Plenario Nacional del PAP, acuerda por unanimidad apoyar moci\u00f3n de vacancia presidencial. https://t.co/Dnfsh6HLAF", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 38, "like_count": 124, "quote_count": 6}, "author_id": "1515282908", "id": "1162843588297920512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/Yn5FQ4GEpL", "expanded_url": "https://www.elnuevodia.com/noticias/mundo/nota/unataquesuicidasacudeunabodaenkabul-2512460/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566076157", "display_url": "elnuevodia.com/noticias/mundo\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ua6hnno9lI", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNuevoDia/status/1162852467559862279/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ua6hnno9lI", "media_key": "3_1162852464917438465"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852467559862279"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:23:27.000Z", "text": "Un ataque suicida sacude una boda en Kabul https://t.co/Yn5FQ4GEpL https://t.co/ua6hnno9lI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15726324", "id": "1162852467559862279"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159116898686124032"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-07T14:59:38.000Z", "text": "S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a Salvini per il \u201creato\u201d Diciotti.   R. I.P.", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 49, "like_count": 1141, "quote_count": 17}, "author_id": "1046110322376036352", "id": "1159116898686124032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162799358502416385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "eraad", "id": "11228352"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "Chrispaz", "id": "1159021"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5915, "type": "Other", "normalized_text": "olabini"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162801339958812672"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T19:00:17.000Z", "text": "@eraad @Chrispaz Si vez buen la imagen, el usuario olabini ya esta logeado", "in_reply_to_user_id": "11228352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "22833994", "id": "1162801339958812672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161764295249747968"], "lang": "in", "created_at": "2019-08-14T22:19:27.000Z", "text": "Sco Pa tu manaa https://t.co/LFM2VUW6Os", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 49, "like_count": 697, "quote_count": 1917}, "author_id": "994965656331341825", "id": "1161764295249747968", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/LFM2VUW6Os", "expanded_url": "https://twitter.com/starksgalaxy/status/1161764295249747968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LFM2VUW6Os", "media_key": "3_1161764290568839168"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162829126518169600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 147, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 255, "end": 264, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 267, "end": 279, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.3451, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 205, "end": 207, "probability": 0.4408, "type": "Organization", "normalized_text": "KFH"}, {"start": 238, "end": 240, "probability": 0.4703, "type": "Organization", "normalized_text": "MVC"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cYaPAZJiz6", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1162829126518169600", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832428681060352"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T21:03:50.000Z", "text": "Que el cancerbero del difunto suicida AG,se meta sus acuerdos del Plenario,manipulado por la argolla alanista,donde no le de el sol.@Mauriciomulder. ..a la tumba....los j\u00f3venes...Dice este perro falderod' KFH,q'solicitar\u00e1n la vacancia de MVC.En la movida @JorgeDCG y @JVelasquezQ. https://t.co/cYaPAZJiz6", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "240915178", "id": "1162832428681060352"}], "places": [{"full_name": "Ciudad Real, Espa\u00f1a", "id": "d250d8ed0e20d4c2"}, {"full_name": "Bol\u00edvar, Venezuela", "id": "01a74227630d48a8"}]}, "errors": [{"value": "1162871511096668161", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162871511096668161].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162871511096668161", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "830780667826941955", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [830780667826941955].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "830780667826941955", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162869251331563521", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162869251331563521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162869251331563521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162542084420702209", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162542084420702209", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162542084420702209].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "131866611", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [131866611].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "131866611", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162705621965312005", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162705621965312005].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162705621965312005", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162058563247849472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162058563247849472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162058563247849472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2686262915", "value": "2686262915", "detail": "User has been suspended: [2686262915].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162857073744498689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162857073744498689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162857073744498689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "107752483", "value": "107752483", "detail": "User has been suspended: [107752483].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162718725709225984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162718725709225984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162718725709225984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1162874058524020736", "oldest_id": "1162855338783191041", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zfkq3jvpys1vo233mx9r30635p"}}