{"data": [{"in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "id": "1190774085221048322", "text": "@CarlaZambelli17 @Bolsominia Vai entender n\u00e9? A quest\u00e3o \u00e9...tudo depende do que lhes beneficia. Se para o bem deles nunca se desvendar que matou Marielle, ela nunca mais ser\u00e1 lembrada.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "Bolsominia", "id": "1082236279318810624"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 152, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190758685720694784"}], "author_id": "703254939867463680", "created_at": "2019-11-02T23:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190774085221048322"]}, {"in_reply_to_user_id": "65533151", "id": "1190774080863166464", "text": "@LDanieri A mi me parece extra\u00f1o que la manguera venga desde arriba y no salga desde la consola donde se dispensa la gasolina, Tiene que ser un suicida  o un locotron botar combustible en el piso para limpiar, tengan sentido comun los que escriben en este hilo\ud83e\udd10", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LDanieri", "id": "65533151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190625676669403136"}], "author_id": "2877447816", "created_at": "2019-11-02T23:33:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190774080863166464"]}, {"id": "1190774054384553985", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 realmente mt ruim, a DC deve olhar pra Marvel que foi pra Disney e chorar por ter ficado com a Warner", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8004, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 42, "probability": 0.7546, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.8942, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8203, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "author_id": "1021754363616931840", "created_at": "2019-11-02T23:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190774054384553985"]}, {"in_reply_to_user_id": "1088668677485019136", "id": "1190774030149804033", "text": "@FaceNsfw Creo que es por la actitud que tom\u00f3\n\nYa sabes, el querer ser  sat\u00e1nica, el ser suicida, ya sabes....cosas para llamar la atenci\u00f3n, o eso creo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "FaceNsfw", "id": "1088668677485019136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190512960734711808"}], "author_id": "915034724438904832", "created_at": "2019-11-02T23:33:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190774030149804033"]}, {"id": "1190773943378022400", "text": "Um suicida pode jurar uma mentira pela pr\u00f3pria vida?", "lang": "pt", "author_id": "93620287", "created_at": "2019-11-02T23:33:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773943378022400"]}, {"id": "1190773936247754752", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "author_id": "787112499225198592", "created_at": "2019-11-02T23:33:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773936247754752"]}, {"id": "1190773844560240641", "text": "Ayer no ten\u00eda nada que hacer, y me puse a ver el escuadr\u00f3n suicida en net ya que nunca me lo hab\u00eda visto, y adivinen q? Hoy lo estaban dando en Tv JAJAJAA \ud83d\ude10\ud83d\ude12", "lang": "es", "author_id": "1012482023989137408", "created_at": "2019-11-02T23:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773844560240641"]}, {"id": "1190773796078342144", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "author_id": "79352559", "created_at": "2019-11-02T23:32:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773796078342144"]}, {"id": "1190773729908985858", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "author_id": "58128710", "created_at": "2019-11-02T23:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773729908985858"]}, {"in_reply_to_user_id": "348669232", "id": "1190773729221058563", "text": "@GodinhoPatricia @felipeneto Vergonha eu passaria se estivesse defendendo o maior bandido da hist\u00f3ria do Brasil. Quem matou Celso Daniel??", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GodinhoPatricia", "id": "348669232"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9285, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.708, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190772178935042049"}], "author_id": "183852322", "created_at": "2019-11-02T23:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773729221058563"]}, {"id": "1190773707935035393", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "author_id": "152439343", "created_at": "2019-11-02T23:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773707935035393"]}, {"id": "1190773680009351170", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "author_id": "15028868", "created_at": "2019-11-02T23:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773680009351170"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/iMicYFLM1D", "expanded_url": "https://twitter.com/josel_6027/status/1190773470315106306/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iMicYFLM1D", "media_key": "7_1190773313360027651"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 174, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}, {"start": 176, "end": 190, "username": "combatiente21", "id": "68088887"}, {"start": 191, "end": 199, "username": "TuyaTan", "id": "1897742532"}, {"start": 200, "end": 206, "username": "CHC31", "id": "182195747"}, {"start": 207, "end": 217, "username": "Pura_Miel", "id": "50093457"}, {"start": 218, "end": 227, "username": "Cotufa55", "id": "3064288234"}, {"start": 228, "end": 242, "username": "YingYang_Vzla", "id": "115905726"}, {"start": 243, "end": 251, "username": "janfili", "id": "114799575"}, {"start": 252, "end": 268, "username": "nesstozurita_19", "id": "4135077736"}]}, "id": "1190773470315106306", "text": "Impresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde las alturas a lugar seguro a un posible suicida.\n\nVIA\ud83d\udc49@CaraotaDigital\n\n@combatiente21 @TuyaTan @CHC31 @Pura_Miel @Cotufa55 @YingYang_Vzla @janfili @nesstozurita_19 https://t.co/iMicYFLM1D", "lang": "es", "author_id": "365293125", "created_at": "2019-11-02T23:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773470315106306"]}, {"id": "1190773422927892480", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1054444365760905221", "created_at": "2019-11-02T23:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773422927892480"]}, {"in_reply_to_user_id": "2162396879", "id": "1190773412962164736", "text": "@a_sar @darkmoonselina @wholemealhottie es l\u00f3gico que cuanto m\u00e1s te evades m\u00e1s solo est\u00e1s, pero un suicida que realmente piensa hacerlo, 1\u00b0 pedir\u00e1 ayuda de forma encubierta, 2\u00b0 Se aislar\u00e1 de la gente 3\u00b0 lo har\u00e1, por eso lo que hay que hacer es concienciar y", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "a_sar", "id": "134005508"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190773328576991232"}], "author_id": "2162396879", "created_at": "2019-11-02T23:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773412962164736"]}, {"in_reply_to_user_id": "4108778699", "id": "1190773402140844032", "text": "@kathecoronel_ Ya era hora, andaba muy suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190282036382195712"}], "author_id": "555402686", "created_at": "2019-11-02T23:31:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773402140844032"]}, {"id": "1190773400932945922", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "3103328039", "created_at": "2019-11-02T23:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773400932945922"]}, {"id": "1190773354992717824", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "author_id": "38490186", "created_at": "2019-11-02T23:31:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773354992717824"]}, {"id": "1190773325884272642", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "127902758", "created_at": "2019-11-02T23:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773325884272642"]}, {"in_reply_to_user_id": "2904896141", "id": "1190773320020561921", "text": "@gabrielrufian @Esquerra_ERC Que se jodan. Tienen un padre delincuente. Si hubiera querido a sus hijos que hubiese respetado la ley. Los nazis independentistas catalanes sois muy de usar a menores para vuestra causa suicida,no? Nen, tranquilo, que en breve lo sacais fuera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Esquerra_ERC", "id": "84053338"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190541749044858880"}], "author_id": "3842430015", "created_at": "2019-11-02T23:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773320020561921"]}, {"id": "1190773300135419906", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "70536087", "created_at": "2019-11-02T23:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773300135419906"]}, {"id": "1190773287204335618", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "94236047", "created_at": "2019-11-02T23:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773287204335618"]}, {"id": "1190773277767155716", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "61345805", "created_at": "2019-11-02T23:30:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773277767155716"]}, {"id": "1190773233924149249", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "author_id": "46807957", "created_at": "2019-11-02T23:30:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773233924149249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "id": "1190773217025114112", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "author_id": "119398920", "created_at": "2019-11-02T23:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773217025114112"]}, {"id": "1190773209022504960", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "author_id": "2903952989", "created_at": "2019-11-02T23:30:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773209022504960"]}, {"id": "1190773149878624257", "text": "RT @Norma_Sil_UC: Diego Golombeck, conocido por el programa Proyecto G, afirm\u00f3 que A. Fern\u00e1ndez cre\u00f3 una expectativa muy grande, \u201cel mismo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Norma_Sil_UC", "id": "777691486175526912"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.8325, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Golombeck"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5738, "type": "Other", "normalized_text": "Proyecto G"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "A. Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190770921868529666"}], "author_id": "2228357684", "created_at": "2019-11-02T23:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773149878624257"]}, {"in_reply_to_user_id": "1146684686288265216", "id": "1190773095482773504", "text": "@PaulMacca14 Jajaj cuando se entere de que vive en democracia y no lo puede hacer, igual con suerte se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PaulMacca14", "id": "1146684686288265216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190762079214551040"}], "author_id": "742468226282557440", "created_at": "2019-11-02T23:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773095482773504"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1190773072359575553", "text": "@Mauriciomulder @coyotegris @cesarpeirano @CSJdeLima @congresoperu @Poder_Judicial_ @JNE_Peru @CIDH ya no estamos en tiempos del cobarde suicida, y x lo visto el partido del ladr\u00f3n cree q todos somos de su condici\u00f3n. Se mat\u00f3 como un cobarde y escap\u00f3 una vez mas de la justicia, q x cierto sus delitos solo prescribieron nunca fue inocente. Y como para cuando salen sus tamalitos??", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "coyotegris", "id": "46587924"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "cesarpeirano", "id": "39375898"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "CSJdeLima", "id": "1201552974"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 84, "end": 93, "username": "JNE_Peru", "id": "160355694"}, {"start": 94, "end": 99, "username": "CIDH", "id": "60954521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190637919310094336"}], "author_id": "1081028391913046021", "created_at": "2019-11-02T23:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773072359575553"]}, {"id": "1190773060913291270", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "187649319", "created_at": "2019-11-02T23:29:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773060913291270"]}, {"id": "1190772943267209216", "text": "RT @QuinterLeonor: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/GMqbp\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "QuinterLeonor", "id": "802575865364303872"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190769595977805831"}], "author_id": "194419206", "created_at": "2019-11-02T23:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772943267209216"]}, {"id": "1190772934094143488", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "29928900", "created_at": "2019-11-02T23:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772934094143488"]}, {"id": "1190772922522198018", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "author_id": "803216257097015296", "created_at": "2019-11-02T23:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772922522198018"]}, {"id": "1190772905916940290", "text": "RT @QuinterLeonor: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/GMqbp\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "QuinterLeonor", "id": "802575865364303872"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190769595977805831"}], "author_id": "187344626", "created_at": "2019-11-02T23:29:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772905916940290"]}, {"id": "1190772865806819330", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "971539408053850112", "created_at": "2019-11-02T23:29:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772865806819330"]}, {"id": "1190772833162579968", "text": "creo q hoy me disfrazo d joven/adulto q no llega a fin d mes q su equipo no le da una alegr\u00eda q come como un cerdo q es manco en el fifa q el amor d su vida poca bola y q tiene algun q otro pensamiento suicida, ustedes?", "lang": "es", "author_id": "456364921", "created_at": "2019-11-02T23:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772833162579968"]}, {"id": "1190772831417712640", "text": "d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\naconteceria alguma coisa? haveria alguma puni\u00e7\u00e3o? qual \u00e9 o limite?\n\n(deixando claro q n\u00e3o estou insinuando que o PR matou a mariele, vcs entenderam)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4258, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "author_id": "770434956791283713", "created_at": "2019-11-02T23:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 40, "like_count": 1294, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772831417712640"]}, {"in_reply_to_user_id": "97192263", "id": "1190772811314475008", "text": "@fgolobovant Se defender de uma mentira \u00e9 crime ? A parada \u00e9 saber quem matou a Mariele ou s\u00f3 serve ser for o Bolsonaro ?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fgolobovant", "id": "97192263"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.7829, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190729419557670913"}], "author_id": "328178719", "created_at": "2019-11-02T23:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772811314475008"]}, {"id": "1190772788212195328", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "author_id": "826397989967126528", "created_at": "2019-11-02T23:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772788212195328"]}, {"id": "1190772766703833088", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "90233445", "created_at": "2019-11-02T23:28:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772766703833088"]}, {"id": "1190772701138472960", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "4834017261", "created_at": "2019-11-02T23:28:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772701138472960"]}, {"id": "1190772608037531648", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "author_id": "3379729186", "created_at": "2019-11-02T23:28:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772608037531648"]}, {"id": "1190772605416091649", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2938869640", "created_at": "2019-11-02T23:28:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772605416091649"]}, {"id": "1190772590069067776", "text": "RT @Norma_Sil_UC: Diego Golombeck, conocido por el programa Proyecto G, afirm\u00f3 que A. Fern\u00e1ndez cre\u00f3 una expectativa muy grande, \u201cel mismo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Norma_Sil_UC", "id": "777691486175526912"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.8325, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Golombeck"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5738, "type": "Other", "normalized_text": "Proyecto G"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "A. Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190770921868529666"}], "author_id": "1183918532", "created_at": "2019-11-02T23:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772590069067776"]}, {"id": "1190772551968067584", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "author_id": "47121250", "created_at": "2019-11-02T23:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772551968067584"]}, {"in_reply_to_user_id": "62347099", "id": "1190772542254006273", "text": "@galo_vasco @tarsisio Al\u00e9m de genial, emocionante, revoltante.Tantas coisas resolvidas em pouco tempo, com tanta gente se empenhando em resolver outras quest\u00f5es, e ningu\u00e9m consegue descobrir quem matou Marielle e Anderson.  Nosso hino t\u00e3o lindo pedindo justi\u00e7a por Marielle, por Anderson, por Agatha e", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "galo_vasco", "id": "1518773049587380224"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "tarsisio", "id": "1215263327296770048"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 209, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 265, "end": 272, "probability": 0.9048, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 279, "end": 286, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 293, "end": 298, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190665908345278466"}], "author_id": "1109439378814836736", "created_at": "2019-11-02T23:27:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772542254006273"]}, {"id": "1190772498532429824", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1008566143504691202", "created_at": "2019-11-02T23:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772498532429824"]}, {"id": "1190772495865044993", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "778777630443184128", "created_at": "2019-11-02T23:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772495865044993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/DfYHzYcpd0", "expanded_url": "https://twitter.com/GARDEV0YR/status/1190772485584805888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DfYHzYcpd0", "media_key": "3_1190772476827066374"}]}, "id": "1190772485584805888", "text": "e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula e eh o \u00fanico siri na fenda do biqu\u00edni https://t.co/DfYHzYcpd0", "lang": "pt", "author_id": "928775616287174657", "created_at": "2019-11-02T23:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 5, "like_count": 292, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772485584805888"]}, {"id": "1190772478261579777", "text": "RT @Norma_Sil_UC: Diego Golombeck, conocido por el programa Proyecto G, afirm\u00f3 que A. Fern\u00e1ndez cre\u00f3 una expectativa muy grande, \u201cel mismo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Norma_Sil_UC", "id": "777691486175526912"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.8325, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Golombeck"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5738, "type": "Other", "normalized_text": "Proyecto G"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "A. Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190770921868529666"}], "author_id": "1087013593357451264", "created_at": "2019-11-02T23:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772478261579777"]}, {"id": "1190772252935151618", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "762251419", "created_at": "2019-11-02T23:26:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772252935151618"]}, {"in_reply_to_user_id": "2998379691", "id": "1190772225374392321", "text": "@comentaf Ele n\u00e3o vai falar que \u00e9 por causa do pai! O cara j\u00e1 teve depress\u00e3o por causa disso, quase se matou por causa disso e vcs juram que ele vai se abrir assim?! Pelo amor de Deus", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "comentaf", "id": "62973421"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6611, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190770952868638723"}], "author_id": "1188973713280114689", "created_at": "2019-11-02T23:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772225374392321"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/HXzsqz27Qg", "expanded_url": "https://twitter.com/oIMeLOoDiiEi3/status/1190419938080690176/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXzsqz27Qg", "media_key": "7_1190419771151540226"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 64, "username": "iSkyBluee_v", "id": "1391084827"}]}, "id": "1190772182919663618", "text": "RT @oIMeLOoDiiEi3: Tengo a una amiga muy suicida xD @iSkyBluee_v \ud83e\udd23 https://t.co/HXzsqz27Qg", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190419938080690176"}], "author_id": "911038928467124225", "created_at": "2019-11-02T23:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772182919663618"]}, {"id": "1190772174384193538", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "136749322", "created_at": "2019-11-02T23:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772174384193538"]}, {"id": "1190772148203225089", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "948669593874153472", "created_at": "2019-11-02T23:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772148203225089"]}, {"id": "1190772071896436738", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "802830696402354176", "created_at": "2019-11-02T23:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772071896436738"]}, {"id": "1190771989000183808", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "author_id": "182706584", "created_at": "2019-11-02T23:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190771989000183808"]}, {"id": "1190771947044511744", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "author_id": "2735183691", "created_at": "2019-11-02T23:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190771947044511744"]}, {"id": "1190771946557976576", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "2560170356", "created_at": "2019-11-02T23:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190771946557976576"]}, {"id": "1190771775887609857", "text": "RT @Norma_Sil_UC: Diego Golombeck, conocido por el programa Proyecto G, afirm\u00f3 que A. Fern\u00e1ndez cre\u00f3 una expectativa muy grande, \u201cel mismo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Norma_Sil_UC", "id": "777691486175526912"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.8325, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Golombeck"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5738, "type": "Other", "normalized_text": "Proyecto G"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "A. Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190770921868529666"}], "author_id": "700788133177139200", "created_at": "2019-11-02T23:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190771775887609857"]}, {"id": "1190771746124783618", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "author_id": "4364436449", "created_at": "2019-11-02T23:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190771746124783618"]}, {"in_reply_to_user_id": "124304335", "id": "1190771724087775232", "text": "@nilrayito @vargasjesus89 @marijoperez @TimoteoZambrano @luisromeroc No. Abusan del poder porque un pueblo ignorante vot\u00f2 20 veces por quien claramente destru\u00eda su pa\u00eds. Y una oposici\u00f3n ciega y suicida lo \u00fanico que sabe es mandar balones fuera. Entonces se crecen y abusan y cometen delitos. Que son m\u00e1s fuertes que 10 millones, no. Hay unidad? No\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nilrayito", "id": "124304335"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "vargasjesus89", "id": "844594663155748864"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "marijoperez", "id": "82414371"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "TimoteoZambrano", "id": "1323687686717251586"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "luisromeroc", "id": "142092881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190770516849762304"}], "author_id": "143602047", "created_at": "2019-11-02T23:24:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190771724087775232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/TSjiGZTVvE", "expanded_url": "https://my.w.tt/Q0NmdHfEi1", "display_url": "my.w.tt/Q0NmdHfEi1", "status": 200, "unwound_url": "https://my.w.tt/Q0NmdHfEi1"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/lmwsHKoTww", "expanded_url": "https://my.w.tt/LHF5gJfEi1", "display_url": "my.w.tt/LHF5gJfEi1", "status": 200, "unwound_url": "https://my.w.tt/LHF5gJfEi1"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 66, "tag": "Wattpad"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8773, "type": "Other", "normalized_text": "RED DE MENTIRAS"}, {"start": 29, "end": 51, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "El arte suicida de amar"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9736, "type": "Other", "normalized_text": "Wattpad"}]}, "id": "1190771700222304256", "text": "\"RED DE MENTIRAS/ 2da parte 'El arte suicida de amar'\" en #Wattpad https://t.co/TSjiGZTVvE https://t.co/lmwsHKoTww", "lang": "es", "author_id": "1174159908394164224", "created_at": "2019-11-02T23:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190771700222304256"]}, {"id": "1190771643133677568", "text": "RT @QuinterLeonor: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/GMqbp\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "QuinterLeonor", "id": "802575865364303872"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190769595977805831"}], "author_id": "371932589", "created_at": "2019-11-02T23:24:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190771643133677568"]}, {"id": "1190771595725484034", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3294157064", "created_at": "2019-11-02T23:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190771595725484034"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/X54p2ohEnf", "expanded_url": "https://twitter.com/DictadordeCorea/status/1190769641758625792", "display_url": "twitter.com/DictadordeCore\u2026"}]}, "id": "1190771543795744768", "text": "Pero era un intento suicida no?...\ud83d\ude14\ud83d\ude2e https://t.co/X54p2ohEnf", "lang": "it", "author_id": "110042959", "created_at": "2019-11-02T23:23:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190771543795744768"]}, {"id": "1190771381920845825", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "580363204", "created_at": "2019-11-02T23:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190771381920845825"]}, {"id": "1190771293035094017", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "121950913", "created_at": "2019-11-02T23:22:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190771293035094017"]}, {"id": "1190771238420926464", "text": "RT @aasiain: El suicida se lanza al vac\u00edo y muere en unos segundos, que en su conciencia se demoran pasmosamente. Con esa lentitud vemos de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aasiain", "id": "20216264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "938882469633204225"}], "author_id": "20216264", "created_at": "2019-11-02T23:22:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190771238420926464"]}, {"id": "1190771231278194690", "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}], "author_id": "294289956", "created_at": "2019-11-02T23:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190771231278194690"]}, {"id": "1190771230963568640", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "385661997", "created_at": "2019-11-02T23:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190771230963568640"]}, {"id": "1190771107168735233", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "825882946812907520", "created_at": "2019-11-02T23:22:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190771107168735233"]}, {"id": "1190771018920595458", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "926880193125470209", "created_at": "2019-11-02T23:21:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190771018920595458"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/GnbFKFKumq", "expanded_url": "https://twitter.com/ouiludiida/status/1190451134508474368", "display_url": "twitter.com/ouiludiida/sta\u2026"}]}, "id": "1190770942349328385", "text": "Sagrada no ar suicida https://t.co/GnbFKFKumq", "lang": "pt", "author_id": "1329707792", "created_at": "2019-11-02T23:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190770942349328385"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/nPX20q1bc7", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Golombeck"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.633, "type": "Other", "normalized_text": "Proyecto G"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9223, "type": "Person", "normalized_text": "A. Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1190770921868529666", "text": "Diego Golombeck, conocido por el programa Proyecto G, afirm\u00f3 que A. Fern\u00e1ndez cre\u00f3 una expectativa muy grande, \u201cel mismo d\u00eda que se reprograman viajes de investigaci\u00f3n que son necesarios, lo que sale en los medios principales es lo de los afiches\u201d.\u00a0\nhttps://t.co/nPX20q1bc7", "lang": "es", "author_id": "777691486175526912", "created_at": "2019-11-02T23:21:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190770921868529666"]}, {"id": "1190770876163252224", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "4496301436", "created_at": "2019-11-02T23:21:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190770876163252224"]}, {"id": "1190770863815176194", "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "author_id": "570207727", "created_at": "2019-11-02T23:21:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190770863815176194"]}, {"id": "1190770843309264897", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "800710884", "created_at": "2019-11-02T23:21:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190770843309264897"]}, {"id": "1190770778490515456", "text": "RT @CelsoEcon: @DCM_online Gente bolsonaro confessou que matou Marielle. Agora falta a justi\u00e7a prender bolsonaro. Se n\u00e3o prender acabou o p\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190741430362349568"}], "author_id": "61605697", "created_at": "2019-11-02T23:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190770778490515456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ds41Q9cut6", "expanded_url": "https://twitter.com/eljugenio/status/1190390153111621633", "display_url": "twitter.com/eljugenio/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "id": "1190770758978560001", "text": "Si Per\u00f3n estuviera vivo, se suicida jajajajajajajaaja https://t.co/ds41Q9cut6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190390153111621633"}], "author_id": "254325550", "created_at": "2019-11-02T23:20:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190770758978560001"]}, {"id": "1190770747683332097", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2363203004", "created_at": "2019-11-02T23:20:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190770747683332097"]}, {"id": "1190770661062565891", "text": "RT @QuinterLeonor: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/GMqbp\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "QuinterLeonor", "id": "802575865364303872"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190769595977805831"}], "author_id": "759550942425538560", "created_at": "2019-11-02T23:20:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190770661062565891"]}, {"id": "1190770587549028354", "text": "eu amo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5914, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "1004463843232440320", "created_at": "2019-11-02T23:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190770587549028354"]}, {"id": "1190770448830795777", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2768301859", "created_at": "2019-11-02T23:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190770448830795777"]}, {"id": "1190770417214115842", "text": "Artistas perderam a ess\u00eancia da sua pr\u00f3pria arte em troca de se moldar a um mercado ingrato e injusto. A preocupa\u00e7\u00e3o em fazer algo somente pra juventude \u201cconsumidora\u201d matou a arte que revoluciona e toca cora\u00e7\u00f5es.", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "author_id": "24788107", "created_at": "2019-11-02T23:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190770417214115842"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "id": "1190770377808662528", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "author_id": "403872822", "created_at": "2019-11-02T23:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190770377808662528"]}, {"id": "1190770371877888008", "text": "Minha vida \u00e9 falar mal de esquadr\u00e3o suicida, mas sempre que tem oportunidade de assistir eu assisto rsrs", "lang": "pt", "author_id": "2380567507", "created_at": "2019-11-02T23:19:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190770371877888008"]}, {"id": "1190770261471191041", "text": "RT @QuinterLeonor: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/GMqbp\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "QuinterLeonor", "id": "802575865364303872"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190769595977805831"}], "author_id": "769184934695145473", "created_at": "2019-11-02T23:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190770261471191041"]}, {"id": "1190770200771256323", "text": "RT @QuinterLeonor: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/GMqbp\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "QuinterLeonor", "id": "802575865364303872"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190769595977805831"}], "author_id": "700788133177139200", "created_at": "2019-11-02T23:18:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190770200771256323"]}, {"id": "1190770172950433792", "text": "Gente aquele menino de Florian\u00f3polis que vivia aqui no Twitter pedindo dinheiro pq tinha sido expulso de casa e estava sem emprego, foi golpe? Ele se matou? Sumiu...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Place", "normalized_text": "Florian\u00f3polis"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8882, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "118771764", "created_at": "2019-11-02T23:18:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190770172950433792"]}, {"id": "1190770090893086721", "text": "Quem viu minha sala linda e unida hj ensaiando nem imagina que ontem a gente quase se matou por causa de toalha de mesa", "geo": {"place_id": "ae1bfe35e36aa638"}, "lang": "pt", "author_id": "942458616451354626", "created_at": "2019-11-02T23:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190770090893086721"]}, {"id": "1190770012241444864", "text": "cara eu amo esquadr\u00e3o suicida aaaaa kkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.5086, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "902285844928712704", "created_at": "2019-11-02T23:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190770012241444864"]}, {"id": "1190769973788135424", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1613407344", "created_at": "2019-11-02T23:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190769973788135424"]}, {"id": "1190769944021078017", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "236874842", "created_at": "2019-11-02T23:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190769944021078017"]}, {"id": "1190769932973346816", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "945326303926013952", "created_at": "2019-11-02T23:17:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190769932973346816"]}, {"id": "1190769904296906753", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "54684856", "created_at": "2019-11-02T23:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190769904296906753"]}, {"id": "1190769882733920257", "text": "RT @QuinterLeonor: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/GMqbp\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "QuinterLeonor", "id": "802575865364303872"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190769595977805831"}], "author_id": "1141462061953757189", "created_at": "2019-11-02T23:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190769882733920257"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/GMqbp8JQwP", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1190769595977805831", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/GMqbp8JQwP v\u00eda @eldestapeweb", "lang": "es", "author_id": "802575865364303872", "created_at": "2019-11-02T23:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190769595977805831"]}, {"id": "1190769531570008065", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "742059092399788032", "created_at": "2019-11-02T23:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190769531570008065"]}, {"id": "1190769498267279360", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "861661562989314050", "created_at": "2019-11-02T23:15:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190769498267279360"]}, {"in_reply_to_user_id": "1156412367690969089", "id": "1190769437563064320", "text": "@ashlynxart seria meu sonho se esse fosse o final oficial??? sinceramente eu achp a morte dele desnecess\u00e1rio e aleat\u00f3rio d+ tipo quem era aquele cara q matou ele????", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ashlynxart", "id": "1156412367690969089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190727589834428417"}], "author_id": "1087872446869487617", "created_at": "2019-11-02T23:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190769437563064320"]}, {"id": "1190769427450601473", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "980279201436766209", "created_at": "2019-11-02T23:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190769427450601473"]}, {"in_reply_to_user_id": "21427044", "id": "1190769423222812673", "text": "Imbutem ao homem o conceito de survival of the fittest, o qual preceitos pol\u00edticos, \u00e9ticos e afetivos s\u00e3o derrubados. O jovem atirador finland\u00eas que matou mais de uma dezena de estudantes em meados de 2000 escreveu um manifesto que se baseava nestes conceitos.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5849, "type": "Other", "normalized_text": "of the"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190769420504903682"}], "author_id": "21427044", "created_at": "2019-11-02T23:15:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190769423222812673"]}, {"id": "1190769417916862465", "text": "tava exausta de dan\u00e7ar, ai come\u00e7a a tocar perereca suicida..", "lang": "pt", "author_id": "1119398876329410566", "created_at": "2019-11-02T23:15:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190769417916862465"]}, {"id": "1190769289462202368", "text": "Me acabo de pedir una hamburguesa y mi noche de s\u00e1bado se resume en mirar escuadr\u00f3n suicida y cap\u00edtulos de Grey's Anatomy", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 120, "probability": 0.9786, "type": "Other", "normalized_text": "Grey's Anatomy"}]}, "author_id": "2707635390", "created_at": "2019-11-02T23:14:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190769289462202368"]}, {"id": "1190769224748163072", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "998505859", "created_at": "2019-11-02T23:14:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190769224748163072"]}, {"id": "1190769212093976576", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "968953982", "created_at": "2019-11-02T23:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190769212093976576"]}, {"id": "1190769129533399041", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "author_id": "1142474901628100610", "created_at": "2019-11-02T23:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190769129533399041"]}, {"id": "1190768602489802753", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "363767914", "created_at": "2019-11-02T23:12:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190768602489802753"]}, {"in_reply_to_user_id": "321386203", "id": "1190768598744211458", "text": "@Pabtune A lo mejor nos su\u00efcida mos juntas al segundo d\u00eda pero que plan m\u00e1s rom\u00e1ntico que cortarse las venas juntas verdad Jajajajajajjajajajajaja ja.... Ja\n\nAyuda", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pabtune", "id": "321386203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190768253750140928"}], "author_id": "1098258623615123459", "created_at": "2019-11-02T23:12:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190768598744211458"]}, {"id": "1190768423254540289", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "255098969", "created_at": "2019-11-02T23:11:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190768423254540289"]}, {"id": "1190768396331311104", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "198016098", "created_at": "2019-11-02T23:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190768396331311104"]}, {"in_reply_to_user_id": "17229791", "id": "1190768316698316800", "text": "@ConversaAfiada Get\u00falio Vargas se suicidou, acuado frente \u00e0s den\u00fancias de pessoas ligadas a ele serem os mandantes e executores do atentado da rua Toneleros. Foi o tiro que saiu pela culatra!  A Hist\u00f3ria se repetir\u00e1? As balas que atingiram a vereadora Marielle Franco derrubar\u00e3o Bolsonaro?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ConversaAfiada", "id": "17229791"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.4024, "type": "Person", "normalized_text": "Toneleros"}, {"start": 252, "end": 266, "probability": 0.9205, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 279, "end": 287, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190591774378606598"}], "author_id": "1030264418163204101", "created_at": "2019-11-02T23:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190768316698316800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Ei90hxqZly", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/guarcino-suicida-a-32-anni-dopo-morte-del-compagno-perdonatemi-raggiungo-lamore-della-mia-vita/", "display_url": "roma.fanpage.it/guarcino-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 136, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}, "id": "1190768164101148672", "text": "Guarcino, suicida a 32 anni dopo morte del compagno: 'Perdonatemi, raggiungo l'amore della mia vita' https://t.co/Ei90hxqZly di @fanpage", "lang": "it", "author_id": "1009826659", "created_at": "2019-11-02T23:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190768164101148672"]}, {"in_reply_to_user_id": "3196904879", "id": "1190768082849009664", "text": "@yueh112 Ese fue un ataque suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190767499077275649"}], "author_id": "758758544", "created_at": "2019-11-02T23:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190768082849009664"]}, {"id": "1190767938925555712", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3221936977", "created_at": "2019-11-02T23:09:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190767938925555712"]}, {"id": "1190767914007314432", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2345994509", "created_at": "2019-11-02T23:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190767914007314432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "id": "1190767876761882625", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "author_id": "217037540", "created_at": "2019-11-02T23:09:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190767876761882625"]}, {"id": "1190767854116855808", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "767482538", "created_at": "2019-11-02T23:09:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190767854116855808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/6U1vc0NGmh", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/11/02/extraditaran-a-massachusetts-a-coreana-que-envio-47000-mensajes-a-novio-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572722988", "display_url": "eldiariony.com/2019/11/02/ext\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/GnObyKH4n4", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariony/status/1190767815697022976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GnObyKH4n4", "media_key": "3_1190767813125976068"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Massachusetts"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "NY"}]}, "id": "1190767815697022976", "text": "Extraditar\u00e1n a Massachusetts a coreana que envi\u00f3 47,000 mensajes a novio suicida | El Diario NY https://t.co/6U1vc0NGmh https://t.co/GnObyKH4n4", "lang": "es", "author_id": "18872608", "created_at": "2019-11-02T23:09:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190767815697022976"]}, {"id": "1190767782369071105", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "2457826439", "created_at": "2019-11-02T23:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190767782369071105"]}, {"id": "1190767615272206337", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "759593947131940864", "created_at": "2019-11-02T23:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190767615272206337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "id": "1190767592828358658", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "author_id": "105492444", "created_at": "2019-11-02T23:08:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190767592828358658"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.2931, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "id": "1190767541108367361", "text": "CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "lang": "es", "author_id": "105492444", "created_at": "2019-11-02T23:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 4, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190767541108367361"]}, {"id": "1190767484997193733", "text": "RT @CelsoEcon: @DCM_online Gente bolsonaro confessou que matou Marielle. Agora falta a justi\u00e7a prender bolsonaro. Se n\u00e3o prender acabou o p\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190741430362349568"}], "author_id": "337861071", "created_at": "2019-11-02T23:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190767484997193733"]}, {"id": "1190767412557361154", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "259936216", "created_at": "2019-11-02T23:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190767412557361154"]}, {"id": "1190767371352526849", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "author_id": "801228323464642560", "created_at": "2019-11-02T23:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190767371352526849"]}, {"id": "1190767362582237189", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "1040157270942859264", "created_at": "2019-11-02T23:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190767362582237189"]}, {"id": "1190767135884271618", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "143228144", "created_at": "2019-11-02T23:06:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190767135884271618"]}, {"id": "1190767120335998983", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "917845223631413249", "created_at": "2019-11-02T23:06:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190767120335998983"]}, {"id": "1190767014673100801", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "author_id": "1028365568330612736", "created_at": "2019-11-02T23:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190767014673100801"]}, {"id": "1190766921047785474", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "839241465171750913", "created_at": "2019-11-02T23:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190766921047785474"]}, {"id": "1190766909219917827", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "34200185", "created_at": "2019-11-02T23:05:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190766909219917827"]}, {"id": "1190766903058415616", "text": "Tengo un instinto suicida dms grande", "lang": "es", "author_id": "1276344150", "created_at": "2019-11-02T23:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190766903058415616"]}, {"id": "1190766817586950146", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "228701171", "created_at": "2019-11-02T23:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190766817586950146"]}, {"id": "1190766791016026118", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "1104585257439895557", "created_at": "2019-11-02T23:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190766791016026118"]}, {"id": "1190766787354345472", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1398051708", "created_at": "2019-11-02T23:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190766787354345472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/he2clFj2fq", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002833579435/posts/2520851041352657/", "display_url": "facebook.com/10000283357943\u2026"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.6724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1190766680445771776", "text": "Quem pega as provas. O acusado. Quem acusa. A Promotora F\u00e3 do acusado. Que. Julga. Amigos do Acusado. Se Marielle estive viva. Ela que seria presa. V\u00e3o dizer que ela se matou\ud83d\ude1e\ud83d\ude44 https://t.co/he2clFj2fq", "lang": "pt", "author_id": "400752635", "created_at": "2019-11-02T23:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190766680445771776"]}, {"id": "1190766641426161664", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "988497750840037376", "created_at": "2019-11-02T23:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190766641426161664"]}, {"in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1190766636808253440", "text": "@BolsonaroSP Mais de 90% das pessoas que gritam \"Quem matou Mariele?\", n\u00e3o tinham a m\u00ednima no\u00e7\u00e3o de quem a era (se \u00e9 que ainda tem). \n\n100% dessas mesmas pessoas, n\u00e3o querem saber quem mandou matar Bolsonaro e nem Celso Daniel.\n\n\u00d3dio e justi\u00e7a direcionadalos. Hipocrisia pra todo lado.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6724, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 198, "end": 206, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190392234828582912"}], "author_id": "1128362605612019715", "created_at": "2019-11-02T23:04:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190766636808253440"]}, {"id": "1190766595183955969", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1147633506144722944", "created_at": "2019-11-02T23:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190766595183955969"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/jSF86PNpkR", "expanded_url": "https://t.co/jSF86PNpkR", "display_url": "t.co/jSF86PNpkR"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.2721, "type": "Other", "normalized_text": "chile"}]}, "id": "1190766542159519744", "text": "el chile el m\u00e1s humilde se suicida en el metro porque la pension no le di\u00f3 para comer https://t.co/jSF86PNpkR", "lang": "es", "author_id": "2285346848", "created_at": "2019-11-02T23:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190766542159519744"]}, {"id": "1190766537742966786", "text": "RT @lugvium: @xrecklessoulx jo ojal\u00e1 estar all\u00ed para infiltrarnos juntos ah\u00ed de misi\u00f3n fag suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lugvium", "id": "806511121213620224"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190734970211459078"}], "author_id": "1548401935", "created_at": "2019-11-02T23:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190766537742966786"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/QTxke9zLBy", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1190761262067671040", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.3883, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "id": "1190766379533819904", "text": "cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suicidou e os coment\u00e1rios s\u00e3o que ele era insuport\u00e1vel, que foi tarde, que tava chato... complicado demais https://t.co/QTxke9zLBy", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190761262067671040"}], "author_id": "753591879309156353", "created_at": "2019-11-02T23:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 7, "like_count": 181, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190766379533819904"]}, {"id": "1190766347946471424", "text": "Mais de 90% das pessoas que gritam \"Quem matou Mariele?\", n\u00e3o tinham a m\u00ednima no\u00e7\u00e3o de quem a era (se \u00e9 que ainda tem). \n\n100% dessas mesmas pessoas, n\u00e3o querem saber quem mandou matar Bolsonaro e nem Celso Daniel.\n\n\u00d3dio e justi\u00e7a direcionadalos. Hipocrisia pra todo lado.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.6091, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.5941, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "author_id": "1128362605612019715", "created_at": "2019-11-02T23:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190766347946471424"]}, {"in_reply_to_user_id": "59723243", "id": "1190766309098831873", "text": "@wladimirQuirino Avan\u00e7o de peixe suicida!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "wladimirQuirino", "id": "59723243"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190765867522547713"}], "author_id": "48150752", "created_at": "2019-11-02T23:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190766309098831873"]}, {"in_reply_to_user_id": "1054288219", "id": "1190766170548441091", "text": "@nats_vega @TuitsDeAlvarado No se si seguir el manual o iniciar un divertido debate suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "tuitsdealvarado", "id": "1200027699928014848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190763006751326208"}], "author_id": "433382570", "created_at": "2019-11-02T23:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190766170548441091"]}, {"id": "1190766070275215363", "text": "RT @sofiasassone: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/k1I6L4\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sofiasassone", "id": "191186437"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190739107049287680"}], "author_id": "4405043657", "created_at": "2019-11-02T23:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190766070275215363"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/7dn4T6b4rn", "expanded_url": "https://twitter.com/alexcrfla/status/1190765439913222144", "display_url": "twitter.com/alexcrfla/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9837, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1190766046434779137", "text": "Gr\u00eamio se matou em 2009. Fez 1 x 0 e depois da virada do Flamengo por azar n\u00e3o empatou em seguida. Eram v\u00e1rios jovens querendo mostrar servi\u00e7o https://t.co/7dn4T6b4rn", "lang": "pt", "author_id": "2751307140", "created_at": "2019-11-02T23:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190766046434779137"]}, {"in_reply_to_user_id": "68740712", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/jSOtBrgciO", "expanded_url": "https://twitter.com/rosamariaartal/status/1190765103823626241", "display_url": "twitter.com/rosamariaartal\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1190765957758803968", "text": "@sanchezcastejon un est\u00fapido , arrogante e irresponsable suicida. https://t.co/jSOtBrgciO", "geo": {"place_id": "3c6195325c4b7136"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190765103823626241"}], "author_id": "372416486", "created_at": "2019-11-02T23:01:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190765957758803968"]}, {"id": "1190765929128513536", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1170806467978584064", "created_at": "2019-11-02T23:01:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190765929128513536"]}, {"id": "1190765905564880901", "text": "trabalhar pra comprar pra mim um pijama igual o que vargas se suicidou acho mega bonitinho", "lang": "pt", "author_id": "771035154018164736", "created_at": "2019-11-02T23:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190765905564880901"]}, {"in_reply_to_user_id": "879347256167735297", "id": "1190765797708386317", "text": "@CesarAu42402822 @4Chavezadriana @peru21noticias @mariateguis C\u00f3mo dir\u00eda el suicida \"demu\u00e9stralo ps imb\u00e9cil\"", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "4Chavezadriana", "id": "2809226669"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "mariateguis", "id": "1515150421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190645046925758464"}], "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-11-02T23:01:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190765797708386317"]}, {"id": "1190765164141961218", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "3302933615", "created_at": "2019-11-02T22:58:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190765164141961218"]}, {"id": "1190765130344288258", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "275537349", "created_at": "2019-11-02T22:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190765130344288258"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/JpFRf16wen", "expanded_url": "http://bit.ly/2C8696F", "display_url": "bit.ly/2C8696F"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariano9605", "id": "419008875"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1190764964065267717", "text": "RT @mariano9605: La misi\u00f3n suicida dl mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/JpFRf16wen El planeta ha pasado d una aparente estabili\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190655092640436225"}], "author_id": "3004111456", "created_at": "2019-11-02T22:57:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190764964065267717"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/rjwHzy2N55", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12692", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12692"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.3263, "type": "Other", "normalized_text": "NOAH\u4e21\u56fd\u5927\u4f1a"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3789, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30e0\u30bf"}]}, "id": "1190764930678448128", "text": "\u4ee4\u548c\u521d\u964d\u81e8\uff01NOAH\u4e21\u56fd\u5927\u4f1a\u3067\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30e0\u30bf\u304c\u6bd2\u9727\u4ee5\u4e0a\u306e\u5965\u306e\u624b\u62ab\u9732\uff01 https://t.co/rjwHzy2N55", "lang": "ja", "author_id": "578529652", "created_at": "2019-11-02T22:57:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190764930678448128"]}, {"id": "1190764861522948097", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "793224303626031104", "created_at": "2019-11-02T22:57:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190764861522948097"]}, {"id": "1190764666974351360", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "119129292", "created_at": "2019-11-02T22:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190764666974351360"]}, {"id": "1190764554826985478", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1106371484388335616", "created_at": "2019-11-02T22:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190764554826985478"]}, {"id": "1190764500414320640", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2879410792", "created_at": "2019-11-02T22:55:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190764500414320640"]}, {"id": "1190764465538646016", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "60164482", "created_at": "2019-11-02T22:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190764465538646016"]}, {"id": "1190764444944674821", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1568268307", "created_at": "2019-11-02T22:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190764444944674821"]}, {"id": "1190764276572536833", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "189004134", "created_at": "2019-11-02T22:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190764276572536833"]}, {"id": "1190764234176712704", "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "author_id": "1626386402", "created_at": "2019-11-02T22:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190764234176712704"]}, {"id": "1190764215646248960", "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "942381969110859776", "created_at": "2019-11-02T22:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190764215646248960"]}, {"id": "1190763836166561793", "text": "Dia dos Finados.\nBozo suicida.", "lang": "es", "author_id": "86826642", "created_at": "2019-11-02T22:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190763836166561793"]}, {"id": "1190763569870245891", "text": "RT @FTFMoraes: Por total omiss\u00e3o do Estado, os pr\u00f3prios ind\u00edgenas precisaram se organizar para defender seu territ\u00f3rio de madeireiros. A si\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FTFMoraes", "id": "2979635969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190602390979956738"}], "author_id": "320430303", "created_at": "2019-11-02T22:52:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190763569870245891"]}, {"in_reply_to_user_id": "52426295", "id": "1190763454212251648", "text": "@RendirseJamass Debe ser un caso que imagino de esta investigando con especialistas extranjeros.\nQuien se suicida por un toque de queda.\nEsto no puede ignorado", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RendirseJamass", "id": "52426295"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190741278826389504"}], "author_id": "893678981018525696", "created_at": "2019-11-02T22:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190763454212251648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1190763438160699392", "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "2294978917", "created_at": "2019-11-02T22:51:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190763438160699392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/KVTSSfAqQ7", "expanded_url": "https://twitter.com/lanjiian/status/1190762458027347969", "display_url": "twitter.com/lanjiian/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.7689, "type": "Person", "normalized_text": "Gyuutaro"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7414, "type": "Person", "normalized_text": "Muzan"}]}, "id": "1190763386101018624", "text": "|| Gyuutaro es un oportunista, no un suicida. Si planta un pie delante de Muzan y se atreve tan solo a mirarlo con odio he will be like: Mom, pick me up I'm scared. https://t.co/KVTSSfAqQ7", "lang": "es", "author_id": "1180108135421419520", "created_at": "2019-11-02T22:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190763386101018624"]}, {"in_reply_to_user_id": "572258660", "id": "1190763376932208641", "text": "eu n\u00e3o sei se gosto ou n\u00e3o da audrey com o rad, sei l\u00e1... eu acho estranho ela t\u00e1 com o namorado da menina que ela inventou uma mentira e se matou por causa do que ela inventou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7735, "type": "Person", "normalized_text": "audrey"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "rad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190763125857013767"}], "author_id": "572258660", "created_at": "2019-11-02T22:51:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190763376932208641"]}, {"in_reply_to_user_id": "1042541232797503488", "id": "1190763109847371776", "text": "@GHDarkness @ghoficial Se suicida en directo. \ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GHDarkness", "id": "1042541232797503488"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "ghoficial", "id": "93444194"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190733535189065729"}], "author_id": "925454669446549504", "created_at": "2019-11-02T22:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190763109847371776"]}, {"id": "1190763096379408384", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1008131522988212228", "created_at": "2019-11-02T22:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190763096379408384"]}, {"id": "1190763033456459787", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1446982573", "created_at": "2019-11-02T22:50:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190763033456459787"]}, {"id": "1190763013181235205", "text": "O problema de ter sido um potencial suicida \u00e9 que qqr atitude que remotamente lembre as pessoas de que vc pode estar se matando faz o povo surtar.... 1748493x eu postei algo tranquilo e as pessoas: OQ ACONTECEU VC TA BEM? e eu: nossa oq rolou", "lang": "pt", "author_id": "35554226", "created_at": "2019-11-02T22:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190763013181235205"]}, {"id": "1190762915776868352", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "3337329802", "created_at": "2019-11-02T22:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190762915776868352"]}, {"id": "1190762883455635456", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3044293925", "created_at": "2019-11-02T22:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190762883455635456"]}, {"id": "1190762861364236289", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "1029832861686358016", "created_at": "2019-11-02T22:49:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190762861364236289"]}, {"id": "1190762839918678016", "text": "Voc\u00ea \u00e9 muito linda menina\n \u00c9 por isso que nunca vai funcionar \nVoc\u00ea vai me tornar um suicida", "lang": "pt", "author_id": "1116480775250153474", "created_at": "2019-11-02T22:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190762839918678016"]}, {"in_reply_to_user_id": "221402775", "id": "1190762561840521216", "text": "@vinnybrandt @JenioQuadros @g1 N\u00e3o preciso e laudo nenhum meu caro. Como uma pessoa pode ir visitar o Jair se este estava em Bras\u00edlia. N\u00e3o adianta chorar, vai ter de aguentar a gente por mais 7 anos e dois meses. @jairbolsonaro n\u00e3o matou a mariquinha, ponto final. laudo? me poupa cara.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vinnybrandt", "id": "221402775"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "JenioQuadros", "id": "1246543668611371010"}, {"start": 27, "end": 30, "username": "g1", "id": "8802752"}, {"start": 213, "end": 227, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.345, "type": "Other", "normalized_text": "laudo"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.6913, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190753280156155904"}], "author_id": "66977155", "created_at": "2019-11-02T22:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190762561840521216"]}, {"id": "1190762481154547712", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1582290120", "created_at": "2019-11-02T22:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190762481154547712"]}, {"id": "1190762479057551361", "text": "RT @ClaudeLuca_: Quem matou Celso Daniel? Quantos pol\u00edticos foram libertados pelo STF? Quem roubou TRILH\u00d5ES dos cofres p\u00fablicos? Quem mando\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ClaudeLuca_", "id": "186240150"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6851, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9399, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190707854052929536"}], "author_id": "59132560", "created_at": "2019-11-02T22:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190762479057551361"]}, {"id": "1190762381850398720", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "455796326", "created_at": "2019-11-02T22:47:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190762381850398720"]}, {"id": "1190762369892438017", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1084136175768690694", "created_at": "2019-11-02T22:47:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190762369892438017"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "id": "1190762354344169473", "text": "RT @ActualidadRT: Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU.\nhttps://t.co/gCu15grjKx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189407645377220608"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "1564136730", "created_at": "2019-11-02T22:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190762354344169473"]}, {"id": "1190762313013452801", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "author_id": "87421436", "created_at": "2019-11-02T22:47:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190762313013452801"]}, {"id": "1190762298840735744", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1042515375810736129", "created_at": "2019-11-02T22:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190762298840735744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/KOvVDrNt8c", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "HDRP"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.5868, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1190762268423806979", "text": "ES UN HDRP QLRMPR ESTE SORETE DE MACRI\nCIENCIA Y TECNOLOG\u00cdA \nImportante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/KOvVDrNt8c", "lang": "es", "author_id": "984773085831335937", "created_at": "2019-11-02T22:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190762268423806979"]}, {"in_reply_to_user_id": "1172804858346450944", "id": "1190762160017817601", "text": "@DorianaCantoni Non l'hanno trovato dopo 14 mesi di Salvini, non lo troveranno nemmeno ora. Ognuno ha gi\u00e0 segnato il proprio percorso suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DorianaCantoni", "id": "1172804858346450944"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190750663761903616"}], "author_id": "1022439386271698944", "created_at": "2019-11-02T22:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190762160017817601"]}, {"id": "1190762085174652928", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "824296473353474049", "created_at": "2019-11-02T22:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190762085174652928"]}, {"id": "1190762016937586689", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "4703770231", "created_at": "2019-11-02T22:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190762016937586689"]}, {"id": "1190761821361377280", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "author_id": "426970002", "created_at": "2019-11-02T22:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190761821361377280"]}, {"id": "1190761788771618816", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "1082011710653906944", "created_at": "2019-11-02T22:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190761788771618816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/4bfm9BJMDD", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_vegan/status/1190761685243576320/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4bfm9BJMDD", "media_key": "7_1190761527160299520"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 208, "tag": "Justi\u00e7aParaBruce"}, {"start": 209, "end": 218, "tag": "Ativismo"}, {"start": 219, "end": 234, "tag": "Prote\u00e7\u00e3oAnimal"}, {"start": 235, "end": 244, "tag": "VoxVegan"}]}, "id": "1190761685243576320", "text": "\u26a0\ufe0fAGORA\u26a0\ufe0f\n\u2800\n\ud83d\udce2\u270aManifesta\u00e7\u00e3o na frente da casa do homem assassino que matou c\u00e3o a golpes de fac\u00e3o na cabe\u00e7a.\n\u2800\n\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4aSe nossa justi\u00e7a nada faz, \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udd0aa voz da prote\u00e7\u00e3o falar\u00e1 pelo c\u00e3o assassinado!\n\u2800\n#Justi\u00e7aParaBruce\n#Ativismo #Prote\u00e7\u00e3oAnimal #VoxVegan https://t.co/4bfm9BJMDD", "lang": "pt", "author_id": "4362081748", "created_at": "2019-11-02T22:44:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190761685243576320"]}, {"id": "1190761641496993793", "text": "N\u00e3o concordo com quem achou a postura do time covarde. O @FortalezaEC ficou sem os principais jogadores de frente, sabia do poder do Atl\u00e9tico e se resguardou pra jogar nos contra ataques. N\u00e3o matou a partida por falta de atacante, foi roubado de novo e n\u00e3o p\u00f4de segurar a vit\u00f3ria", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 69, "username": "FortalezaEC", "id": "36381921"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 140, "probability": 0.9716, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico"}]}, "author_id": "314671720", "created_at": "2019-11-02T22:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190761641496993793"]}, {"in_reply_to_user_id": "187387533", "id": "1190761611356786691", "text": "@osnijunior7 @UOLNoticias Burro.... Eu n\u00e3o tenho d\u00favidas que ele n\u00e3o matou ela, eu s\u00f3 acho que ele \u00e9 amigo desse pessoal.\nAgora, voc\u00ea tem que entender que se ele n\u00e3o cometeu um crime, ele n\u00e3o precisa fazer nada.\nEle confessou obstru\u00e7\u00e3o de justi\u00e7a, deixa de ser gado", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "osnijunior7", "id": "187387533"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190760315807506433"}], "author_id": "1034773505655693312", "created_at": "2019-11-02T22:44:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190761611356786691"]}, {"id": "1190761604960399361", "text": "A Katia quase se matou aqui na escada de casa kjskjskjskjsj tadinha", "lang": "it", "author_id": "1062075656190734337", "created_at": "2019-11-02T22:44:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190761604960399361"]}, {"id": "1190761585251356673", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2302936780", "created_at": "2019-11-02T22:44:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190761585251356673"]}, {"id": "1190761566947426305", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "224702381", "created_at": "2019-11-02T22:44:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190761566947426305"]}, {"id": "1190761290907697153", "text": "Ningu\u00e9m:\nMeus \u00faltimos 2 neur\u00f4nios:mds vou me suicida", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "lang": "pt", "author_id": "922404955092324353", "created_at": "2019-11-02T22:43:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190761290907697153"]}, {"id": "1190761178802376705", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1016688164273041410", "created_at": "2019-11-02T22:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190761178802376705"]}, {"id": "1190761142294962176", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "806364668797288448", "created_at": "2019-11-02T22:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190761142294962176"]}, {"id": "1190760866268041216", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "825768546550550533", "created_at": "2019-11-02T22:41:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190760866268041216"]}, {"id": "1190760863839465472", "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "author_id": "1070432647963394049", "created_at": "2019-11-02T22:41:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190760863839465472"]}, {"id": "1190760845694951424", "text": "[ Prep\u00e1rense para el Shins\u014d m\u00e1s depresivo, suicida, borracho y fumador de todos, pr\u00f3ximamente.\n\nYo ya estoy lista para hacer un monorol bastante sad, jajas.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.615, "type": "Other", "normalized_text": "Shins\u014d"}]}, "author_id": "952332445633925121", "created_at": "2019-11-02T22:41:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190760845694951424"]}, {"id": "1190760844977737729", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "3309967498", "created_at": "2019-11-02T22:41:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190760844977737729"]}, {"id": "1190760783518588929", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "548645707", "created_at": "2019-11-02T22:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190760783518588929"]}, {"in_reply_to_user_id": "2930609573", "id": "1190760754435284995", "text": "@Naachitocarp Y s\u00ed, hay que ser suicida para hacer negocios con Latinoam\u00e9rica y sobre todo con Argentina \ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Naachitocarp", "id": "2930609573"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190755894558175232"}], "author_id": "996805019067437057", "created_at": "2019-11-02T22:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190760754435284995"]}, {"id": "1190760719484145670", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "author_id": "1176490860390862848", "created_at": "2019-11-02T22:40:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190760719484145670"]}, {"id": "1190760708075642883", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "745708467973926912", "created_at": "2019-11-02T22:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190760708075642883"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/27EF49xaLP", "expanded_url": "http://bit.ly/2poWypz", "display_url": "bit.ly/2poWypz"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1190760667386658816", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/27EF49xaLP", "geo": {"place_id": "071a52d3a927a1b8"}, "lang": "es", "author_id": "18483956", "created_at": "2019-11-02T22:40:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190760667386658816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/N11kqco4A2", "expanded_url": "https://twitter.com/SC_ESPN/status/1190743169748602882", "display_url": "twitter.com/SC_ESPN/status\u2026"}]}, "id": "1190760505209692160", "text": "Buscar bardo con el tipo con m\u00e1s pegada box\u00edstica del f\u00fatbol argentino, es de suicida. https://t.co/N11kqco4A2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190743169748602882"}], "author_id": "1057099848615370753", "created_at": "2019-11-02T22:40:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190760505209692160"]}, {"id": "1190760466689212416", "text": "O FETO SE ENFORCOU KKKK", "lang": "pt", "author_id": "1123897080", "created_at": "2019-11-02T22:39:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190760466689212416"]}, {"id": "1190760367229734917", "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "1135207244973379591", "created_at": "2019-11-02T22:39:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190760367229734917"]}, {"id": "1190760240763019264", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1189016120017276929", "created_at": "2019-11-02T22:38:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190760240763019264"]}, {"id": "1190760166339289088", "text": "RT @leticiamagal014: Que fogo nos racistas o que sua doida, virou suicida agora foi???", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190681207627042817"}], "author_id": "1895134278", "created_at": "2019-11-02T22:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190760166339289088"]}, {"id": "1190760156130349056", "text": "o fluminense perde gol como se j\u00e1 tivesse com o jogo ganho e na parte de cima da tabela, vasco t\u00e1 nem vendo a bola e flu n\u00e3o matou o jogo ainda", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.8921, "type": "Organization", "normalized_text": "fluminense"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8466, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.8908, "type": "Organization", "normalized_text": "flu"}]}, "author_id": "366140406", "created_at": "2019-11-02T22:38:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190760156130349056"]}, {"id": "1190760131992150017", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1174561863276908545", "created_at": "2019-11-02T22:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190760131992150017"]}, {"id": "1190760121158324225", "text": "Pues no entiendo, si Sylvanas hizo el pacto con el Carcelero cuando se Suicida en ICC para qu\u00e9 hace el pacto con Helya.\n\nO sea ahora Blizzard te pinta al se\u00f1or este como una putisima deidad c\u00f3smica y la otra busca traicionarlo por las Valkyr.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvanas"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.2713, "type": "Other", "normalized_text": "Carcelero"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4916, "type": "Organization", "normalized_text": "ICC"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.7781, "type": "Person", "normalized_text": "Helya"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "Blizzard"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.3345, "type": "Other", "normalized_text": "Valkyr"}]}, "author_id": "453225252", "created_at": "2019-11-02T22:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190760121158324225"]}, {"in_reply_to_user_id": "94246975", "id": "1190760098773323778", "text": "@potswlnt Cuando se suicida frente a Atena, arrepentido de todo lo que hizo. Y en el momento que Seiya llega al escudo de Atena para salvarla.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "potswlnt", "id": "94246975"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6923, "type": "Person", "normalized_text": "Atena"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Seiya"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.5531, "type": "Person", "normalized_text": "Atena"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190755506178142208"}], "author_id": "896115634014171136", "created_at": "2019-11-02T22:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190760098773323778"]}, {"id": "1190759953650343936", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1655247631", "created_at": "2019-11-02T22:37:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190759953650343936"]}, {"id": "1190759902689550336", "text": "RT @ChrisM_lnol: @danielsabsayok Como saltar la grieta si del otro lado est\u00e1 la mafia pj/kirchnerista? Parece suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChrisM_lnol", "id": "224751929"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "danielsabsayok", "id": "898291119448109056"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.8552, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190693340045619200"}], "author_id": "140683906", "created_at": "2019-11-02T22:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190759902689550336"]}, {"in_reply_to_user_id": "109754500", "id": "1190759765703581697", "text": "@SofiAltamiranoB Jahsjska la gente que no entiende el humor suicida ????? En fin la hipocres\u00eda", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SofiAltamiranoB", "id": "109754500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190753929774153729"}], "author_id": "898175870", "created_at": "2019-11-02T22:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190759765703581697"]}, {"id": "1190759726100963332", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1106002902", "created_at": "2019-11-02T22:36:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190759726100963332"]}, {"id": "1190759719750766592", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "621289363", "created_at": "2019-11-02T22:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190759719750766592"]}, {"id": "1190759699764957185", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3775397897", "created_at": "2019-11-02T22:36:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190759699764957185"]}, {"id": "1190759687945367552", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1104424540422225921", "created_at": "2019-11-02T22:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190759687945367552"]}, {"id": "1190759580877365248", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "367259048", "created_at": "2019-11-02T22:36:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190759580877365248"]}, {"in_reply_to_user_id": "603219931", "id": "1190759580600537089", "text": "@NicoSchira Mossa mezza suicida quanto affascinante, come l\u2019uomo d\u2019altronde :)", "geo": {"place_id": "7d588036fe12e124"}, "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NicoSchira", "id": "603219931"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190758769921331201"}], "author_id": "452361847", "created_at": "2019-11-02T22:36:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190759580600537089"]}, {"id": "1190759571314356225", "text": "Que suicida soy al habilitar la nueva #Agronacion", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "Agronacion"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.8124, "type": "Other", "normalized_text": "Agronacion"}]}, "lang": "es", "author_id": "1350714612", "created_at": "2019-11-02T22:36:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190759571314356225"]}, {"id": "1190759558010068992", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "617076876", "created_at": "2019-11-02T22:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190759558010068992"]}, {"id": "1190759475608727553", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "938204228329320449", "created_at": "2019-11-02T22:35:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190759475608727553"]}, {"in_reply_to_user_id": "541023928", "id": "1190759322881527809", "text": "@mleaoneves @catacumbando @SICNoticias N\u00e3o, n\u00e3o acho importante nomear sempre a ra\u00e7a. Mas acho que o contexto em que os crimes s\u00e3o cometidos merecem que sejam noticiados de forma diferente. Exemplo: morte do Marco Ficcini, ou l\u00e1 como se chamava. Dado o contexto, acho pertinente que se mencione que quem o matou era...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mleaoneves", "id": "541023928"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "catacumbando", "id": "364803552"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "SICNoticias", "id": "17163446"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 220, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Ficcini"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190758712576753665"}], "author_id": "352969903", "created_at": "2019-11-02T22:35:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190759322881527809"]}, {"id": "1190759311103971328", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "41805665", "created_at": "2019-11-02T22:35:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190759311103971328"]}, {"id": "1190759305819111429", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "549719640", "created_at": "2019-11-02T22:35:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190759305819111429"]}, {"id": "1190759257215586305", "text": "Eu prefiro mil vezes me suicidar doq viver a vida inteira sem alguem eu so aqle suicida q fala pra outros suicidas n c suicidarem", "lang": "pt", "author_id": "1168336955278536704", "created_at": "2019-11-02T22:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190759257215586305"]}, {"in_reply_to_user_id": "374529872", "id": "1190759250823438336", "text": "@wesleymir @AiltonBenedito Absurda as intefer\u00eancias do Psol nesta investiga\u00e7\u00e3o, n\u00e3o resta d\u00favidas que n\u00e3o querem descobrir quem matou e sim achar uma forma de imputar ao Pr , haja visto a corrup\u00e7\u00e3o que se encontra o RJ . Seria ela outro Celso Daniel , nesta lama toda no RJ  ela deve ter pisado em algo sujo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wesleymir", "id": "374529872"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6081, "type": "Organization", "normalized_text": "Psol"}, {"start": 216, "end": 217, "probability": 0.8329, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.6942, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 271, "end": 272, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190662639757807616"}], "author_id": "1129859726899122177", "created_at": "2019-11-02T22:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190759250823438336"]}, {"id": "1190759146553036803", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1148721763712491520", "created_at": "2019-11-02T22:34:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190759146553036803"]}, {"id": "1190758836770086912", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "91909251", "created_at": "2019-11-02T22:33:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190758836770086912"]}, {"id": "1190758631882420226", "text": "RT @MotivelessMDR: \u9023\u4f11\u306e\u904a\u3073\u5834\u306b\u3069\u30fc\u305e^ ^\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\n11/3 at studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\u2026", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MotivelessMDR", "id": "2863930059"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 91, "probability": 0.6899, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash grinding madness"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190101548090552320"}], "author_id": "801454750109532160", "created_at": "2019-11-02T22:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190758631882420226"]}, {"id": "1190758622084644865", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1112265046535688192", "created_at": "2019-11-02T22:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190758622084644865"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1190758617634549760", "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "2369326038", "created_at": "2019-11-02T22:32:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190758617634549760"]}, {"id": "1190758588920320000", "text": "Hola, quer\u00e9s venir a ver escuadr\u00f3n suicida conmigo? \n\n-Enviar", "lang": "es", "author_id": "755278443537891328", "created_at": "2019-11-02T22:32:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190758588920320000"]}, {"id": "1190758587104145409", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "246299345", "created_at": "2019-11-02T22:32:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190758587104145409"]}, {"id": "1190758487271366656", "text": "RT @AntonioBatigol: Meret 8\nIl resto 3.\nNon per il gioco,nn per le occasioni,nn per il possesso palla,ma solo perch\u00e9 nn vi sudate la maglia\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioBatigol", "id": "545276533"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190668419533824000"}], "author_id": "751547228", "created_at": "2019-11-02T22:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190758487271366656"]}, {"id": "1190758464378855424", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "55979826", "created_at": "2019-11-02T22:31:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190758464378855424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/hBOIX8Bu90", "expanded_url": "https://twitter.com/obrunofelix/status/1190758319687917573/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hBOIX8Bu90", "media_key": "7_1190758061574627329"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.5089, "type": "Other", "normalized_text": "Mamonas Assassinas"}, {"start": 57, "end": 72, "probability": 0.5938, "type": "Other", "normalized_text": "Silicone Suicida"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.3262, "type": "Organization", "normalized_text": "Mamonas"}]}, "id": "1190758319687917573", "text": "Mesmo 23 anos ap\u00f3s o fim dos Mamonas Assassinas, a banda Silicone Suicida quebra tudo com shows cover em Portugal, pa\u00eds que os Mamonas iriam um dia ap\u00f3s o acidente que os matou.\nIsso \u00e9 foda :) https://t.co/hBOIX8Bu90", "lang": "pt", "author_id": "269818964", "created_at": "2019-11-02T22:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190758319687917573"]}, {"in_reply_to_user_id": "1660695121", "id": "1190758288939536384", "text": "@PatoCorporation @SF_Moro PQP. \nTudo \u00e9 feito pra que essa fam\u00edlia sanguin\u00e1ria se safe , e pelo Lula que n\u00e3o matou ningu\u00e9m, que n\u00e3o \u00e9 dono do s\u00edtio ,TUDO \u00e9 feito pra que ele permane\u00e7a na cadeia. \nE ningu\u00e9m faz NADA.\ud83d\ude21", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatoCorporation", "id": "1660695121"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9855, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190670600848760833"}], "author_id": "475700120", "created_at": "2019-11-02T22:31:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190758288939536384"]}, {"id": "1190758231888584705", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "923695157052092416", "created_at": "2019-11-02T22:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190758231888584705"]}, {"id": "1190758128612249606", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3011268347", "created_at": "2019-11-02T22:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190758128612249606"]}, {"id": "1190758126875746309", "text": "minha m\u00e3e acendeu uma vela pro amigo que se suicidou e ela queimou super r\u00e1pido, ela disse que ele estava precisando de muita luz e que estava perdido, eu me arrepiei todinha mds", "lang": "pt", "author_id": "977411806858801153", "created_at": "2019-11-02T22:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190758126875746309"]}, {"id": "1190758109280641024", "text": "[2/11 19:27] Et \u2661: Cracuudaaaa\n[2/11 19:27] SUICIDA \ud83d\udda4: Fala comigo\n[2/11 19:28] Et \u2661: comigo\n[2/11 19:28] SUICIDA \ud83d\udda4: Idiota kkkkkkkkkkk\n\nMuito chato man\u00e9 kkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "author_id": "1081052028145754113", "created_at": "2019-11-02T22:30:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190758109280641024"]}, {"id": "1190758107129032705", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1182879077193125888", "created_at": "2019-11-02T22:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190758107129032705"]}, {"in_reply_to_user_id": "204971196", "id": "1190758105224749057", "text": "@tunico_coelho Ele se jogou.\nTrombada normal de jogo, o cara mergulhou...\n\nFortaleza deu uma de Atl\u00e9tico mineiro, n\u00e3o matou o jogo quando deveria.", "geo": {"place_id": "d4cd9998bba27ea3"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tunico_coelho", "id": "204971196"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9363, "type": "Organization", "normalized_text": "Fortaleza"}, {"start": 96, "end": 111, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190757759454711809"}], "author_id": "329283054", "created_at": "2019-11-02T22:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190758105224749057"]}, {"id": "1190758006973222912", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "3911458251", "created_at": "2019-11-02T22:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190758006973222912"]}, {"id": "1190757892401618951", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "author_id": "1008879118577012738", "created_at": "2019-11-02T22:29:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190757892401618951"]}, {"id": "1190757890103087104", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "988913203567579149", "created_at": "2019-11-02T22:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190757890103087104"]}, {"id": "1190757868120793089", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "787691381640822784", "created_at": "2019-11-02T22:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190757868120793089"]}, {"id": "1190757783525904384", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1685819257", "created_at": "2019-11-02T22:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190757783525904384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/e470CVRGTJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cadeteyucael/status/1190676111883210753", "display_url": "twitter.com/cadeteyucael/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.5314, "type": "Person", "normalized_text": "Falaz"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.671, "type": "Person", "normalized_text": "Callao"}]}, "id": "1190757706564587520", "text": "Pobre infeliz. Nutri\u00e9ndose de los despojos del suicida. Falaz y farsante. \u00bfQu\u00e9 otro cosa puede ser sino un pirata del Callao? https://t.co/e470CVRGTJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190676111883210753"}], "author_id": "197226430", "created_at": "2019-11-02T22:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190757706564587520"]}, {"id": "1190757667482062855", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "407143437", "created_at": "2019-11-02T22:28:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190757667482062855"]}, {"id": "1190757608010981377", "text": "RT @Gxldxnkxd: coraz\u00f3n suicida, bala perdida..", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Gxldxnkxd", "id": "1048626237651013632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190579389056126976"}], "author_id": "953025507993546752", "created_at": "2019-11-02T22:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190757608010981377"]}, {"id": "1190757468743327744", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1456386816", "created_at": "2019-11-02T22:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190757468743327744"]}, {"id": "1190757438070427651", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "author_id": "907951245331230720", "created_at": "2019-11-02T22:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190757438070427651"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1190757372941291521", "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "35337242", "created_at": "2019-11-02T22:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190757372941291521"]}, {"id": "1190757270583488512", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "844242597250060289", "created_at": "2019-11-02T22:27:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190757270583488512"]}, {"id": "1190757237100367873", "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "author_id": "130814447", "created_at": "2019-11-02T22:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190757237100367873"]}, {"id": "1190757233078022145", "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "3227278149", "created_at": "2019-11-02T22:27:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190757233078022145"]}, {"in_reply_to_user_id": "945171075473858560", "id": "1190757026340708352", "text": "@Gustavo61818090 @eudmed Prefieres una foto del suicida y la bufalada? Jajaja...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gustavo61818090", "id": "945171075473858560"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190666022891802624"}], "author_id": "3329749660", "created_at": "2019-11-02T22:26:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190757026340708352"]}, {"id": "1190756867414405122", "text": "RT @QGreality: @CelDiv2018 @tatahcomenta @rocarelli Matou a fazendola, sabe o q \u00e9 pior?\nTinha um elenco bom e dedicado ao jogo.\n\nO elenco f\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "QGreality", "id": "41466414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695043323105281"}], "author_id": "67028664", "created_at": "2019-11-02T22:25:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190756867414405122"]}, {"id": "1190756830445744128", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1028072079256637446", "created_at": "2019-11-02T22:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190756830445744128"]}, {"id": "1190756814733873153", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "100832963", "created_at": "2019-11-02T22:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190756814733873153"]}, {"id": "1190756656868708354", "text": "RT @Eunyoun37209440: Ayuden a boquear a #nextyoongi porquela verdad est\u00e1n hasta la madre de que amenacen a gente que ni siquiera conocen po\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 51, "tag": "nextyoongi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Eunyoun37209440", "id": "1183600429755711491"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "nextyoongi"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190411990675730434"}], "author_id": "1164257712730828800", "created_at": "2019-11-02T22:24:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190756656868708354"]}, {"id": "1190756557115547653", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "803564388", "created_at": "2019-11-02T22:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190756557115547653"]}, {"id": "1190756498495934465", "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "2730557166", "created_at": "2019-11-02T22:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190756498495934465"]}, {"id": "1190756457802801152", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "388510147", "created_at": "2019-11-02T22:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190756457802801152"]}, {"id": "1190756403457200129", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "93238571", "created_at": "2019-11-02T22:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190756403457200129"]}, {"in_reply_to_user_id": "968233984491687936", "id": "1190756376269721603", "text": "N\u00e3o vi o mesmo questionando a expuls\u00e3o do Geuv\u00e2nio. Nem matou contra-ataque ou algo do tipo. Se pux\u00e3o, em qualquer lugar, momento ou situa\u00e7\u00e3o for pass\u00edvel de cart\u00e3o, todo escanteio e toda falta dever\u00e1 sair cart\u00e3o e p\u00eanalti ou falta pra defesa. SEMPRE ROLA.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Geuv\u00e2nio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190756139237072896"}], "author_id": "968233984491687936", "created_at": "2019-11-02T22:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190756376269721603"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/j14WceCIbB", "expanded_url": "https://twitter.com/Girealaderecha/status/1190624886051540993", "display_url": "twitter.com/Girealaderecha\u2026"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 108, "tag": "NOaLaAsambleaConstituyente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "adolfoarias7", "id": "427413265"}]}, "id": "1190756360968974338", "text": "RT @adolfoarias7: Convocatoria pues, a derribar la estatua del borracho suicida.\n#NOaLaAsambleaConstituyente https://t.co/j14WceCIbB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190755779609018370"}], "author_id": "762485875", "created_at": "2019-11-02T22:23:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190756360968974338"]}, {"in_reply_to_user_id": "1131429366313959424", "id": "1190756274973097985", "text": "@Laloalarcon1944 @mechitasdeclavo Cre\u00ed q citar\u00eda autores cl\u00e1sicos no a s\u00ed mismo!\ud83d\ude12Adem\u00e1s Ud es un fanatico de un suicida! \u00f3sea con opinion parcial.\ud83e\udd28\ud83d\ude16", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Laloalarcon1944", "id": "1131429366313959424"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "mechitasdeclavo", "id": "1544157475267612673"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190752664876933121"}], "author_id": "1185393384841777152", "created_at": "2019-11-02T22:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190756274973097985"]}, {"id": "1190756157377396737", "text": "RT @santiordz: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado.\nEl planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1str\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "santiordz", "id": "190997021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190737280270557184"}], "author_id": "743460864427180032", "created_at": "2019-11-02T22:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190756157377396737"]}, {"id": "1190756144609988608", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1117553137534025728", "created_at": "2019-11-02T22:22:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190756144609988608"]}, {"id": "1190756105732919296", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1150589331020636160", "created_at": "2019-11-02T22:22:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190756105732919296"]}, {"id": "1190756075823390721", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1190751590824783873", "created_at": "2019-11-02T22:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190756075823390721"]}, {"id": "1190755916532133898", "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "164271643", "created_at": "2019-11-02T22:21:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190755916532133898"]}, {"id": "1190755900979585029", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3347000488", "created_at": "2019-11-02T22:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190755900979585029"]}, {"id": "1190755875553759232", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "253736936", "created_at": "2019-11-02T22:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190755875553759232"]}, {"id": "1190755865646845952", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "110890705", "created_at": "2019-11-02T22:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190755865646845952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/j14WceCIbB", "expanded_url": "https://twitter.com/Girealaderecha/status/1190624886051540993", "display_url": "twitter.com/Girealaderecha\u2026"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 90, "tag": "NOaLaAsambleaConstituyente"}]}, "id": "1190755779609018370", "text": "Convocatoria pues, a derribar la estatua del borracho suicida.\n#NOaLaAsambleaConstituyente https://t.co/j14WceCIbB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190624886051540993"}], "author_id": "427413265", "created_at": "2019-11-02T22:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190755779609018370"]}, {"id": "1190755763821645824", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "964385346", "created_at": "2019-11-02T22:21:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190755763821645824"]}, {"id": "1190755753000423424", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1000895468090593282", "created_at": "2019-11-02T22:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190755753000423424"]}, {"id": "1190755589913268225", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "412320682", "created_at": "2019-11-02T22:20:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190755589913268225"]}, {"id": "1190755566156681222", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "475090289", "created_at": "2019-11-02T22:20:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190755566156681222"]}, {"id": "1190755545168388099", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1641072938", "created_at": "2019-11-02T22:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190755545168388099"]}, {"in_reply_to_user_id": "8802752", "id": "1190755409209937920", "text": "@g1 Que Gente acorda o RJ eh comandado por milicianos . A pol\u00edcia civil perdeu as grava\u00e7\u00f5es do crime , agora isso . Eles nunca v\u00e3o descobrir que matou Marielle , soh se for uma investiga\u00e7\u00e3o provas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.9124, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.8086, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190669715259170818"}], "author_id": "31383157", "created_at": "2019-11-02T22:19:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190755409209937920"]}, {"id": "1190755372144963586", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1082061083437875201", "created_at": "2019-11-02T22:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190755372144963586"]}, {"id": "1190755358542901248", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "318682915", "created_at": "2019-11-02T22:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190755358542901248"]}, {"id": "1190755327018446848", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "109494793", "created_at": "2019-11-02T22:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190755327018446848"]}, {"id": "1190755314901098496", "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "201735780", "created_at": "2019-11-02T22:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190755314901098496"]}, {"id": "1190755254016581634", "text": "RT @santiordz: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado.\nEl planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1str\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "santiordz", "id": "190997021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190737280270557184"}], "author_id": "302910389", "created_at": "2019-11-02T22:19:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190755254016581634"]}, {"id": "1190755181799071745", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "696549290056019968", "created_at": "2019-11-02T22:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190755181799071745"]}, {"id": "1190755154909388800", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "458762170", "created_at": "2019-11-02T22:18:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190755154909388800"]}, {"id": "1190755104468676612", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1007435010922762241", "created_at": "2019-11-02T22:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190755104468676612"]}, {"id": "1190755089834639360", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "913603268235816960", "created_at": "2019-11-02T22:18:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190755089834639360"]}, {"id": "1190755041713504258", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1121728925510533121", "created_at": "2019-11-02T22:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190755041713504258"]}, {"in_reply_to_user_id": "3331670572", "id": "1190755013200621569", "text": "@matou____ et moi les deux celib de papinez vient on se marie \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "matou____", "id": "3331670572"}]}, "author_id": "838320676410912769", "created_at": "2019-11-02T22:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190755013200621569"]}, {"in_reply_to_user_id": "51330752", "id": "1190754959287050240", "text": "@AdoniasRdeCNeto @jeffs_araujo35 \u201cJu\u00edzes para isso ou aquilo\u201d \u00e9 a pr\u00f3pria nega\u00e7\u00e3o da judicatura, pois trai a sua ess\u00eancia: imparcialidade.\n\nE se \u201cisso o aquilo\u201d forem a CF e a ordem legal vigente, a express\u00e3o \u00e9 tautol\u00f3gica e desnecess\u00e1ria. \n\nOu a malograda associa\u00e7\u00e3o \u00e9 suicida, ou \u00e9 vaga.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdoniasRdeCNeto", "id": "51330752"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "jeffs_araujo35", "id": "1351595492"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190744775084978177"}], "author_id": "964332643914600448", "created_at": "2019-11-02T22:18:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190754959287050240"]}, {"id": "1190754956829171712", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "216788785", "created_at": "2019-11-02T22:17:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190754956829171712"]}, {"id": "1190754673868849153", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "55559694", "created_at": "2019-11-02T22:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190754673868849153"]}, {"id": "1190754569627803650", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2966808172", "created_at": "2019-11-02T22:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190754569627803650"]}, {"id": "1190754476145205248", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "538489243", "created_at": "2019-11-02T22:16:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190754476145205248"]}, {"id": "1190754457908367360", "text": "RT @potterheadCP: S\u00e9rio que Arrow matou a Zoe? vai se FUDER, VOC\u00caS TEM O INSUPORTAVEL DO WILLIAM E MATAM A ZOE", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.7377, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7321, "type": "Person", "normalized_text": "WILLIAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189372427643621377"}], "author_id": "1547285966", "created_at": "2019-11-02T22:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190754457908367360"]}, {"id": "1190754356251021312", "text": "RT @htcr13: Se suicida por la intolerancia de las personas. A veces parece que tienen que salir del closet todos los d\u00edas, cuando a nadie d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "HTCR13", "id": "1294364430353018883"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190644439301197824"}], "author_id": "110826838", "created_at": "2019-11-02T22:15:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190754356251021312"]}, {"id": "1190754261262635008", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "945725952855769088", "created_at": "2019-11-02T22:15:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190754261262635008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MCrZCyheI0", "expanded_url": "http://rviv.ly/p0DJTU", "display_url": "rviv.ly/p0DJTU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "id": "1190754181226942467", "text": "RT @EsPapageno: \u00abLa persona con conducta suicida no desea morir, sino dejar de sufrir\u00bb https://t.co/MCrZCyheI0", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190703630619435009"}], "author_id": "2338033965", "created_at": "2019-11-02T22:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190754181226942467"]}, {"id": "1190754149488566272", "text": "RT @Canedo: Aquele livro a Arte da Guerra, que eu li e n\u00e3o gostei, relata que, o p\u00e2nico que as pessoas sentem, ao imaginar-se na guerra, \u00e9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Canedo", "id": "156374454"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.6077, "type": "Other", "normalized_text": "Arte da Guerra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190752180988497920"}], "author_id": "49237118", "created_at": "2019-11-02T22:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190754149488566272"]}, {"id": "1190754097978368000", "text": "RT @Gxldxnkxd: coraz\u00f3n suicida, bala perdida..", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Gxldxnkxd", "id": "1048626237651013632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190579389056126976"}], "author_id": "1013526734602465280", "created_at": "2019-11-02T22:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190754097978368000"]}, {"id": "1190754063639601152", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "307549658", "created_at": "2019-11-02T22:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190754063639601152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/C3egychQUs", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1190753998300684288", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/C3egychQUs v\u00eda @eldestapeweb", "lang": "es", "author_id": "2780654617", "created_at": "2019-11-02T22:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190753998300684288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/TmlUiLbtrb", "expanded_url": "https://hsbnoticias.co/571371?rs=1865034628", "display_url": "hsbnoticias.co/571371?rs=1865\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Judicial"}, {"start": 85, "end": 92, "tag": "Boyac\u00e1"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.6767, "type": "Place", "normalized_text": "Boyac\u00e1"}]}, "id": "1190753969431293960", "text": "#Judicial | Se le atraves\u00f3 a un bus para acabar con su vida: macabro plan suicida en #Boyac\u00e1  https://t.co/TmlUiLbtrb", "lang": "es", "author_id": "569180795", "created_at": "2019-11-02T22:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190753969431293960"]}, {"id": "1190753949768454145", "text": "RT @batistabatdji: Uma brincadeira com vacas uma vacada n\u00e3o se matou nem espetou vaca nenhuma tamb\u00e9m \u00e9s contra fugir duma vaca ? Ignorante\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batistabatdji", "id": "887763300091658241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190623179779084288"}], "author_id": "1069005335699095554", "created_at": "2019-11-02T22:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190753949768454145"]}, {"id": "1190753782906404864", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "3369501999", "created_at": "2019-11-02T22:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190753782906404864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/BpX3OF2jrp", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4YR6EVFen9/?igshid=1wxjjp9rnx7ab", "display_url": "instagram.com/p/B4YR6EVFen9/\u2026"}]}, "id": "1190753691868913664", "text": "\u26a0\ufe0fAGORA\u26a0\ufe0f\n\u2800\n\ud83d\udce2\u270aManifesta\u00e7\u00e3o na frente da casa do homem assassino que matou c\u00e3o a golpes de fac\u00e3o na cabe\u00e7a.\n\u2800\n\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4aSe nossa justi\u00e7a nada faz, \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udd0aa voz da prote\u00e7\u00e3o falar\u00e1 pelo c\u00e3o\u2026 https://t.co/BpX3OF2jrp", "lang": "pt", "author_id": "4362081748", "created_at": "2019-11-02T22:12:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190753691868913664"]}, {"id": "1190753683811848192", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2227147753", "created_at": "2019-11-02T22:12:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190753683811848192"]}, {"id": "1190753577473585152", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1104176748059598850", "created_at": "2019-11-02T22:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190753577473585152"]}, {"id": "1190753567591870469", "text": "RT @ClaudeLuca_: Quem matou Celso Daniel? Quantos pol\u00edticos foram libertados pelo STF? Quem roubou TRILH\u00d5ES dos cofres p\u00fablicos? Quem mando\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ClaudeLuca_", "id": "186240150"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6851, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9399, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190707854052929536"}], "author_id": "218572753", "created_at": "2019-11-02T22:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190753567591870469"]}, {"id": "1190753492954169352", "text": "Se o Galo n\u00e3o me matou de raiva hoje n\u00e3o mata mais", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}]}, "author_id": "705544362", "created_at": "2019-11-02T22:12:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190753492954169352"]}, {"id": "1190753470418235392", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1183571793791127552", "created_at": "2019-11-02T22:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190753470418235392"]}, {"id": "1190753463728250881", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1185977726878007303", "created_at": "2019-11-02T22:12:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190753463728250881"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/SLRnxzkQfZ", "expanded_url": "https://twitter.com/chile_rei/status/1190416296820826120", "display_url": "twitter.com/chile_rei/stat\u2026"}]}, "id": "1190753458820984834", "text": "Deben hacer lo mismo con la del borracho suicida allende. https://t.co/SLRnxzkQfZ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190416296820826120"}], "author_id": "427413265", "created_at": "2019-11-02T22:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190753458820984834"]}, {"id": "1190753429813186560", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1095818332295626753", "created_at": "2019-11-02T22:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190753429813186560"]}, {"id": "1190753387542958081", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "964392783191588864", "created_at": "2019-11-02T22:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190753387542958081"]}, {"id": "1190753330047401984", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2266686030", "created_at": "2019-11-02T22:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190753330047401984"]}, {"id": "1190753310778810368", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "406196908", "created_at": "2019-11-02T22:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190753310778810368"]}, {"id": "1190753305716236289", "text": "RT @aso_roca: @Pablo_Iglesias_ @salvadostv Vuestra estrategia de desprecio y cr\u00edtica constante a S\u00e1nchez es suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aso_roca", "id": "1130472545185095680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190750158453116929"}], "author_id": "462225773", "created_at": "2019-11-02T22:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190753305716236289"]}, {"id": "1190753238640996352", "text": "Quiero que noemi me acaricie el pelo estoy suicida uffff", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4943, "type": "Other", "normalized_text": "noemi"}]}, "author_id": "561369264", "created_at": "2019-11-02T22:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190753238640996352"]}, {"id": "1190753192495198208", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1118572737038114818", "created_at": "2019-11-02T22:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190753192495198208"]}, {"id": "1190752969437929473", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1016090971480739840", "created_at": "2019-11-02T22:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752969437929473"]}, {"id": "1190752949288554497", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "306762047", "created_at": "2019-11-02T22:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752949288554497"]}, {"id": "1190752884037738497", "text": "Los dos dias de prueba que tuve fueron un infierno, entre trabajo, gym, estudiar y otras cosas.. espero sobrevivir dos semanas con esta rutina suicida..", "lang": "es", "author_id": "1478615702", "created_at": "2019-11-02T22:09:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752884037738497"]}, {"id": "1190752876240539648", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "880787574", "created_at": "2019-11-02T22:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752876240539648"]}, {"id": "1190752804987686919", "text": "RT @gboterocad: El d\u00eda que @AlvaroUribeVel muera, a rengl\u00f3n seguido se suicida @petrogustavo eso es mucha obsesi\u00f3n de ese maldito ojibrotad\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gboterocad", "id": "1079436114425987074"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 79, "end": 92, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.593, "type": "Person", "normalized_text": "rengl\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190685296461066240"}], "author_id": "703343203731247107", "created_at": "2019-11-02T22:09:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752804987686919"]}, {"id": "1190752726868725766", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "4855301483", "created_at": "2019-11-02T22:09:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752726868725766"]}, {"id": "1190752665715847171", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2534365149", "created_at": "2019-11-02T22:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752665715847171"]}, {"id": "1190752642772951041", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1190741700370714624", "created_at": "2019-11-02T22:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752642772951041"]}, {"id": "1190752581087305731", "text": "RT @maria_mimia: Leopoldo Lugones (favorito de J.L. Borges) se enferm\u00f3 de amor. Mezcl\u00f3 melancol\u00eda, whisky y cianuro. Dejo esta carta suicid\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maria_mimia", "id": "3081378972"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.8543, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo Lugones"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "J.L. Borges"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190640797512810498"}], "author_id": "725668119327416320", "created_at": "2019-11-02T22:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752581087305731"]}, {"id": "1190752556701691904", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "2298808104", "created_at": "2019-11-02T22:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752556701691904"]}, {"id": "1190752518915137538", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "967481074531086336", "created_at": "2019-11-02T22:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752518915137538"]}, {"id": "1190752468927467521", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2937227619", "created_at": "2019-11-02T22:08:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752468927467521"]}, {"id": "1190752464041062401", "text": "RT @wijoheto1966: Dos opciones:\nA) El bombero es un \u00c1rabe suicida cansado de su vida del mundo entero \u00f3\n\nB) La Gasolina est\u00e1 mezclada con t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wijoheto1966", "id": "863744011"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190610053801398274"}], "author_id": "917079245175828485", "created_at": "2019-11-02T22:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752464041062401"]}, {"id": "1190752443673595904", "text": "RT @poeta_angelica: Beso o prenda \u00edntima, t\u00fa eliges.\nPero nunca pronuncies la palabra cuerda cerca de un cipr\u00e9s porque las gargantas tienen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "poeta_angelica", "id": "949344080307384321"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190560744103981056"}], "author_id": "71403598", "created_at": "2019-11-02T22:08:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752443673595904"]}, {"id": "1190752415357841408", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "967530148823289856", "created_at": "2019-11-02T22:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752415357841408"]}, {"id": "1190752366007668736", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "4190438308", "created_at": "2019-11-02T22:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752366007668736"]}, {"id": "1190752355895193601", "text": "RT @Canedo: Aquele livro a Arte da Guerra, que eu li e n\u00e3o gostei, relata que, o p\u00e2nico que as pessoas sentem, ao imaginar-se na guerra, \u00e9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Canedo", "id": "156374454"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.6077, "type": "Other", "normalized_text": "Arte da Guerra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190752180988497920"}], "author_id": "1144795302177705984", "created_at": "2019-11-02T22:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752355895193601"]}, {"id": "1190752348685115392", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1167175960925495296", "created_at": "2019-11-02T22:07:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752348685115392"]}, {"id": "1190752303382487041", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2700141376", "created_at": "2019-11-02T22:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752303382487041"]}, {"id": "1190752302136561667", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "230634745", "created_at": "2019-11-02T22:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752302136561667"]}, {"in_reply_to_user_id": "893140091694186496", "id": "1190752296357040129", "text": "@Aldo_Vaz74 @mariwater_ @jupopss @___infected____ @lybrjack Entendi sim n\u00e3o se combate preconceito com mais preconceito n\u00e3o fui eu quem falou do sotaque da menina, agora simplesmente n\u00e3o acho que se equipara o ato de ofender algu\u00e9m pela sua cor ao ato de ofender algu\u00e9m pq fala diferente de vc, o racismo j\u00e1 matou gente amigo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Aldo_Vaz74", "id": "893140091694186496"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "jupopss", "id": "267391369"}, {"start": 50, "end": 59, "username": "lybrjack", "id": "1050118459533737990"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190751029840764929"}], "author_id": "753779797382328320", "created_at": "2019-11-02T22:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752296357040129"]}, {"id": "1190752262374744064", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1185798571037200385", "created_at": "2019-11-02T22:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752262374744064"]}, {"id": "1190752230829416450", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1034149962068774912", "created_at": "2019-11-02T22:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752230829416450"]}, {"in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1190752182519377920", "text": "@BolsonaroSP Pokapika queremos saber quem matou Marielle, pq temos certeza de que o porteiro n\u00e3o mentiu. \nQto a vc, que se exploda!! Deve ser muito triste ser um psicopata que s\u00f3 pensa em armas e persegui\u00e7\u00e3o aos comunistas. Culpa daquele bosta do seu pai, pq nem pra isso ele serve \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Pokapika"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8393, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190630959286226944"}], "author_id": "1078053990229819392", "created_at": "2019-11-02T22:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752182519377920"]}, {"id": "1190752180988497920", "text": "Aquele livro a Arte da Guerra, que eu li e n\u00e3o gostei, relata que, o p\u00e2nico que as pessoas sentem, ao imaginar-se na guerra, \u00e9 transformado em uma coragem suicida ao sentir-se na guerra. Estamos quase l\u00e1.", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "Arte"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra"}]}, "author_id": "156374454", "created_at": "2019-11-02T22:06:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752180988497920"]}, {"id": "1190752137778782208", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1064146475050041345", "created_at": "2019-11-02T22:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752137778782208"]}, {"in_reply_to_user_id": "68638146", "id": "1190752130572926977", "text": "@salvajedigital PAN CON LONCHERAS Y TAMALITOS... Q PORQUERIA LA ORGANIZACION  KRIMINAL DEL SUICIDA AG \ud83e\udd2c", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.334, "type": "Person", "normalized_text": "KRIMINAL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190687540736675840"}], "author_id": "1025580083036205058", "created_at": "2019-11-02T22:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752130572926977"]}, {"id": "1190752119957139457", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "240538201", "created_at": "2019-11-02T22:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752119957139457"]}, {"id": "1190751977459896321", "text": "Agora \u00e9 obstru\u00e7\u00e3o de Justi\u00e7a!\nO que mais est\u00e1 faltando para o Brasil acordar?\nO que explica a in\u00e9rcia conivente e suicida das institui\u00e7\u00f5es como Congresso e STF?\n\n#ForaBolsonaros #ForaBolsonaro", "entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 177, "tag": "ForaBolsonaros"}, {"start": 178, "end": 192, "tag": "ForaBolsonaro"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4101, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.6382, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.9392, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 163, "end": 176, "probability": 0.7589, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaros"}, {"start": 179, "end": 191, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaro"}]}, "lang": "pt", "author_id": "52521769", "created_at": "2019-11-02T22:06:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751977459896321"]}, {"id": "1190751914973155329", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1084222317029404672", "created_at": "2019-11-02T22:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751914973155329"]}, {"id": "1190751840398389249", "text": "quem sou eu?\num suicida tentando explicar\npara outros suicidas,\nque suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "author_id": "3368723429", "created_at": "2019-11-02T22:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751840398389249"]}, {"id": "1190751826389487617", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2415033620", "created_at": "2019-11-02T22:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751826389487617"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/psnkI8TdSP", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHVNyh", "display_url": "dlvr.it/RHVNyh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NovedadesYuc", "id": "156408193"}]}, "id": "1190751825651101696", "text": "RT @NovedadesYuc: Hace falta hablar del dolor psicol\u00f3gico que acompa\u00f1a al riesgo suicida: especialista https://t.co/psnkI8TdSP https://t.co\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190751705454927872"}], "author_id": "41263602", "created_at": "2019-11-02T22:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751825651101696"]}, {"id": "1190751801953394695", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "118788038", "created_at": "2019-11-02T22:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751801953394695"]}, {"id": "1190751756168376321", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "1729187964", "created_at": "2019-11-02T22:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751756168376321"]}, {"id": "1190751739370229765", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "2195108126", "created_at": "2019-11-02T22:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751739370229765"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/psnkI8TdSP", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHVNyh", "display_url": "dlvr.it/RHVNyh"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3zOpQPyvnE", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1190751705454927872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3zOpQPyvnE", "media_key": "3_1190751703487991809"}]}, "id": "1190751705454927872", "text": "Hace falta hablar del dolor psicol\u00f3gico que acompa\u00f1a al riesgo suicida: especialista https://t.co/psnkI8TdSP https://t.co/3zOpQPyvnE", "lang": "es", "author_id": "156408193", "created_at": "2019-11-02T22:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751705454927872"]}, {"id": "1190751635510837250", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "894499110711066626", "created_at": "2019-11-02T22:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751635510837250"]}, {"id": "1190751615852204033", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "3412855522", "created_at": "2019-11-02T22:04:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751615852204033"]}, {"id": "1190751520494669824", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1144411778", "created_at": "2019-11-02T22:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751520494669824"]}, {"id": "1190751501230231553", "text": "RT @gaaabrieljj: esse coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tosco demais", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4082, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190736717071994882"}], "author_id": "1081325835179773952", "created_at": "2019-11-02T22:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751501230231553"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/p4GPDKnNOO", "expanded_url": "https://twitter.com/darkmoonselina/status/1190308322727120897", "display_url": "twitter.com/darkmoonselina\u2026"}]}, "id": "1190751471618400257", "text": "La gente se suicida porque se quita la vida. https://t.co/p4GPDKnNOO", "lang": "es", "author_id": "812685146365239302", "created_at": "2019-11-02T22:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751471618400257"]}, {"in_reply_to_user_id": "2417688391", "id": "1190751347970314240", "text": "@_Mariaaarj A mas q tonto eu fui, ela era suicida!\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190750142166687744"}], "author_id": "361206309", "created_at": "2019-11-02T22:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751347970314240"]}, {"id": "1190751344493301761", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "287116550", "created_at": "2019-11-02T22:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751344493301761"]}, {"id": "1190751281599721474", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "3087322198", "created_at": "2019-11-02T22:03:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751281599721474"]}, {"id": "1190751258187124736", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "author_id": "69712655", "created_at": "2019-11-02T22:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751258187124736"]}, {"id": "1190751254156365826", "text": "ok a safira quase se matou agora pq subiu nos fios da luz e ficou enredado e eu quase morri pq tentei tirar ele, ou seja, os dois levamos choque, obg deus por salvar nossa vida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 153, "probability": 0.5947, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "2694344610", "created_at": "2019-11-02T22:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751254156365826"]}, {"id": "1190751138947194880", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "783209879523692544", "created_at": "2019-11-02T22:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751138947194880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/g1oNrLzrnM", "expanded_url": "https://twitter.com/Lobo_Lele/status/1190435333047037952", "display_url": "twitter.com/Lobo_Lele/stat\u2026"}]}, "id": "1190751118952992768", "text": "Pro idiota que queria foto de peixe suicida t\u00e1 a\u00ed... https://t.co/g1oNrLzrnM", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190435333047037952"}], "author_id": "1024295470666055680", "created_at": "2019-11-02T22:02:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751118952992768"]}, {"id": "1190751102502920192", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1032638610280001537", "created_at": "2019-11-02T22:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751102502920192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "id": "1190751028607627266", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190661428765765633"}], "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-11-02T22:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751028607627266"]}, {"id": "1190751018784571397", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "475377277", "created_at": "2019-11-02T22:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751018784571397"]}, {"id": "1190751009095766016", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1024053656965062656", "created_at": "2019-11-02T22:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751009095766016"]}, {"id": "1190750744388997120", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "757284790852648960", "created_at": "2019-11-02T22:01:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190750744388997120"]}, {"in_reply_to_user_id": "3029062762", "id": "1190750703997861889", "text": "@cristiancrespoj Ese tipo aparte de ignorante y bruto es un criminal y un suicida en potencia. Puede haber causado una tragedia", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "bruto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190686405107826690"}], "author_id": "3193077083", "created_at": "2019-11-02T22:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190750703997861889"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/MQ1NvfzYsO", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1190750625858031616", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/MQ1NvfzYsO", "lang": "es", "author_id": "276822991", "created_at": "2019-11-02T22:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190750625858031616"]}, {"id": "1190750528483016707", "text": "Estornudar guiando es como un acto suicida.", "lang": "es", "author_id": "4383420258", "created_at": "2019-11-02T22:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190750528483016707"]}, {"in_reply_to_user_id": "2323501770", "id": "1190750452821962752", "text": "@FrancescaG1033 Ricapitolando, gobba, Kurt Cobain un tossico suicida, antifascista perch\u00e9 va di moda, sicuramente alcool e droga. Un plauso ai tuoi genitori...", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190747228681461760"}], "author_id": "855451786425114626", "created_at": "2019-11-02T22:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190750452821962752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/yFidoJyft3", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "id": "1190750438745874432", "text": "Ni\u00f1o de solo 11 a\u00f1os se quita la vida a causa del bullying https://t.co/yFidoJyft3", "lang": "es", "author_id": "2903637923", "created_at": "2019-11-02T22:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190750438745874432"]}, {"id": "1190750340926316546", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2398487324", "created_at": "2019-11-02T21:59:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190750340926316546"]}, {"id": "1190750277168746496", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "118990619", "created_at": "2019-11-02T21:59:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190750277168746496"]}, {"id": "1190750254393692160", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1230949502", "created_at": "2019-11-02T21:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190750254393692160"]}, {"id": "1190750208122085376", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "30081512", "created_at": "2019-11-02T21:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190750208122085376"]}, {"id": "1190750199427346433", "text": "O suicida n\u00e3o \u00e9 covarde,apenas n\u00e3o encontrou outro modo pra matar uma dor que ele sentia todos os dias.", "lang": "pt", "author_id": "1187389288276738050", "created_at": "2019-11-02T21:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190750199427346433"]}, {"in_reply_to_user_id": "158342368", "id": "1190750158453116929", "text": "@Pablo_Iglesias_ @salvadostv Vuestra estrategia de desprecio y cr\u00edtica constante a S\u00e1nchez es suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "salvadostv", "id": "338899906"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190677449073471488"}], "author_id": "1130472545185095680", "created_at": "2019-11-02T21:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190750158453116929"]}, {"id": "1190750141503987720", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "563066907", "created_at": "2019-11-02T21:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190750141503987720"]}, {"id": "1190749855578230784", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "546118555", "created_at": "2019-11-02T21:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190749855578230784"]}, {"id": "1190749851266568192", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3182198509", "created_at": "2019-11-02T21:57:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190749851266568192"]}, {"id": "1190749719800287232", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "172182693", "created_at": "2019-11-02T21:57:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190749719800287232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/2bPWOUYtt4", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1190749680709390337", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/2bPWOUYtt4", "lang": "es", "author_id": "1542059142", "created_at": "2019-11-02T21:57:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190749680709390337"]}, {"in_reply_to_user_id": "761731228173275136", "id": "1190749629421379585", "text": "O texto proposto tamb\u00e9m defende que, se o estuprador n\u00e3o matou a mulher, n\u00e3o \u00e9 justo que ela fa\u00e7a o mesmo com o feto: \u201cO autor do estupro ao menos poupou a vida da mulher, sen\u00e3o ela n\u00e3o estaria gr\u00e1vida. Pergunta que n\u00e3o quer calar:", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190749375393341442"}], "author_id": "761731228173275136", "created_at": "2019-11-02T21:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190749629421379585"]}, {"id": "1190749533669658632", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "921187414911090688", "created_at": "2019-11-02T21:56:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190749533669658632"]}, {"id": "1190749517831950336", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "743257376908775424", "created_at": "2019-11-02T21:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190749517831950336"]}, {"id": "1190749507920842753", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "412499509", "created_at": "2019-11-02T21:56:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190749507920842753"]}, {"id": "1190749459069710338", "text": "Meu irm\u00e3o quase se matou agora com produto forte sorte que Deus tocou no meu cora\u00e7\u00e3o e eu vi que era algo inflam\u00e1vel, meu pai chorou tanto tanto quando o olho do Tata come\u00e7ou a arder que voc\u00eas n\u00e3o est\u00e3o entendendo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8241, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "Tata"}]}, "author_id": "4829623366", "created_at": "2019-11-02T21:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190749459069710338"]}, {"id": "1190749415562207233", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1019608700179435521", "created_at": "2019-11-02T21:55:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190749415562207233"]}, {"id": "1190749344057765888", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "812439608583745536", "created_at": "2019-11-02T21:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190749344057765888"]}, {"in_reply_to_user_id": "15675149", "id": "1190749253062266887", "text": "@demori Concordo, acho que s\u00f3 vai fazer os cego em chegar    se for um v\u00eddeo com todos dizendo que matou TEORI ZAVASCKI?? \nEle n\u00e3o t\u00e1 nem ai pelas legalidade cometidas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "demori", "id": "15675149"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.7889, "type": "Person", "normalized_text": "TEORI"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.606, "type": "Person", "normalized_text": "ZAVASCKI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190740943596597248"}], "author_id": "1138013577892257792", "created_at": "2019-11-02T21:55:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190749253062266887"]}, {"id": "1190749168949743617", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "802540240653209600", "created_at": "2019-11-02T21:54:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190749168949743617"]}, {"in_reply_to_user_id": "15675149", "id": "1190749160351420418", "text": "@demori Matou a pau, Demori. Existe uma cambada de burocratas federais no MP que se lembra da lei apenas para justificar suas sinecuras.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "demori", "id": "15675149"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Demori"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.5299, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190746786547277826"}], "author_id": "557886138", "created_at": "2019-11-02T21:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190749160351420418"]}, {"id": "1190749131184254976", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "1121214783523565568", "created_at": "2019-11-02T21:54:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190749131184254976"]}, {"id": "1190748944135073792", "text": "T\u00f4 vendo MUITA gente postando que t\u00e1 nervoso para o Enem amanh\u00e3... Eu t\u00f4 t\u00e3o calma, n\u00e3o sei se eu que sou a louca mas eu t\u00f4 calma. Ano que vem tem todos os vestibulares de novo e \u00e9 tudo no tempo certo! As vezes voc\u00ea se matou de estudar e vai ir mal s\u00f3 por psicol\u00f3gico, \u00e9 normal!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.806, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}]}, "author_id": "912119417928126465", "created_at": "2019-11-02T21:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190748944135073792"]}, {"in_reply_to_user_id": "822947787553771521", "id": "1190748924224651264", "text": "@diIsexia Yo, pero con suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "diIsexia", "id": "822947787553771521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190747138021642241"}], "author_id": "55918287", "created_at": "2019-11-02T21:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190748924224651264"]}, {"id": "1190748899293745153", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "285086478", "created_at": "2019-11-02T21:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190748899293745153"]}, {"id": "1190748889856565249", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "519841320", "created_at": "2019-11-02T21:53:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190748889856565249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/4d6gB974ug", "expanded_url": "https://www.radiolavoz.com.ar/politica/2019/11/2/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion-1438.html", "display_url": "radiolavoz.com.ar/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1190748737544605698", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: &amp;quot;Es suicida atacar la investigaci\u00f3n&amp;quot; https://t.co/4d6gB974ug", "lang": "es", "author_id": "563969022", "created_at": "2019-11-02T21:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190748737544605698"]}, {"id": "1190748502265081856", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "837582527422423040", "created_at": "2019-11-02T21:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190748502265081856"]}, {"id": "1190748497139634182", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "347601475", "created_at": "2019-11-02T21:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190748497139634182"]}, {"id": "1190748492563656704", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1104115979175497728", "created_at": "2019-11-02T21:52:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190748492563656704"]}, {"id": "1190748216867905540", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "4644984675", "created_at": "2019-11-02T21:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190748216867905540"]}, {"id": "1190748167115091969", "text": "RT @alfredolimongi: @Knesix @jguaido @jguaido no es, ni redentor, ni traidor. No es su persona, sino su cargo, lo que genera el apoyo extra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alfredolimongi", "id": "40415969"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179227090140487681"}], "author_id": "2270598985", "created_at": "2019-11-02T21:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190748167115091969"]}, {"id": "1190748116628193283", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "182186866", "created_at": "2019-11-02T21:50:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190748116628193283"]}, {"in_reply_to_user_id": "31220797", "id": "1190748068213223424", "text": "@giulianacaccia @MinCulturaPe \u00bfY por qu\u00e9 no se indign\u00f3 cuando los apristas engrandecieron un suicidio (pecado que condena directamente al infierno) y glorificaron al suicida, incluso compar\u00e1ndolo con el propio mes\u00edas?\ud83d\ude15\ud83d\ude15\ud83d\ude15\ud83d\ude15\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "MinCulturaPe", "id": "360874005"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190623870446903299"}], "author_id": "401630157", "created_at": "2019-11-02T21:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190748068213223424"]}, {"id": "1190748018875813890", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "162152337", "created_at": "2019-11-02T21:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190748018875813890"]}, {"id": "1190748012433281024", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "4179271053", "created_at": "2019-11-02T21:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190748012433281024"]}, {"id": "1190747986034380801", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "2167040569", "created_at": "2019-11-02T21:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190747986034380801"]}, {"id": "1190747910754983937", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1625864035", "created_at": "2019-11-02T21:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190747910754983937"]}, {"id": "1190747826273296384", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1015354553351405571", "created_at": "2019-11-02T21:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190747826273296384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/KfaySFIBtY", "expanded_url": "https://twitter.com/VonFiggy/status/1190747409200140288", "display_url": "twitter.com/VonFiggy/statu\u2026"}]}, "id": "1190747717972217856", "text": "sentimento suicida https://t.co/KfaySFIBtY", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190747409200140288"}], "author_id": "2737369349", "created_at": "2019-11-02T21:49:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190747717972217856"]}, {"id": "1190747674091360256", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1105953245174943745", "created_at": "2019-11-02T21:49:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190747674091360256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/9yuAhtVyau", "expanded_url": "https://twitter.com/alamoperezluna/status/1190102734906769408", "display_url": "twitter.com/alamoperezluna\u2026"}]}, "id": "1190747620110688256", "text": "Totalmente de acuerdo.todo parido de mujer,tiene que envejecer,sino se suicida antes https://t.co/9yuAhtVyau", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190102734906769408"}], "author_id": "1190744599897219072", "created_at": "2019-11-02T21:48:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190747620110688256"]}, {"id": "1190747580243890176", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "977010148865662977", "created_at": "2019-11-02T21:48:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190747580243890176"]}, {"id": "1190747555849801736", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "4836450533", "created_at": "2019-11-02T21:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190747555849801736"]}, {"id": "1190747542268592128", "text": "RT @CelsoEcon: @DCM_online Gente bolsonaro confessou que matou Marielle. Agora falta a justi\u00e7a prender bolsonaro. Se n\u00e3o prender acabou o p\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190741430362349568"}], "author_id": "859984396929159169", "created_at": "2019-11-02T21:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190747542268592128"]}, {"id": "1190747476330008577", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1874107142", "created_at": "2019-11-02T21:48:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190747476330008577"]}, {"id": "1190747453399715840", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1158950737562484736", "created_at": "2019-11-02T21:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190747453399715840"]}, {"id": "1190747407312674817", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1133163688196804609", "created_at": "2019-11-02T21:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190747407312674817"]}, {"id": "1190747389944123392", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1009194573191663616", "created_at": "2019-11-02T21:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190747389944123392"]}, {"id": "1190747376803340288", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "984848713116979200", "created_at": "2019-11-02T21:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190747376803340288"]}, {"id": "1190747331332837377", "text": "RT @FTFMoraes: Por total omiss\u00e3o do Estado, os pr\u00f3prios ind\u00edgenas precisaram se organizar para defender seu territ\u00f3rio de madeireiros. A si\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FTFMoraes", "id": "2979635969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190602390979956738"}], "author_id": "713318124242731009", "created_at": "2019-11-02T21:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190747331332837377"]}, {"in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1190747295601565696", "text": "@jairbolsonaro @PRFBrasil @SF_Moro A pol\u00edcia \u00e9 a organiza\u00e7\u00e3o que mais se beneficia da guerra \u00e0s drogas. Uma vez que nenhuma droga matou mais que a pol\u00edcia no exerc\u00edcio de reprimi-la, a demanda policial tem sua base no moralismo crist\u00e3o e soberba burguesa.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "PRFBrasil", "id": "1208570756"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190712224601559045"}], "author_id": "1069237113122623489", "created_at": "2019-11-02T21:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190747295601565696"]}, {"id": "1190747186474225675", "text": "eu conheci um cara que se matou depois da punheta, a depress\u00e3o p\u00f3s punheta \u00e9 real e pode te matar. n\u00e3o bata punheta", "lang": "pt", "author_id": "1644648654", "created_at": "2019-11-02T21:47:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190747186474225675"]}, {"id": "1190747164097597440", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "996223394956890113", "created_at": "2019-11-02T21:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190747164097597440"]}, {"id": "1190747122179756034", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1318299956", "created_at": "2019-11-02T21:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190747122179756034"]}, {"id": "1190747118043951104", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1616560566", "created_at": "2019-11-02T21:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190747118043951104"]}, {"id": "1190747073597054983", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "915757055792881664", "created_at": "2019-11-02T21:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190747073597054983"]}, {"id": "1190747034124455938", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1061327882700685317", "created_at": "2019-11-02T21:46:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190747034124455938"]}, {"id": "1190746943338819585", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "311225913", "created_at": "2019-11-02T21:46:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190746943338819585"]}, {"id": "1190746889286750210", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "891440582710763520", "created_at": "2019-11-02T21:45:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190746889286750210"]}, {"in_reply_to_user_id": "52426295", "id": "1190746834941202433", "text": "@RendirseJamass Nadie se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RendirseJamass", "id": "52426295"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190741278826389504"}], "author_id": "1176400718992949248", "created_at": "2019-11-02T21:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190746834941202433"]}, {"id": "1190746803773345793", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "771763312551944193", "created_at": "2019-11-02T21:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190746803773345793"]}, {"id": "1190746618695475206", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1501985144", "created_at": "2019-11-02T21:44:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190746618695475206"]}, {"id": "1190746606250987520", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2317214019", "created_at": "2019-11-02T21:44:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190746606250987520"]}, {"id": "1190746486604288001", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "882753737596522497", "created_at": "2019-11-02T21:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190746486604288001"]}, {"id": "1190746461891379206", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "906884627150884865", "created_at": "2019-11-02T21:44:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190746461891379206"]}, {"id": "1190746424255930368", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "926793354192609283", "created_at": "2019-11-02T21:44:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190746424255930368"]}, {"in_reply_to_user_id": "1039738764", "id": "1190746276599599104", "text": "@SandroMilet @UOL Kkkk, verdade o rep\u00f3rter chorou e se matou depois. Vai sair no fant\u00e1stico,  globo reporter, no JN, v\u00e3o falar que foi bullyng", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SandroMilet", "id": "1039738764"}, {"start": 13, "end": 17, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.8793, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.4063, "type": "Other", "normalized_text": "JN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190719013002907650"}], "author_id": "41739871", "created_at": "2019-11-02T21:43:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190746276599599104"]}, {"id": "1190746222941888512", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "239568969", "created_at": "2019-11-02T21:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190746222941888512"]}, {"id": "1190746215576690689", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "891066924347609089", "created_at": "2019-11-02T21:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190746215576690689"]}, {"id": "1190746144718172162", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1140779712819728389", "created_at": "2019-11-02T21:42:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190746144718172162"]}, {"id": "1190746042599428096", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "53070593", "created_at": "2019-11-02T21:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190746042599428096"]}, {"id": "1190745994700439552", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1073761529424683008", "created_at": "2019-11-02T21:42:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190745994700439552"]}, {"id": "1190745952686149632", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1038970361835085824", "created_at": "2019-11-02T21:42:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190745952686149632"]}, {"id": "1190745931513303040", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1027604679709089793", "created_at": "2019-11-02T21:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190745931513303040"]}, {"id": "1190745926610145281", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1062886114372018177", "created_at": "2019-11-02T21:42:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190745926610145281"]}, {"id": "1190745895933030401", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "875885321631784960", "created_at": "2019-11-02T21:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190745895933030401"]}, {"id": "1190745892535570433", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "author_id": "1041698803533795328", "created_at": "2019-11-02T21:41:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190745892535570433"]}, {"id": "1190745814173388800", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1033816884087533568", "created_at": "2019-11-02T21:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190745814173388800"]}, {"id": "1190745799275225088", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1101336686586408963", "created_at": "2019-11-02T21:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190745799275225088"]}, {"id": "1190745714986536967", "text": "- n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou \n- quen eu matei? \ud83d\ude25\ud83d\ude25 \n- quen se era antes\n\nfav se voce choro", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "quen"}]}, "author_id": "1904784846", "created_at": "2019-11-02T21:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 19, "like_count": 984, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1190745714986536967"]}, {"id": "1190745707172511744", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2870007611", "created_at": "2019-11-02T21:41:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190745707172511744"]}, {"in_reply_to_user_id": "17752026", "id": "1190745682417729536", "text": "@roxmo L\u00f3gico. Se ele decidir entrar na investiga\u00e7\u00e3o, vai descobrir quem realmente matou a Mariella talkey!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Mariella talkey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190703008495153152"}], "author_id": "310591634", "created_at": "2019-11-02T21:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190745682417729536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ds8mm9EYgh", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20191030/Po\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1190745649282789378", "text": "RT @publico_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado https://t.co/ds8mm9EYgh En @ctxt_es", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190619567606730752"}], "author_id": "343582924", "created_at": "2019-11-02T21:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190745649282789378"]}], "includes": {"users": [{"name": "Thaty (Supremo \u00e9 o POVO!) \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u2699\u2697\u2696", "username": "thatycon", "id": "703254939867463680", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 2830, "tweet_count": 15488, "listed_count": 1}}, {"name": "Carla Zambelli B22 T10", "username": "Zambelli2210", "id": "975127727501185025", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2089253, "following_count": 381, "tweet_count": 35123, "listed_count": 2179}}, {"name": "Javier Mansol", "username": "73421ee3996c4ae", "id": "2877447816", "verified": false, "location": "Maracay, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 461, "tweet_count": 3557, "listed_count": 0}}, {"name": "Lenin Danieri D", "username": "LDanieri", "id": "65533151", "verified": false, "location": "\u00dcT: 10.6564,-71.65702", "public_metrics": {"followers_count": 90795, "following_count": 3629, "tweet_count": 92238, "listed_count": 383}}, {"name": "Rom\u00e3o", "username": "rodsromao", "id": "1021754363616931840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 18, "tweet_count": 4915, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00a1 Bix Lasa\u00f1a !", "username": "bix_lasana", "id": "915034724438904832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 298, "tweet_count": 947, "listed_count": 0}}, {"name": "ME MUDO DE CUENTA CHAO B)", "username": "FaceNsfw", "id": "1088668677485019136", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4348, "following_count": 1321, "tweet_count": 4670, "listed_count": 11}}, {"name": "Victor", "username": "victorvbarros", "id": "93620287", "verified": false, "location": "Natal", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 602, "tweet_count": 12209, "listed_count": 5}}, {"name": "antares \u26a2\ufe0e", "username": "alphascorpius_", "id": "787112499225198592", "verified": false, "location": "Scorpio constellation        ", "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 3779, "tweet_count": 32241, "listed_count": 10}}, {"name": "toni", "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657", "verified": false, "location": "floresta amaz\u00f4nica", "public_metrics": {"followers_count": 6476, "following_count": 5875, "tweet_count": 49217, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1e \ud83d\udda4", "username": "Mcardona02", "id": "1012482023989137408", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 139, "tweet_count": 8650, "listed_count": 0}}, {"name": "mateus baldi", "username": "terraleste_", "id": "79352559", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4977, "following_count": 1604, "tweet_count": 353509, "listed_count": 30}}, {"name": "quiet tweeting", "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 30114, "following_count": 1442, "tweet_count": 42647, "listed_count": 67}}, {"name": "Kardashian esquecida no churrasco", "username": "quelmoreth", "id": "58128710", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1988, "tweet_count": 154105, "listed_count": 11}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7EvaldoAlves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "evaldoaIves", "id": "183852322", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1858, "tweet_count": 8482, "listed_count": 0}}, {"name": "Pa Baker", "username": "GodinhoPatricia", "id": "348669232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 2226, "tweet_count": 11307, "listed_count": 1}}, {"name": "Arlete", "username": "arleeteferrari", "id": "152439343", "verified": false, "location": "Fortaleza/Campina Grande", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 276, "tweet_count": 27112, "listed_count": 37}}, {"name": "Dani F\u00e1tima com \ud83e\udd91 e \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "danielefatima", "id": "15028868", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1111, "tweet_count": 50970, "listed_count": 1}}, {"name": "\u00c1GUILA NEGRA #BDL", "username": "josel_6027", "id": "365293125", "verified": false, "location": "Anywhere in the world", "public_metrics": {"followers_count": 67161, "following_count": 8767, "tweet_count": 131848, "listed_count": 85}}, {"name": "\u1d00\u0274\u1d00 \u1d0a\u1d1c", "username": "nafonsffc", "id": "1054444365760905221", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 233, "tweet_count": 7541, "listed_count": 0}}, {"name": "jhon", "username": "musoverao", "id": "1904784846", "verified": false, "location": "BIQUEIRA", "public_metrics": {"followers_count": 369023, "following_count": 25342, "tweet_count": 56124, "listed_count": 264}}, {"name": "K\u00f4sui #ElReinoOlvidado", "username": "GianKosui", "id": "2162396879", "verified": false, "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 354, "tweet_count": 30422, "listed_count": 8}}, {"name": "Arlynes", "username": "arlynessantana", "id": "555402686", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 324, "tweet_count": 18330, "listed_count": 0}}, {"name": "Heringer", "username": "heringer_felipe", "id": "3103328039", "verified": false, "location": "812", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 504, "tweet_count": 51311, "listed_count": 0}}, {"name": "daniela mendes \ud83e\udd8a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "dani_mendes", "id": "38490186", "verified": false, "location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 490, "tweet_count": 47597, "listed_count": 11}}, {"name": "Nano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udc15", "username": "SoyLaNano", "id": "127902758", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5013, "following_count": 5428, "tweet_count": 73352, "listed_count": 24}}, {"name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184", "verified": false, "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}}, {"name": "TesT", "username": "TesTesMiMi", "id": "3842430015", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1274, "tweet_count": 27068, "listed_count": 1}}, {"name": "Gabriel Rufi\u00e1n", "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 911479, "following_count": 4541, "tweet_count": 44804, "listed_count": 2930}}, {"name": "Nelson Lobo \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "NelsitoX", "id": "70536087", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 4444, "tweet_count": 7297, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2661", "username": "beawarenes", "id": "94236047", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1012, "tweet_count": 91709, "listed_count": 3}}, {"name": "Leandra", "username": "dcmm93", "id": "61345805", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 231, "tweet_count": 113355, "listed_count": 3}}, {"name": "You are a dragon, be a dragon \ud83d\udc89\ud83d\udcda", "username": "bellatrix_berry", "id": "46807957", "verified": false, "location": "Cansada na It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1368, "tweet_count": 31003, "listed_count": 2}}, {"name": "Floir\u00e1n Reyes", "username": "floiranreyes", "id": "119398920", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 3182, "tweet_count": 39881, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952", "id": "105492444", "verified": false, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"name": "Mari7", "username": "_LArtDeVivre", "id": "2903952989", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 631, "tweet_count": 57715, "listed_count": 4}}, {"name": "Abeja Blanca", "username": "AbejaBlanca1303", "id": "2228357684", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 4379, "tweet_count": 243519, "listed_count": 24}}, {"name": "\u2115. \u211d\ud835\udd52\ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud83d\udc9c", "username": "Norma_Sil_UC", "id": "777691486175526912", "verified": false, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13081, "following_count": 12477, "tweet_count": 77264, "listed_count": 4}}, {"name": "Victoria Merino Naranjo", "username": "MerinoNara", "id": "742468226282557440", "verified": false, "location": "Lanzarote ", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 1656, "tweet_count": 61531, "listed_count": 3}}, {"name": "Paul Macca \ud83d\udc9c\u270a\u2764\ufe0f", "username": "PaulMacca14", "id": "1146684686288265216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3808, "following_count": 2033, "tweet_count": 14095, "listed_count": 6}}, {"name": "H.rosingher", "username": "HRosingher", "id": "1081028391913046021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 88, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317", "verified": true, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587414, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"name": "Julio C\u00e9sar Fern\u00e1ndez Toro", "username": "fernandeztoro", "id": "187649319", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 1115, "tweet_count": 113978, "listed_count": 69}}, {"name": "Gaby Arocha", "username": "gabyarocha", "id": "88469551", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 43068, "following_count": 9346, "tweet_count": 124548, "listed_count": 215}}, {"name": "Piedras_azules", "username": "piedrasazules", "id": "194419206", "verified": false, "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 2078, "tweet_count": 14780, "listed_count": 0}}, {"name": "Leobodhi #DesobedienciaCivil", "username": "QuinterLeonor", "id": "802575865364303872", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma d Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 14975, "following_count": 11889, "tweet_count": 194400, "listed_count": 12}}, {"name": "_", "username": "ILogeDemi13Sel", "id": "29928900", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 803, "tweet_count": 99329, "listed_count": 24}}, {"name": "\ud83e\udd21\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "username": "r3set_", "id": "803216257097015296", "verified": false, "location": "mana us", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 142, "tweet_count": 13666, "listed_count": 0}}, {"name": "La paz es el camino", "username": "EsterLinaLanzi", "id": "187344626", "verified": false, "location": "San Nicol\u00e1s, Pcia Bs.As.", "public_metrics": {"followers_count": 47473, "following_count": 47319, "tweet_count": 1366923, "listed_count": 65}}, {"name": "pawis\ud83d\udc27", "username": "_PAiris", "id": "971539408053850112", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 112, "tweet_count": 57584, "listed_count": 0}}, {"name": "Franco", "username": "Lenc1na", "id": "456364921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 303, "tweet_count": 88471, "listed_count": 4}}, {"name": "Leandro Cassa", "username": "leandrocassa", "id": "328178719", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 273, "tweet_count": 3221, "listed_count": 0}}, {"name": "Bituca de Derby", "username": "fgolobovant", "id": "97192263", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 2401, "tweet_count": 65466, "listed_count": 26}}, {"name": "same old mistakes", "username": "robm0ura", "id": "826397989967126528", "verified": false, "location": "Manaus, AM", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 2056, "tweet_count": 52292, "listed_count": 0}}, {"name": "Veronica \u2074\u2074\ud83c\udfc1", "username": "NikaMerry", "id": "90233445", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 169, "tweet_count": 13609, "listed_count": 0}}, {"name": "Karina Lopez Ovalle", "username": "KaarinaAlondra", "id": "4834017261", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 240, "tweet_count": 3036, "listed_count": 1}}, {"name": "Tite", "username": "Titte__", "id": "3379729186", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 425, "tweet_count": 13014, "listed_count": 0}}, {"name": "J. \ud83e\udde3\ud83c\udf33", "username": "JotaLCasanova", "id": "2938869640", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3655, "following_count": 2416, "tweet_count": 19304, "listed_count": 2}}, {"name": "Gerardo Codina", "username": "CodinaGerardo", "id": "1183918532", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 1975, "tweet_count": 63187, "listed_count": 10}}, {"name": "Adriana", "username": "mafalda_BSB", "id": "47121250", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1088, "tweet_count": 6608, "listed_count": 1}}, {"name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva", "id": "182573469", "verified": true, "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}}, {"name": "J\u00e2nia Eugenio", "username": "JaniaEugenio", "id": "1109439378814836736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 359, "tweet_count": 3437, "listed_count": 1}}, {"name": "13 Galo Vasco CPX MST", "username": "galo__vasco", "id": "62347099", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 3673, "tweet_count": 190275, "listed_count": 0}}, {"name": "mildred;", "username": "nbhdroyce", "id": "1008566143504691202", "verified": false, "location": "Kiss kiss.\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1251, "tweet_count": 79161, "listed_count": 15}}, {"name": "Caterin Pinto", "username": "ctpintol", "id": "778777630443184128", "verified": false, "location": "San Miguel, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 833, "tweet_count": 19638, "listed_count": 1}}, {"name": "VeroSks19 \ud83d\udc48\u270c VOLVIMOS\u270c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c", "username": "VeroSks19", "id": "1087013593357451264", "verified": false, "location": "San Justo, Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 2516, "tweet_count": 147282, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud83c\udf19", "username": "nubenu_", "id": "762251419", "verified": false, "location": "\ud835\ude1b\ud835\ude26\ud835\ude3a\ud835\ude37\ud835\ude22\ud835\ude35 ;; 23", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 249, "tweet_count": 22464, "listed_count": 3}}, {"name": "Dr. Coala", "username": "coalanarrador", "id": "1188973713280114689", "verified": false, "location": "Aonde a Milit\u00e2ncia n\u00e3o tem vez", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 96, "tweet_count": 5705, "listed_count": 0}}, {"name": "ju", "username": "comentaju", "id": "2998379691", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18380, "following_count": 270, "tweet_count": 220141, "listed_count": 40}}, {"name": "Angel Nambo Mateos", "username": "NamboMateos", "id": "911038928467124225", "verified": false, "location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 454, "tweet_count": 176, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd8b MeLODii \ud83e\udd8b", "username": "MeLODii_Ei3", "id": "825564011894710272", "verified": false, "location": "Hayley \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 681, "tweet_count": 7977, "listed_count": 5}}, {"name": "Chikistriquis\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "chicaagallardo", "id": "136749322", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 433, "tweet_count": 13994, "listed_count": 1}}, {"name": "gattito\u2739", "username": "arturomiau", "id": "948669593874153472", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 394, "tweet_count": 4026, "listed_count": 0}}, {"name": "A\u1952t\u03b9\u1972 Ar\u1971s", "username": "Antia_Ares", "id": "802830696402354176", "verified": false, "location": "S\u1971\u1974o\u1952d st\u1972r to th\u1971 r\u03b9ght", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 931, "tweet_count": 79460, "listed_count": 10}}, {"name": "Azabacha Andaluza", "username": "GitanaAndaluza", "id": "182706584", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 2698, "tweet_count": 23690, "listed_count": 0}}, {"name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556", "verified": false, "location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60423, "following_count": 18114, "tweet_count": 22896, "listed_count": 331}}, {"name": "Marcia Valentim", "username": "marciav2015", "id": "2735183691", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 15407, "following_count": 16947, "tweet_count": 471928, "listed_count": 48}}, {"name": "Ovafuego", "username": "Ovafuego", "id": "2560170356", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 2950, "tweet_count": 93011, "listed_count": 2}}, {"name": "El Destape", "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 542119, "following_count": 489, "tweet_count": 149075, "listed_count": 1306}}, {"name": "Mendocina K", "username": "KMendocina", "id": "700788133177139200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11331, "following_count": 10867, "tweet_count": 126141, "listed_count": 18}}, {"name": "ice queen", "username": "littlewitchw", "id": "4364436449", "verified": false, "location": "mystic falls", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1613, "tweet_count": 72686, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0618", "username": "adcwalls", "id": "753591879309156353", "verified": false, "location": "clarke & lexa.", "public_metrics": {"followers_count": 8754, "following_count": 6562, "tweet_count": 41679, "listed_count": 53}}, {"name": "Miguel S\u00e1bat D\u00edaz \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude37\ud83c\udfcd", "username": "miguelsabat", "id": "143602047", "verified": false, "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 2898, "tweet_count": 103795, "listed_count": 7}}, {"name": "Nilprotesta", "username": "nilrayito", "id": "124304335", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1603, "tweet_count": 42626, "listed_count": 3}}, {"name": "SomeoneSMALL", "username": "someonehereeeee", "id": "1174159908394164224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 159, "tweet_count": 87, "listed_count": 1}}, {"name": "#EllaGan\u00f3. Con TOD\ud83c\udf1eS \ud83d\udc9a", "username": "lulybarreiro61", "id": "371932589", "verified": false, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 8096, "following_count": 8890, "tweet_count": 201805, "listed_count": 24}}, {"name": "Vicky", "username": "vicran18", "id": "3294157064", "verified": false, "location": "Laboulaye-Cordoba ", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1846, "tweet_count": 33990, "listed_count": 1}}, {"name": "jorge chac\u00f3n", "username": "jchacon17", "id": "110042959", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1365, "tweet_count": 14618, "listed_count": 9}}, {"name": "Daniel", "username": "EquisEresDaniel", "id": "580363204", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 227, "tweet_count": 78789, "listed_count": 2}}, {"name": "Luc\u00eda", "username": "Lupc_12", "id": "121950913", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 767, "tweet_count": 110962, "listed_count": 31}}, {"name": "Aurelio Asiain", "username": "aasiain", "id": "20216264", "verified": false, "location": "Kyoto,  Japan", "public_metrics": {"followers_count": 51638, "following_count": 990, "tweet_count": 103210, "listed_count": 1300}}, {"name": "C. T.", "username": "c_tewqyuipva", "id": "294289956", "verified": false, "location": "cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 2153, "tweet_count": 40647, "listed_count": 1}}, {"name": "Sor Prendida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392", "verified": false, "location": "Meseta. Spain", "public_metrics": {"followers_count": 8395, "following_count": 7423, "tweet_count": 135912, "listed_count": 24}}, {"name": "Mercurio Retrogrado\u2728", "username": "MaarFragola", "id": "385661997", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 662, "tweet_count": 49674, "listed_count": 2}}, {"name": "schema\ud83d\udca8hiatus", "username": "SchemaGhost", "id": "825882946812907520", "verified": false, "location": "Soy pibe gente", "public_metrics": {"followers_count": 4736, "following_count": 838, "tweet_count": 19397, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc33\ud835\udc1a", "username": "nazarenadebelen", "id": "926880193125470209", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 134, "tweet_count": 47545, "listed_count": 0}}, {"name": "Falaken7'' \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "eaejotan", "id": "1329707792", "verified": false, "location": "Rocinha Rj :*", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 179, "tweet_count": 4315, "listed_count": 1}}, {"name": "S(pooky)\ud83e\udddb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Sophh56", "id": "4496301436", "verified": false, "location": "She/her", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 405, "tweet_count": 9970, "listed_count": 1}}, {"name": ".", "username": "94Luisjose", "id": "570207727", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 408, "tweet_count": 38576, "listed_count": 0}}, {"name": "Archivos de la Historia", "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 88422, "following_count": 504, "tweet_count": 39750, "listed_count": 837}}, {"name": "Existen y Abundan", "username": "krsndrea_nk", "id": "800710884", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 61, "tweet_count": 16882, "listed_count": 0}}, {"name": "Henrique Bogari", "username": "hbogp_", "id": "61605697", "verified": false, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 408, "tweet_count": 15966, "listed_count": 2}}, {"name": "Economia Pol\u00edtica", "username": "Economia_Polit", "id": "2827984369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7261, "following_count": 7872, "tweet_count": 208075, "listed_count": 31}}, {"name": "anto \ud83d\udcab", "username": "monasimpson__", "id": "254325550", "verified": false, "location": "La Matanza", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 874, "tweet_count": 41953, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83d\udd90\ufe0fEL INTERIOR PROFUNDO", "username": "eljugenio", "id": "2460407708", "verified": false, "location": "Marcos Ju\u00e1rez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12321, "following_count": 12467, "tweet_count": 85977, "listed_count": 9}}, {"name": "\u26d3\ufe0f\ud83d\udc30\ud835\udc7a\ud835\udc91\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc8c\ud835\udc9a \ud835\udc69\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc9a\ud83d\udc30\u26d3\ufe0f", "username": "AliceDarko_", "id": "2363203004", "verified": false, "location": "En La L\u00ednea de la Corrupci\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 968, "tweet_count": 124682, "listed_count": 5}}, {"name": "Ana Requejo", "username": "AnaRequejo3", "id": "759550942425538560", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2584, "following_count": 3628, "tweet_count": 112340, "listed_count": 0}}, {"name": "bianca\ud83d\ude03\ud83d\ude3b", "username": "biancacontra", "id": "1004463843232440320", "verified": false, "location": "S\u00e3o Pedro do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 176, "tweet_count": 4158, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd78\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8c\ud835\udd93\ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "username": "AbrilMontagne", "id": "2768301859", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 637, "tweet_count": 38658, "listed_count": 1}}, {"name": "Cabez", "username": "CabesCwb", "id": "24788107", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5273, "following_count": 812, "tweet_count": 29147, "listed_count": 36}}, {"name": "Jorge Pinedo", "username": "kokipinedo", "id": "403872822", "verified": false, "location": "Lima-PERU", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1221, "tweet_count": 24289, "listed_count": 2}}, {"name": "Raquel", "username": "Carvalho_raquek", "id": "2380567507", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia-DF", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 159, "tweet_count": 5357, "listed_count": 0}}, {"name": "SoySilK", "username": "SilviaSihaynuez", "id": "769184934695145473", "verified": false, "location": "Villa Ort\u00fazar. CABA", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 1092, "tweet_count": 19615, "listed_count": 0}}, {"name": "web diva palco de leituras", "username": "palcodeleituras", "id": "118771764", "verified": false, "location": "Cl\u00e3 das Bico Negro ", "public_metrics": {"followers_count": 3477, "following_count": 1533, "tweet_count": 31174, "listed_count": 11}}, {"name": "cec\u00e9u", "username": "MCelinaAndrade", "id": "942458616451354626", "verified": false, "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 477, "tweet_count": 12552, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd86", "username": "rdrsluisa", "id": "902285844928712704", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 413, "tweet_count": 29945, "listed_count": 0}}, {"name": "Charlie", "username": "PerraCaotica", "id": "1613407344", "verified": false, "location": "En casita", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 581, "tweet_count": 73488, "listed_count": 4}}, {"name": "Jorge Armando", "username": "Jorgecamen", "id": "236874842", "verified": false, "location": "Casa", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1451, "tweet_count": 27945, "listed_count": 1}}, {"name": "Mikeel \ud83d\udc33", "username": "mikelperez231", "id": "945326303926013952", "verified": false, "location": "Gasteizz", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 699, "tweet_count": 12751, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Sin Miedo", "username": "juanmico", "id": "54684856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 887, "tweet_count": 34289, "listed_count": 4}}, {"name": "Leonor", "username": "Leonor38556523", "id": "1141462061953757189", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 596, "tweet_count": 224659, "listed_count": 0}}, {"name": "Elena Esther \ud83d\udc9a", "username": "oximoron18", "id": "742059092399788032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 2443, "tweet_count": 26835, "listed_count": 8}}, {"name": "saky", "username": "saky________", "id": "861661562989314050", "verified": false, "location": "konoha", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 830, "tweet_count": 3505, "listed_count": 0}}, {"name": "FuYu \u0d9e #13", "username": "lilmeowyu", "id": "1087872446869487617", "verified": false, "location": "yoongi", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 979, "tweet_count": 17016, "listed_count": 3}}, {"name": "fall\u17f9", "username": "ashlynxart", "id": "1156412367690969089", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 5490, "following_count": 3765, "tweet_count": 27072, "listed_count": 42}}, {"name": "BarbaRossa", "username": "ReyQueer", "id": "980279201436766209", "verified": false, "location": "Alg\u00fan lugar de Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 119, "tweet_count": 1190, "listed_count": 0}}, {"name": "resistro\u00ae", "username": "resistro", "id": "21427044", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1815, "tweet_count": 17095, "listed_count": 0}}, {"name": "te amo mamacita! \ud83d\udc7d", "username": "Nathaaaaaaaly", "id": "1119398876329410566", "verified": false, "location": "Nova Lima", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 353, "tweet_count": 11701, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Carolina \ud83e\udd8b", "username": "CarooMaiorano", "id": "2707635390", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 187, "tweet_count": 10563, "listed_count": 0}}, {"name": "Enrique", "username": "kikyn_mx", "id": "998505859", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 290, "tweet_count": 5006, "listed_count": 1}}, {"name": "jime montoya", "username": "jime_montoya", "id": "968953982", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 427, "tweet_count": 901, "listed_count": 1}}, {"name": "raah", "username": "raahesposito", "id": "1142474901628100610", "verified": false, "location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265", "public_metrics": {"followers_count": 3563, "following_count": 284, "tweet_count": 4009, "listed_count": 0}}, {"name": "Libra's Groove\u264e", "username": "JulianSnchz95", "id": "363767914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 705, "tweet_count": 33530, "listed_count": 3}}, {"name": "~June~\ud83c\udf83\ud83e\ude84", "username": "_RGLexi", "id": "1098258623615123459", "verified": false, "location": "mi casa", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 112, "tweet_count": 14807, "listed_count": 0}}, {"name": "Kibou", "username": "Pabtune", "id": "321386203", "verified": false, "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 252, "tweet_count": 265704, "listed_count": 16}}, {"name": "alicia martinez", "username": "aliciacristinar", "id": "255098969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1491, "tweet_count": 297286, "listed_count": 29}}, {"name": "VeroniK \ud83d\udc9a", "username": "Veritoramon", "id": "198016098", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 2015, "tweet_count": 50001, "listed_count": 9}}, {"name": "Mart\u00ednez\ud83d\udea9 Hispano-brasileira \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Martnez54379957", "id": "1030264418163204101", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 996, "tweet_count": 11806, "listed_count": 0}}, {"name": "TV Afiada", "username": "ConversaAfiada", "id": "17229791", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 623305, "following_count": 670, "tweet_count": 111172, "listed_count": 1987}}, {"name": "M.Grazia Hufschmiede", "username": "MariaGraziaFF", "id": "1009826659", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 145, "tweet_count": 2235, "listed_count": 0}}, {"name": "Alitzel Elena", "username": "ElenaSakine", "id": "758758544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 1220, "tweet_count": 4346, "listed_count": 2}}, {"name": "Ali (Taylor\u2019s Version)\ud83e\udde3", "username": "tm_aly", "id": "3221936977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 228, "tweet_count": 24044, "listed_count": 1}}, {"name": "Itsaas\u2605", "username": "Itsaasss", "id": "2345994509", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 227, "tweet_count": 28913, "listed_count": 9}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPatricia Iglesia\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "sonounavatar", "id": "217037540", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 1395, "tweet_count": 72528, "listed_count": 28}}, {"name": "\ud83e\udd87\ud83d\udc7bSpooky Lamb\ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f", "username": "KyuPotter", "id": "767482538", "verified": false, "location": "Cadi. ", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 173, "tweet_count": 42531, "listed_count": 0}}, {"name": "El Diario Nueva York", "username": "eldiariony", "id": "18872608", "verified": true, "location": "New York", "public_metrics": {"followers_count": 51112, "following_count": 1683, "tweet_count": 291101, "listed_count": 979}}, {"name": "Leo", "username": "add_luis", "id": "2457826439", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 760, "tweet_count": 83991, "listed_count": 4}}, {"name": "rebs\ud83e\udde9", "username": "Beckinea_", "id": "759593947131940864", "verified": false, "location": "na tua", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 149, "tweet_count": 22071, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udea9 madalena carpa", "username": "madalenacarpa", "id": "337861071", "verified": false, "location": "Poa/RS", "public_metrics": {"followers_count": 3651, "following_count": 4269, "tweet_count": 142657, "listed_count": 26}}, {"name": "\ud83d\udc28 dar \u00f0a 'ne los \ud83d\udc28", "username": "ailin_itati", "id": "259936216", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 938, "tweet_count": 4246, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86", "username": "darknearth", "id": "801228323464642560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 801, "tweet_count": 17213, "listed_count": 0}}, {"name": "Hiroshi Noda Higa", "username": "HiroshiNodaHig1", "id": "1040157270942859264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 146, "tweet_count": 25904, "listed_count": 0}}, {"name": "joel aimasso", "username": "joelaimasso", "id": "143228144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 4991, "tweet_count": 49832, "listed_count": 0}}, {"name": "???", "username": "baerobless", "id": "917845223631413249", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 89, "tweet_count": 42706, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabio Oliveira \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "Fabi0Luis", "id": "1028365568330612736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1007, "tweet_count": 138909, "listed_count": 0}}, {"name": "Mindy\ud83e\udd28", "username": "malditafuega", "id": "839241465171750913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 675, "tweet_count": 44687, "listed_count": 2}}, {"name": "Carla Montserrat", "username": "Cmonts_", "id": "34200185", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3631, "following_count": 2710, "tweet_count": 117776, "listed_count": 28}}, {"name": "thommy", "username": "swidersilva", "id": "1276344150", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 258, "tweet_count": 4555, "listed_count": 2}}, {"name": "Majin vitos Navkosky", "username": "navkosky", "id": "228701171", "verified": false, "location": "Tuchanka", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 599, "tweet_count": 99964, "listed_count": 17}}, {"name": "@rielias22", "username": "rielias22", "id": "1104585257439895557", "verified": false, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14763, "following_count": 14390, "tweet_count": 256992, "listed_count": 4}}, {"name": "Poropat", "username": "N_Poropat", "id": "1398051708", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 2644, "tweet_count": 37722, "listed_count": 0}}, {"name": "jussara da s. fiuza", "username": "_loba40", "id": "400752635", "verified": false, "location": "Duque de Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 114, "tweet_count": 40440, "listed_count": 0}}, {"name": "Celo-panes", "username": "celophanes", "id": "988497750840037376", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 12354, "following_count": 1020, "tweet_count": 31846, "listed_count": 3}}, {"name": "Mateus Andrade", "username": "MateusA07817739", "id": "1128362605612019715", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 30, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 2320066, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}}, {"name": "guaren con cigarro", "username": "STlCKYCHAN", "id": "1147633506144722944", "verified": false, "location": "S!HER", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1023, "tweet_count": 43032, "listed_count": 8}}, {"name": "nati \ud83d\udc2c", "username": "meftmeth", "id": "2285346848", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5185, "following_count": 1584, "tweet_count": 99271, "listed_count": 24}}, {"name": "\ud83c\udf83spooky tony\ud83c\udf83", "username": "UltimateArcana", "id": "1548401935", "verified": false, "location": "Sevilla/Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 185, "tweet_count": 90140, "listed_count": 20}}, {"name": "\u2748 Javi \u2748", "username": "lugvium", "id": "806511121213620224", "verified": false, "location": "Entre Madrid, \u00c1vila y Guada", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 877, "tweet_count": 42251, "listed_count": 5}}, {"name": "S\u00e9ries Brasil", "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182062, "following_count": 5835, "tweet_count": 14308, "listed_count": 1285}}, {"name": "Geanliby", "username": "geaneliby", "id": "48150752", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 679, "tweet_count": 23411, "listed_count": 0}}, {"name": "Wladimir Quirino", "username": "wladimirQuirino", "id": "59723243", "verified": false, "location": "Olinda, Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5650, "following_count": 3920, "tweet_count": 60362, "listed_count": 25}}, {"name": "\u027e\u0250o\u0265\u0254ou\u0250\u028c\u0131 \u2235 \ud83c\udf34\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u2600\ufe0f", "username": "ivanochoaj", "id": "433382570", "verified": false, "location": "in the middle of Here and Now", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 488, "tweet_count": 26936, "listed_count": 6}}, {"name": "Nats Vega", "username": "Fem_nats", "id": "1054288219", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 939, "tweet_count": 41706, "listed_count": 8}}, {"name": "ramonlopez", "username": "coembotaII", "id": "4405043657", "verified": false, "location": "Yatay t\u00ed Calle, Corrientes ", "public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 6831, "tweet_count": 281261, "listed_count": 12}}, {"name": "miriam sofia sassone", "username": "sofiasassone", "id": "191186437", "verified": false, "location": "ARGENTINA ", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 535, "tweet_count": 411330, "listed_count": 28}}, {"name": "Fla Predador", "username": "flapredador", "id": "2751307140", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 3599, "tweet_count": 95813, "listed_count": 3}}, {"name": "Miguel", "username": "MIVARTUR", "id": "372416486", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1093, "tweet_count": 44863, "listed_count": 1}}, {"name": "Pedro S\u00e1nchez", "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1704230, "following_count": 6008, "tweet_count": 32083, "listed_count": 6817}}, {"name": "Rosa Mar\u00eda Artal", "username": "rosamariaartal", "id": "80899853", "verified": true, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 198596, "following_count": 3888, "tweet_count": 331375, "listed_count": 2800}}, {"name": "Cami", "username": "soloesnadie", "id": "1170806467978584064", "verified": false, "location": "Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 159, "tweet_count": 1881, "listed_count": 0}}, {"name": "luiza", "username": "ssdluiza", "id": "771035154018164736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 803, "tweet_count": 19781, "listed_count": 0}}, {"name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "CesaRojas_21", "id": "879347256167735297", "verified": false, "location": "San Borja, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 462, "tweet_count": 12011, "listed_count": 1}}, {"name": "lel\u00ea", "username": "leticialisboaz", "id": "3302933615", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 164, "tweet_count": 38644, "listed_count": 0}}, {"name": "Nataly\ud83d\udc9a", "username": "_natf4brizi0", "id": "275537349", "verified": false, "location": "Capitrap", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 370, "tweet_count": 62488, "listed_count": 4}}, {"name": "Ana B.", "username": "AnaBPeCa2", "id": "3004111456", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 776, "tweet_count": 96203, "listed_count": 7}}, {"name": "@Mariano9605", "username": "mariano9605", "id": "419008875", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 63362, "following_count": 60617, "tweet_count": 391495, "listed_count": 256}}, {"name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "username": "txmhg018", "id": "578529652", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210617, "listed_count": 17}}, {"name": "meri (spooky era) \ud83d\udc7b", "username": "thestoryofmers", "id": "793224303626031104", "verified": false, "location": "merida / cadiz", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 893, "tweet_count": 103430, "listed_count": 3}}, {"name": "\u272aCeci~\ud83c\udf19 \u2661", "username": "stillonely92", "id": "119129292", "verified": false, "location": "{Sorry that I walked away\u2728}", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 440, "tweet_count": 341136, "listed_count": 23}}, {"name": "pam \u2605\u5f61", "username": "pamsz6", "id": "1106371484388335616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 982, "tweet_count": 11848, "listed_count": 0}}, {"name": "iker", "username": "sniker__", "id": "2879410792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 270, "tweet_count": 7343, "listed_count": 0}}, {"name": "Alma", "username": "dushka55", "id": "60164482", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 3046, "tweet_count": 109397, "listed_count": 1}}, {"name": "Kata", "username": "kata_con_botas", "id": "1568268307", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 4437, "tweet_count": 1598, "listed_count": 1}}, {"name": "Profe Sergio Wisch\u00f1evsky", "username": "sergiodwy", "id": "213405649", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 46722, "following_count": 2509, "tweet_count": 15495, "listed_count": 106}}, {"name": "\u2728\ud83c\udf5cDel\ud83c\udf19\ud83d\udc80", "username": "del11497", "id": "189004134", "verified": false, "location": "Sonorense viviendo en GDL", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 602, "tweet_count": 42619, "listed_count": 7}}, {"name": "clemente farias", "username": "clementefarias3", "id": "1626386402", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 323, "tweet_count": 37798, "listed_count": 2}}, {"name": "Vivi\u2606Mochileira das Gal\u00e1xias", "username": "vivi_scans", "id": "3020503348", "verified": false, "location": "ABC, SP #LulaNoPrimeiroTurno \u272a", "public_metrics": {"followers_count": 39098, "following_count": 24664, "tweet_count": 95169, "listed_count": 54}}, {"name": "Jos\u00e9 F\u00e9lix", "username": "JosFlix03759900", "id": "942381969110859776", "verified": false, "location": "Ica, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 259, "tweet_count": 4590, "listed_count": 0}}, {"name": "ismael machuca rico", "username": "RicoMachuca", "id": "406433712", "verified": false, "location": "Queens, NY", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}}, {"name": "Gilson Olmedo", "username": "GilsonOlmedo", "id": "86826642", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1 - MT - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 505, "tweet_count": 27917, "listed_count": 1}}, {"name": "Dani", "username": "daniambiental", "id": "320430303", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3486, "following_count": 5000, "tweet_count": 267175, "listed_count": 82}}, {"name": "Fernando Tadeu Moraes", "username": "FTFMoraes", "id": "2979635969", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 955, "tweet_count": 2090, "listed_count": 1}}, {"name": "Jorge Odez", "username": "JorgeOdez", "id": "893678981018525696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 576, "tweet_count": 25239, "listed_count": 0}}, {"name": "RojaDelPueblo", "username": "RendirseJamass", "id": "52426295", "verified": false, "location": "En todo el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 59957, "following_count": 55500, "tweet_count": 344976, "listed_count": 296}}, {"name": "Armando Ugalde", "username": "Ugald_Armando", "id": "2294978917", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 345, "tweet_count": 8647, "listed_count": 0}}, {"name": "Alejandro Hope", "username": "ahope71", "id": "15663355", "verified": true, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 146368, "following_count": 9286, "tweet_count": 64106, "listed_count": 1027}}, {"name": "\u1173 G\u028f\u1d1c\u1d1c\u1d1b\u1d00\u0280\u1d0f \uff62\u516d\uff63", "username": "_GrimCollector", "id": "1180108135421419520", "verified": false, "location": "\ud835\ude78\ud835\ude72\ud835\ude7e\ud835\ude7d&\ud835\ude77\ud835\ude74\ud835\ude70\ud835\ude73\ud835\ude74\ud835\ude81: / \ud835\ude96\ud835\ude8e\ud835\ude94\ud835\ude9e_\ud835\udffa\ud835\udff8\ud835\udff7\u166e\ud835\ude76\ud835\ude98\ud835\ude91\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\udff7\ud835\udff7\ud835\ude77\ud835\ude98\ud835\ude94\ud835\ude8a\ud835\ude91\ud835\ude98\ud835\ude94\ud835\ude8a.\u200b", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 100, "tweet_count": 946, "listed_count": 0}}, {"name": "thay", "username": "wypedout", "id": "572258660", "verified": false, "location": "\u0262\u1d1c\ua731\u1d1b\u1d00\u1d20 \u1d07\u029f\u026a\u1d0a\u1d00\u029c \u1d00\u029c\u0280", "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 148, "tweet_count": 163963, "listed_count": 15}}, {"name": "\ud83e\udd87ELENA\ud83e\udd87\ud83d\udd77", "username": "Vamp_Elena__", "id": "925454669446549504", "verified": false, "location": "Bilbo", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 795, "tweet_count": 61724, "listed_count": 0}}, {"name": "Miss Darkness", "username": "GHDarkness", "id": "1042541232797503488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8340, "following_count": 236, "tweet_count": 58991, "listed_count": 20}}, {"name": "Cecy\u2019s", "username": "AnaWartins", "id": "1008131522988212228", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia-DF", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 293, "tweet_count": 12099, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2728Ps. Suilina M\u00e1gica\u2728", "username": "Suilinaw", "id": "1446982573", "verified": false, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 68, "tweet_count": 37096, "listed_count": 1}}, {"name": "Bonito Lipidius", "username": "Lipidius", "id": "35554226", "verified": false, "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3381, "following_count": 1978, "tweet_count": 148852, "listed_count": 62}}, {"name": "\ud835\udd10\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd30\u211c\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd2d\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd29.\ud835\udd2a\ud835\udd2d\ud835\udfd1\u2625", "username": "Missredpill", "id": "3337329802", "verified": false, "location": "the end of the world", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 4072, "tweet_count": 73163, "listed_count": 7}}, {"name": "\u25ab\ufe0fMartina\u25ab\ufe0f", "username": "Maar_niz", "id": "3044293925", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 616, "tweet_count": 22628, "listed_count": 0}}, {"name": "Monteagudo928", "username": "monteagudo928", "id": "1029832861686358016", "verified": false, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 4224, "tweet_count": 112867, "listed_count": 0}}, {"name": "escuri", "username": "Guiba_73", "id": "1116480775250153474", "verified": false, "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 499, "tweet_count": 40668, "listed_count": 0}}, {"name": "\uff2e\uff41\uff54\uff48\uff41\uff4c&\uff23\uff41\uff4e\uff44\uff4c\uff45\uff53\uff54\uff49\uff43\uff4b\uff53 \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "nathal2002", "id": "66977155", "verified": false, "location": "Curvelo - MG", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1130, "tweet_count": 23631, "listed_count": 3}}, {"name": "Vin\u00edcius Sacramento \ud83c\udf99\ufe0f", "username": "vinnybrandt", "id": "221402775", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 26172, "following_count": 502, "tweet_count": 412790, "listed_count": 87}}, {"name": "AM", "username": "AliMdza", "id": "1582290120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 212, "tweet_count": 4765, "listed_count": 2}}, {"name": "Filho, Gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Tico797", "id": "59132560", "verified": false, "location": "Campina Grande", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1006, "tweet_count": 88667, "listed_count": 0}}, {"name": "Clau de Luca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ClaudeLuca_", "id": "186240150", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 111031, "following_count": 3761, "tweet_count": 261132, "listed_count": 159}}, {"name": "Jeen  Angelica", "username": "JennyferAngeli1", "id": "455796326", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 274, "tweet_count": 2647, "listed_count": 0}}, {"name": "ut\u00f3pica; \u2601\ufe0f", "username": "sempevrfi", "id": "1084136175768690694", "verified": false, "location": "lejos de la yuta", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 271, "tweet_count": 9230, "listed_count": 0}}, {"name": "Ronaldo Pereira da Rocha\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "ronaldofla1981", "id": "1564136730", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 2568, "tweet_count": 105806, "listed_count": 1}}, {"name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795998, "listed_count": 12403}}, {"name": "Marcos Til", "username": "MarcosTil", "id": "87421436", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 941, "tweet_count": 41370, "listed_count": 0}}, {"name": "coni", "username": "magicjoons", "id": "1042515375810736129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 429, "tweet_count": 18309, "listed_count": 0}}, {"name": "Angel oscar Candia", "username": "angelcandia44", "id": "984773085831335937", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 233, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}}, {"name": "Cinzia #FBPE #ONDACIVICA\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a", "username": "salcinz", "id": "1022439386271698944", "verified": false, "location": "Sicilia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 12698, "following_count": 12322, "tweet_count": 120438, "listed_count": 26}}, {"name": "Doriana Cantoni", "username": "DorianaCantoni", "id": "1172804858346450944", "verified": false, "location": "Parma", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 491, "tweet_count": 496, "listed_count": 2}}, {"name": "Javier Rollano", "username": "JavierRollano2", "id": "824296473353474049", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 139, "tweet_count": 94040, "listed_count": 0}}, {"name": "Rub\u00e9n Riveros", "username": "RubnRiveros1", "id": "4703770231", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7320, "following_count": 7759, "tweet_count": 278857, "listed_count": 14}}, {"name": "josirene nascimento", "username": "josilota", "id": "426970002", "verified": false, "location": "Rec\u00f4ncavo Ba", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 444, "tweet_count": 98549, "listed_count": 2}}, {"name": "Martha", "username": "Marthaa1527", "id": "1082011710653906944", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1952, "tweet_count": 57078, "listed_count": 1}}, {"name": "VOX VEGAN", "username": "vox_vegan", "id": "4362081748", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 193, "tweet_count": 2445, "listed_count": 2}}, {"name": "M\ud83c\udd70teus - O Nordeste \u00e9 Lula!\ud83d\udea9", "username": "mateusmmarques", "id": "314671720", "verified": false, "location": "Fortaleza - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1428, "tweet_count": 106377, "listed_count": 7}}, {"name": "Meu voto ser\u00e1 util", "username": "GIPFab", "id": "1034773505655693312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 848, "tweet_count": 13871, "listed_count": 0}}, {"name": "Patria amada Brasil!", "username": "osnijunior7", "id": "187387533", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1328, "tweet_count": 7750, "listed_count": 11}}, {"name": "mary", "username": "maryabittencour", "id": "1062075656190734337", "verified": false, "location": "fim do mundo", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1216, "tweet_count": 704, "listed_count": 0}}, {"name": "Manuel Revilla Casil", "username": "manrevca", "id": "2302936780", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}}, {"name": "MICHELON CARMEN", "username": "micheloncarmen", "id": "224702381", "verified": false, "location": "POSADAS MISIONES ARGENTINA ", "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 4464, "tweet_count": 104922, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud83c\udf08toria", "username": "vitoriaaaas", "id": "922404955092324353", "verified": false, "location": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 471, "tweet_count": 8108, "listed_count": 0}}, {"name": "Al\ud83d\udc9c", "username": "AlduLapu_ta", "id": "1016688164273041410", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 368, "tweet_count": 4425, "listed_count": 0}}, {"name": "chave", "username": "isabelgcenteno", "id": "806364668797288448", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 518, "tweet_count": 37205, "listed_count": 0}}, {"name": "geny\u2077 BSD S4 IS COMING", "username": "adoreuxiao", "id": "825768546550550533", "verified": false, "location": "she / he ~ 17", "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 1116, "tweet_count": 98941, "listed_count": 19}}, {"name": "Pilar de Miguel", "username": "PilarMiguelRuiz", "id": "1070432647963394049", "verified": false, "location": "En un lugar del MUNDO.", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 440, "tweet_count": 33747, "listed_count": 1}}, {"name": "\u25dc\u22b9 \ud835\udc6f \ud835\udc70 \ud835\udc7b \ud835\udc76 \ud835\udc7a \ud835\udc6f \ud835\udc70 \u22b9\u25de is dead", "username": "mindscntrcl", "id": "952332445633925121", "verified": false, "location": "\u02fb\u1d0d\u028f s\u1d1c\u0274\ufe55\ufe6bs\u1d1b\u1d0f\u0280\u1d0d\u026a\u1d07\u0299\u029f\u1d0f\u0274\u1d05\u026a\u1d07\u02fa \ufe5f\u1d07\u029f\u029f\u1d07", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 377, "tweet_count": 5600, "listed_count": 5}}, {"name": "Luis", "username": "LosttheNerve", "id": "3309967498", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 752, "tweet_count": 61477, "listed_count": 1}}, {"name": "Les \ud83e\udd21", "username": "human__les", "id": "548645707", "verified": false, "location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 105, "tweet_count": 39190, "listed_count": 1}}, {"name": "Un Tipo Com\u00fan", "username": "untipocomun198", "id": "996805019067437057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1228, "tweet_count": 26717, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2623", "username": "Naachitocarp", "id": "2930609573", "verified": false, "location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1159, "tweet_count": 15123, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucimar", "username": "Lucimar86013907", "id": "1176490860390862848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 179, "tweet_count": 4436, "listed_count": 0}}, {"name": "otto frauden", "username": "aroooa20", "id": "745708467973926912", "verified": false, "location": "Euskal Herria", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 494, "tweet_count": 31531, "listed_count": 0}}, {"name": "David Hammerstein", "username": "DaHammerstein", "id": "18483956", "verified": false, "location": "Brussels, Valencia, Olba, ..", "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 1387, "tweet_count": 20739, "listed_count": 148}}, {"name": "Sof\u00eda Victoria \ud83e\udd84\ud83c\udf08", "username": "febrerode1990", "id": "1057099848615370753", "verified": false, "location": "Salta Capital ", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1196, "tweet_count": 84125, "listed_count": 1}}, {"name": "SportsCenter", "username": "SC_ESPN", "id": "524531680", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3272966, "following_count": 21, "tweet_count": 934794, "listed_count": 3190}}, {"name": "fogassinha", "username": "VictorFogassa", "id": "1123897080", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 1368, "tweet_count": 87511, "listed_count": 1}}, {"name": "Lili K.\ud83e\udd91", "username": "likuvas", "id": "1135207244973379591", "verified": false, "location": "SP-Br", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 342, "tweet_count": 6780, "listed_count": 0}}, {"name": "Chico Alencar + Lula 13", "username": "chico_psol", "id": "110522807", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 277896, "following_count": 2019, "tweet_count": 51758, "listed_count": 1299}}, {"name": "Voodoo Child", "username": "raniechild", "id": "1189016120017276929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 547, "tweet_count": 1862, "listed_count": 0}}, {"name": ";", "username": "EJesusReisMaced", "id": "1895134278", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 57, "tweet_count": 12808, "listed_count": 0}}, {"name": "Lel\u00ea scherbatsky", "username": "letciamgl_", "id": "929742788555608065", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 763, "tweet_count": 72125, "listed_count": 1}}, {"name": "lily", "username": "alinearpazo", "id": "366140406", "verified": false, "location": "11\u00ba andar no fim do corredor", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 208, "tweet_count": 41009, "listed_count": 1}}, {"name": "p\u0311\u0308a\u0311\u0308t\u0311\u0308r\u0311\u0308i\u0311\u0308c\u0311\u0308k\u0311\u0308", "username": "papatin_1", "id": "1174561863276908545", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 671, "tweet_count": 22013, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf11 Cris, Bleach TYBW \ud83c\udf11", "username": "Oshkuro", "id": "453225252", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 2036, "tweet_count": 88794, "listed_count": 20}}, {"name": "Marce Orosa", "username": "TheMarceOrosa", "id": "896115634014171136", "verified": false, "location": "Principado de Caballito", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 425, "tweet_count": 50750, "listed_count": 0}}, {"name": "backgroundsilently", "username": "potswlnt", "id": "94246975", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 529, "tweet_count": 2268, "listed_count": 0}}, {"name": "V\u00f3mito de Gnomo", "username": "MRex_OMG", "id": "1655247631", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1444, "tweet_count": 123645, "listed_count": 7}}, {"name": "Saudade\ud83d\udc99\ud83d\udc99 \ud83e\udd55\ud83d\udc40", "username": "tulachavezbien", "id": "140683906", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 4815, "tweet_count": 332766, "listed_count": 13}}, {"name": "ChrisMB", "username": "ChrisM_lnol", "id": "224751929", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 2922, "tweet_count": 114806, "listed_count": 2}}, {"name": "Mariel", "username": "marielyoma", "id": "898175870", "verified": false, "location": "Mendoza - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 128, "tweet_count": 13921, "listed_count": 2}}, {"name": "Sofita Bebelin", "username": "SofiAltamiranoB", "id": "109754500", "verified": false, "location": "Maipu ", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 116, "tweet_count": 33173, "listed_count": 3}}, {"name": "Manon\ud83d\udcdc\ud83c\udfb2\ud83c\udf12", "username": "Yisus_Grimes", "id": "1106002902", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 442, "tweet_count": 62884, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud81a\udd10 \ud835\udc10\ud835\udc14\ud835\udc04\ud835\udc04\ud835\udc0d ! \u265a", "username": "jicheolqueen", "id": "621289363", "verified": false, "location": "jicheol's dimples - she/her", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1343, "tweet_count": 189399, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2728SMC.\u2728", "username": "vodka_cjs", "id": "3775397897", "verified": false, "location": "florestaaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 1418, "tweet_count": 65234, "listed_count": 1}}, {"name": "joao paulo", "username": "joaokkkkjkk", "id": "1104424540422225921", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 70, "tweet_count": 10986, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94 \ud83e\udde3\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "enchantedinasty", "id": "367259048", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 872, "tweet_count": 45620, "listed_count": 4}}, {"name": "Paola Di Caro", "username": "PaolaDiCaro", "id": "452361847", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 19590, "following_count": 2551, "tweet_count": 97389, "listed_count": 176}}, {"name": "Nicol\u00f2 Schira", "username": "NicoSchira", "id": "603219931", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262776, "following_count": 2523, "tweet_count": 38497, "listed_count": 1639}}, {"name": "Paolo Ferace \ud83d\udc04\ud83c\udf31\u2618\ud83c\udf3e\ud83d\ude9c", "username": "FeracePaolo", "id": "1350714612", "verified": false, "location": "Establecimiento San Mario", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 751, "tweet_count": 9959, "listed_count": 1}}, {"name": "Vlad Temper PhD", "username": "Vlad_Temper", "id": "617076876", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 4995, "tweet_count": 78965, "listed_count": 0}}, {"name": "tet\u00e9ia, Wrath girl \ud83d\udd4a", "username": "ststeteia", "id": "938204228329320449", "verified": false, "location": "Cabsweter", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 638, "tweet_count": 18281, "listed_count": 8}}, {"name": "\u00c9ter no das Transfer\u00eancias (para desinformar)", "username": "EternoBenfica", "id": "352969903", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6873, "following_count": 640, "tweet_count": 53482, "listed_count": 46}}, {"name": "Manuel Neves", "username": "mleaoneves", "id": "541023928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2873, "following_count": 1617, "tweet_count": 46, "listed_count": 17}}, {"name": "\ud835\ude48\ud835\ude5e\ud835\ude5c\ud835\ude6a\ud835\ude5a\ud835\ude61 \ud835\ude3c\ud835\ude63\ud835\ude5c\ud835\ude5a\ud835\ude61 \ud835\ude4d\ud835\ude64\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude63", "username": "Cafeynoticias", "id": "41805665", "verified": false, "location": "Maracaibo edo Zulia", "public_metrics": {"followers_count": 48846, "following_count": 14456, "tweet_count": 98656, "listed_count": 228}}, {"name": "Alma\u2764Medrano", "username": "AlmaMedrano9", "id": "549719640", "verified": false, "location": "Across the universe", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1801, "tweet_count": 53183, "listed_count": 3}}, {"name": "Giancarlo", "username": "Giancar72151755", "id": "1168336955278536704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 6, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}}, {"name": "Marco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Marco01696871", "id": "1129859726899122177", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 4925, "tweet_count": 88348, "listed_count": 2}}, {"name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "tisejjk", "id": "1148721763712491520", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis SC      ", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 813, "tweet_count": 39250, "listed_count": 6}}, {"name": "Andr\u00e9s\ud83c\udf33", "username": "A_C_79", "id": "91909251", "verified": false, "location": "Castro, Chilo\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 1392, "tweet_count": 61149, "listed_count": 12}}, {"name": "\u7e3a\u0362\u5f31\u0362\uff4b\u0362\u7e3a\u0362\uff61\u0362\u7e67\u0362\u8599\u0362\u001a\u0362\u001a\u0362 \u0362\ud83c\udfb8\ud83d\udc06\u0362x\u0362\ud83c\udf7a\u0362\ud83c\udf5c\u0362", "username": "GUILTIN_", "id": "801454750109532160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 4747, "tweet_count": 19669, "listed_count": 22}}, {"name": "Motiveless", "username": "MotivelessMDR", "id": "2863930059", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 514, "tweet_count": 434, "listed_count": 3}}, {"name": "nat_ure", "username": "bbybatt", "id": "1112265046535688192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 440, "tweet_count": 12254, "listed_count": 0}}, {"name": "Raul Bello Guerrero", "username": "Raulobg", "id": "2369326038", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1041, "tweet_count": 54791, "listed_count": 2}}, {"name": "Luc\u00eda", "username": "lucharomer", "id": "755278443537891328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 140, "tweet_count": 1453, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0625\u0646 \u0634\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0644\u0647", "username": "BandadaLibertad", "id": "246299345", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 2507, "tweet_count": 28038, "listed_count": 20}}, {"name": "Frankyenaples77", "username": "totobaby77", "id": "751547228", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 802, "tweet_count": 5607, "listed_count": 0}}, {"name": "batigol", "username": "AntonioBatigol", "id": "545276533", "verified": false, "location": "N\u00e1poles, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 7074, "following_count": 6742, "tweet_count": 99325, "listed_count": 10}}, {"name": "Guandis", "username": "Gw_Mf", "id": "55979826", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 479, "tweet_count": 21839, "listed_count": 10}}, {"name": "Fruno Belix", "username": "obrunofelix", "id": "269818964", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 3123, "following_count": 756, "tweet_count": 62170, "listed_count": 4}}, {"name": "Piu\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "tofanipiu", "id": "475700120", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4406, "following_count": 3221, "tweet_count": 40179, "listed_count": 0}}, {"name": "ma1th3", "username": "peepws", "id": "923695157052092416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 907, "tweet_count": 42782, "listed_count": 3}}, {"name": "Gaby \ud83d\udc08\ud83c\udf38\ud83d\udc9c", "username": "marigaby_san", "id": "3011268347", "verified": false, "location": "Somewhere", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 554, "tweet_count": 69523, "listed_count": 1}}, {"name": "Heshellen", "username": "HeshellenAlexi7", "id": "977411806858801153", "verified": false, "location": "\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 220, "tweet_count": 1713, "listed_count": 0}}, {"name": "Layzinha \ud83d\udc99", "username": "pxlay_crf", "id": "1081052028145754113", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 384, "tweet_count": 24440, "listed_count": 0}}, {"name": "\u03b1\u0e17\u03b1", "username": "analubmar", "id": "1182879077193125888", "verified": false, "location": "me ajuda q eu te ajudo", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 182, "tweet_count": 7333, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc14C\u00e9lio Rocha Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc14", "username": "celiorochamello", "id": "329283054", "verified": false, "location": "Entre Rios de Minas/MG", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 2017, "tweet_count": 16494, "listed_count": 4}}, {"name": "Ant\u00f4nio Coelho", "username": "tunico_coelho", "id": "204971196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 368, "tweet_count": 14449, "listed_count": 1}}, {"name": "Marcos Reales", "username": "MarcosReales3", "id": "3911458251", "verified": false, "location": "Azul, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 570, "tweet_count": 31941, "listed_count": 0}}, {"name": "A Pipoca da Saori", "username": "eujupiter1", "id": "1008879118577012738", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1385, "tweet_count": 16539, "listed_count": 0}}, {"name": "La\u00fc", "username": "laulaujoestar", "id": "988913203567579149", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 156, "tweet_count": 15845, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2728No cabe en el pollo\u2728", "username": "mari_caaa", "id": "787691381640822784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 102, "tweet_count": 62711, "listed_count": 0}}, {"name": "irene\u2601\ufe0f", "username": "jinjolera", "id": "1685819257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 268, "tweet_count": 59020, "listed_count": 11}}, {"name": "Luis Miguel Saravia", "username": "LMSaraviaC", "id": "197226430", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 0}}, {"name": "Yucael Fallido Treta", "username": "cadeteyucael", "id": "1052043764192202753", "verified": false, "location": "San isidro, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4833, "following_count": 1555, "tweet_count": 1680, "listed_count": 7}}, {"name": "camila", "username": "dfaght", "id": "407143437", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1082, "tweet_count": 89925, "listed_count": 3}}, {"name": "\u029f\u1d00\u026a\u1d00\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "username": "laiacabree", "id": "953025507993546752", "verified": false, "location": "La R\u00e0pita", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 188, "tweet_count": 6519, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udcd6\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcf7 \u271e", "username": "Gxldxnkxd", "id": "1048626237651013632", "verified": false, "location": "mdz", "public_metrics": {"followers_count": 3452, "following_count": 2868, "tweet_count": 25371, "listed_count": 4}}, {"name": "Trista", "username": "trystaa33", "id": "1456386816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 430, "tweet_count": 231963, "listed_count": 4}}, {"name": "Bolsomion surtado", "username": "Edu44108983", "id": "907951245331230720", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 2575, "tweet_count": 36135, "listed_count": 1}}, {"name": "Paco vargas Basauri", "username": "paquitovargas", "id": "35337242", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9888, "following_count": 10180, "tweet_count": 34465, "listed_count": 3}}, {"name": "Gaston", "username": "Asperogio", "id": "844242597250060289", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 76, "tweet_count": 80455, "listed_count": 0}}, {"name": "Kenia", "username": "keniapiqueras", "id": "130814447", "verified": false, "location": "Regi\u00e3o de Murcia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 79, "tweet_count": 11902, "listed_count": 7}}, {"name": "Antena 3 Noticias", "username": "A3Noticias", "id": "145992645", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2065819, "following_count": 644, "tweet_count": 379931, "listed_count": 9348}}, {"name": "BREJEIRA #Vote13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Resist\u00eanciaLGBTQIA+\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "PortalSapabonde", "id": "3227278149", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 636, "tweet_count": 84412, "listed_count": 4}}, {"name": "PACOLO ", "username": "cocomelseg", "id": "3329749660", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 60, "tweet_count": 1938, "listed_count": 0}}, {"name": "Gustavo Rodr\u00edguez Wong", "username": "Gustavo61818090", "id": "945171075473858560", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 905, "tweet_count": 154242, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud83c\udd70\ufe0f", "username": "luacomenta_", "id": "67028664", "verified": false, "location": "\u2708\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 3993, "following_count": 515, "tweet_count": 141640, "listed_count": 19}}, {"name": "Lane\ud83c\udf33", "username": "QGreality", "id": "41466414", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 7325, "following_count": 1223, "tweet_count": 134842, "listed_count": 41}}, {"name": "J\u1d9c\u02b3F\ud83c\udf31", "username": "jf_coelhosilva", "id": "1028072079256637446", "verified": false, "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 340, "tweet_count": 5340, "listed_count": 0}}, {"name": "Gloria Mery", "username": "_FoolishHeart", "id": "100832963", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1501, "tweet_count": 15860, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83d\udc9cnadilen p\u00e9rez garc\u00eda\ud83d\udc9c", "username": "NadilenG", "id": "1164257712730828800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 85, "tweet_count": 1869, "listed_count": 0}}, {"name": "Eun_young", "username": "Eunyoun37209440", "id": "1183600429755711491", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 96, "tweet_count": 108, "listed_count": 0}}, {"name": "DolorDeGarganta", "username": "RappMmonsterr", "id": "803564388", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 209, "tweet_count": 27642, "listed_count": 1}}, {"name": "Socorro", "username": "Socorrofpb", "id": "2730557166", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4137, "following_count": 4137, "tweet_count": 97945, "listed_count": 1}}, {"name": "Paula\ud83e\udd9c\ud83d\udc38", "username": "P_Sianes", "id": "388510147", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 260, "tweet_count": 12366, "listed_count": 3}}, {"name": "Walter Lebrun Lefeld", "username": "wlebrun56", "id": "93238571", "verified": false, "location": "\u00dcT: 10.452567,-66.8488", "public_metrics": {"followers_count": 4277, "following_count": 5003, "tweet_count": 425661, "listed_count": 32}}, {"name": "Wel", "username": "Wel1908", "id": "968233984491687936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 126, "tweet_count": 32878, "listed_count": 0}}, {"name": "Derechaforever", "username": "SandraSjsr", "id": "762485875", "verified": false, "location": "maipu", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 1867, "tweet_count": 61980, "listed_count": 3}}, {"name": "Adolfo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "adolfoarias7", "id": "427413265", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 1369, "tweet_count": 11101, "listed_count": 2}}, {"name": "ale79", "username": "ale798764428", "id": "1185393384841777152", "verified": false, "location": "Antar..Lejos", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 925, "tweet_count": 31206, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo Alarc\u00f3n Valenzuela", "username": "Laloalarcon1944", "id": "1131429366313959424", "verified": false, "location": "Osorno, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1831, "tweet_count": 48840, "listed_count": 0}}, {"name": "Theros", "username": "maite280306", "id": "743460864427180032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 133, "tweet_count": 24766, "listed_count": 1}}, {"name": "Santi Ord\u00f3\u00f1ez Glez", "username": "santiordz", "id": "190997021", "verified": false, "location": "LEON, ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 2910, "following_count": 2682, "tweet_count": 86737, "listed_count": 77}}, {"name": "Mara \ud83e\udde3", "username": "_maaracuya", "id": "1117553137534025728", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 310, "tweet_count": 42188, "listed_count": 6}}, {"name": "Wendey'')", "username": "menor_pcj", "id": "1150589331020636160", "verified": false, "location": "Divin\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 199, "tweet_count": 660, "listed_count": 0}}, {"name": "Patrick", "username": "Patrick33295108", "id": "1190751590824783873", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 46, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudio", "username": "claudiocalente", "id": "164271643", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1019, "tweet_count": 337402, "listed_count": 18}}, {"name": "~Dani", "username": "CutiepieR4", "id": "3347000488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 410, "tweet_count": 16425, "listed_count": 0}}, {"name": "Kraghet", "username": "Kraghet", "id": "253736936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 499, "tweet_count": 11371, "listed_count": 1}}, {"name": "Larry", "username": "larry1955", "id": "110890705", "verified": false, "location": "\u00dcT: 10.491527,-66.853277", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1116, "tweet_count": 94054, "listed_count": 1}}, {"name": "Gire a la Derecha", "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 48128, "following_count": 35550, "tweet_count": 724473, "listed_count": 110}}, {"name": "Desconfiguraci\u00f3n On\u00edrica", "username": "HistoricaLux", "id": "964385346", "verified": false, "location": "SpACE", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 410, "tweet_count": 54137, "listed_count": 13}}, {"name": "\ud835\ude59\ud835\ude6a\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude59\ud835\ude56", "username": "Duarda_jauregay", "id": "1000895468090593282", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 106, "tweet_count": 51684, "listed_count": 0}}, {"name": "Neri Magdalenas \ud83c\udf51", "username": "NereaCupcake", "id": "412320682", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 3234, "tweet_count": 115878, "listed_count": 6}}, {"name": "youarethesunimthemoon", "username": "88PR0BLEMS", "id": "475090289", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 172, "tweet_count": 93963, "listed_count": 5}}, {"name": "Suzzy\ud83c\udf33\ud83c\udf39\ud83c\udf35\u270a\ud83c\udffb\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Buckoskych", "id": "1641072938", "verified": false, "location": "Donde diablo perdi\u00f3 el poncho", "public_metrics": {"followers_count": 3365, "following_count": 3340, "tweet_count": 13923, "listed_count": 0}}, {"name": "Sarah", "username": "sarahsrio", "id": "31383157", "verified": false, "location": "San Diego ", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 391, "tweet_count": 37790, "listed_count": 9}}, {"name": "g1", "username": "g1", "id": "8802752", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14340960, "following_count": 61, "tweet_count": 746816, "listed_count": 19155}}, {"name": "Merida", "username": "Lwithtrouxa", "id": "1082061083437875201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 774, "tweet_count": 53723, "listed_count": 2}}, {"name": "fr\u00e4n \ud83c\udf19", "username": "mileyshadows", "id": "318682915", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 2036, "tweet_count": 36037, "listed_count": 14}}, {"name": "Andr\u00e9s Salas", "username": "asalasn", "id": "109494793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 642, "tweet_count": 8892, "listed_count": 0}}, {"name": "N\u00e9stor Mazzuchi \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "Nesgerm", "id": "201735780", "verified": false, "location": "Soriano, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 476, "tweet_count": 17344, "listed_count": 0}}, {"name": "Washington Abdala", "username": "turkabdala", "id": "163181294", "verified": true, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 45723, "following_count": 1858, "tweet_count": 30508, "listed_count": 115}}, {"name": "Pepa", "username": "Pepa109", "id": "302910389", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 515, "tweet_count": 37549, "listed_count": 13}}, {"name": "Azul", "username": "AzulNContreras", "id": "696549290056019968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 224, "tweet_count": 1641, "listed_count": 0}}, {"name": "*VETO* Villegas \ud83d\ude0a", "username": "albertotaxi2013", "id": "458762170", "verified": false, "location": "a la chucha de la loma !", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 2296, "tweet_count": 16101, "listed_count": 0}}, {"name": "\u096a \ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e.", "username": "mendesxmxrcy", "id": "1007435010922762241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1418, "tweet_count": 38993, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabricio", "username": "fabbml", "id": "913603268235816960", "verified": false, "location": "\u00e9l/he/him", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 541, "tweet_count": 2060, "listed_count": 0}}, {"name": "tair joarias", "username": "rigby_dourado", "id": "1121728925510533121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 109, "tweet_count": 7990, "listed_count": 0}}, {"name": "Money\ud83d\udcb8", "username": "cm_drthx", "id": "838320676410912769", "verified": false, "location": "Cergy, France", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 235, "tweet_count": 17090, "listed_count": 0}}, {"name": "Mateton", "username": "matou____", "id": "3331670572", "verified": false, "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 481, "tweet_count": 6563, "listed_count": 0}}, {"name": "Lunga", "username": "Bucklino77", "id": "964332643914600448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1306, "tweet_count": 9067, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7AdoniasRdeCNeto", "username": "AdoniasRdeCNeto", "id": "51330752", "verified": true, "location": "Teresina-PI", "public_metrics": {"followers_count": 6130, "following_count": 3056, "tweet_count": 21161, "listed_count": 35}}, {"name": "Coke Meza\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "CokeMeza", "id": "216788785", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 3295, "tweet_count": 68093, "listed_count": 5}}, {"name": "CarmenLeticia Moreno", "username": "cleticiams", "id": "55559694", "verified": false, "location": "\u00dcT: 10.14043,-64.681769", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 871, "tweet_count": 20927, "listed_count": 3}}, {"name": "Claudia De La Paz", "username": "clau13ari", "id": "2966808172", "verified": false, "location": "Piedmont, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 288, "tweet_count": 48855, "listed_count": 0}}, {"name": "Sof\u00eda", "username": "Sofirijilla", "id": "538489243", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1517, "tweet_count": 30326, "listed_count": 2}}, {"name": "Andressa", "username": "Silva_its01", "id": "1547285966", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 81, "tweet_count": 10427, "listed_count": 0}}, {"name": "\u064b ANDOR'S ERA!!!", "username": "FlashsNDrew", "id": "1035967069", "verified": false, "location": "Tatooine || He/Him", "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 2310, "tweet_count": 306297, "listed_count": 24}}, {"name": "Pamela Jump", "username": "PJumpS", "id": "110826838", "verified": false, "location": "Lima/Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 635, "tweet_count": 13579, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83d\udc11", "username": "ovejanegra1391", "id": "1059501168", "verified": false, "location": "Wonderland", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 188, "tweet_count": 62290, "listed_count": 3}}, {"name": "cisca", "username": "jigglyvelvet", "id": "945725952855769088", "verified": false, "location": "17", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1333, "tweet_count": 49679, "listed_count": 3}}, {"name": "Jos\u00e9 M. Manso", "username": "jomani70", "id": "2338033965", "verified": false, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 287, "tweet_count": 34061, "listed_count": 2}}, {"name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83d\udcab", "username": "Jessica_Ailanda", "id": "49237118", "verified": false, "location": "Uma mulher de Partido \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 2110, "tweet_count": 126754, "listed_count": 10}}, {"name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 Canedo\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Canedo", "id": "156374454", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8018, "following_count": 6269, "tweet_count": 101129, "listed_count": 36}}, {"name": "WEST\u3030", "username": "soniavilchess", "id": "1013526734602465280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 253, "tweet_count": 24522, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Poleo", "username": "PoleoRafael", "id": "307549658", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 812052, "following_count": 9004, "tweet_count": 81364, "listed_count": 2220}}, {"name": "Jorge Retamar #TodosConCristina", "username": "JorgeRetamar3", "id": "2780654617", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12234, "following_count": 13337, "tweet_count": 443881, "listed_count": 44}}, {"name": "HSB Noticias", "username": "HSBnoticias", "id": "569180795", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 28663, "following_count": 3571, "tweet_count": 617012, "listed_count": 468}}, {"name": "\u26a1\ufe0fDaniel\u26a1\ufe0f", "username": "daniel_trovao_", "id": "1069005335699095554", "verified": false, "location": "Alenquer, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 233, "tweet_count": 4575, "listed_count": 0}}, {"name": "batista\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "batistabatdji", "id": "887763300091658241", "verified": false, "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 1303, "tweet_count": 6526, "listed_count": 2}}, {"name": "maiana maiara", "username": "anneoumay", "id": "3369501999", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 183, "tweet_count": 19566, "listed_count": 0}}, {"name": "Patri \ud83c\udf61", "username": "Patri_BP_", "id": "2227147753", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 1606, "tweet_count": 32789, "listed_count": 23}}, {"name": "usu\u00e1rio", "username": "RenatoZF_", "id": "1104176748059598850", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 190, "tweet_count": 5051, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Ale Bonini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ale_bonini", "id": "218572753", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1106, "tweet_count": 34123, "listed_count": 0}}, {"name": "Juliana", "username": "mjuliye", "id": "705544362", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 1664, "tweet_count": 13550, "listed_count": 0}}, {"name": "Gustavo Reus", "username": "pagodebaguncado", "id": "1183571793791127552", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 337, "tweet_count": 1768, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf3a\u2022 \u20a100K\u0142E \u2022\ud83c\udf3a", "username": "C00kie95189769", "id": "1185977726878007303", "verified": false, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 820, "tweet_count": 9258, "listed_count": 0}}, {"name": "REI_Chile", "username": "chile_rei", "id": "1186019836322861057", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2843, "following_count": 283, "tweet_count": 961, "listed_count": 12}}, {"name": "morticia", "username": "ziela008", "id": "1095818332295626753", "verified": false, "location": "nem gps localiza ", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 382, "tweet_count": 17523, "listed_count": 0}}, {"name": "Sharkii | #Zosan mis papis", "username": "flwzsss_moon", "id": "964392783191588864", "verified": false, "location": "She/her", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 2278, "tweet_count": 16487, "listed_count": 0}}, {"name": "Sunflower Morgan\u2728\ud83c\udf3b", "username": "MyGreenTears_", "id": "2266686030", "verified": false, "location": "He/She/They. 26.", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1242, "tweet_count": 80054, "listed_count": 13}}, {"name": "La Falsa Mumi", "username": "mumimumi09", "id": "406196908", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35392, "following_count": 9312, "tweet_count": 523082, "listed_count": 44}}, {"name": "valenciaverguenza", "username": "valenciaverguen", "id": "462225773", "verified": false, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4924, "following_count": 5342, "tweet_count": 203200, "listed_count": 72}}, {"name": "Jasok", "username": "aso_roca", "id": "1130472545185095680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 4910, "tweet_count": 48492, "listed_count": 1}}, {"name": "Candy Candy Candy\ud83c\udf3b", "username": "naunbeso", "id": "561369264", "verified": false, "location": "Calle desenga\u00f1o, 21", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 448, "tweet_count": 53419, "listed_count": 2}}, {"name": "Mary\ud83e\udda6", "username": "maratorrees", "id": "1118572737038114818", "verified": false, "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 445, "tweet_count": 5284, "listed_count": 0}}, {"name": "milita", "username": "mbornaschella12", "id": "1016090971480739840", "verified": false, "location": "medicine es mia, harry te amo", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 99, "tweet_count": 3390, "listed_count": 0}}, {"name": "Mi\ud83e\udd44", "username": "MinessotaM", "id": "306762047", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 287, "tweet_count": 21570, "listed_count": 9}}, {"name": "\u4e39\u3125\u30e2 \u30b7", "username": "Alexx_riuli", "id": "1478615702", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 179, "tweet_count": 31473, "listed_count": 1}}, {"name": "Nahui \ud83c\udf08", "username": "nahuiggg", "id": "880787574", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 576, "tweet_count": 60414, "listed_count": 8}}, {"name": "Ruben Echeverri", "username": "rubenecheverr19", "id": "703343203731247107", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 369, "tweet_count": 52245, "listed_count": 0}}, {"name": "gboterocad", "username": "gboterocad", "id": "1079436114425987074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1156, "tweet_count": 4663, "listed_count": 0}}, {"name": "diaba\uf8ff", "username": "liviaffw", "id": "4855301483", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 830, "tweet_count": 48793, "listed_count": 0}}, {"name": "Pats", "username": "patsycontardo", "id": "2534365149", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3528, "following_count": 4305, "tweet_count": 43709, "listed_count": 6}}, {"name": "UM_DoIDo_PoR_AI", "username": "Um_doido_por_ai", "id": "1190741700370714624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 9, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}}, {"name": "Laura Maugeri", "username": "maugeri_laura", "id": "725668119327416320", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 144, "tweet_count": 3383, "listed_count": 1}}, {"name": "Maria Jose Casta\u00f1o", "username": "maria_mimia", "id": "3081378972", "verified": true, "location": "Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 57294, "following_count": 6666, "tweet_count": 8896, "listed_count": 210}}, {"name": "Bogarin", "username": "Vitor_Bogarin", "id": "2298808104", "verified": false, "location": "Golden ", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 956, "tweet_count": 20264, "listed_count": 1}}, {"name": "Hasu (\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25) \ud83c\udf0a\ud83d\udd6f\ufe0f", "username": "Hasu_Zeppeli", "id": "967481074531086336", "verified": false, "location": "Pa\u00eds Val. / Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 467, "tweet_count": 66033, "listed_count": 14}}, {"name": "\ud83e\udd13\ud83d\udc9c", "username": "anysofii", "id": "2937227619", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 308, "tweet_count": 31062, "listed_count": 0}}, {"name": "Yvonne Davila", "username": "YvonneDavila4", "id": "917079245175828485", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 1738, "tweet_count": 187221, "listed_count": 8}}, {"name": "Wilfredo Hernandez", "username": "wijoheto1966", "id": "863744011", "verified": false, "location": "La Vega, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1535, "tweet_count": 4643, "listed_count": 2}}, {"name": "Surrealismo En Negro", "username": "alexmorenog", "id": "71403598", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 D.C - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 7057, "following_count": 637, "tweet_count": 89288, "listed_count": 86}}, {"name": "Ang\u00e9lica Morales", "username": "poeta_angelica", "id": "949344080307384321", "verified": false, "location": "Huesca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 2615, "tweet_count": 16003, "listed_count": 24}}, {"name": "Dio\u0262o\u30c4", "username": "_DiogoTM_", "id": "967530148823289856", "verified": false, "location": "Lugar desconhecido...", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 601, "tweet_count": 5043, "listed_count": 0}}, {"name": "shalom", "username": "killamilrayita", "id": "4190438308", "verified": false, "location": "any pronouns \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 288, "tweet_count": 7065, "listed_count": 0}}, {"name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91\u2696\ufe0f\u26bd\ud83c\udf36\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4\ud83c\udf08\ud83d\udc40\ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\ude37", "username": "vacinasim", "id": "1144795302177705984", "verified": false, "location": "Forr\u00f3 de S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 6616, "following_count": 6603, "tweet_count": 18326, "listed_count": 6}}, {"name": "Laris", "username": "laribeless", "id": "1167175960925495296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 561, "tweet_count": 7172, "listed_count": 1}}, {"name": "Fran Moreno", "username": "franmorenotorr1", "id": "2700141376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 375, "tweet_count": 62572, "listed_count": 14}}, {"name": "Cyrene Smith \ud83c\udf38", "username": "ClauSmith", "id": "230634745", "verified": false, "location": "CDMX ", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 98, "tweet_count": 1763, "listed_count": 0}}, {"name": "Savio Marques", "username": "SvioMarques5", "id": "753779797382328320", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1118, "tweet_count": 5549, "listed_count": 0}}, {"name": "V\u00e1ztnc", "username": "Aldo_Vaz74", "id": "893140091694186496", "verified": false, "location": "2000s state of mind", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 227, "tweet_count": 26183, "listed_count": 0}}, {"name": "Mel", "username": "m3laad1", "id": "1185798571037200385", "verified": false, "location": "R$", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 931, "tweet_count": 20395, "listed_count": 0}}, {"name": "Gio \u2664\ud83c\udff9", "username": "Gio_aaaa", "id": "1034149962068774912", "verified": false, "location": "Divinha uai", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 433, "tweet_count": 5208, "listed_count": 1}}, {"name": "Angelita Reis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "AngelitaReis5", "id": "1078053990229819392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6322, "following_count": 6683, "tweet_count": 10269, "listed_count": 3}}, {"name": "Kara", "username": "KaraRK800", "id": "1064146475050041345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 215, "tweet_count": 2821, "listed_count": 0}}, {"name": "Julio Cesar", "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}}, {"name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "id": "68638146", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}}, {"name": "radioblues", "username": "radiobIues", "id": "240538201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 441, "tweet_count": 73650, "listed_count": 1}}, {"name": "Gast\u00e3o Cassel", "username": "gastaocassel", "id": "52521769", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 347, "tweet_count": 8516, "listed_count": 33}}, {"name": "kauny \u2b50\ufe0f", "username": "tiakauny", "id": "1084222317029404672", "verified": false, "location": "nem eu sei", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 591, "tweet_count": 25589, "listed_count": 0}}, {"name": "dime \u262a\ud83d\udda4", "username": "k1_souza", "id": "3368723429", "verified": false, "location": "Angra x VR \ud83c\udfdd\ud83c\udf03", "public_metrics": {"followers_count": 4354, "following_count": 2300, "tweet_count": 74176, "listed_count": 1}}, {"name": "Andres F Villamil L", "username": "VillamilLAndres", "id": "2415033620", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 260, "tweet_count": 15241, "listed_count": 1}}, {"name": "SIPSE.com", "username": "SIPSE", "id": "41263602", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 45995, "following_count": 94, "tweet_count": 524677, "listed_count": 542}}, {"name": "novedadesyuc", "username": "NovedadesYuc", "id": "156408193", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 135034, "following_count": 21, "tweet_count": 328385, "listed_count": 425}}, {"name": "Fran \ud83e\udd66", "username": "frangallardop", "id": "118788038", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 880, "tweet_count": 29219, "listed_count": 0}}, {"name": "Diegcoro", "username": "diegcorohotmail", "id": "1729187964", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1854, "tweet_count": 93880, "listed_count": 14}}, {"name": "fernanda", "username": "icymric", "id": "2195108126", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1460, "tweet_count": 167442, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7jungkook\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "97kanji", "id": "894499110711066626", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 986, "tweet_count": 24139, "listed_count": 0}}, {"name": "Edinho", "username": "EPadaalecky", "id": "3412855522", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1011, "tweet_count": 6534, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Francisco \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Yoparalelo", "id": "1144411778", "verified": false, "location": "Milky way ", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 4997, "tweet_count": 18803, "listed_count": 1}}, {"name": "habbib?", "username": "elizacu_", "id": "1081325835179773952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 0, "tweet_count": 349, "listed_count": 0}}, {"name": "mclovin", "username": "cardooso__", "id": "4830988066", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 92, "tweet_count": 15996, "listed_count": 0}}, {"name": "Silvio", "username": "senzacoeur", "id": "812685146365239302", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 277, "tweet_count": 68421, "listed_count": 1}}, {"name": "Rennan Machado", "username": "_rennanmachado", "id": "361206309", "verified": false, "location": "Viam\u00e3o, Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 310, "tweet_count": 17791, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduarda", "username": "_Mariaaarjj", "id": "2417688391", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 103, "tweet_count": 42323, "listed_count": 1}}, {"name": "Susi", "username": "Jimichi_", "id": "287116550", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 204, "tweet_count": 8649, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd18", "username": "Death_of_uni", "id": "3087322198", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1704, "tweet_count": 23145, "listed_count": 0}}, {"name": "jlfleite \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "username": "jlfleite", "id": "69712655", "verified": false, "location": "iphone:-3.744679,-38.538222", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 2850, "tweet_count": 495699, "listed_count": 169}}, {"name": "gabi", "username": "Bordagorry_", "id": "2694344610", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 966, "tweet_count": 40394, "listed_count": 1}}, {"name": "\u7815\u8702 Foxy", "username": "foxyred0451", "id": "783209879523692544", "verified": false, "location": "Guadalajara, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 606, "tweet_count": 57321, "listed_count": 1}}, {"name": "WAGNER\ud83c\udf39\u270a", "username": "Wagnermans", "id": "1024295470666055680", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 2255, "tweet_count": 22511, "listed_count": 7}}, {"name": "Leandro Lobo", "username": "Lobo_Lele", "id": "934647192463314944", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3903, "following_count": 1214, "tweet_count": 4635, "listed_count": 33}}, {"name": "Rebeli\u00f3n Feminista", "username": "AsociacionRb", "id": "1032638610280001537", "verified": false, "location": "Le\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 5443, "following_count": 211, "tweet_count": 28363, "listed_count": 37}}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568", "verified": false, "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"name": "ara\u2077 (taylor's version)", "username": "film9597", "id": "475377277", "verified": false, "location": " she/her, 21", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 824, "tweet_count": 91898, "listed_count": 11}}, {"name": "lud\ud83c\udf80\ud83d\udc5c", "username": "heatherlud", "id": "1024053656965062656", "verified": false, "location": "Santa Luzia, mg", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 496, "tweet_count": 14549, "listed_count": 0}}, {"name": "frida \ud83c\udf83\ud83c\udf42", "username": "fridaxfer", "id": "757284790852648960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 705, "tweet_count": 21892, "listed_count": 2}}, {"name": "@ANTIPROGRE", "username": "colotordoc20071", "id": "3193077083", "verified": false, "location": " DEL LADO DE LA RAZ\u00d3N", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 193, "tweet_count": 15300, "listed_count": 0}}, {"name": "Cristian Crespo F. \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \u201cLa noche no ser\u00e1 eterna\u201d", "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762", "verified": false, "location": "Ciberespacio", "public_metrics": {"followers_count": 197013, "following_count": 20564, "tweet_count": 31305, "listed_count": 502}}, {"name": "Ildefonso M. Thomsen", "username": "IldefonsoM", "id": "276822991", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 11, "tweet_count": 157555, "listed_count": 13}}, {"name": "Marcos Arles", "username": "marcxarles", "id": "4383420258", "verified": false, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 652, "tweet_count": 12913, "listed_count": 0}}, {"name": "Lauzi Marco", "username": "lauzi_marco", "id": "855451786425114626", "verified": false, "location": "Perugia, Umbria", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 552, "tweet_count": 17808, "listed_count": 0}}, {"name": "TURNDELIGTON. \ud83d\udc8e\ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "username": "Fraaa97", "id": "2323501770", "verified": false, "location": "Bergamo, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1358, "tweet_count": 63046, "listed_count": 9}}, {"name": "Fabiano Gasparini", "username": "ElGanspo", "id": "2903637923", "verified": false, "location": "Garrucha(Almeria)", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 4731, "tweet_count": 211274, "listed_count": 85}}, {"name": "BB", "username": "BorquezTolosa", "id": "2398487324", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 599, "tweet_count": 1764, "listed_count": 0}}, {"name": "No a la impunidad. #YoAprueboNuevaConstituci\u00f3n.", "username": "manoandmetal", "id": "118990619", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3461, "following_count": 4788, "tweet_count": 160391, "listed_count": 17}}, {"name": "n\u00e3o monog\u00e2mico n\u00e3o praticante", "username": "renanvk", "id": "1230949502", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 762, "tweet_count": 16068, "listed_count": 0}}, {"name": "S\u00e2mara L\u00edgia \ud83e\udd95", "username": "samiligia2", "id": "30081512", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 2589, "tweet_count": 85147, "listed_count": 13}}, {"name": "Daalee Byah sagaz", "username": "Dalebyasagaz", "id": "1187389288276738050", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 27, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo Iglesias \ud83d\udd3b", "username": "PabloIglesias", "id": "158342368", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2714813, "following_count": 5915, "tweet_count": 28709, "listed_count": 9199}}, {"name": "*\u0cc3 andrea", "username": "itsfrousein", "id": "563066907", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 511, "tweet_count": 72882, "listed_count": 19}}, {"name": "Patty", "username": "Pattymontero11", "id": "546118555", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 426, "tweet_count": 21934, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc09 Just a Dragon \ud83d\udc09\ud83d\udc9c", "username": "dragonaboni", "id": "3182198509", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 547, "tweet_count": 84014, "listed_count": 4}}, {"name": "Dios con nosotros", "username": "Francyalejan", "id": "172182693", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 400, "tweet_count": 95510, "listed_count": 5}}, {"name": "Lourdes Herrera", "username": "LurdesHerreraM", "id": "1542059142", "verified": false, "location": "Quer\u00e9taro, Qro. M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 758, "tweet_count": 23854, "listed_count": 3}}, {"name": "Angel", "username": "turbanleh", "id": "761731228173275136", "verified": false, "location": "Camaqu\u00e3, Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 15, "tweet_count": 428, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd82\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8a", "username": "wlcngl", "id": "921187414911090688", "verified": false, "location": "Jacare\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 85, "tweet_count": 3221, "listed_count": 0}}, {"name": "Deleprani\ud83d\udcaa", "username": "Deleprani15", "id": "743257376908775424", "verified": false, "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5003, "following_count": 4507, "tweet_count": 37361, "listed_count": 2}}, {"name": "Adri\u00e1n", "username": "adrianjo6", "id": "412499509", "verified": false, "location": "No es peo tuyo", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 517, "tweet_count": 21043, "listed_count": 0}}, {"name": "belinha", "username": "Anabelly_Amorim", "id": "4829623366", "verified": false, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 428, "tweet_count": 16726, "listed_count": 0}}, {"name": "Anny", "username": "Pasoka_nyan", "id": "1019608700179435521", "verified": false, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 2484, "tweet_count": 6182, "listed_count": 0}}, {"name": "Helga Tosefue", "username": "helgatosefue", "id": "812439608583745536", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 816, "tweet_count": 40245, "listed_count": 4}}, {"name": "Ezil", "username": "Ezil05486446", "id": "1138013577892257792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 98, "tweet_count": 446, "listed_count": 0}}, {"name": "apoia.se/leandrodemori", "username": "demori", "id": "15675149", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 386863, "following_count": 5114, "tweet_count": 51724, "listed_count": 1571}}, {"name": "Substitu\u00edvel", "username": "portes_kiara", "id": "802540240653209600", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia uai", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 428, "tweet_count": 20870, "listed_count": 0}}, {"name": "Sebasti\u00e3o Matos Neto", "username": "sebastiaomatosn", "id": "557886138", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 257, "tweet_count": 4910, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar", "username": "JUSTesencial", "id": "1121214783523565568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 345, "tweet_count": 11662, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udd70\ufe0fN\ud83c\udd70\ufe0f do \ud83c\udd70\ufe0f", "username": "slk_naju", "id": "912119417928126465", "verified": false, "location": "Cantagalo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 497, "tweet_count": 15246, "listed_count": 0}}, {"name": "Lola Pelusa", "username": "oriannitax", "id": "55918287", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 671, "tweet_count": 49861, "listed_count": 10}}, {"name": "Daniel", "username": "diIsexia", "id": "822947787553771521", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 139, "tweet_count": 2844, "listed_count": 0}}, {"name": "Magdalena Molina", "username": "MagdaMolina1", "id": "285086478", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1933, "tweet_count": 75123, "listed_count": 0}}, {"name": "Kev", "username": "Nintenshiba", "id": "519841320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 316, "tweet_count": 47520, "listed_count": 8}}, {"name": "LA VOZ Digital Fsa", "username": "Fmlavoz991", "id": "563969022", "verified": false, "location": "Formosa Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 642, "tweet_count": 77646, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8e {\u73fe\u5728}\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udc0a", "username": "wxltvr", "id": "837582527422423040", "verified": false, "location": "zero two sete", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 954, "tweet_count": 118721, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udf38\ud83d\udcab\ud83c\udf80 Magical Girl Fae \ud83c\udf80\ud83d\udcab\ud83c\udf38", "username": "singingfae", "id": "347601475", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 589, "tweet_count": 19051, "listed_count": 2}}, {"name": "Lipson \ud83e\udd21\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "eulipson", "id": "1104115979175497728", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1484, "tweet_count": 3902, "listed_count": 0}}, {"name": "off", "username": "afraidk_", "id": "4644984675", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 739, "tweet_count": 41610, "listed_count": 1}}, {"name": "Resiste Venezuela", "username": "ResisteVenezue5", "id": "2270598985", "verified": false, "location": "Macbo", "public_metrics": {"followers_count": 3045, "following_count": 2605, "tweet_count": 323109, "listed_count": 27}}, {"name": "Alfredo Limongi", "username": "alfredolimongi", "id": "40415969", "verified": false, "location": "Curazao", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1937, "tweet_count": 3602, "listed_count": 2}}, {"name": "Yolanda hurtado C", "username": "luzindigo9", "id": "182186866", "verified": false, "location": "concon , vi\u00f1a del mar Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 1983, "tweet_count": 93086, "listed_count": 1}}, {"name": "Rata Mayor", "username": "RATAZAA", "id": "401630157", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 71, "tweet_count": 3606, "listed_count": 0}}, {"name": "Giuliana Caccia", "username": "giulianacaccia", "id": "31220797", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 42619, "following_count": 859, "tweet_count": 15812, "listed_count": 0}}, {"name": "lauraprelato", "username": "lauraprelato", "id": "162152337", "verified": false, "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 84, "tweet_count": 11298, "listed_count": 1}}, {"name": "Nora \ud83d\udd1eComms Queue OPEN!-Planning Vtubing?", "username": "Calamity_Nora", "id": "4179271053", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1453, "tweet_count": 100642, "listed_count": 6}}, {"name": "Sereia qr se afogar", "username": "filhadeIemanjaa", "id": "2167040569", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 835, "tweet_count": 15339, "listed_count": 0}}, {"name": "gabi", "username": "gabi_bresciani", "id": "1625864035", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 176, "tweet_count": 28819, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udfcenoekart\ud83c\udfce", "username": "noeliamarbe18", "id": "1015354553351405571", "verified": false, "location": "C\u00e1diz", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 395, "tweet_count": 48408, "listed_count": 2}}, {"name": "Conchaa", "username": "consta_sarmento", "id": "2737369349", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 497, "tweet_count": 2830, "listed_count": 0}}, {"name": "davi", "username": "VonFiggy", "id": "575215377", "verified": false, "location": "sakurasou, shin sekai ", "public_metrics": {"followers_count": 3443, "following_count": 593, "tweet_count": 106014, "listed_count": 20}}, {"name": "carou", "username": "kakaroto_cm", "id": "1105953245174943745", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 204, "tweet_count": 18681, "listed_count": 1}}, {"name": "@sayanero11111", "username": "sayanero111111", "id": "1190744599897219072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 14, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c1lamo P\u00e9rez Luna", "username": "alamoperezluna", "id": "385555900", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 64029, "following_count": 432, "tweet_count": 14502, "listed_count": 161}}, {"name": "SoL", "username": "AilenSol13", "id": "977010148865662977", "verified": false, "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 351, "tweet_count": 8279, "listed_count": 0}}, {"name": "nico \u26e7 MCR IN BRAZIL", "username": "yung_d1saster", "id": "4836450533", "verified": false, "location": "Under the graveyard", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 465, "tweet_count": 25772, "listed_count": 1}}, {"name": "Ale", "username": "bellaciaubella", "id": "859984396929159169", "verified": false, "location": "Ursal", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 3538, "tweet_count": 452838, "listed_count": 2}}, {"name": "gaby rios", "username": "sarahrios99", "id": "1874107142", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 406, "tweet_count": 20948, "listed_count": 1}}, {"name": "LJ.Mospal", "username": "LMospal", "id": "1158950737562484736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 215, "tweet_count": 16282, "listed_count": 0}}, {"name": "ana l\u00facia", "username": "alrcorreia", "id": "1133163688196804609", "verified": false, "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 556, "tweet_count": 56074, "listed_count": 1}}, {"name": "\u029f\u1d00\u0280\u1d00\u1770|\u1d43\u1d58'\u02e2\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "vanteunivers_", "id": "1009194573191663616", "verified": false, "location": "en mi cama llorando xJisoo", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 642, "tweet_count": 16666, "listed_count": 7}}, {"name": "let \u26f5", "username": "llmnzs", "id": "984848713116979200", "verified": false, "location": "@mogurioh.", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 487, "tweet_count": 29970, "listed_count": 5}}, {"name": "Direto da Ci\u00eancia", "username": "diretodaciencia", "id": "713318124242731009", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9812, "following_count": 284, "tweet_count": 2692, "listed_count": 139}}, {"name": "Lagalando", "username": "SamuelP24378849", "id": "1069237113122623489", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 307, "tweet_count": 13977, "listed_count": 2}}, {"name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9426210, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}}, {"name": "fornikento j\u2019zargo", "username": "v1ktxrr", "id": "1644648654", "verified": false, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 355, "tweet_count": 12459, "listed_count": 0}}, {"name": "controle click do adam sendler", "username": "cotonettti", "id": "996223394956890113", "verified": false, "location": "italy", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 595, "tweet_count": 25454, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd27\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd30\ud835\udd30", "username": "julss_t", "id": "1318299956", "verified": false, "location": "\u0950", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 741, "tweet_count": 142124, "listed_count": 13}}, {"name": "Ari", "username": "NeuronaParlante", "id": "1616560566", "verified": false, "location": "Mordor, Nuevo Le\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 73, "tweet_count": 3565, "listed_count": 4}}, {"name": "Luk em situa\u00e7\u00e3o de barril \ud83e\udd28", "username": "lukdololo", "id": "915757055792881664", "verified": false, "location": "062", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1887, "tweet_count": 17036, "listed_count": 0}}, {"name": "menina veneno do peito pequeno", "username": "fucck_bad", "id": "1061327882700685317", "verified": false, "location": "Boston- New York", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 141, "tweet_count": 33768, "listed_count": 0}}, {"name": "Br\ud83c\udd70\ufe0fndon", "username": "BraandoonF", "id": "311225913", "verified": false, "location": "Maip\u00fa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 2701, "tweet_count": 36110, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "artur_gabs", "id": "891440582710763520", "verified": false, "location": "morto por dentro ", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1040, "tweet_count": 11191, "listed_count": 0}}, {"name": "barbara", "username": "barbara47283753", "id": "1176400718992949248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 29, "tweet_count": 1405, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude7b\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude8a\u26d3", "username": "karmell_x", "id": "771763312551944193", "verified": false, "location": "o21", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 0, "tweet_count": 6919, "listed_count": 0}}, {"name": "gustavin", "username": "Gustavo_cp20", "id": "1501985144", "verified": false, "location": "Vera Cruz, Cariacica-ES", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 359, "tweet_count": 9607, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2b20 paurguela saw ateez", "username": "xiaoxingyanan", "id": "2317214019", "verified": false, "location": "\u9a6c\u5fb7\u91cc - THEY!HE 21", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1070, "tweet_count": 41339, "listed_count": 26}}, {"name": "gatosa", "username": "gatosane", "id": "882753737596522497", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 1369, "tweet_count": 98128, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2606", "username": "gabirobaxx", "id": "906884627150884865", "verified": false, "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 207, "tweet_count": 13191, "listed_count": 0}}, {"name": "Isabella", "username": "isabella_gif", "id": "926793354192609283", "verified": false, "location": "Ananideua, PA", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 2383, "tweet_count": 5853, "listed_count": 1}}, {"name": "LUIZ C SANTINI JR", "username": "luizsantinijr", "id": "41739871", "verified": false, "location": "Mato Grosso do SBR,", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 2083, "tweet_count": 6439, "listed_count": 0}}, {"name": "Sandro Milet\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26ab\ud83d\udd34", "username": "SandroMilet", "id": "1039738764", "verified": false, "location": "Paranagu\u00e1, Paran\u00e1, Brasil!", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 4353, "tweet_count": 17968, "listed_count": 2}}, {"name": "Ultraviolet Vic\ud83c\udf19\ud83d\udc9a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Hijadebruja_", "id": "239568969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 375, "tweet_count": 28173, "listed_count": 0}}, {"name": "fran\u2077", "username": "tete_afrodite", "id": "891066924347609089", "verified": false, "location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 456, "tweet_count": 63753, "listed_count": 3}}, {"name": "max ||", "username": "maxkozume", "id": "1140779712819728389", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 336, "tweet_count": 7907, "listed_count": 3}}, {"name": ".~\u2022 beba \u2022~.", "username": "MisterChatNoir", "id": "53070593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 70, "tweet_count": 16745, "listed_count": 0}}, {"name": "Curupira em potencial", "username": "BiscateNatureba", "id": "1073761529424683008", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 551, "tweet_count": 28460, "listed_count": 3}}, {"name": "\u029d\u03c3\u22b9", "username": "batatinhaBang", "id": "1038970361835085824", "verified": false, "location": "STAY", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 254, "tweet_count": 6019, "listed_count": 1}}, {"name": "gostosa e fiel", "username": "exratadeskinner", "id": "1027604679709089793", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 291, "tweet_count": 8251, "listed_count": 0}}, {"name": "juLiNhA", "username": "cadelinhadabiaa", "id": "1062886114372018177", "verified": false, "location": "Planeta dos Olhos Verdes", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 306, "tweet_count": 10459, "listed_count": 0}}, {"name": "peixotin", "username": "viniciuzz_z", "id": "875885321631784960", "verified": false, "location": "021/022 ", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 860, "tweet_count": 34508, "listed_count": 0}}, {"name": "Soniar", "username": "SoniarArsoni", "id": "1041698803533795328", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 2837, "tweet_count": 83717, "listed_count": 1}}, {"name": "Fudid\u00edssima", "username": "Aleeft2", "id": "1033816884087533568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 167, "tweet_count": 2760, "listed_count": 0}}, {"name": "onlylittlebodybigheart\ud83c\udccf", "username": "anaxscx", "id": "1101336686586408963", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7669, "following_count": 1409, "tweet_count": 33333, "listed_count": 53}}, {"name": "Eduardo Calder\u00f3n", "username": "Eduardocl17", "id": "2870007611", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1896, "tweet_count": 70683, "listed_count": 9}}, {"name": "Brasil of thrones", "username": "ms_guima", "id": "310591634", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 130, "tweet_count": 729, "listed_count": 0}}, {"name": "Roger Rocha Moreira", "username": "roxmo", "id": "17752026", "verified": true, "location": "SP, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1345557, "following_count": 1032, "tweet_count": 232161, "listed_count": 2611}}, {"name": "toni forn IV", "username": "toninadalurrea", "id": "343582924", "verified": false, "location": "Terra de Falanis,Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 4401, "following_count": 4183, "tweet_count": 118545, "listed_count": 61}}, {"name": "P\u00fablico", "username": "publico_es", "id": "17676713", "verified": true, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1148952, "following_count": 1582, "tweet_count": 549102, "listed_count": 15487}}], "tweets": [{"id": "1190758685720694784", "text": "23:59\n\u201cAiiiinnnn, o Moro ainda n\u00e3o descobriu quem matou a Marielle!\u201d\n\n00:00\n\u201cAiiiiinnnn, n\u00e3o pode federalizar o caso Marielle porque o Moro est\u00e1 l\u00e1!\u201d\n\n\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.6095, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.7191, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "author_id": "975127727501185025", "created_at": "2019-11-02T22:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1099, "reply_count": 253, "like_count": 6348, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1190758685720694784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/5ozgj8a9lQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Watcher_Ven/status/1190608769899737088", "display_url": "twitter.com/Watcher_Ven/st\u2026"}]}, "id": "1190625676669403136", "text": "Eso pasa en un pais donde el agua es mas cara que la gasolina. Aunque no deja de ser una verdadera estupidez la acci\u00f3n. https://t.co/5ozgj8a9lQ", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190608769899737088"}], "author_id": "65533151", "created_at": "2019-11-02T13:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 12, "like_count": 45, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1190625676669403136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/6k1gJwmzgi", "expanded_url": "https://twitter.com/FaceNsfw/status/1190512960734711808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6k1gJwmzgi", "media_key": "3_1190512718622732288"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4847, "type": "Other", "normalized_text": "Birdie"}]}, "id": "1190512960734711808", "text": "Revisando la Rule34 de Birdie me doy cuenta de que-\nMucha gente en serio la ODEA....Y no entiendo por que,nunca la conoci ni nada,pero por que demonios la odian tanto?? Me parece mal https://t.co/6k1gJwmzgi", "lang": "es", "author_id": "1088668677485019136", "created_at": "2019-11-02T06:16:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190512960734711808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/DfYHzYcpd0", "expanded_url": "https://twitter.com/GARDEV0YR/status/1190772485584805888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DfYHzYcpd0", "media_key": "3_1190772476827066374"}]}, "id": "1190772485584805888", "text": "e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula e eh o \u00fanico siri na fenda do biqu\u00edni https://t.co/DfYHzYcpd0", "lang": "pt", "author_id": "928775616287174657", "created_at": "2019-11-02T23:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 5, "like_count": 292, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772485584805888"]}, {"id": "1190772831417712640", "text": "d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\naconteceria alguma coisa? haveria alguma puni\u00e7\u00e3o? qual \u00e9 o limite?\n\n(deixando claro q n\u00e3o estou insinuando que o PR matou a mariele, vcs entenderam)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4258, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "author_id": "770434956791283713", "created_at": "2019-11-02T23:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 40, "like_count": 1294, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772831417712640"]}, {"in_reply_to_user_id": "183852322", "id": "1190772178935042049", "text": "@EvaldoAIves @felipeneto Bolsominion passando vergonha e atestando pouca reflex\u00e3o....", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evaldoaIves", "id": "183852322"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190771523122061313"}], "author_id": "348669232", "created_at": "2019-11-02T23:26:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772178935042049"]}, {"id": "1190745714986536967", "text": "- n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou \n- quen eu matei? \ud83d\ude25\ud83d\ude25 \n- quen se era antes\n\nfav se voce choro", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "quen"}]}, "author_id": "1904784846", "created_at": "2019-11-02T21:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 19, "like_count": 984, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1190745714986536967"]}, {"in_reply_to_user_id": "2162396879", "id": "1190773328576991232", "text": "@a_sar @darkmoonselina @wholemealhottie Deja de culpar a la v\u00edctima que asco me das, los recursos emocionales se aprenden en tu ambiente y el ambiente  no es s\u00f3lo la familia eso lo primero y lo segundo no solo tiene que ver con recursos emocionales, si no con acciones y reacciones tuyas y de la gente a tu alrededor,", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "a_sar", "id": "134005508"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190773265054216192"}], "author_id": "2162396879", "created_at": "2019-11-02T23:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773328576991232"]}, {"id": "1190308322727120897", "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "lang": "es", "author_id": "873075432307933184", "created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/adZGkXzi0j", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielrufian/status/1190541749044858880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/adZGkXzi0j", "media_key": "3_1190541742694715393"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 247, "username": "Esquerra_ERC", "id": "84053338"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.5356, "type": "Place", "normalized_text": "Junqueras"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8246, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.4059, "type": "Person", "normalized_text": "Lluc"}, {"start": 223, "end": 231, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "Lledoners"}]}, "id": "1190541749044858880", "text": "Estos son los hijos de Junqueras esperando un tren para ir a ver a su padre a una celda de Madrid.\n\nHoy Lluc cumple 7 a\u00f1os y hoy hace justo 2 que un Estado vengativo le rob\u00f3 a su padre.\n\nQue no se olvide.\n\nNos vemos hoy en Lledoners, @Esquerra_ERC https://t.co/adZGkXzi0j", "lang": "es", "author_id": "2904896141", "created_at": "2019-11-02T08:10:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2729, "reply_count": 4259, "like_count": 9853, "quote_count": 784}, "edit_history_tweet_ids": ["1190541749044858880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.2931, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "id": "1190767541108367361", "text": "CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "lang": "es", "author_id": "105492444", "created_at": "2019-11-02T23:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 4, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190767541108367361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/nPX20q1bc7", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Golombeck"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.633, "type": "Other", "normalized_text": "Proyecto G"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9223, "type": "Person", "normalized_text": "A. Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1190770921868529666", "text": "Diego Golombeck, conocido por el programa Proyecto G, afirm\u00f3 que A. Fern\u00e1ndez cre\u00f3 una expectativa muy grande, \u201cel mismo d\u00eda que se reprograman viajes de investigaci\u00f3n que son necesarios, lo que sale en los medios principales es lo de los afiches\u201d.\u00a0\nhttps://t.co/nPX20q1bc7", "lang": "es", "author_id": "777691486175526912", "created_at": "2019-11-02T23:21:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190770921868529666"]}, {"id": "1190762079214551040", "text": "Acaba de decir el nazi Schmidt que quiere ilegalizar al PNV??? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #L6Ns\u00faperdebate", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 97, "tag": "L6Ns\u00faperdebate"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4347, "type": "Person", "normalized_text": "Schmidt"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.5601, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.4379, "type": "Other", "normalized_text": "L6Ns\u00faperdebate"}]}, "lang": "es", "author_id": "1146684686288265216", "created_at": "2019-11-02T22:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190762079214551040"]}, {"in_reply_to_user_id": "46587924", "id": "1190637919310094336", "text": "@coyotegris @cesarpeirano @CSJdeLima @congresoperu @Poder_Judicial_ @JNE_Peru @CIDH No lo resolver\u00e1n porque el voto electr\u00f3nico les permite cometer todo el fraude que vienen preparando", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "coyotegris", "id": "46587924"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "cesarpeirano", "id": "39375898"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "CSJdeLima", "id": "1201552974"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 68, "end": 77, "username": "JNE_Peru", "id": "160355694"}, {"start": 78, "end": 83, "username": "CIDH", "id": "60954521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190294014622343175"}], "author_id": "235139317", "created_at": "2019-11-02T14:32:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 27, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1190637919310094336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/sUKK0Nncps", "expanded_url": "https://twitter.com/EfectoCocuyo/status/1190644734110228481", "display_url": "twitter.com/EfectoCocuyo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.8231, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}]}, "id": "1190722359491207168", "text": "\u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, etc?\nNUNCA dijo que NI con CNE nuevo y condiciones , ir\u00eda a elecciones. Fue una \u201cinterpretaci\u00f3n del periodista\u201d. https://t.co/sUKK0Nncps", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190644734110228481"}], "author_id": "88469551", "created_at": "2019-11-02T20:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 19, "like_count": 96, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1190722359491207168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/GMqbp8JQwP", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1190769595977805831", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/GMqbp8JQwP v\u00eda @eldestapeweb", "lang": "es", "author_id": "802575865364303872", "created_at": "2019-11-02T23:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190769595977805831"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8etedTRnWU", "expanded_url": "https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1190684558188064768", "display_url": "twitter.com/Haddad_Fernand\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1190729419557670913", "text": "O cara pega uma prova criminal, se apossa dela e vai ficar de boa. \u00c9 Brasil, voc\u00ea j\u00e1 era... https://t.co/8etedTRnWU", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190684558188064768"}], "author_id": "97192263", "created_at": "2019-11-02T20:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190729419557670913"]}, {"id": "1190728198516084741", "text": "Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Chefe da guarda de Get\u00falio era principal suspeito.\n\nNada n\u00e3o, s\u00f3 lembrei disso \u00e0 toa, dps de Bolso confessar hj um crime q tb envolve assassinato.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.5628, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.5126, "type": "Person", "normalized_text": "Bolso"}]}, "author_id": "182573469", "created_at": "2019-11-02T20:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 15, "like_count": 429, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190728198516084741"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/rBiwvCxYUN", "expanded_url": "https://twitter.com/galo_vasco/status/1190665908345278466/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rBiwvCxYUN", "media_key": "7_1190665772655362054"}]}, "id": "1190665908345278466", "text": "Genial https://t.co/rBiwvCxYUN", "lang": "en", "author_id": "62347099", "created_at": "2019-11-02T16:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1102, "reply_count": 73, "like_count": 2209, "quote_count": 179}, "edit_history_tweet_ids": ["1190665908345278466"]}, {"id": "1190770952868638723", "text": "ta puto por causa do bolo sim jesus", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "author_id": "2998379691", "created_at": "2019-11-02T23:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 23, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1190770952868638723"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/HXzsqz27Qg", "expanded_url": "https://twitter.com/oIMeLOoDiiEi3/status/1190419938080690176/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXzsqz27Qg", "media_key": "7_1190419771151540226"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 45, "username": "iSkyBluee_v", "id": "1391084827"}]}, "id": "1190419938080690176", "text": "Tengo a una amiga muy suicida xD @iSkyBluee_v \ud83e\udd23 https://t.co/HXzsqz27Qg", "lang": "es", "author_id": "825564011894710272", "created_at": "2019-11-02T00:06:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190419938080690176"]}, {"id": "1190364086627917824", "text": "Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera quedado anclada a un momento del pasado y resultara imposible proyectarla hacia delante. Este hecho se asocia a un riesgo mayor de depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida.", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "lang": "es", "author_id": "2530052556", "created_at": "2019-11-01T20:24:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 5, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190364086627917824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2w5HQNaCUm", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1190706641534160896", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQNaCUm", "lang": "es", "author_id": "2792557771", "created_at": "2019-11-02T19:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 5, "like_count": 273, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190706641534160896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/QTxke9zLBy", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1190761262067671040", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.3883, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "id": "1190766379533819904", "text": "cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suicidou e os coment\u00e1rios s\u00e3o que ele era insuport\u00e1vel, que foi tarde, que tava chato... complicado demais https://t.co/QTxke9zLBy", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190761262067671040"}], "author_id": "753591879309156353", "created_at": "2019-11-02T23:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 7, "like_count": 181, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190766379533819904"]}, {"in_reply_to_user_id": "143602047", "id": "1190770516849762304", "text": "@miguelsabat @vargasjesus89 @marijoperez @TimoteoZambrano @luisromeroc \ud83d\ude48 \u00bfQu\u00e9 parte de que esto no es una simple \"dictadura\" convencional ser\u00e1 la que no entiendes?? Es un CONGLOMERADO CRIMINAL compuesto por VARIOS GRUPOS DELINCUENCIALES de diversa \u00edndole y procedencia. \u00bfS\u00cd o NO??.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "miguelsabat", "id": "143602047"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "vargasjesus89", "id": "844594663155748864"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "marijoperez", "id": "82414371"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "TimoteoZambrano", "id": "1323687686717251586"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "luisromeroc", "id": "142092881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190768774611374080"}], "author_id": "124304335", "created_at": "2019-11-02T23:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190770516849762304"]}, {"id": "938882469633204225", "text": "El suicida se lanza al vac\u00edo y muere en unos segundos, que en su conciencia se demoran pasmosamente. Con esa lentitud vemos derrumbarse ahora la realidad, en a\u00f1os que el lector del futuro pasar\u00e1 en unas horas, el ni\u00f1o en la escuela en minutos, y usted, esc\u00e9ptico, en un parpadeo.", "geo": {"place_id": "d1a47e99646121cb"}, "lang": "es", "author_id": "20216264", "created_at": "2017-12-07T21:26:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 158, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["938882469633204225"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/tZL0fM1hIG", "expanded_url": "https://twitter.com/joker_vox/status/1190284908381573126", "display_url": "twitter.com/joker_vox/stat\u2026"}]}, "id": "1190353832355811335", "text": "Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar clases de defensa personal. Aprender a devolver los golpes, DEFENDERSE CON ALGO MAS QUE PALABRAS Y PALMAS SUPLICANTES.\n\n\u00a1Me dan arcadas de ver estos videos! https://t.co/tZL0fM1hIG", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "lang": "es", "author_id": "974025108003131392", "created_at": "2019-11-01T19:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 15, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190353832355811335"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/2XFBCO3nxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Arcdelahistori/status/1190601448230473734/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2XFBCO3nxZ", "media_key": "3_1164685982005911552"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.791, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1gono"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.6636, "type": "Place", "normalized_text": "Vietnam"}]}, "id": "1190601448230473734", "text": "#TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1gono para protestar por el uso del napalm para aniquilar a la poblaci\u00f3n civil en la Guerra de Vietnam. https://t.co/2XFBCO3nxZ", "lang": "es", "author_id": "752531655936577536", "created_at": "2019-11-02T12:08:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190601448230473734"]}, {"in_reply_to_user_id": "43340387", "id": "1190741430362349568", "text": "@DCM_online Gente bolsonaro confessou que matou Marielle. Agora falta a justi\u00e7a prender bolsonaro. Se n\u00e3o prender acabou o pa\u00eds.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190737815157563393"}], "author_id": "2827984369", "created_at": "2019-11-02T21:24:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190741430362349568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/8hAJPJfTX0", "expanded_url": "https://twitter.com/eljugenio/status/1190390153111621633/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8hAJPJfTX0", "media_key": "7_1190389927390982145"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Bolssonaro"}]}, "id": "1190390153111621633", "text": "No se pierdan el final!!!\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nSe lo iba a mandar al hijo de Bolssonaro... Pero terminar\u00edamos en guerra ... https://t.co/8hAJPJfTX0", "lang": "es", "author_id": "2460407708", "created_at": "2019-11-01T22:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1006, "reply_count": 578, "like_count": 3073, "quote_count": 385}, "edit_history_tweet_ids": ["1190390153111621633"]}, {"in_reply_to_user_id": "21427044", "id": "1190769420504903682", "text": "A ideia de que um perfil autruista, generoso e amig\u00e1vel ser\u00e1 mal sucedida desencadeia num sintoma assustador, Que \u00e9 base para o chamado \"Darwinismo Social\", difundido por mentes influentes do neoliberalismo. Suas consequ\u00eancias s\u00e3o tenebrosas porque (segue)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 153, "probability": 0.6765, "type": "Other", "normalized_text": "Darwinismo Social"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190769419309465600"}], "author_id": "21427044", "created_at": "2019-11-02T23:15:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190769420504903682"]}, {"in_reply_to_user_id": "1098258623615123459", "id": "1190768253750140928", "text": "@lexi_riven Yo tambi\u00e9n lo har\u00eda 0 desventajas", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190767383725641729"}], "author_id": "321386203", "created_at": "2019-11-02T23:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190768253750140928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/70MeQ6wNr5", "expanded_url": "https://www.conversaafiada.com.br/politica/familia-bolsonaro-teme-a-revelacao-de-algo-muito-grave", "display_url": "conversaafiada.com.br/politica/famil\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conversaafiada.com.br/politica/familia-bolsonaro-teme-a-revelacao-de-algo-muito-grave"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1190591774378606598", "text": "Existe entre autoridades a convic\u00e7\u00e3o de que algo grave, ainda n\u00e3o p\u00fablico, ocorre e j\u00e1 \u00e9 de conhecimento da fam\u00edlia Bolsonaro.\n\nSaiba mais:\n\nhttps://t.co/70MeQ6wNr5", "lang": "pt", "author_id": "17229791", "created_at": "2019-11-02T11:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 537, "reply_count": 56, "like_count": 1715, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1190591774378606598"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/ENIeCKAyDA", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1190392234828582912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ENIeCKAyDA", "media_key": "3_1190392225768857600"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "elan\u00e3o"}]}, "id": "1190392234828582912", "text": "#elan\u00e3o https://t.co/ENIeCKAyDA", "lang": "qme", "author_id": "74756085", "created_at": "2019-11-01T22:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2675, "reply_count": 894, "like_count": 10871, "quote_count": 480}, "edit_history_tweet_ids": ["1190392234828582912"]}, {"in_reply_to_user_id": "806511121213620224", "id": "1190734970211459078", "text": "@xrecklessoulx jo ojal\u00e1 estar all\u00ed para infiltrarnos juntos ah\u00ed de misi\u00f3n fag suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "fag"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190734862279311360"}], "author_id": "806511121213620224", "created_at": "2019-11-02T20:58:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190734970211459078"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/LjdlByNkNR", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1190761262067671040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LjdlByNkNR", "media_key": "16_1190761242140524544"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "TopMortesDaFic\u00e7\u00e3o"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jasper Jordan"}]}, "id": "1190761262067671040", "text": "#TopMortesDaFic\u00e7\u00e3o\n\n80 \u2022 Jasper Jordan (The 100) https://t.co/LjdlByNkNR", "lang": "en", "author_id": "293807001", "created_at": "2019-11-02T22:43:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 68, "like_count": 1013, "quote_count": 120}, "edit_history_tweet_ids": ["1190761262067671040"]}, {"id": "1190765867522547713", "text": "Lula preso ,Marielle morta, 54 milh\u00f5es de miser\u00e1veis e 13 milh\u00f5es de desempregados . Que avan\u00e7o \u00e9 esse ?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "59723243", "created_at": "2019-11-02T23:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190765867522547713"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/QHx9dK2Eo7", "expanded_url": "https://twitter.com/nats_vega/status/1190763006751326208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QHx9dK2Eo7", "media_key": "3_1190762997205127168"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.943, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}]}, "id": "1190763006751326208", "text": "En el aeropuerto Malek de David todos los vuelos que salen son internacionales: si porque van a la capital del pa\u00eds hermano Panam\u00e1 \ud83e\udd23 https://t.co/QHx9dK2Eo7", "lang": "es", "author_id": "1054288219", "created_at": "2019-11-02T22:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190763006751326208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/k1I6L4N1iB", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1190739107049287680", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/k1I6L4N1iB", "lang": "es", "author_id": "191186437", "created_at": "2019-11-02T21:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190739107049287680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/d77QpRT6QK", "expanded_url": "https://twitter.com/GallizoMercedes/status/1190764405820133376", "display_url": "twitter.com/GallizoMercede\u2026"}]}, "id": "1190765103823626241", "text": "Fue un tragico error repetir elecciones https://t.co/d77QpRT6QK", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190764405820133376"}], "author_id": "80899853", "created_at": "2019-11-02T22:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 223, "reply_count": 46, "like_count": 550, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1190765103823626241"]}, {"in_reply_to_user_id": "2809226669", "id": "1190645046925758464", "text": "@4Chavezadriana @Salomes32455 @peru21noticias @mariateguis En la idea de un genocida sostienes tu opini\u00f3n.\nQuiz\u00e1s hayan m\u00e1s actos de corrupci\u00f3n de los q se\u00f1alas, si el Presidente incurri\u00f3 en corrupci\u00f3n debe ser juzgado y condenado.\nPero no justifico a una organizaci\u00f3n criminal q se apoder\u00f3 del Congreso, por q el q lo disolvi\u00f3 es corrupto", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "4Chavezadriana", "id": "2809226669"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "mariateguis", "id": "1515150421"}], "annotations": [{"start": 295, "end": 302, "probability": 0.815, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190623572785586176"}], "author_id": "879347256167735297", "created_at": "2019-11-02T15:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190645046925758464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/JpFRf16wen", "expanded_url": "http://bit.ly/2C8696F", "display_url": "bit.ly/2C8696F"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 53, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 211, "probability": 0.7381, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "id": "1190655092640436225", "text": "La misi\u00f3n suicida dl mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/JpFRf16wen El planeta ha pasado d una aparente estabilidad a estar al borde d la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os q dura una sola vida humana. Emitimos CO2 a una velocidad 100 veces superior al d cualquier otro momento ...", "lang": "es", "author_id": "419008875", "created_at": "2019-11-02T15:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190655092640436225"]}, {"id": "1188784568888893440", "text": "PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl gato cay\u00f3 parado.\nM\u00e1s de 10 millones de argentinos avalaron todo esto. Hay un trabajo pol\u00edtico y cultural enorme para hacer. \nDormise ahora es suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "Dormise"}]}, "author_id": "213405649", "created_at": "2019-10-28T11:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 353, "like_count": 10553, "quote_count": 128}, "edit_history_tweet_ids": ["1188784568888893440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/HXq6G21H9G", "expanded_url": "https://twitter.com/vivi_scans/status/1190451074219565058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXq6G21H9G", "media_key": "3_1190451067999395840"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.3845, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "id": "1190451074219565058", "text": "O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso ele diz os peixes n\u00e3o se jogam nas po\u00e7as de \u00f3leo.\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/HXq6G21H9G", "lang": "pt", "author_id": "3020503348", "created_at": "2019-11-02T02:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 20, "like_count": 344, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1190451074219565058"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RsLymzojsd", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1189942142988431365/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RsLymzojsd", "media_key": "3_1189942137107947522"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.2298, "type": "Person", "normalized_text": "araoz"}, {"start": 226, "end": 235, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "id": "1189942142988431365", "text": "con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooodos los programas\nfujiapristas como una virgen en politica\ny solo se dedica a limpiar al hampon\nsuicida AG ratalan y a keiko\ny tilda de dictador a Vizcarra https://t.co/RsLymzojsd", "lang": "es", "author_id": "406433712", "created_at": "2019-10-31T16:28:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 43, "like_count": 422, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1189942142988431365"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/beHOvM439a", "expanded_url": "https://twitter.com/socioambiental/status/1190500675647680512", "display_url": "twitter.com/socioambiental\u2026"}]}, "id": "1190602390979956738", "text": "Por total omiss\u00e3o do Estado, os pr\u00f3prios ind\u00edgenas precisaram se organizar para defender seu territ\u00f3rio de madeireiros. A situa\u00e7\u00e3o, h\u00e1 muito ruim, piorou dramaticamente neste ano. Ontem, uma emboscada dos invasores matou um guardi\u00e3o da floresta e deixou outro gravemente ferido https://t.co/beHOvM439a", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190500675647680512"}], "author_id": "2979635969", "created_at": "2019-11-02T12:11:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190602390979956738"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mgkeh29PT5", "expanded_url": "https://twitter.com/RendirseJamass/status/1190741278826389504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mgkeh29PT5", "media_key": "3_1190741256655294465"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mgkeh29PT5", "expanded_url": "https://twitter.com/RendirseJamass/status/1190741278826389504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mgkeh29PT5", "media_key": "3_1190741262850285571"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mgkeh29PT5", "expanded_url": "https://twitter.com/RendirseJamass/status/1190741278826389504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mgkeh29PT5", "media_key": "3_1190741273008836608"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 265, "tag": "NOaLaAsambleaConstituyente"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 21, "probability": 0.5923, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Rodrigo Mallea"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.5439, "type": "Place", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}]}, "id": "1190741278826389504", "text": "A C\u00e9sar Rodrigo Mallea lo mataron los carabineros de Pe\u00f1aflor. Fue detenido la madrugada del 25 de octubre x infingrir toque de queda y se informa a la familia transcurrida la ma\u00f1ana q se suicid\u00f3 en el calabozo. Su cuerpo ten\u00eda hematomas #NOaLaAsambleaConstituyente = bots fachos https://t.co/mgkeh29PT5", "lang": "es", "author_id": "52426295", "created_at": "2019-11-02T21:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 14, "like_count": 161, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1190741278826389504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 109, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1190219916298924032", "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "author_id": "15663355", "created_at": "2019-11-01T10:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 36, "like_count": 700, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1190219916298924032"]}, {"in_reply_to_user_id": "572258660", "id": "1190763125857013767", "text": "\"\u2014 Nossas emo\u00e7\u00f5es nos puxam em dire\u00e7\u00f5es diferentes. Quanto mais forte a emo\u00e7\u00e3o, mais forte o pux\u00e3o. Sentimentos n\u00e3o s\u00e3o sempre pr\u00e1ticos, nem fazem qualquer sentido l\u00f3gico. \u00c9 s\u00f3 o jeito que as coisas s\u00e3o.\"", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190763096958283776"}], "author_id": "572258660", "created_at": "2019-11-02T22:50:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190763125857013767"]}, {"in_reply_to_user_id": "93444194", "id": "1190733535189065729", "text": "@ghoficial Para Antonio David:\nPodr\u00edas en las galas ponerte detr\u00e1s del sof\u00e1 agachado? Es que aveces te metes en planos y no podemos seguir el concurso bien.\nGracias.\n#GHVIP2N", "entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 174, "tag": "GHVIP2N"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ghoficial", "id": "93444194"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio David"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.8858, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP2N"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190594833959796742"}], "author_id": "1042541232797503488", "created_at": "2019-11-02T20:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 8, "like_count": 73, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190733535189065729"]}, {"in_reply_to_user_id": "66977155", "id": "1190753280156155904", "text": "@nathal2002 @JenioQuadros @g1 Oi robozinho, com base em qual laudo voc\u00ea acusa o porteiro de mentir? \ud83e\udd14", "geo": {"place_id": "09b90f98b7a9b6e8"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nathal2002", "id": "66977155"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "JenioQuadros", "id": "1246543668611371010"}, {"start": 26, "end": 29, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190746627537088513"}], "author_id": "221402775", "created_at": "2019-11-02T22:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190753280156155904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m3birWmaok", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1190692587549712386", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9571, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 222, "end": 230, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1190707854052929536", "text": "Quem matou Celso Daniel? Quantos pol\u00edticos foram libertados pelo STF? Quem roubou TRILH\u00d5ES dos cofres p\u00fablicos? Quem mandou Ad\u00e9lio esfaquear Bolsonaro? \nBem se v\u00ea de que lado voc\u00ea est\u00e1. T\u00e1 triste que o plano de incriminar Bolsonaro deu errado? Senta e CHORA imitador de FOCA! https://t.co/m3birWmaok", "lang": "pt", "author_id": "186240150", "created_at": "2019-11-02T19:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190707854052929536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gCu15grjKx", "expanded_url": "https://es.rt.com/7442", "display_url": "es.rt.com/7442", "unwound_url": "https://es.rt.com/7442"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "id": "1189407645377220608", "text": "Un pastor religioso se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de cien veces a una menor en EE.UU.\nhttps://t.co/gCu15grjKx", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-10-30T05:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 6, "like_count": 63, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1189407645377220608"]}, {"in_reply_to_user_id": "1034773505655693312", "id": "1190760315807506433", "text": "@FMorellato77 @UOLNoticias Perderam as elei\u00e7\u00f5es e \u00f1 aceitam e qrem a todo o custo incriminar Jair em algum crime pra derruba-lo, o \u00e1udio mostrou qm respondeu ao assassino da Marielle, a hora, dia e casa, o presidente estava em Bras\u00edlia, a\u00ed pol\u00edcia prende os assassinos, mas a turma qr a cabe\u00e7a do Jair! \ud83e\udd14", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.8371, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.8187, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 227, "end": 234, "probability": 0.8665, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 297, "end": 300, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190758511283752961"}], "author_id": "187387533", "created_at": "2019-11-02T22:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190760315807506433"]}, {"in_reply_to_user_id": "188056540", "id": "1190755894558175232", "text": "@AndyWS0K @untipocomun198 @VeroBrillantina Igual es una falacia, ese acuerdo que tanto dec\u00eds esta m\u00e1s para caerce que para cerrarse, se ve que los pa\u00edses europeos se toman en enserio la protecci\u00f3n de sus industrias y su econom\u00eda, Macri sabr\u00e1 entender Ingl\u00e9s pero de pol\u00edtica no entiende una mierda", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "untipocomun198", "id": "996805019067437057"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 234, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190469525789167617"}], "author_id": "2930609573", "created_at": "2019-11-02T22:21:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190755894558175232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/3EiELP83ok", "expanded_url": "https://twitter.com/SC_ESPN/status/1190743169748602882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3EiELP83ok", "media_key": "3_1190743004572717056"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/3EiELP83ok", "expanded_url": "https://twitter.com/SC_ESPN/status/1190743169748602882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3EiELP83ok", "media_key": "3_1190743014236459009"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/3EiELP83ok", "expanded_url": "https://twitter.com/SC_ESPN/status/1190743169748602882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3EiELP83ok", "media_key": "3_1190743029197496322"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/3EiELP83ok", "expanded_url": "https://twitter.com/SC_ESPN/status/1190743169748602882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3EiELP83ok", "media_key": "3_1190743035874828288"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "Tijanovich"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "And\u00fajar"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.8519, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}]}, "id": "1190743169748602882", "text": "\u00a1NO LO POD\u00cdAN FRENAR! Tijanovich se enoj\u00f3 con And\u00fajar, lo empuj\u00f3, y si no fuera porque lo agarraron, terminaban a los golpes. \u00a1Final caliente en La Plata! https://t.co/3EiELP83ok", "lang": "es", "author_id": "524531680", "created_at": "2019-11-02T21:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 57, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1190743169748602882"]}, {"id": "1190279184272306182", "text": "Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTransforma\u00e7\u00e3o q o Brasil quer n\u00e3o ser\u00e1 por vias democr\u00e1ticas\u201d\n\nDudu - \"Se a esquerda radicalizar teremos um novo AI-5\"\n\nOs sinais foram dados. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem \u00f1 quer", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.424, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.8445, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8818, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.4645, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 231, "end": 231, "probability": 0.5506, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}]}, "author_id": "110522807", "created_at": "2019-11-01T14:47:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 60, "like_count": 2441, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1190279184272306182"]}, {"id": "1190681207627042817", "text": "Que fogo nos racistas o que sua doida, virou suicida agora foi???", "lang": "pt", "author_id": "929742788555608065", "created_at": "2019-11-02T17:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190681207627042817"]}, {"in_reply_to_user_id": "896115634014171136", "id": "1190755506178142208", "text": "@TheMarceOrosa Cuando pierde Saga en las doce casas?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheMarceOrosa", "id": "896115634014171136"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6045, "type": "Other", "normalized_text": "Saga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190613922761584645"}], "author_id": "94246975", "created_at": "2019-11-02T22:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190755506178142208"]}, {"in_reply_to_user_id": "898291119448109056", "id": "1190693340045619200", "text": "@danielsabsayok Como saltar la grieta si del otro lado est\u00e1 la mafia pj/kirchnerista? Parece suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "danielsabsayok", "id": "898291119448109056"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.8829, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190692507816013825"}], "author_id": "224751929", "created_at": "2019-11-02T18:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190693340045619200"]}, {"in_reply_to_user_id": "452361847", "id": "1190758769921331201", "text": "@PaolaDiCaro Sarebbe l\u2019ennesimo capolavoro della carriera di Walter Sabatini", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PaolaDiCaro", "id": "452361847"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190752899359551489"}], "author_id": "603219931", "created_at": "2019-11-02T22:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190758769921331201"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/kyZPTTYl87", "expanded_url": "https://twitter.com/MotivelessMDR/status/1190101548090552320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kyZPTTYl87", "media_key": "3_1190101538942963712"}]}, "id": "1190101548090552320", "text": "\u9023\u4f11\u306e\u904a\u3073\u5834\u306b\u3069\u30fc\u305e^ ^\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\n11/3 at studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/kyZPTTYl87", "lang": "ja", "author_id": "2863930059", "created_at": "2019-11-01T03:01:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190101548090552320"]}, {"id": "1190668419533824000", "text": "Meret 8\nIl resto 3.\nNon per il gioco,nn per le occasioni,nn per il possesso palla,ma solo perch\u00e9 nn vi sudate la maglia.\n0 cazzimma.\n0 cattiveria a difesa\n0 cattiveria a centrocampo e soprattutto cosa fondamentalmente e suicida  \n0 cattiveria in attacco.\nLozano sfiora la vergogna", "lang": "it", "author_id": "545276533", "created_at": "2019-11-02T16:34:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190668419533824000"]}, {"in_reply_to_user_id": "329283054", "id": "1190757759454711809", "text": "@celiorochamello Pra mim, ele cavou. Deixou o corpo pro Igor bater, e ele bateu mesmo. Falta cavada \u00e9 falta do mesmo jeito.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "celiorochamello", "id": "329283054"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Igor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190757447117475840"}], "author_id": "204971196", "created_at": "2019-11-02T22:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190757759454711809"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/S00muHbt5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/cadeteyucael/status/1190676111883210753/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/S00muHbt5Q", "media_key": "7_1190675886175137792"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.5668, "type": "Other", "normalized_text": "la"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7732, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "id": "1190676111883210753", "text": "After to see este video en el que confieso que siempre llev\u00e9 al Apra en la sangre, querr\u00e1n darme el premio de Halloween por haber enga\u00f1ado a muchos con mi disfraz de periodista\n\nThis speech fue tan good que Mulder me vitore\u00f3 desesperadamente, como lo pueden escuchar here https://t.co/S00muHbt5Q", "lang": "es", "author_id": "1052043764192202753", "created_at": "2019-11-02T17:04:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 426, "reply_count": 509, "like_count": 1544, "quote_count": 226}, "edit_history_tweet_ids": ["1190676111883210753"]}, {"id": "1190579389056126976", "text": "coraz\u00f3n suicida, bala perdida..", "lang": "es", "author_id": "1048626237651013632", "created_at": "2019-11-02T10:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190579389056126976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/bMUyjMh8FV", "expanded_url": "http://atres.red/ngpc71", "display_url": "atres.red/ngpc71", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/madre-mata-tiros-sus-tres-hijos-anos-despues-suicida_201911025dbdc6bf0cf282fef2fd694c.html"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 147, "probability": 0.5635, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}]}, "id": "1190695064923787264", "text": "Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus vidas y llam\u00f3 a la Polic\u00eda\n https://t.co/bMUyjMh8FV", "lang": "es", "author_id": "145992645", "created_at": "2019-11-02T18:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1190695064923787264"]}, {"in_reply_to_user_id": "129305935", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/9Q0EdqUmQ9", "expanded_url": "https://twitter.com/Gustavo61818090/status/1190666022891802624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Q0EdqUmQ9", "media_key": "3_1190666015555956737"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "id": "1190666022891802624", "text": "@eudmed Sin comentarios. https://t.co/9Q0EdqUmQ9", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190497190965202944"}], "author_id": "945171075473858560", "created_at": "2019-11-02T16:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1190666022891802624"]}, {"in_reply_to_user_id": "488663406", "id": "1190695043323105281", "text": "@CelDiv2018 @tatahcomenta @rocarelli Matou a fazendola, sabe o q \u00e9 pior?\nTinha um elenco bom e dedicado ao jogo.\n\nO elenco fez sua parte.\nConspiraram, fizeram intrigas, estrat\u00e9gias, se dedicaram aos seus grupos, mas infelizmente uma escolha errada do diretor transformou a fazendola na bosta q se tornou.\nTriste fim", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "tatahcomenta", "id": "3092163640"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "rocarelli", "id": "46556723"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190684247637581826"}], "author_id": "41466414", "created_at": "2019-11-02T18:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190695043323105281"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/xjHmfYhDc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Eunyoun37209440/status/1190411990675730434/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xjHmfYhDc8", "media_key": "7_1190411916847599617"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "nextyoongi"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "nextyoongi"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "jongin exo"}, {"start": 214, "end": 217, "probability": 0.8565, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.7811, "type": "Organization", "normalized_text": "seventeen"}]}, "id": "1190411990675730434", "text": "Ayuden a boquear a #nextyoongi porquela verdad est\u00e1n hasta la madre de que amenacen a gente que ni siquiera conocen por favor ayuden a reportar a jongin exo gracias para que ning\u00fan integrante de cualquier grupo de kpop se suicida una vez m\u00e1s como ya lo ech\u00f3 un grupo de seventeen https://t.co/xjHmfYhDc8", "lang": "es", "author_id": "1183600429755711491", "created_at": "2019-11-01T23:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190411990675730434"]}, {"id": "1190756139237072896", "text": "Enquanto a torcida valoriza o empate, alguns jornalistas menosprezam, falando que o Galo foi BENEFICIADO, falando que foi P\u00caNALTI do Rabello. Fim de feira. A diretoria/torcida do Galo, pelo menos em uma coisa, deveriam estar juntas. EM TUDO TEM QUE \"PLANTAR\" ALGO CONTRA...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Rabello"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.9798, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}]}, "author_id": "968233984491687936", "created_at": "2019-11-02T22:22:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190756139237072896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/j14WceCIbB", "expanded_url": "https://twitter.com/Girealaderecha/status/1190624886051540993", "display_url": "twitter.com/Girealaderecha\u2026"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 90, "tag": "NOaLaAsambleaConstituyente"}]}, "id": "1190755779609018370", "text": "Convocatoria pues, a derribar la estatua del borracho suicida.\n#NOaLaAsambleaConstituyente https://t.co/j14WceCIbB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190624886051540993"}], "author_id": "427413265", "created_at": "2019-11-02T22:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190755779609018370"]}, {"in_reply_to_user_id": "1185393384841777152", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/lKLvlJGy5l", "expanded_url": "http://TUYOS.BY", "display_url": "TUYOS.BY"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "mechitasdeclavo", "id": "1544157475267612673"}]}, "id": "1190752664876933121", "text": "@alex7788244532 @mechitasdeclavo NO SEAS IMB\u00c9CIL VA HA PROMOCIONAR LOS https://t.co/lKLvlJGy5l", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190748138212089858"}], "author_id": "1131429366313959424", "created_at": "2019-11-02T22:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752664876933121"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0XmRzScqEJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2JBLw71", "display_url": "bit.ly/2JBLw71"}], "mentions": [{"start": 248, "end": 256, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 164, "probability": 0.793, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "id": "1190737280270557184", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado.\nEl planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1strofe en una sola vida humana. Emitimos CO2 a una velocidad cien veces superior al de cualquier otro momento de la historia | @ctxt_es https://t.co/0XmRzScqEJ", "lang": "es", "author_id": "190997021", "created_at": "2019-11-02T21:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190737280270557184"]}, {"id": "1190624886051540993", "text": "Es el momento de derribar la estatua de Allende como sea ...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "author_id": "1075453394", "created_at": "2019-11-02T13:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 798, "reply_count": 186, "like_count": 2223, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1190624886051540993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Ch8kDh1WRs", "expanded_url": "https://glo.bo/2PHbrye", "display_url": "glo.bo/2PHbrye"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/iN7LlurdEH", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1190669715259170818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iN7LlurdEH", "media_key": "3_1190669652298489858"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 138, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.85, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 136, "end": 137, "probability": 0.6587, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "id": "1190669715259170818", "text": "Bolsonaro diz que pegou a grava\u00e7\u00e3o da portaria do condom\u00ednio onde tem casa no Rio 'antes que fosse adulterada'\nhttps://t.co/Ch8kDh1WRs #G1 https://t.co/iN7LlurdEH", "lang": "pt", "author_id": "8802752", "created_at": "2019-11-02T16:39:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1914, "reply_count": 2528, "like_count": 9353, "quote_count": 6861}, "edit_history_tweet_ids": ["1190669715259170818"]}, {"id": "1190393975326330883", "text": "1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un encare binario y suicida. Ahora cambian por un relato light y no se les cree. (Hilito)", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "ErroresFA"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "ErroresFA"}]}, "lang": "es", "author_id": "163181294", "created_at": "2019-11-01T22:23:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 33, "like_count": 500, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1190393975326330883"]}, {"id": "1190744775084978177", "text": "Quem faz parte das associa\u00e7\u00f5es do tipo \"ju\u00edzes para isso ou aquilo\" n\u00e3o deveria reclamar do movimento inverso. Troca apenas o vetor. \u00c9 mera concorr\u00eancia.", "lang": "pt", "author_id": "51330752", "created_at": "2019-11-02T21:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190744775084978177"]}, {"id": "1189372427643621377", "text": "S\u00e9rio que Arrow matou a Zoe? vai se FUDER, VOC\u00caS TEM O INSUPORTAVEL DO WILLIAM E MATAM A ZOE", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7073, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}, {"start": 24, "end": 26, "probability": 0.646, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "WILLIAM"}]}, "author_id": "1035967069", "created_at": "2019-10-30T02:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189372427643621377"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/imCq7Sd799", "expanded_url": "https://twitter.com/darkmoonselina/status/1190308322727120897", "display_url": "twitter.com/darkmoonselina\u2026"}]}, "id": "1190644439301197824", "text": "Se suicida por la intolerancia de las personas. A veces parece que tienen que salir del closet todos los d\u00edas, cuando a nadie deber\u00eda importarle con quien te acuestas o a quien amas. Somos una sociedad sin empat\u00eda. https://t.co/imCq7Sd799", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1059501168", "created_at": "2019-11-02T14:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190644439301197824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/MCrZCyheI0", "expanded_url": "http://rviv.ly/p0DJTU", "display_url": "rviv.ly/p0DJTU"}]}, "id": "1190703630619435009", "text": "\u00abLa persona con conducta suicida no desea morir, sino dejar de sufrir\u00bb https://t.co/MCrZCyheI0", "lang": "es", "author_id": "1092126705114849281", "created_at": "2019-11-02T18:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190703630619435009"]}, {"id": "1190752180988497920", "text": "Aquele livro a Arte da Guerra, que eu li e n\u00e3o gostei, relata que, o p\u00e2nico que as pessoas sentem, ao imaginar-se na guerra, \u00e9 transformado em uma coragem suicida ao sentir-se na guerra. Estamos quase l\u00e1.", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "Arte"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra"}]}, "author_id": "156374454", "created_at": "2019-11-02T22:06:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190752180988497920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/NVyDCyoaUz", "expanded_url": "https://twitter.com/iagocaugusto/status/1190622682469023747", "display_url": "twitter.com/iagocaugusto/s\u2026"}]}, "id": "1190623179779084288", "text": "Uma brincadeira com vacas uma vacada n\u00e3o se matou nem espetou vaca nenhuma tamb\u00e9m \u00e9s contra fugir duma vaca ? Ignorante https://t.co/NVyDCyoaUz", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190622682469023747"}], "author_id": "887763300091658241", "created_at": "2019-11-02T13:34:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190623179779084288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/lWaWzAslg3", "expanded_url": "https://twitter.com/chile_rei/status/1190416296820826120/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lWaWzAslg3", "media_key": "7_1190415870142615553"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "PlazaItalia"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.6935, "type": "Place", "normalized_text": "PlazaItalia"}, {"start": 130, "end": 141, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Italia"}]}, "id": "1190416296820826120", "text": "[MINUTO A MINUTO]\n#PlazaItalia\nLos manifestantes que se encuentran en el lugar acaban de botar la estatua que est\u00e1 en el medio de Plaza Italia. https://t.co/lWaWzAslg3", "lang": "es", "author_id": "1186019836322861057", "created_at": "2019-11-01T23:52:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 397, "like_count": 327, "quote_count": 331}, "edit_history_tweet_ids": ["1190416296820826120"]}, {"in_reply_to_user_id": "158342368", "id": "1190750158453116929", "text": "@Pablo_Iglesias_ @salvadostv Vuestra estrategia de desprecio y cr\u00edtica constante a S\u00e1nchez es suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "salvadostv", "id": "338899906"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190677449073471488"}], "author_id": "1130472545185095680", "created_at": "2019-11-02T21:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190750158453116929"]}, {"id": "1190685296461066240", "text": "El d\u00eda que @AlvaroUribeVel muera, a rengl\u00f3n seguido se suicida @petrogustavo eso es mucha obsesi\u00f3n de ese maldito ojibrotado.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 63, "end": 76, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5793, "type": "Person", "normalized_text": "rengl\u00f3n"}]}, "author_id": "1079436114425987074", "created_at": "2019-11-02T17:41:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190685296461066240"]}, {"in_reply_to_user_id": "3081378972", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/RtqgWehurm", "expanded_url": "https://twitter.com/maria_mimia/status/1190640797512810498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RtqgWehurm", "media_key": "3_1190640788738367488"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo Lugones"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "J.L. Borges"}, {"start": 146, "end": 168, "probability": 0.7421, "type": "Other", "normalized_text": "Historia de Roca. Basta"}]}, "id": "1190640797512810498", "text": "Leopoldo Lugones (favorito de J.L. Borges) se enferm\u00f3 de amor. Mezcl\u00f3 melancol\u00eda, whisky y cianuro. Dejo esta carta suicida \"No puedo culminar la Historia de Roca. Basta\" (1938) https://t.co/RtqgWehurm", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190640516305752065"}], "author_id": "3081378972", "created_at": "2019-11-02T14:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190640797512810498"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/L1muYgdFwu", "expanded_url": "https://twitter.com/DotoSuL/status/1190481428791869440", "display_url": "twitter.com/DotoSuL/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.312, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1rabe"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3022, "type": "Other", "normalized_text": "Gasolina"}, {"start": 187, "end": 196, "probability": 0.4451, "type": "Organization", "normalized_text": "Venezolano"}]}, "id": "1190610053801398274", "text": "Dos opciones:\nA) El bombero es un \u00c1rabe suicida cansado de su vida del mundo entero \u00f3\n\nB) La Gasolina est\u00e1 mezclada con tanta agua que s\u00f3lo sirve para limpiar el piso\n\nConociendo al vivo Venezolano me inclino por la segunda opci\u00f3n... https://t.co/L1muYgdFwu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190481428791869440"}], "author_id": "863744011", "created_at": "2019-11-02T12:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190610053801398274"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/PME2476NRS", "expanded_url": "https://twitter.com/poeta_angelica/status/1190560744103981056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PME2476NRS", "media_key": "3_1190560738630414336"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 245, "probability": 0.7469, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea Kowich"}]}, "id": "1190560744103981056", "text": "Beso o prenda \u00edntima, t\u00fa eliges.\nPero nunca pronuncies la palabra cuerda cerca de un cipr\u00e9s porque las gargantas tienen memoria y bailan, \nmientras el aire se enfr\u00eda y las piedras siguen.\n\u00c1mame, soy una joven suicida verde.\n\nAM\nFoto Andrea Kowich https://t.co/PME2476NRS", "lang": "es", "author_id": "949344080307384321", "created_at": "2019-11-02T09:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190560744103981056"]}, {"in_reply_to_user_id": "753779797382328320", "id": "1190751029840764929", "text": "@SvioMarques5 @mariwater_ @jupopss @___infected____ @lybrjack Tu n\u00e3o entendeu a quest\u00e3o que t\u00e1 sendo debatida aqui no coment\u00e1rio , l\u00ea dnv ou comenta direto sobre o v\u00eddeo das meninas sendo racistas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SvioMarques5", "id": "753779797382328320"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "jupopss", "id": "267391369"}, {"start": 52, "end": 61, "username": "lybrjack", "id": "1050118459533737990"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190750332009304064"}], "author_id": "893140091694186496", "created_at": "2019-11-02T22:02:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751029840764929"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/w0AJ2kNhgQ", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1190630959286226944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w0AJ2kNhgQ", "media_key": "7_1190630741471846406"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 266, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}]}, "id": "1190630959286226944", "text": "VOU PROCESSAR A ESQUERDALHA \"DEMOCR\u00c1TICA\"\n\nVamos ver a repercuss\u00e3o sobre algumas falas de parlamentares que agridem a democracia, ao contr\u00e1rio da minha que ficou bem clara se tratar de uma situa\u00e7\u00e3o hipot\u00e9tica e, como j\u00e1 afirmei, sem a possibilidade de retorno do AI-5. https://t.co/w0AJ2kNhgQ", "lang": "pt", "author_id": "74756085", "created_at": "2019-11-02T14:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4517, "reply_count": 6687, "like_count": 22606, "quote_count": 891}, "edit_history_tweet_ids": ["1190630959286226944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DIccelTYgR", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1190687540736675840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DIccelTYgR", "media_key": "3_1190687529948856325"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 92, "tag": "RestosDeAlan"}]}, "id": "1190687540736675840", "text": "Adi\u00f3s al \"pan con libertad\". J\u00f3venes apristas actualizan emblem\u00e1tico cartel. \ud83d\ude1c #RestosDeAlan https://t.co/DIccelTYgR", "lang": "es", "author_id": "68638146", "created_at": "2019-11-02T17:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 205, "reply_count": 37, "like_count": 638, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1190687540736675840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/psnkI8TdSP", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHVNyh", "display_url": "dlvr.it/RHVNyh"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3zOpQPyvnE", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1190751705454927872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3zOpQPyvnE", "media_key": "3_1190751703487991809"}]}, "id": "1190751705454927872", "text": "Hace falta hablar del dolor psicol\u00f3gico que acompa\u00f1a al riesgo suicida: especialista https://t.co/psnkI8TdSP https://t.co/3zOpQPyvnE", "lang": "es", "author_id": "156408193", "created_at": "2019-11-02T22:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751705454927872"]}, {"id": "1190736717071994882", "text": "esse coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tosco demais", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.3757, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "4830988066", "created_at": "2019-11-02T21:05:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190736717071994882"]}, {"in_reply_to_user_id": "361206309", "id": "1190750142166687744", "text": "@_rennanmachado Ela queria que algu\u00e9m matasse ela \u00e9 tu n\u00e3o entendeu \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_rennanmachado", "id": "361206309"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190747986667737088"}], "author_id": "2417688391", "created_at": "2019-11-02T21:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190750142166687744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/yunfm6vONf", "expanded_url": "http://conexaoplaneta.com.br/blog/peixe-e-inteligente-quando-ve-mancha-de-oleo-foge-diz-secretario-da-pesca-para-tranquilizar-populacao/", "display_url": "conexaoplaneta.com.br/blog/peixe-e-i\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5KkLBB2LnA", "expanded_url": "https://twitter.com/Lobo_Lele/status/1190435333047037952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5KkLBB2LnA", "media_key": "3_1190435326508056576"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 42, "username": "ufba", "id": "25010560"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4704, "type": "Other", "normalized_text": "Inst"}, {"start": 186, "end": 199, "probability": 0.5881, "type": "Place", "normalized_text": "Praia do Forte"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.6458, "type": "Place", "normalized_text": "Itacimirim"}, {"start": 215, "end": 223, "probability": 0.3305, "type": "Other", "normalized_text": "Guarajuba"}]}, "id": "1190435333047037952", "text": "pesquisadores do Inst de Biologia da @UFBA encontraram \u00f3leo nos aparelhos digestivos e respirat\u00f3rios de 100% dos peixes, moluscos e crust\u00e1ceos analisados. As amostras foram coletadas em Praia do Forte, Itacimirim e Guarajuba.\nImagem de peixe com res\u00edduos \nhttps://t.co/yunfm6vONf https://t.co/5KkLBB2LnA", "lang": "pt", "author_id": "934647192463314944", "created_at": "2019-11-02T01:07:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1594, "reply_count": 113, "like_count": 3797, "quote_count": 529}, "edit_history_tweet_ids": ["1190435333047037952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "id": "1190661428765765633", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-11-02T16:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190661428765765633"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/drsNl2KfGO", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiancrespoj/status/1190686405107826690/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/drsNl2KfGO", "media_key": "7_1190686124383051777"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "Venezuela"}, {"start": 246, "end": 252, "tag": "Chile"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "id": "1190686405107826690", "text": "En #Venezuela hay escazes de gasolina, pero a este se\u00f1or no se le ocurri\u00f3 nada mejor que lavar el piso y usar gasolina como desinfectante. Solo en socialismo, un sistema fallido, sin orden, sin pie ni cabeza. A esto aspira la c\u00fapula comunista de #Chile, a esta desgracia comunista https://t.co/drsNl2KfGO", "lang": "es", "author_id": "3029062762", "created_at": "2019-11-02T17:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1647, "reply_count": 242, "like_count": 1176, "quote_count": 107}, "edit_history_tweet_ids": ["1190686405107826690"]}, {"id": "1190747228681461760", "text": "E IL FOTTUTO DERBY LO DECIDE IL 'SACCO DI MERDA DA 75 MLN'\nDOVETE SOLO SUCCHIARGLI IL CAZZO TROIEEEEEEEEEEEEEEEE. \n#ToroJuve", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "ToroJuve"}]}, "lang": "it", "author_id": "2323501770", "created_at": "2019-11-02T21:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 14, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190747228681461760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yeDL7FKsBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Pablo_Iglesias_/status/1190677449073471488/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yeDL7FKsBJ", "media_key": "13_1190391600276541441"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 60, "username": "salvadostv", "id": "338899906"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.9611, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.9461, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.8584, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "id": "1190677449073471488", "text": "Ma\u00f1ana se emite la entrevista que me hicieron en @salvadostv. Nos hab\u00edan invitado a Pedro S\u00e1nchez y a mi. La propuesta era escuchar y debatir las opiniones de votantes de Podemos y del PSOE. Pedro no ha aceptado. La funci\u00f3n ser\u00e1 sin \u00e9l. \u00bfPor qu\u00e9 creen que Pedro no ha venido? https://t.co/yeDL7FKsBJ", "lang": "es", "author_id": "158342368", "created_at": "2019-11-02T17:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3952, "reply_count": 1525, "like_count": 8137, "quote_count": 269}, "edit_history_tweet_ids": ["1190677449073471488"]}, {"id": "1190749375393341442", "text": "A Deputada Federal Chris Tonietto (PSL-RJ) quer alterar a legisla\u00e7\u00e3o prevista em C\u00f3digo Penal em 1940, que permite que mulheres v\u00edtimas de estupro interrompam a gesta\u00e7\u00e3o de maneira segura. \u201cN\u00e3o d\u00e1 para \u2018desestuprar\u2019 uma mulher\u201d \u00e9 o argumento central do projeto de lei", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8176, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Tonietto"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.6977, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.4519, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "author_id": "761731228173275136", "created_at": "2019-11-02T21:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190749375393341442"]}, {"id": "1190740943596597248", "text": "Esclarecimento a quem pergunta \u201ccad\u00ea a Vaza Jato?\u201d. Acabou? N\u00c3O. Tem mais mat\u00e9rias? TEM? Agora eu pergunto: cad\u00ea as institui\u00e7\u00f5es que j\u00e1 deveriam ter agido depois de MAIS DE 70 REPORTAGENS com potencial pra implodir qualquer coisa? E onde est\u00e1 o povo? No Twitter? \ud83d\ude36", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.6777, "type": "Other", "normalized_text": "Vaza Jato"}, {"start": 254, "end": 260, "probability": 0.9527, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "15675149", "created_at": "2019-11-02T21:22:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2787, "reply_count": 731, "like_count": 19289, "quote_count": 222}, "edit_history_tweet_ids": ["1190740943596597248"]}, {"id": "1190746786547277826", "text": "A mesma que fala sobre tr\u00e2nsito em julgado, que a senhora n\u00e3o gosta pq o LULA N\u00c3O SEI QUE L\u00c1. N\u00e3o engana ningu\u00e9m al\u00e9m da bolha do hosp\u00edcio, Ludmila.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Ludmila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190655062391099393"}], "author_id": "15675149", "created_at": "2019-11-02T21:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 29, "like_count": 648, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190746786547277826"]}, {"id": "1190747138021642241", "text": "-Yo viendo pel\u00edculas de terror:\nDude por qu\u00e9 no se hace el muerto, yo me har\u00eda el muerto y ya pues\n-Yo viendo pel\u00edculas b\u00e9licas:\nAy, que se haga el muerto, que se ponga ah\u00ed abajo de los cad\u00e1veres, nadie lo va a v\u00e9\n-Yo viendo cualquier pel\u00edcula:\nMira, si se hace el muerto se salva", "lang": "es", "author_id": "822947787553771521", "created_at": "2019-11-02T21:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190747138021642241"]}, {"in_reply_to_user_id": "1090694267251638274", "id": "1179227090140487681", "text": "@Knesix @jguaido @jguaido no es, ni redentor, ni traidor. No es su persona, sino su cargo, lo que genera el apoyo extranjero. \n\nNo es el caudillo militar al cual pedirle victorias. Es el rey del ajedrez al que hay que proteger, pues su ca\u00edda, termina el juego.\n\nMinar su apoyo es suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 201, "probability": 0.4323, "type": "Person", "normalized_text": "ajedrez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179163939780911104"}], "author_id": "40415969", "created_at": "2019-10-02T02:50:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179227090140487681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/3kvgcE2KeE", "expanded_url": "https://twitter.com/MinCulturaPe/status/1190119256681328640", "display_url": "twitter.com/MinCulturaPe/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 19, "username": "MinCulturaPe", "id": "360874005"}, {"start": 232, "end": 245, "username": "MinCulturaPe", "id": "360874005"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.7047, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "id": "1190623870446903299", "text": "Sres. @MinCulturaPe, estoy muy indignada pq en este Halloween muchos se han disfrazado de curas y monjas en son de burla. Y eso pasa en las manifestaciones feministas. Eso es discriminaci\u00f3n por religi\u00f3n. \u00bfAlguien m\u00e1s que quiera que @MinCulturaPe se pronuncie? Respeto a TODES. https://t.co/3kvgcE2KeE", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190119256681328640"}], "author_id": "31220797", "created_at": "2019-11-02T13:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 254, "reply_count": 361, "like_count": 786, "quote_count": 79}, "edit_history_tweet_ids": ["1190623870446903299"]}, {"id": "1190747409200140288", "text": "sentimento bombay", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.3441, "type": "Other", "normalized_text": "bombay"}]}, "author_id": "575215377", "created_at": "2019-11-02T21:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190747409200140288"]}, {"id": "1190102734906769408", "text": "Viej@. Ese es el recurso m\u00e1s f\u00e1cil que tienen algun@s para desautorizar la opini\u00f3n, los comentarios o la cr\u00edtica de ciertas personas. La edad no est\u00e1 en juego. Ser viejo no es un defecto. Lo que est\u00e1 mal es la falta de inteligencia, clase, honestidad y talento. Punto.", "lang": "es", "author_id": "385555900", "created_at": "2019-11-01T03:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 54, "like_count": 579, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1190102734906769408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/2haLp8Opdt", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1190712224601559045/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2haLp8Opdt", "media_key": "3_1190712212618391557"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 43, "username": "PRFBrasil", "id": "1208570756"}, {"start": 266, "end": 274, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.7581, "type": "Other", "normalized_text": "Dodge Challenger"}]}, "id": "1190712224601559045", "text": "Nova viatura Dodge Challenger da @PRFBrasil , apreendido em opera\u00e7\u00e3o contra o narcotr\u00e1fico. Com agora Lei 13886/19, que AGILIZA a venda e a utiliza\u00e7\u00e3o dos bens apreendidos do tr\u00e1fico e permite imediato uso do dinheiro decorrente, veremos muito mais casos como este. @SF_Moro https://t.co/2haLp8Opdt", "lang": "pt", "author_id": "128372940", "created_at": "2019-11-02T19:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5688, "reply_count": 1920, "like_count": 39567, "quote_count": 1137}, "edit_history_tweet_ids": ["1190712224601559045"]}, {"in_reply_to_user_id": "70799317", "id": "1190719013002907650", "text": "@UOL A Gera\u00e7\u00e3o MIMIMI...kkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.278, "type": "Person", "normalized_text": "MIMIMI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190717992117686272"}], "author_id": "1039738764", "created_at": "2019-11-02T19:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190719013002907650"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hMg0ukctF9", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/moro-contribui-mais-se-ficar-fora-da-investigacao-diz-familia-de-marielle.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/moro-contribui-mais-se-ficar-fora-da-investigacao-diz-familia-de-marielle.shtml"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1190703008495153152", "text": "Moro contribui mais se ficar fora da investiga\u00e7\u00e3o, diz fam\u00edlia de Marielle  https://t.co/hMg0ukctF9 // Aonde chega o fanatismo...", "lang": "pt", "author_id": "17752026", "created_at": "2019-11-02T18:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 369, "like_count": 1655, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1190703008495153152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/ds8mm9EYgh", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20191030/Po\u2026"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 79, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1190619567606730752", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado https://t.co/ds8mm9EYgh En @ctxt_es", "lang": "es", "author_id": "17676713", "created_at": "2019-11-02T13:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190619567606730752"]}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Quat\u00e1, Brasil", "id": "ae1bfe35e36aa638"}, {"full_name": "Medina del Campo, Espa\u00f1a", "id": "3c6195325c4b7136"}, {"full_name": "San Juan de Miraflores, Peru", "id": "018d91904a1eaf01"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "071a52d3a927a1b8"}, {"full_name": "Roma, Lazio", "id": "7d588036fe12e124"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Entre Rios de Minas, Brasil", "id": "d4cd9998bba27ea3"}]}, "errors": [{"value": "4108778699", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4108778699].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4108778699", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190282036382195712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190282036382195712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190282036382195712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190727589834428417", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190727589834428417", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190727589834428417].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3196904879", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3196904879].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3196904879", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190767499077275649", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190767499077275649].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190767499077275649", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190750663761903616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190750663761903616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190750663761903616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190753929774153729", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190753929774153729", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190753929774153729].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1190758712576753665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190758712576753665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190758712576753665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "374529872", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [374529872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "374529872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190662639757807616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190662639757807616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190662639757807616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1660695121", "value": "1660695121", "detail": "User has been suspended: [1660695121].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190670600848760833", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190670600848760833", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190670600848760833].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1190774085221048322", "oldest_id": "1190745649282789378", "result_count": 481, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbxwvgryoj1tnkbz1q1zb2b695z1"}}