{"data": [{"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:39:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "author_id": "4045324043", "edit_history_tweet_ids": ["1208426803792101376"], "id": "1208426803792101376", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208371556910555136"}]}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:39:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "1082276692884885505", "edit_history_tweet_ids": ["1208426700838703111"], "id": "1208426700838703111", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "RT @NoalaminaEsquel: Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:38:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoalaminaEsquel", "id": "449962416"}]}, "author_id": "153944485", "edit_history_tweet_ids": ["1208426544265347074"], "id": "1208426544265347074", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208417241458454528"}]}, {"text": "RT @ElCandelazoNews: #21dic|\u00a1Lamentable! Hombre lanza al vac\u00edo a su hija y luego se suicida\nEl d\u00eda de ayer, fallecieron padre e hija, luego\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:38:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElCandelazoNews", "id": "704495653"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "21dic"}]}, "author_id": "2364803220", "edit_history_tweet_ids": ["1208426442180222980"], "id": "1208426442180222980", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208424388174974976"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c(s\u00f3 se for de nota baixa) kkkk\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/boB1m8A23o", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:37:47.000Z", "author_id": "749815747766022145", "edit_history_tweet_ids": ["1208426346382348288"], "id": "1208426346382348288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/boB1m8A23o", "expanded_url": "https://twitter.com/Crvg_ccelly/status/1208418925853196289", "display_url": "twitter.com/Crvg_ccelly/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208418925853196289"}]}, {"text": "alguien para hacer un pacto suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:37:00.000Z", "author_id": "419223125", "edit_history_tweet_ids": ["1208426151460380673"], "id": "1208426151460380673", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:36:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1023805028501467136", "edit_history_tweet_ids": ["1208426074591379456"], "id": "1208426074591379456", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:36:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "author_id": "319722379", "edit_history_tweet_ids": ["1208426047915593728"], "id": "1208426047915593728", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}]}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:35:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "306193337", "edit_history_tweet_ids": ["1208425728011833346"], "id": "1208425728011833346", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "RT @peruenlanoticia: Hombre asesina a su hija de 4 a\u00f1os en pleno centro comercial de Caracas y luego se suicida: suicidarse tras cometer el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:35:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "author_id": "3100691602", "edit_history_tweet_ids": ["1208425664514101248"], "id": "1208425664514101248", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208425533219827712"}]}, {"text": "RT @peruenlanoticia: Hombre asesina a su hija de 4 a\u00f1os en pleno centro comercial de Caracas y luego se suicida: suicidarse tras cometer el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:35:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "author_id": "725332549485105153", "edit_history_tweet_ids": ["1208425660835758080"], "id": "1208425660835758080", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208425533219827712"}]}, {"text": "RT @peruenlanoticia: Hombre asesina a su hija de 4 a\u00f1os en pleno centro comercial de Caracas y luego se suicida: suicidarse tras cometer el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:35:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "author_id": "729769470764322816", "edit_history_tweet_ids": ["1208425659803947008"], "id": "1208425659803947008", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208425533219827712"}]}, {"text": "RT @peruenlanoticia: Hombre asesina a su hija de 4 a\u00f1os en pleno centro comercial de Caracas y luego se suicida: suicidarse tras cometer el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:35:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "author_id": "2617443576", "edit_history_tweet_ids": ["1208425659514540034"], "id": "1208425659514540034", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208425533219827712"}]}, {"text": "RT @MEF1964: \" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorism\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:35:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "author_id": "225269639", "edit_history_tweet_ids": ["1208425658189303809"], "id": "1208425658189303809", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208197571836989441"}]}, {"text": "RT @agambella: I governativi hanno presso anche al Rafah, ed ora devono reggere l'urto di un contrattacco di HTS con la tecnica di autobomb\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-21T16:34:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "author_id": "1465205899", "edit_history_tweet_ids": ["1208425623749828608"], "id": "1208425623749828608", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208347747994210304"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:34:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1686998178", "edit_history_tweet_ids": ["1208425584046596096"], "id": "1208425584046596096", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "Hombre asesina a su hija de 4 a\u00f1os en pleno centro comercial de Caracas y luego se suicida: suicidarse tras cometer el crimen en pleno Centro Comercial de Sambil, Caracas. El hombre fue identificado como Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo, un funcionario\u2026 https://t.co/4CvuyfoPBv #Mundo https://t.co/R5PnoYdeaz", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:34:33.000Z", "author_id": "2348878033", "edit_history_tweet_ids": ["1208425533219827712"], "id": "1208425533219827712", "entities": {"hashtags": [{"start": 272, "end": 278, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.6233, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 204, "end": 229, "probability": 0.6561, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/4CvuyfoPBv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLjSxN", "display_url": "dlvr.it/RLjSxN"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/R5PnoYdeaz", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1208425533219827712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5PnoYdeaz", "media_key": "3_1208425531332390912"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:34:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "author_id": "760283410900328448", "edit_history_tweet_ids": ["1208425531504496640"], "id": "1208425531504496640", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705  \u00e9s\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/LgiWXtQQ7g", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:34:08.000Z", "author_id": "1018523574510989313", "edit_history_tweet_ids": ["1208425431134801920"], "id": "1208425431134801920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/LgiWXtQQ7g", "expanded_url": "https://twitter.com/ch7_henrique/status/1208416861668466689", "display_url": "twitter.com/ch7_henrique/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208416861668466689"}]}, {"text": "RT @reyorquidia: @ChacaoToday El pa\u00eds est\u00e1 tan bien, que del otro lado del espectro, mucha gente huye o se suicida. \nTodo normalito.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:33:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "reyorquidia", "id": "109077835"}]}, "author_id": "778620929408663552", "edit_history_tweet_ids": ["1208425380694106112"], "id": "1208425380694106112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208419335158542338"}]}, {"text": "no teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:33:42.000Z", "author_id": "3334949253", "edit_history_tweet_ids": ["1208425321747374080"], "id": "1208425321747374080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@lauingui juguemos a quien se suicida primero arranco yo", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:33:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lauingui", "id": "2504837678"}]}, "in_reply_to_user_id": "2504837678", "author_id": "336652254", "edit_history_tweet_ids": ["1208425305855143942"], "id": "1208425305855143942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208424711723634688"}]}, {"text": "@CaremOribes_ O coment\u00e1rio dele que dizia \"homem sofre com pres\u00eddio, trabalho pesado s\u00f3 por ter for\u00e7a bruta\" ME MATOU NA CURVA \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 como se n\u00e3o existissem penitenci\u00e1rias femininas e como se mulheres n\u00e3o fizessem trabalho pesado GANHANDO MENOS AINDA POR CIMA! Kkkkkkkkk com\u00e9dia d+", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:33:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1064237555267379200", "author_id": "854765931406536704", "edit_history_tweet_ids": ["1208425229527203841"], "id": "1208425229527203841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208383526464299008"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:33:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "954317100138430464", "edit_history_tweet_ids": ["1208425149122387969"], "id": "1208425149122387969", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "Este tipo de actos , los detesto https://t.co/1YnppMkQny", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:32:32.000Z", "author_id": "4865473203", "edit_history_tweet_ids": ["1208425025902125056"], "id": "1208425025902125056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/1YnppMkQny", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}}, {"text": "RT @FuerzasMilCol: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aument\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:32:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "author_id": "958908374", "edit_history_tweet_ids": ["1208424976803618821"], "id": "1208424976803618821", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208361113735368704"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:32:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "711513204", "edit_history_tweet_ids": ["1208424890866577408"], "id": "1208424890866577408", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "@Ge_bobeda En realidad podes donar 3 veces al a\u00f1o siendo mujer y mejor si es cads 3 meses pero cad 3 ya te aceptan y si sos medio suicida como yo, mentis cuando alguien necesita JAJA upsi", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:31:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ge_bobeda", "id": "907073862"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 186, "probability": 0.5122, "type": "Other", "normalized_text": "upsi"}]}, "in_reply_to_user_id": "907073862", "author_id": "104230611", "edit_history_tweet_ids": ["1208424750629998592"], "id": "1208424750629998592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208422824651702272"}]}, {"text": "RT @Beatleana1: No entiendo a esa gente que dice que va a orar por el alma del asesino- suicida del Sambil. De verdad, no tiene justificaci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:30:51.000Z", "author_id": "1088502583453536256", "edit_history_tweet_ids": ["1208424602264854528"], "id": "1208424602264854528", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208382827978473473"}]}, {"text": "RT @Lady_Lazarus1: No quisiera frivolizar, el suicidio es un \"tema\" en Francia. Desde hace a\u00f1os, se suicida un agricultor cada tres d\u00edas", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:30:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Lady_Lazarus1", "id": "1496682982337355781"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "author_id": "338655980", "edit_history_tweet_ids": ["1208424498598490112"], "id": "1208424498598490112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208302943935586304"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:30:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "2178313958", "edit_history_tweet_ids": ["1208424485533241345"], "id": "1208424485533241345", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:30:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "816375235507208192", "edit_history_tweet_ids": ["1208424438271741952"], "id": "1208424438271741952", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "#21dic|\u00a1Lamentable! Hombre lanza al vac\u00edo a su hija y luego se suicida\nEl d\u00eda de ayer, fallecieron padre e hija, luego de que este los arrojara a ambos al vac\u00edo en el Sambil de Caracas. El sr era Fiscal del MP\n\nLee m\u00e1s sobre esta noticia en \nhttps://t.co/Ul3r6txX89\n\n#ElCandelazo https://t.co/cIYxhMjHna", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:30:00.000Z", "author_id": "704495653", "edit_history_tweet_ids": ["1208424388174974976"], "id": "1208424388174974976", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "21dic"}, {"start": 267, "end": 279, "tag": "ElCandelazo"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3997, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.4336, "type": "Person", "normalized_text": "MP\n\nLee"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Ul3r6txX89", "expanded_url": "http://elcandelazo.com/hombre-lanza-a-su-hija-al-vacio-y-luego-se-suicida-en-el-sambil/", "display_url": "elcandelazo.com/hombre-lanza-a\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/cIYxhMjHna", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCandelazoNews/status/1208424388174974976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cIYxhMjHna", "media_key": "3_1208377016548044801"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:29:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1010011792829870080", "edit_history_tweet_ids": ["1208424347754549249"], "id": "1208424347754549249", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:29:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "27537971", "edit_history_tweet_ids": ["1208424174856916992"], "id": "1208424174856916992", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:28:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "191508391", "edit_history_tweet_ids": ["1208424097497190400"], "id": "1208424097497190400", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "Jap\u00e3o se matou v\u00e9i, no ch\u00e3o com essa not\u00edcia", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:27:46.000Z", "author_id": "917948116233539585", "edit_history_tweet_ids": ["1208423828591906816"], "id": "1208423828591906816", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8917, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MEF1964: \" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorism\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:27:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "author_id": "1075179190989803520", "edit_history_tweet_ids": ["1208423791979876353"], "id": "1208423791979876353", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208197571836989441"}]}, {"text": "RT @NoalaminaEsquel: Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:27:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoalaminaEsquel", "id": "449962416"}]}, "author_id": "1252422618", "edit_history_tweet_ids": ["1208423760090546176"], "id": "1208423760090546176", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208417241458454528"}]}, {"text": "Y la culpa no era m\u00eda, ni donde estaba ni como vestia, EL VIOLADOR ERES TU! https://t.co/brv4CtQUxa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:26:58.000Z", "author_id": "1164811002", "edit_history_tweet_ids": ["1208423625738592257"], "id": "1208423625738592257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/brv4CtQUxa", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:26:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "509248622", "edit_history_tweet_ids": ["1208423597276061697"], "id": "1208423597276061697", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "@exitosape Obvio. Piero Ghezzi retomo la propuesta ineludible. Y cuando se debio acometer dado los precios altos de nuestras exportaciones el suicida se dedico a gastar en obras improductivas para quedarse con el vuelto atando nuestro porvenir economico a los commodities. Una bestialidad", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:26:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.812, "type": "Person", "normalized_text": "Piero Ghezzi"}]}, "in_reply_to_user_id": "2205328350", "author_id": "1148566427953242114", "edit_history_tweet_ids": ["1208423484516372482"], "id": "1208423484516372482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208422632158302209"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: sim\nnota vermelha: si\nreprova\u00e7\u00e3o: si\nrecupera\u00e7\u00e3o: si\nmatou aula: si\nexpulso de sala: si\naluno destaque: ensino fundamental todo\nse popularizou:si\ndiretoria: si\nchorou na sala: si\npegou algm no banheiro: si\nfoi pego colando:si https://t.co/x0lG25Ni2s", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:26:21.000Z", "author_id": "911398566773628928", "edit_history_tweet_ids": ["1208423470301941761"], "id": "1208423470301941761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/x0lG25Ni2s", "expanded_url": "https://twitter.com/juancrvg/status/1208417474233933824", "display_url": "twitter.com/juancrvg/statu\u2026"}]}}, {"text": "RT @adeferr: Aqu\u00ed todos juzgan a quien se suicida, todos juzgan a quien se deprime, todos juzgan a quien decide ser feliz a pesar de el ent\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:26:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "adeferr", "id": "195435263"}]}, "author_id": "81714139", "edit_history_tweet_ids": ["1208423391050575872"], "id": "1208423391050575872", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190316060299264"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:25:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1036446009029746688", "edit_history_tweet_ids": ["1208423233311137794"], "id": "1208423233311137794", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "@Dn_Vitocorleone P\u00f3nganse de acuerdo. Cuando les conviene son manifestantes y cuando no son violentistas. Mejor digamoslo como es en realidad delincuente suicida, est\u00e1 infringiendo la ley a su propio riesgo y si se pone en frente de un veh\u00edculo en movimiento lo m\u00e1s probable es que sea atropellado", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:25:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dn_Vitocorleone", "id": "1733398962"}]}, "in_reply_to_user_id": "1733398962", "author_id": "50823818", "edit_history_tweet_ids": ["1208423215900565505"], "id": "1208423215900565505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208177344705441794"}]}, {"text": "RT @Beatleana1: No entiendo a esa gente que dice que va a orar por el alma del asesino- suicida del Sambil. De verdad, no tiene justificaci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:24:59.000Z", "author_id": "1253134272", "edit_history_tweet_ids": ["1208423127966982146"], "id": "1208423127966982146", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208382827978473473"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:24:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "768201939196735488", "edit_history_tweet_ids": ["1208422965718790146"], "id": "1208422965718790146", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "@mendozavanessa @Adictisima @AsambleaVE Con hambre, el homicida-suicida tiene un alto cargo de confianza en el gobierno https://t.co/JdAqFzt8Yg", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:24:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mendozavanessa", "id": "127406388"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Adictisima", "id": "10418762"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/JdAqFzt8Yg", "expanded_url": "https://twitter.com/dani_ricardo7/status/1208422952242470912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JdAqFzt8Yg", "media_key": "3_1208422949029646341"}]}, "in_reply_to_user_id": "127406388", "author_id": "234546294", "edit_history_tweet_ids": ["1208422952242470912"], "id": "1208422952242470912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208385294057254913"}]}, {"text": "@Alopllop1 @Slaanesh_Adria De hecho, en paises donde si hay un patriacado como los isl\u00e1micos menos gente se suicida que en un lugar como Finlandia donde tienen entre la mayores libertades y desarrollo humano.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:23:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alopllop1", "id": "1071025327009398785"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "slaanesh_adria", "id": "1290167592926285824"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 145, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "in_reply_to_user_id": "80155234", "author_id": "80155234", "edit_history_tweet_ids": ["1208422873137917965"], "id": "1208422873137917965", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208421845067862017"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:23:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1046883288445595649", "edit_history_tweet_ids": ["1208422810244321282"], "id": "1208422810244321282", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:23:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "author_id": "1438864490", "edit_history_tweet_ids": ["1208422801318780928"], "id": "1208422801318780928", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}]}, {"text": "RT @adeferr: Aqu\u00ed todos juzgan a quien se suicida, todos juzgan a quien se deprime, todos juzgan a quien decide ser feliz a pesar de el ent\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:23:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "adeferr", "id": "195435263"}]}, "author_id": "7957782", "edit_history_tweet_ids": ["1208422786101854209"], "id": "1208422786101854209", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190316060299264"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:23:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "543893861", "edit_history_tweet_ids": ["1208422710109507584"], "id": "1208422710109507584", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:23:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "252321044", "edit_history_tweet_ids": ["1208422703453155333"], "id": "1208422703453155333", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:22:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "2381683960", "edit_history_tweet_ids": ["1208422512805240832"], "id": "1208422512805240832", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "Podr\u00eda hacer de mi tw un diario suicida pero hoy suicidarme directamente me parece m\u00e1s pr\u00e1ctico.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:22:15.000Z", "author_id": "1012118698411331584", "edit_history_tweet_ids": ["1208422438423449603"], "id": "1208422438423449603", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Lo ocurrido en el sambil en donde un padre se suicida junto a su hija sin duda es una gran tragedia.\n\nVivimos en una sociedad rota, mientras unos se regocijan entre $$, oro y nutella otros prefieren la muerte ante el hambre y la desesperaci\u00f3n que deja el: \u00bfque comer\u00e9mos ma\u00f1ana?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:21:13.000Z", "author_id": "198662162", "edit_history_tweet_ids": ["1208422177013411842"], "id": "1208422177013411842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:20:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "105913947", "edit_history_tweet_ids": ["1208422092816949260"], "id": "1208422092816949260", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:20:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "2174527663", "edit_history_tweet_ids": ["1208422023564804097"], "id": "1208422023564804097", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "@roble_ss mano, acaba com ele colocando o corpo no carro se n\u00e3o me engano n\u00e9...  S\u00f3 que tipo, em nenhum momento ele enterra ou esconde o corpo do Ron(que ele matou), ent\u00e3o tipo, a Beck pode sim ser a pessoa morta no carro, s\u00f3 que pode n\u00e3o ser tamb\u00e9m kkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:20:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "roble_ss", "id": "1281671929"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 148, "probability": 0.6068, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.8752, "type": "Person", "normalized_text": "Beck"}]}, "in_reply_to_user_id": "1281671929", "author_id": "3570013336", "edit_history_tweet_ids": ["1208421984855572480"], "id": "1208421984855572480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208420599414116352"}]}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:20:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "463714458", "edit_history_tweet_ids": ["1208421976508960769"], "id": "1208421976508960769", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/vp5jlwSJ60", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:20:06.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "712370507191078912", "edit_history_tweet_ids": ["1208421899904147457"], "id": "1208421899904147457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/vp5jlwSJ60", "expanded_url": "https://twitter.com/crvgdudaa/status/1208417442420187137", "display_url": "twitter.com/crvgdudaa/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208417442420187137"}]}, {"text": "@Alopllop1 @Slaanesh_Adria Intencionada o no intencionada. Debe ense\u00f1arse y repetirse de alguien, la sociedad y la cultura no te lleva al suicidio, de hecho, mas gente se suicida en paises de primer mundo con mejores condiciones de vida que en los mas pobres.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:19:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alopllop1", "id": "1071025327009398785"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "slaanesh_adria", "id": "1290167592926285824"}]}, "in_reply_to_user_id": "1071025327009398785", "author_id": "80155234", "edit_history_tweet_ids": ["1208421845067862017"], "id": "1208421845067862017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208418808240709633"}]}, {"text": "@celesticasz Oi aqui \u00e9 a m\u00e3e da Bianca ela se matou pq n aguentou tanta zoa\u00e7\u00e3o, ela t\u00e1 morta no ch\u00e3o da cozinha", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:19:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "celesticasz", "id": "3138272884"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.867, "type": "Person", "normalized_text": "Bianca"}]}, "in_reply_to_user_id": "3138272884", "author_id": "1089261531496353792", "edit_history_tweet_ids": ["1208421742751944704"], "id": "1208421742751944704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208415949407367168"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:19:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "2844035248", "edit_history_tweet_ids": ["1208421673462042624"], "id": "1208421673462042624", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "Eu t\u00f4 chegando \u00f4, \u00f4, \u00f4, \u00f4. E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:19:00.000Z", "author_id": "333628680", "edit_history_tweet_ids": ["1208421622006321152"], "id": "1208421622006321152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "ontem um cara se matou na linha do trem na hora que eu tava passando, eu literalmente vi um tufo de cabelo e um peda\u00e7o de c\u00e9rebro no ch\u00e3o \n\neu n\u00e3o dormi nada essa noite pensando nisso", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:18:54.000Z", "author_id": "3547050496", "edit_history_tweet_ids": ["1208421595297042432"], "id": "1208421595297042432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NoalaminaEsquel: Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:18:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoalaminaEsquel", "id": "449962416"}]}, "author_id": "1723988125", "edit_history_tweet_ids": ["1208421584060456961"], "id": "1208421584060456961", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208417241458454528"}]}, {"text": "RT @Ellabric: 1.- Jose Luis Guevara (Funcionario del Ministerio P\u00fablico), se suicida en el Sambil tomando la vida de su hija (4 a\u00f1os) con \u00e9\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:18:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ellabric", "id": "66567277"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7773, "type": "Person", "normalized_text": "Jose Luis Guevara"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.5229, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.3956, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "author_id": "108131557", "edit_history_tweet_ids": ["1208421388824055808"], "id": "1208421388824055808", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208401598831087617"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:17:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1344771373", "edit_history_tweet_ids": ["1208421168044265482"], "id": "1208421168044265482", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @tomasrebord: CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:16:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomasrebord", "id": "747898915"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6451, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "author_id": "1145452357523836928", "edit_history_tweet_ids": ["1208421110041206784"], "id": "1208421110041206784", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208180818306371587"}]}, {"text": "RT @adeferr: Aqu\u00ed todos juzgan a quien se suicida, todos juzgan a quien se deprime, todos juzgan a quien decide ser feliz a pesar de el ent\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:16:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "adeferr", "id": "195435263"}]}, "author_id": "507981011", "edit_history_tweet_ids": ["1208421100608217089"], "id": "1208421100608217089", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190316060299264"}]}, {"text": "RT @NoalaminaEsquel: Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:16:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoalaminaEsquel", "id": "449962416"}]}, "author_id": "1708120459", "edit_history_tweet_ids": ["1208421075845099521"], "id": "1208421075845099521", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208417241458454528"}]}, {"text": "No soy suicida pero ahora se que las ca\u00eddas para ti son una forma de arte", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:15:58.000Z", "author_id": "2305263384", "edit_history_tweet_ids": ["1208420857166663680"], "id": "1208420857166663680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:15:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "author_id": "2839826205", "edit_history_tweet_ids": ["1208420751415693312"], "id": "1208420751415693312", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"text": "@clubuds @Federica989111 @MattFiliBusto E magari gli verr\u00e0 l'istinto suicida... \ud83e\udd14Bah, a questi energumeni non viene... Maledizione\ud83d\ude21", "lang": "it", "created_at": "2019-12-21T16:15:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "clubuds", "id": "385613572"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "Federica989111", "id": "1044962783069171712"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "MattFiliBusto", "id": "901853650833768449"}]}, "in_reply_to_user_id": "385613572", "author_id": "1161932790214144000", "edit_history_tweet_ids": ["1208420750216105984"], "id": "1208420750216105984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208381118849921025"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:15:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "754502794892210176", "edit_history_tweet_ids": ["1208420683480469505"], "id": "1208420683480469505", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:14:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "401691967", "edit_history_tweet_ids": ["1208420599774818304"], "id": "1208420599774818304", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "RT @adeferr: Aqu\u00ed todos juzgan a quien se suicida, todos juzgan a quien se deprime, todos juzgan a quien decide ser feliz a pesar de el ent\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:14:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "adeferr", "id": "195435263"}]}, "author_id": "134863199", "edit_history_tweet_ids": ["1208420506787098624"], "id": "1208420506787098624", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190316060299264"}]}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:14:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "788024691529281537", "edit_history_tweet_ids": ["1208420494891982851"], "id": "1208420494891982851", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "@Ingridvc @Rosie867 @RCamachoVzla El suicida no se quita la vida para lastimar a alguien mas, pero el hombre si lo asi, por instintos psicopatas a favor de herir a la mujer, a sabiendas de que su muerte no iba a ser suficiente \"vengaza\" utilizo a la ni\u00f1a.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:14:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ingridvc", "id": "53243649"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Rosie867", "id": "480069128"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}]}, "in_reply_to_user_id": "53243649", "author_id": "1035490770583805952", "edit_history_tweet_ids": ["1208420475212304384"], "id": "1208420475212304384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208228264604577792"}]}, {"text": "RT @adeferr: Aqu\u00ed todos juzgan a quien se suicida, todos juzgan a quien se deprime, todos juzgan a quien decide ser feliz a pesar de el ent\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:14:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "adeferr", "id": "195435263"}]}, "author_id": "87812885", "edit_history_tweet_ids": ["1208420367167115267"], "id": "1208420367167115267", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190316060299264"}]}, {"text": "RT @ProtestaCivil: Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:13:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ProtestaCivil", "id": "298321980"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.3955, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "author_id": "603900072", "edit_history_tweet_ids": ["1208420242604601344"], "id": "1208420242604601344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208419926295400448"}]}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:13:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "1057793361061576704", "edit_history_tweet_ids": ["1208420225382854662"], "id": "1208420225382854662", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "RT @vpaulve: Un delincuente suicida, no les ense\u00f1an que no se deben interponer en el camino de una tanqueta?? https://t.co/9b96EGMqjT", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:12:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vpaulve", "id": "14781971"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/9b96EGMqjT", "expanded_url": "https://twitter.com/Dn_Vitocorleone/status/1208177344705441794", "display_url": "twitter.com/Dn_Vitocorleon\u2026"}]}, "author_id": "210624605", "edit_history_tweet_ids": ["1208420006146400256"], "id": "1208420006146400256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208410051641253889"}]}, {"text": "Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:12:16.000Z", "author_id": "298321980", "edit_history_tweet_ids": ["1208419926295400448"], "id": "1208419926295400448", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3068, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:12:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "288373139", "edit_history_tweet_ids": ["1208419883832266752"], "id": "1208419883832266752", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:12:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "833790055294631938", "edit_history_tweet_ids": ["1208419870725083136"], "id": "1208419870725083136", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "RT @Beatleana1: No entiendo a esa gente que dice que va a orar por el alma del asesino- suicida del Sambil. De verdad, no tiene justificaci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:11:52.000Z", "author_id": "2310372480", "edit_history_tweet_ids": ["1208419825900564481"], "id": "1208419825900564481", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208382827978473473"}]}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:11:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "1870133858", "edit_history_tweet_ids": ["1208419687509450752"], "id": "1208419687509450752", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "RT @cacharrito6: @CarcelPrisiones @20m Yoga, taller de escritura, cer\u00e1mica, literatura....Si la sociedad supiera lo q pasa intramuros, #Mar\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:11:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cacharrito6", "id": "812430904186589184"}]}, "author_id": "1074223812521136128", "edit_history_tweet_ids": ["1208419663794839553"], "id": "1208419663794839553", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317855592321024"}]}, {"text": "RT @adeferr: Aqu\u00ed todos juzgan a quien se suicida, todos juzgan a quien se deprime, todos juzgan a quien decide ser feliz a pesar de el ent\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:11:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "adeferr", "id": "195435263"}]}, "author_id": "75719878", "edit_history_tweet_ids": ["1208419623613476867"], "id": "1208419623613476867", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190316060299264"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 vesti\u00e1rio\nfoi pego colando: \u2705 (Me fudi)\ud83d\ude02 https://t.co/zMUkv2YcWI", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:10:57.000Z", "author_id": "3097155743", "edit_history_tweet_ids": ["1208419594769248256"], "id": "1208419594769248256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/zMUkv2YcWI", "expanded_url": "https://twitter.com/ch7_henrique/status/1208416861668466689", "display_url": "twitter.com/ch7_henrique/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208416861668466689"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:10:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1112315299397804032", "edit_history_tweet_ids": ["1208419462006935553"], "id": "1208419462006935553", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:10:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "307085599", "edit_history_tweet_ids": ["1208419393740451841"], "id": "1208419393740451841", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "@ChacaoToday El pa\u00eds est\u00e1 tan bien, que del otro lado del espectro, mucha gente huye o se suicida. \nTodo normalito.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:09:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "2794651183", "author_id": "109077835", "edit_history_tweet_ids": ["1208419335158542338"], "id": "1208419335158542338", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208414627979239425"}]}, {"text": "\u00a1El \"muro\" entre Israel y Cisjordania detuvo el atentado suicida palestino despu\u00e9s de que 750 israel\u00edes fueran asesinados! Cuando la matanza se detenga, el muro tambi\u00e9n se derrumbar\u00e1. https://t.co/dhuCa1QObU", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:09:38.000Z", "author_id": "2772011144", "edit_history_tweet_ids": ["1208419263540867072"], "id": "1208419263540867072", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8701, "type": "Place", "normalized_text": "Cisjordania"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/dhuCa1QObU", "expanded_url": "https://twitter.com/prensacom/status/1208416293650681857", "display_url": "twitter.com/prensacom/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208416293650681857"}]}, {"text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle\n\n\"Todos os personagens envolvidos no caso Marielle tem rela\u00e7\u00e3o direta ou indireta com o esquema Fl\u00e1vio Bolsonaro. Da\u00ed, a convic\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Civil sobre o envolvimento dos", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:09:36.000Z", "author_id": "1368263220", "edit_history_tweet_ids": ["1208419255911358464"], "id": "1208419255911358464", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6064, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 189, "end": 204, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 227, "end": 233, "probability": 0.4227, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@MarioJporC @bancosantander Sos suicida sacalos", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:09:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarioJporC", "id": "1171215742827716609"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}]}, "in_reply_to_user_id": "1171215742827716609", "author_id": "2993376232", "edit_history_tweet_ids": ["1208419243064250370"], "id": "1208419243064250370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208142730221764610"}]}, {"text": "RT @Beatleana1: No entiendo a esa gente que dice que va a orar por el alma del asesino- suicida del Sambil. De verdad, no tiene justificaci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:09:26.000Z", "author_id": "129030314", "edit_history_tweet_ids": ["1208419211732799488"], "id": "1208419211732799488", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208382827978473473"}]}, {"text": "y ke un dia me besaste como un terrorista creyendo ver un kamikaze en una suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:09:19.000Z", "author_id": "878218401545687040", "edit_history_tweet_ids": ["1208419182821462017"], "id": "1208419182821462017", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.6439, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @adeferr: Aqu\u00ed todos juzgan a quien se suicida, todos juzgan a quien se deprime, todos juzgan a quien decide ser feliz a pesar de el ent\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:09:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "adeferr", "id": "195435263"}]}, "author_id": "764036", "edit_history_tweet_ids": ["1208419160545476608"], "id": "1208419160545476608", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190316060299264"}]}, {"text": "RT @AlbertoRodNews: Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto y Video) https:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:08:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3071, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "author_id": "109927821", "edit_history_tweet_ids": ["1208418977376014336"], "id": "1208418977376014336", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208388791381168129"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 (Prof mal amada) https://t.co/QB9jlfpYrX", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:08:17.000Z", "author_id": "759237872398503936", "edit_history_tweet_ids": ["1208418925853196289"], "id": "1208418925853196289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/QB9jlfpYrX", "expanded_url": "https://twitter.com/ch7_henrique/status/1208416861668466689", "display_url": "twitter.com/ch7_henrique/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208416861668466689"}]}, {"text": "@laurinhapace @AlineTks \u00c9 o rato suicida do bluezao kkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:08:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "laurinhapace", "id": "3391314070"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "AlineTks", "id": "861057676956119041"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.7009, "type": "Person", "normalized_text": "bluezao"}]}, "in_reply_to_user_id": "3391314070", "author_id": "2616292675", "edit_history_tweet_ids": ["1208418891938041857"], "id": "1208418891938041857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208035151399264256"}]}, {"text": "RT @EsPapageno: App para m\u00f3viles de prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/VNMKKewjjT", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:08:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/VNMKKewjjT", "expanded_url": "http://rviv.ly/zIAcJC", "display_url": "rviv.ly/zIAcJC"}]}, "author_id": "1159589061578907650", "edit_history_tweet_ids": ["1208418891292184576"], "id": "1208418891292184576", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198252621653532672"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:08:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "2220200826", "edit_history_tweet_ids": ["1208418883079553030"], "id": "1208418883079553030", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:07:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "author_id": "872612162367361025", "edit_history_tweet_ids": ["1208418794487648258"], "id": "1208418794487648258", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}]}, {"text": "se for por essas fotos a Wendy matou a Seulgi, pq parece que a Wendy ta iluminando ela.. A Wendy venceu o jogo https://t.co/ROjXo0dsGL", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:07:42.000Z", "author_id": "1131042948282486785", "edit_history_tweet_ids": ["1208418777404235777"], "id": "1208418777404235777", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7768, "type": "Person", "normalized_text": "Wendy"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Wendy"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.6626, "type": "Person", "normalized_text": "Wendy"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ROjXo0dsGL", "expanded_url": "https://twitter.com/mariacrmilani/status/1208418777404235777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ROjXo0dsGL", "media_key": "3_1208418763072327682"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ROjXo0dsGL", "expanded_url": "https://twitter.com/mariacrmilani/status/1208418777404235777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ROjXo0dsGL", "media_key": "3_1208418772027158529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:07:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "902610551192395776", "edit_history_tweet_ids": ["1208418604494004224"], "id": "1208418604494004224", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:06:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "129917559", "edit_history_tweet_ids": ["1208418542770675712"], "id": "1208418542770675712", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:06:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "1037448922455830528", "edit_history_tweet_ids": ["1208418512911380481"], "id": "1208418512911380481", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "RT @YunovaAV: @king18plus Escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude22 gracias por ser parte \u2728\u2728\ud83e\udd7a", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:06:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "king18plus", "id": "1439269056"}]}, "author_id": "1439269056", "edit_history_tweet_ids": ["1208418498600407040"], "id": "1208418498600407040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208416482717245440"}]}, {"text": "ESCOLA\n\nbrigou: N\u00e3o\nnota vermelha: Varias\nreprova\u00e7\u00e3o: Nop\nrecupera\u00e7\u00e3o: N\u00e3o\nmatou aula: aham\nexpulso de sala: Sim\naluno destaque: N\u00e3o\nse popularizou: depende\ndiretoria: n\u00e3o\nchorou na sala: necas\npegou algm no banheiro: s\nfoi pego colando: os professores tacam o foda-se https://t.co/xWCLfhAmKq", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:06:29.000Z", "author_id": "822644075618766848", "edit_history_tweet_ids": ["1208418471127736320"], "id": "1208418471127736320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/xWCLfhAmKq", "expanded_url": "https://twitter.com/caiolino_caioso/status/1207710908765609985", "display_url": "twitter.com/caiolino_caios\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207710908765609985"}]}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:06:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "42324320", "edit_history_tweet_ids": ["1208418419592314884"], "id": "1208418419592314884", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/6Argk1Iax9", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:06:08.000Z", "author_id": "1188651618977402880", "edit_history_tweet_ids": ["1208418383525556224"], "id": "1208418383525556224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6Argk1Iax9", "expanded_url": "https://twitter.com/mav1net/status/1206358822283034626", "display_url": "twitter.com/mav1net/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206358822283034626"}]}, {"text": "Jogada ensaiada suicida.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:05:54.000Z", "author_id": "2453178516", "edit_history_tweet_ids": ["1208418324142534657"], "id": "1208418324142534657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:05:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "2566959648", "edit_history_tweet_ids": ["1208418261727137793"], "id": "1208418261727137793", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @NoalaminaEsquel: Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:05:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoalaminaEsquel", "id": "449962416"}]}, "author_id": "857165053", "edit_history_tweet_ids": ["1208418209659052034"], "id": "1208418209659052034", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208417241458454528"}]}, {"text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:05:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "author_id": "144672198", "edit_history_tweet_ids": ["1208418165899898881"], "id": "1208418165899898881", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}]}, {"text": "wannabe suicida es demasiado bueno csm!!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:05:10.000Z", "author_id": "484237479", "edit_history_tweet_ids": ["1208418140876681217"], "id": "1208418140876681217", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4488, "type": "Person", "normalized_text": "wannabe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:04:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "336857041", "edit_history_tweet_ids": ["1208418081011310592"], "id": "1208418081011310592", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @FuerzasMilCol: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aument\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:04:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "author_id": "171640766", "edit_history_tweet_ids": ["1208418068852027392"], "id": "1208418068852027392", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208361113735368704"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:04:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1101560248194732032", "edit_history_tweet_ids": ["1208417938769956864"], "id": "1208417938769956864", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c vesti\u00e1rio\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/OfvstynFS7", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:04:09.000Z", "author_id": "1060153539169828865", "edit_history_tweet_ids": ["1208417884596264960"], "id": "1208417884596264960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/OfvstynFS7", "expanded_url": "https://twitter.com/ch7_henrique/status/1208416861668466689", "display_url": "twitter.com/ch7_henrique/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208416861668466689"}]}, {"text": "RT @theciosaz: Occhio per occhio, dente per dente. Ogni imprenditore suicida 10 politici al muro https://t.co/Bnognsa7Xc", "lang": "it", "created_at": "2019-12-21T16:04:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "theciosaz", "id": "982283017149403136"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Bnognsa7Xc", "expanded_url": "https://twitter.com/giudiiiiiiiii/status/1208330393096728576", "display_url": "twitter.com/giudiiiiiiiii/\u2026"}]}, "author_id": "1379962796", "edit_history_tweet_ids": ["1208417874089562113"], "id": "1208417874089562113", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208333038406508544"}]}, {"text": "Suicida t\u00e1 fluindo kkkkkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:03:37.000Z", "author_id": "774038242970701824", "edit_history_tweet_ids": ["1208417751464906758"], "id": "1208417751464906758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:03:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "489431749", "edit_history_tweet_ids": ["1208417714483662853"], "id": "1208417714483662853", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705 \nfoi pego colando: \u274c https://t.co/RL3iGk3g55", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:03:17.000Z", "author_id": "3131327859", "edit_history_tweet_ids": ["1208417666450513921"], "id": "1208417666450513921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/RL3iGk3g55", "expanded_url": "https://twitter.com/ch7_henrique/status/1208416861668466689", "display_url": "twitter.com/ch7_henrique/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208416861668466689"}]}, {"text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:02:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "author_id": "523951502", "edit_history_tweet_ids": ["1208417449021968384"], "id": "1208417449021968384", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274cvesti\u00e1rio\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Jz5XnIJfvR", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:02:24.000Z", "author_id": "918694520765669376", "edit_history_tweet_ids": ["1208417442420187137"], "id": "1208417442420187137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Jz5XnIJfvR", "expanded_url": "https://twitter.com/ch7_henrique/status/1208416861668466689", "display_url": "twitter.com/ch7_henrique/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208416861668466689"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:02:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "2728428723", "edit_history_tweet_ids": ["1208417355669356545"], "id": "1208417355669356545", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "sempre te vejo na tl e ontem voce quase me matou com aquele video que postou voc\u00ea e linda demais ser\u00e1 se tenho chance", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:02:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "422993857", "author_id": "422993857", "edit_history_tweet_ids": ["1208417348316729344"], "id": "1208417348316729344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208097747636805633"}]}, {"text": "Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos en los pr\u00f3ximos a\u00f1os, con decenas de proyectos mineros de uranio instalados en la cuenca del r\u00edo Chubut? https://t.co/5sDzFo2Vyl", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:01:36.000Z", "author_id": "449962416", "edit_history_tweet_ids": ["1208417241458454528"], "id": "1208417241458454528", "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 219, "probability": 0.4954, "type": "Place", "normalized_text": "Chubut"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/5sDzFo2Vyl", "expanded_url": "https://twitter.com/NoalaminaEsquel/status/1208417241458454528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5sDzFo2Vyl", "media_key": "3_1208417208990343172"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 5}}, {"text": "\u306a\u308b\u307b\u3069\u3001\u305d\u3046\u3044\u3046\u7406\u7531\u3067\u30d2\u30fc\u30eb\u30bf\u30fc\u30f3\u306d\u3002\n\u500b\u4eba\u7684\u306b\u306fKAI\u542b\u30803\u4eba\u3068\u3082\u597d\u304d\u3060\u304b\u3089\u5207\u306d\u3047\u306a\u3002\n\u4e16\u4ee3\u6297\u4e89\u306f\u304a\u3082\u3057\u308d\u305d\u3046\u3060\u3051\u3069\u3002\nhttps://t.co/ZN0IfL4Gv2", "lang": "ja", "created_at": "2019-12-21T16:01:24.000Z", "author_id": "1114010660", "edit_history_tweet_ids": ["1208417192741486595"], "id": "1208417192741486595", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4436, "type": "Organization", "normalized_text": "KAI"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ZN0IfL4Gv2", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13222", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13222"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Mi primer ocasi\u00f3n como lider de cuadrilla fue en mi tercera construcci\u00f3n. Eran 15 viviendas y 12 voluntarios en Los Laureles. El fin de semana m\u00e1s cansado de mi vida, no ten\u00eda ni un solo cuadrillero y las gemelas me pelaron el billete de mi cartera. Pero escuadr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:00:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1439269056", "author_id": "1439269056", "edit_history_tweet_ids": ["1208416911882629120"], "id": "1208416911882629120", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.4291, "type": "Place", "normalized_text": "cuadrilla"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.721, "type": "Place", "normalized_text": "Los Laureles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208415548884824064"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:00:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "708065883625799681", "edit_history_tweet_ids": ["1208416891187978242"], "id": "1208416891187978242", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 vesti\u00e1rio\nfoi pego colando: \u2705 (prof era par\u00e7a) https://t.co/xVAdrk3WiS", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:00:05.000Z", "author_id": "4177535291", "edit_history_tweet_ids": ["1208416861668466689"], "id": "1208416861668466689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 13}, "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/xVAdrk3WiS", "expanded_url": "https://twitter.com/bragacrvg98/status/1208263793714900992", "display_url": "twitter.com/bragacrvg98/st\u2026"}]}}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:00:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "830453417399181313", "edit_history_tweet_ids": ["1208416838503276544"], "id": "1208416838503276544", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "@pedro_ubl Se p\u00e1 matou todo mundo de susto", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:59:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "742538914322354177", "author_id": "1099867870803169282", "edit_history_tweet_ids": ["1208416794005921797"], "id": "1208416794005921797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208294219590316032"}]}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:59:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "421290496", "edit_history_tweet_ids": ["1208416790046543876"], "id": "1208416790046543876", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:59:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "706686595190157313", "edit_history_tweet_ids": ["1208416705829048322"], "id": "1208416705829048322", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:59:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "author_id": "1617697682", "edit_history_tweet_ids": ["1208416647746338816"], "id": "1208416647746338816", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"text": "@king18plus Escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude22 gracias por ser parte \u2728\u2728\ud83e\udd7a", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:58:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "king18plus", "id": "1439269056"}]}, "in_reply_to_user_id": "1439269056", "author_id": "775375472", "edit_history_tweet_ids": ["1208416482717245440"], "id": "1208416482717245440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208414456486739970"}]}, {"text": "RT @Beatleana1: No entiendo a esa gente que dice que va a orar por el alma del asesino- suicida del Sambil. De verdad, no tiene justificaci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:58:32.000Z", "author_id": "3356135247", "edit_history_tweet_ids": ["1208416470314684417"], "id": "1208416470314684417", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208382827978473473"}]}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:58:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "206402786", "edit_history_tweet_ids": ["1208416388152471557"], "id": "1208416388152471557", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:58:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "970739911648301057", "edit_history_tweet_ids": ["1208416379122147329"], "id": "1208416379122147329", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:58:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "82524561", "edit_history_tweet_ids": ["1208416351766929408"], "id": "1208416351766929408", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "RT @URlibre: CASO SAMBIL: En los videos de seguridad se aprecia que el padre empuja a la hija al vac\u00edo y luego se suicida. Estaba peleando\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:57:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "URlibre", "id": "76178336"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3995, "type": "Person", "normalized_text": "SAMBIL"}]}, "author_id": "229134580", "edit_history_tweet_ids": ["1208416308481667081"], "id": "1208416308481667081", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208354483241193472"}]}, {"text": "@guiabianchi Una volta l'ho fatto per una settimana, ero su una nave e soffrivo il mal di mare, fu l'unico alimento che riuscivo a mandar gi\u00f9. Il vero Guinness sarebbe la missione suicida: un mese, ma con l'ananas sopra.", "lang": "it", "created_at": "2019-12-21T15:57:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "guiabianchi", "id": "37407221"}]}, "in_reply_to_user_id": "37407221", "author_id": "1152843452356464641", "edit_history_tweet_ids": ["1208416289619873792"], "id": "1208416289619873792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208218578320687104"}]}, {"text": "Me sumar\u00e9 a la incipiente campa\u00f1a antimascotas que empiezo a entrever en mi TL subiendo fotos expl\u00edcitas de CACA y V\u00d3MITO cada vez que me toque limpiarlos. Creo que le sumar\u00e1 al menos la emoci\u00f3n de participar en una buena causa al sentimiento suicida de dicha tarea.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:57:17.000Z", "author_id": "161953287", "edit_history_tweet_ids": ["1208416157616787457"], "id": "1208416157616787457", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4572, "type": "Place", "normalized_text": "CACA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "@JPagajos D\u00f3nde est\u00e1 data fiel y exacta de sus 3 trabajos? Tal vez eran por debajo de la mesa y no querr\u00e1n revelar\ud83e\udd28y ni pensar q recib\u00eda PAN\ud83d\ude31\nTambi\u00e9n \u00bfse qued\u00f3 dormida? No mirando el celular; un ataque al coraz\u00f3n o simplemente fue un acto suicida. \u00a13 MENORES! Hay q mirar TODO. Sin pena.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:56:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JPagajos", "id": "1473005977108721665"}]}, "in_reply_to_user_id": "1155986243450093570", "author_id": "781592869303906304", "edit_history_tweet_ids": ["1208415975621746689"], "id": "1208415975621746689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208353863381766149"}]}, {"text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:56:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "74718723", "edit_history_tweet_ids": ["1208415873070960640"], "id": "1208415873070960640", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}]}, {"text": "@mandiiifa E quem sabe se ele n\u00e3o matou (?) Kkkkk\nTem muita coisa que ningu\u00e9m vai saber a real verdade.\nAcreditam na b\u00edblia, na qual foi escrita por humanos, os quais s\u00e3o os maiores pecadores do universo (?) \nEnt\u00e3o sei la\nMas que \u00e9 engra\u00e7ado \u00e9.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:55:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1165607477280411650", "author_id": "980012966346153984", "edit_history_tweet_ids": ["1208415800069181442"], "id": "1208415800069181442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208414589739839488"}]}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:55:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "759424670147944448", "edit_history_tweet_ids": ["1208415708356530176"], "id": "1208415708356530176", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "\"Hombre asesina a su hija y luego se suicida\"\n\nMuy lamentable y llena de indignaci\u00f3n, pero de pana que viniendo de Venezuela ya nada me sorprende.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:54:49.000Z", "author_id": "952838972", "edit_history_tweet_ids": ["1208415534338887680"], "id": "1208415534338887680", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:54:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "author_id": "3379287485", "edit_history_tweet_ids": ["1208415500495212546"], "id": "1208415500495212546", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}]}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:54:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "974147876032000000", "edit_history_tweet_ids": ["1208415371113455620"], "id": "1208415371113455620", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "A gente brigou bastante, se matou horrores, mas hoje estamos tranquilos, acho que nossa amizade \u00e9 aquelas que vai longe, eu tor\u00e7o por isso por que percebi que Mudou e muito", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:53:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "4092807538", "author_id": "4092807538", "edit_history_tweet_ids": ["1208415316348420096"], "id": "1208415316348420096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208238659549507591"}]}, {"text": "@dmcdaya @WeberCweber Exacto, d\u00f3nde est\u00e1 la data fiel y exacta de sus 3 trabajos? Tal vez eran por debajo de la mesa y no querr\u00e1n revelar\ud83e\udd28y ni pensar q recib\u00eda PAN\ud83d\ude31\nTambi\u00e9n \u00bfse qued\u00f3 dormida? No mirando el celular; un ataque al coraz\u00f3n o simplemente fue un acto suicida. Hay q mirar TODO. Sin pena.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:53:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "WeberCweber", "id": "1377110977"}]}, "in_reply_to_user_id": "1280531863", "author_id": "781592869303906304", "edit_history_tweet_ids": ["1208415231493443584"], "id": "1208415231493443584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208379499773145088"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:53:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "884923879159996416", "edit_history_tweet_ids": ["1208415219900305409"], "id": "1208415219900305409", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "Saiuuu o clipe novo!! \n\"Cora\u00e7\u00e3o Suicida\" ft @marcosnetorap \n\ud83d\udc94\nAssistam essa lindeza.\nLINK NA BIO \n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical @drow_mattos \nUm filme priamofilmes https://t.co/S7iBtvtFaG", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:53:20.000Z", "author_id": "173702592", "edit_history_tweet_ids": ["1208415160366436355"], "id": "1208415160366436355", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "Cora\u00e7\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/S7iBtvtFaG", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6Vxa2jlQf2/?igshid=xxz8zq4fag4i", "display_url": "instagram.com/p/B6Vxa2jlQf2/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Joven se suicida ahorc\u00e1ndose en la comunidad del Llano https://t.co/NXBpCiIn3i", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:52:49.000Z", "author_id": "93900028", "edit_history_tweet_ids": ["1208415030112329728"], "id": "1208415030112329728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/NXBpCiIn3i", "expanded_url": "https://www.soydemao.com/2019/12/joven-se-suicida-ahorcandose-en-la.html", "display_url": "soydemao.com/2019/12/joven-\u2026"}]}}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:52:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1092296475181305856", "edit_history_tweet_ids": ["1208414880723873793"], "id": "1208414880723873793", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "@raonne_rodrigo mas tem aquilo tamb\u00e9m: ele j\u00e1 atacou ela no arco do Blue Hawaii. se ele n\u00e3o matou l\u00e1, pq agora. mas \u00e9 isso. medo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:51:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "2790763052", "author_id": "2790763052", "edit_history_tweet_ids": ["1208414732010606593"], "id": "1208414732010606593", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Blue Hawaii"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208408731215650818"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:51:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "3326791556", "edit_history_tweet_ids": ["1208414705762668547"], "id": "1208414705762668547", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:50:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "118402048", "edit_history_tweet_ids": ["1208414561382080513"], "id": "1208414561382080513", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:50:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "714837638054862848", "edit_history_tweet_ids": ["1208414542763581440"], "id": "1208414542763581440", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:50:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "874760312720936960", "edit_history_tweet_ids": ["1208414508068331520"], "id": "1208414508068331520", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:50:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "author_id": "875376462014054400", "edit_history_tweet_ids": ["1208414386081193984"], "id": "1208414386081193984", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}]}, {"text": "Carrossel da vida p\u00f5e uma moeda e gira viagem suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:49:56.000Z", "author_id": "3511585935", "edit_history_tweet_ids": ["1208414307752521731"], "id": "1208414307752521731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:49:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "250697842", "edit_history_tweet_ids": ["1208414304464232448"], "id": "1208414304464232448", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:49:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "518734560", "edit_history_tweet_ids": ["1208414269722832896"], "id": "1208414269722832896", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "Nunca, na Rep\u00fablica, se viu um presidente t\u00e3o envolvido com marginais, quanto BOZO. Quem matou Marielly\n\n_#VoltaLula", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:49:38.000Z", "author_id": "348697132", "edit_history_tweet_ids": ["1208414229847576580"], "id": "1208414229847576580", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.5288, "type": "Person", "normalized_text": "Marielly\n\n_"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Felipe_saka @Pa__tty @CarlaPia_Ruiz @Papihuesos @scastrotobolka \u00bfT\u00fa crees que cometer\u00eda un acto suicida?\n\u00bfIntentar atropellar a alguien en una situaci\u00f3n de desventaja?\n\nRazona!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:48:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "Pa__tty", "id": "57955465"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "CarlaPia_Ruiz", "id": "37557478"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "Papihuesos", "id": "59326455"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "scastrotobolka", "id": "24428304"}]}, "in_reply_to_user_id": "1024256586217385984", "author_id": "995459715298668545", "edit_history_tweet_ids": ["1208413983763566593"], "id": "1208413983763566593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208388683147161600"}]}, {"text": "Danny \ud83d\udc9e: voc\u00ea eh louuuucaa\n \ud835\udc8b\ud835\udc82\ud835\udc8b\ud835\udc82: vc sabe q n bato mt bemmm\nDanny \ud83d\udc9e: jimmy aventureira\nDanny \ud83d\udc9e: S\u00f3 quer aventura\n\ud835\udc8b\ud835\udc82\ud835\udc8b\ud835\udc82: Jimmy suicida\n \ud835\udc8b\ud835\udc82\ud835\udc8b\ud835\udc82: sem medo da morte\nDanny \ud83d\udc9e: kkkkkkk \u00e9 garota\n\ud835\udc8b\ud835\udc82\ud835\udc8b\ud835\udc82: \ud83e\udd2b", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:48:35.000Z", "author_id": "741698921542635520", "edit_history_tweet_ids": ["1208413967028236288"], "id": "1208413967028236288", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5101, "type": "Person", "normalized_text": "Danny"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.6226, "type": "Person", "normalized_text": "Danny"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.4455, "type": "Person", "normalized_text": "jimmy"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.5101, "type": "Person", "normalized_text": "Danny"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.5679, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.4932, "type": "Person", "normalized_text": "Danny"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:47:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "760654348409901056", "edit_history_tweet_ids": ["1208413817245511680"], "id": "1208413817245511680", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:46:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "365021475", "edit_history_tweet_ids": ["1208413501846380547"], "id": "1208413501846380547", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "Alguien que se suicida con su hija en brazos no piensa claramente, est\u00e1 enfermo, desquiciado. No ajusta el mismo criterio que sobre alguien sano. Siempre trato de caer con todo el peso sobre la gente malvada que sabe lo que hace...\n\nhttps://t.co/d2kRSFAE8w", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:46:02.000Z", "author_id": "942631202615382017", "edit_history_tweet_ids": ["1208413326100836356"], "id": "1208413326100836356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/d2kRSFAE8w", "expanded_url": "https://twitter.com/gabo_vv/status/1208409555002183682?s=20", "display_url": "twitter.com/gabo_vv/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208409555002183682"}]}, {"text": "RT @sni_43: @albacactus \"Todos los que nos asesinan son hombres\"\n\nAj\u00e1, cu\u00e9ntame m\u00e1s... https://t.co/XeTJxep4An", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:46:01.000Z", "author_id": "1196730478042255361", "edit_history_tweet_ids": ["1208413321021599745"], "id": "1208413321021599745", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208413294324801538"}]}, {"text": "@albacactus \"Todos los que nos asesinan son hombres\"\n\nAj\u00e1, cu\u00e9ntame m\u00e1s... https://t.co/XeTJxep4An", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:45:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1580239339", "author_id": "1196730478042255361", "edit_history_tweet_ids": ["1208413294324801538"], "id": "1208413294324801538", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/XeTJxep4An", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia_amp.html", "display_url": "google.com/amp/s/www.abc.\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207452738201763840"}]}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:45:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "1095419886992531458", "edit_history_tweet_ids": ["1208413293209104385"], "id": "1208413293209104385", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "Se cu se matou e meu pai ficou de luto kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/X8Gxc97qVd", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:45:38.000Z", "author_id": "2216670060", "edit_history_tweet_ids": ["1208413225425002497"], "id": "1208413225425002497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X8Gxc97qVd", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100007641691610/posts/2465820010349365/", "display_url": "facebook.com/10000764169161\u2026"}]}}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:45:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "520515148", "edit_history_tweet_ids": ["1208413208748404736"], "id": "1208413208748404736", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:45:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "author_id": "2451551121", "edit_history_tweet_ids": ["1208413145020223492"], "id": "1208413145020223492", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:44:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "341076115", "edit_history_tweet_ids": ["1208412977461964800"], "id": "1208412977461964800", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:44:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "4436020456", "edit_history_tweet_ids": ["1208412943437750275"], "id": "1208412943437750275", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:43:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "341760876", "edit_history_tweet_ids": ["1208412712021176321"], "id": "1208412712021176321", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:43:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "855791481403080704", "edit_history_tweet_ids": ["1208412591103643649"], "id": "1208412591103643649", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:43:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "997762447", "edit_history_tweet_ids": ["1208412573537886209"], "id": "1208412573537886209", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "@Cardoso Deve ter algum capacitor de t\u00e2ntalo suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:42:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4546, "type": "Person", "normalized_text": "t\u00e2ntalo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1421721", "author_id": "49877128", "edit_history_tweet_ids": ["1208412422098345986"], "id": "1208412422098345986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208404425544470528"}]}, {"text": "RT @Edu_Hudec_: \"Que la crisis la paguen los capitalistas\". Si supieran que poner una empresa o invertir en Argentina es un acto suicida se\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:42:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Edu_Hudec_", "id": "2947161736"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "1959318974", "edit_history_tweet_ids": ["1208412414619930625"], "id": "1208412414619930625", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208403718724567042"}]}, {"text": "RT @Adictisima: @mendozavanessa @AsambleaVE Son polic\u00ecas? resuelven casos? son psic\u00f2logos que no m\u00e0s ver el caso ya tienen claro por qu\u00e8 se\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:42:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Adictisima", "id": "10418762"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "mendozavanessa", "id": "127406388"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}]}, "author_id": "39624125", "edit_history_tweet_ids": ["1208412320239702017"], "id": "1208412320239702017", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208384180423479296"}]}, {"text": "RT @vpaulve: Un delincuente suicida, no les ense\u00f1an que no se deben interponer en el camino de una tanqueta?? https://t.co/9b96EGMqjT", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:42:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vpaulve", "id": "14781971"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/9b96EGMqjT", "expanded_url": "https://twitter.com/Dn_Vitocorleone/status/1208177344705441794", "display_url": "twitter.com/Dn_Vitocorleon\u2026"}]}, "author_id": "265536439", "edit_history_tweet_ids": ["1208412308139118592"], "id": "1208412308139118592", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208410051641253889"}]}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:41:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "127099119", "edit_history_tweet_ids": ["1208412149640507392"], "id": "1208412149640507392", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:40:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "1195817825916600320", "edit_history_tweet_ids": ["1208411973983068160"], "id": "1208411973983068160", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:39:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "4816394669", "edit_history_tweet_ids": ["1208411776506826752"], "id": "1208411776506826752", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:39:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1099371567132434437", "edit_history_tweet_ids": ["1208411620126445570"], "id": "1208411620126445570", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:39:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "1139149895846322177", "edit_history_tweet_ids": ["1208411564476375047"], "id": "1208411564476375047", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}]}, {"text": "insira uma piada suicida aqui https://t.co/ERP8bUEQuB", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:38:43.000Z", "author_id": "1038129343300608000", "edit_history_tweet_ids": ["1208411482465157131"], "id": "1208411482465157131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/ERP8bUEQuB", "expanded_url": "https://twitter.com/cerisesaturne/status/1208411482465157131/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ERP8bUEQuB", "media_key": "3_1208411469047570433"}]}}, {"text": "La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la tendencia suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:38:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "68861723", "edit_history_tweet_ids": ["1208411467848007680"], "id": "1208411467848007680", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 96, "like_count": 993, "quote_count": 18}}, {"text": "@WeberCweber Usted me perdona, yo tuve 1 trabajo full time q me demandaba OT semanal, estudi\u00e9 hasta MBA &amp; ten\u00eda mi ni\u00f1o; m\u00e1s sume el PT de ama de casa \u00a1s\u00e9 lo q es cansancio a dormirme!\nNUNCA mi hijo viaj\u00f3 sin\ud83d\udcbani cintur\u00f3n, hasta los 13 a\u00f1os viaj\u00f3 atr\u00e1s.\nFue un acto suicida-duele pensar. RIP", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:38:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "WeberCweber", "id": "1377110977"}]}, "in_reply_to_user_id": "1377110977", "author_id": "781592869303906304", "edit_history_tweet_ids": ["1208411464912031747"], "id": "1208411464912031747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208182995527622657"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:38:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "3134942621", "edit_history_tweet_ids": ["1208411435275104256"], "id": "1208411435275104256", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @roylucier: Flyer to the final time that all 4 of the Guerrero brothers wrestled on the same night, at Cal State Los Angeles on August 2\u2026", "lang": "en", "created_at": "2019-12-21T15:38:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5457, "type": "Organization", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 106, "end": 126, "probability": 0.6947, "type": "Place", "normalized_text": "Cal State Los Angeles"}]}, "author_id": "3151759698", "edit_history_tweet_ids": ["1208411417830776832"], "id": "1208411417830776832", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208264542054043648"}]}, {"text": "En un brinco suicida,", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:38:11.000Z", "author_id": "362726482", "edit_history_tweet_ids": ["1208411348612333568"], "id": "1208411348612333568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:38:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "251630590", "edit_history_tweet_ids": ["1208411305033506821"], "id": "1208411305033506821", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:37:12.000Z", "author_id": "915601145569202176", "edit_history_tweet_ids": ["1208411102079594497"], "id": "1208411102079594497", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}]}, {"text": "RT @GuilhermeSchelb: \u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijP\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:36:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "author_id": "185856244", "edit_history_tweet_ids": ["1208410903751905280"], "id": "1208410903751905280", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317796297461760"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:36:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "353287401", "edit_history_tweet_ids": ["1208410878468640769"], "id": "1208410878468640769", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:36:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "2537755361", "edit_history_tweet_ids": ["1208410841927868416"], "id": "1208410841927868416", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:36:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "885433088", "edit_history_tweet_ids": ["1208410813473738753"], "id": "1208410813473738753", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:35:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1915264154", "edit_history_tweet_ids": ["1208410652106248192"], "id": "1208410652106248192", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:35:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "323273993", "edit_history_tweet_ids": ["1208410624897822725"], "id": "1208410624897822725", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "Santo dios https://t.co/muPkvhPQCP", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:35:11.000Z", "author_id": "2443375333", "edit_history_tweet_ids": ["1208410594203906048"], "id": "1208410594203906048", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4933, "type": "Other", "normalized_text": "Santo"}], "urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/muPkvhPQCP", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@XiomaryUrbaez Terrible y doloroso!  Pero las personas todo lo envuelven en qu\u00e9 fu\u00e9 por la situaci\u00f3n. Cuidado y el Pap\u00e1 por otro motivo cometi\u00f3 homicidio y luego se suicida. \ud83d\ude1e Que El Creador lo perdone!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:34:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "XiomaryUrbaez", "id": "118069790"}]}, "in_reply_to_user_id": "118069790", "author_id": "138184511", "edit_history_tweet_ids": ["1208410542924324866"], "id": "1208410542924324866", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208186361943080961"}]}, {"text": "DIOS TENGA MISERICORDIA DE SU ALMA... Primero lanz\u00f3 a la ni\u00f1a de 4 a\u00f1os y luego se lanz\u00f3 \u00e9l #21Dic  https://t.co/6lWXovSjVa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:34:47.000Z", "author_id": "800303815052275712", "edit_history_tweet_ids": ["1208410493762899969"], "id": "1208410493762899969", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 98, "tag": "21Dic"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.6682, "type": "Other", "normalized_text": "21Dic"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/6lWXovSjVa", "expanded_url": "http://ow.ly/44nj30q3WJJ", "display_url": "ow.ly/44nj30q3WJJ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @thg_resende: @Brunetz_ Eu era advogado de um programa de prote\u00e7\u00e3o a.menores, fui acompanhar uma Audi\u00eancia...\n\nJuiz _ pq voc\u00ea matou *ful\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:34:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thg_resende", "id": "708656446217588737"}]}, "author_id": "32474499", "edit_history_tweet_ids": ["1208410453069746180"], "id": "1208410453069746180", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208390471816548352"}]}, {"text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:34:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "author_id": "1106118589", "edit_history_tweet_ids": ["1208410311520333825"], "id": "1208410311520333825", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}]}, {"text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:33:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "author_id": "772919920740929537", "edit_history_tweet_ids": ["1208410293514182662"], "id": "1208410293514182662", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:33:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "835881876833386497", "edit_history_tweet_ids": ["1208410241462886408"], "id": "1208410241462886408", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:33:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1208410201113673729"], "id": "1208410201113673729", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208057203325837313"}]}, {"text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:33:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "author_id": "1336515746", "edit_history_tweet_ids": ["1208410190544097280"], "id": "1208410190544097280", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:33:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1180213015322529796", "edit_history_tweet_ids": ["1208410183195598848"], "id": "1208410183195598848", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "@ekbufalo La Vzla del S21 se desarrolla \u00f7 2 realidades antag\u00f3nicas. Una vive llena de opulencia, derroche y negocios oscuros tanto gente ligada al r\u00e9gimen como muchos \u00bfopositores? q hacen millones d similar manera; la otra Vzla en miseria q se suicida x no soportar la situaci\u00f3n", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:33:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ekbufalo", "id": "72466209"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4863, "type": "Other", "normalized_text": "S21"}]}, "in_reply_to_user_id": "72466209", "author_id": "197798067", "edit_history_tweet_ids": ["1208410109707198476"], "id": "1208410109707198476", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208389001859796993"}]}, {"text": "Un delincuente suicida, no les ense\u00f1an que no se deben interponer en el camino de una tanqueta?? https://t.co/9b96EGMqjT", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:33:02.000Z", "author_id": "14781971", "edit_history_tweet_ids": ["1208410051641253889"], "id": "1208410051641253889", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/9b96EGMqjT", "expanded_url": "https://twitter.com/Dn_Vitocorleone/status/1208177344705441794", "display_url": "twitter.com/Dn_Vitocorleon\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208177344705441794"}]}, {"text": "\"No teme a la muerte el que vive como un suicida\"\n\n- Bnet \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:32:27.000Z", "author_id": "877229792290111488", "edit_history_tweet_ids": ["1208409907453665280"], "id": "1208409907453665280", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.3651, "type": "Organization", "normalized_text": "Bnet"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @identificavel9: Eu to indo dormir pensativa, uma blogueira cearense que postava uma vida \u201cperfeita\u201d se suicidou hoje, quanto mais estud\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:31:42.000Z", "author_id": "94139965", "edit_history_tweet_ids": ["1208409716348653568"], "id": "1208409716348653568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207856819022028800"}]}, {"text": "@ekbufalo @LESSIMARCANO buenooooo.. ni tan desesperado el padre, es un asesino. porque no se lanzo el solo. que culpa tienen la ni\u00f1a de que sus padres se separen. era una \u00e1ngel y el un asesino suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:31:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ekbufalo", "id": "72466209"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "LessiMarcano", "id": "310792594"}]}, "in_reply_to_user_id": "72466209", "author_id": "1162803008", "edit_history_tweet_ids": ["1208409610673164289"], "id": "1208409610673164289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208389001859796993"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:31:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "968265438433103873", "edit_history_tweet_ids": ["1208409609700093952"], "id": "1208409609700093952", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:31:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "916686371766657024", "edit_history_tweet_ids": ["1208409542511476740"], "id": "1208409542511476740", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "RT @laureanova: @FreddyGuevaraC \"suicida\" es lo q ustedes han estado haciendo desde que llegaron a la @AsambleaVE cinicos, se robaron la ay\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:30:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "laureanova", "id": "268000358"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}, {"start": 102, "end": 113, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}]}, "author_id": "1017749941312262149", "edit_history_tweet_ids": ["1208409384142934019"], "id": "1208409384142934019", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207847349688717313"}]}, {"text": "@anitacouto17 @marianaf2315 Anita suicida te", "lang": "it", "created_at": "2019-12-21T15:30:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anitacouto17", "id": "1141334432164601856"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "marianaf2315", "id": "1129156869614911488"}]}, "in_reply_to_user_id": "1141334432164601856", "author_id": "1088142752301416449", "edit_history_tweet_ids": ["1208409375095832581"], "id": "1208409375095832581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208408152259072001"}]}, {"text": "@iLohraine Se esse ano n\u00e3o matou a gente,  n\u00e3o morremos mais", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:28:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "iLohraine", "id": "49299493"}]}, "in_reply_to_user_id": "49299493", "author_id": "30048004", "edit_history_tweet_ids": ["1208408969095655438"], "id": "1208408969095655438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208255991093051392"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:28:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "467306240", "edit_history_tweet_ids": ["1208408867002101763"], "id": "1208408867002101763", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "@TaquiBox @BoxOffice Yo creo que eso aplicar\u00eda m\u00e1s para escuadron suicida 2 que para #BirdsOfPrey aunque soy conciente que la campa\u00f1a de marketing no ha Sido la mejor", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:28:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TaquiBox", "id": "917446389294157824"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "BoxOffice", "id": "31052535"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 97, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.8451, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "in_reply_to_user_id": "917446389294157824", "author_id": "850440284", "edit_history_tweet_ids": ["1208408835775434752"], "id": "1208408835775434752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208407321644339201"}]}, {"text": "@Slaanesh_Adria A ver, pedazo de s*bnormal. En toda la hustoria de la humanidad ha habudo m\u00e1s muertes prematuras de hombres que de mujeres, y suicidios tambi\u00e9n, y no creo que niegues que hab\u00eda sexismo. \nEl sexismo no es \"qui\u00e9n se suicida m\u00e1s\". Y no qui\u00e9n tiene peor vida se suicida siempre.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:27:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "slaanesh_adria", "id": "1290167592926285824"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 34, "probability": 0.4141, "type": "Person", "normalized_text": "*"}]}, "in_reply_to_user_id": "308594585", "author_id": "1071025327009398785", "edit_history_tweet_ids": ["1208408718766989312"], "id": "1208408718766989312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208407435767099392"}]}, {"text": "@_SantosTrinidad @AngrySpanish \u00a1\u00a1\u00a1Su p... madre!!! \u00a1\u00a1\u00a1Si tiene una pensi\u00f3n como la m\u00eda entonces se suicida!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:27:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_SantosTrinidad", "id": "2917461077"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "AngrySpanish", "id": "1184581082961907714"}]}, "in_reply_to_user_id": "2917461077", "author_id": "301503267", "edit_history_tweet_ids": ["1208408715801563137"], "id": "1208408715801563137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208344170269687808"}]}, {"text": "Informando atrav\u00e9s do Facebook da minha filha. que ele se suic\u00eddou ontem, as 22:30 da noite foi levado ao UPA e ao chegar teve parada card\u00edaca foi atendida mas nao foi o forte o bastante para resistir e foi a... https://t.co/l7Ek1zqABj", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:26:28.000Z", "author_id": "2901057969", "edit_history_tweet_ids": ["1208408400855519232"], "id": "1208408400855519232", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9062, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6558, "type": "Organization", "normalized_text": "UPA"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/l7Ek1zqABj", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004131527129/posts/1531300510350985/", "display_url": "facebook.com/10000413152712\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ToledoPsic: S\u00e1bado de Terapia suicida 19km\ud83d\ude30\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/3CbGkBPlXG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:25:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ToledoPsic", "id": "394263099"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.325, "type": "Other", "normalized_text": "Terapia"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/3CbGkBPlXG", "expanded_url": "https://twitter.com/ToledoPsic/status/1208371024875667456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3CbGkBPlXG", "media_key": "7_1208370997386207233"}]}, "author_id": "902589979687354370", "edit_history_tweet_ids": ["1208408154519867393"], "id": "1208408154519867393", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208371024875667456"}]}, {"text": "RT @GuilhermeSchelb: \u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijP\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:24:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "author_id": "913574455900872705", "edit_history_tweet_ids": ["1208407865695899648"], "id": "1208407865695899648", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317796297461760"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:24:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "438342331", "edit_history_tweet_ids": ["1208407783017713669"], "id": "1208407783017713669", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:24:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "author_id": "1398528416", "edit_history_tweet_ids": ["1208407780228575232"], "id": "1208407780228575232", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:23:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "524532037", "edit_history_tweet_ids": ["1208407626972876801"], "id": "1208407626972876801", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:23:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "748657663580459008", "edit_history_tweet_ids": ["1208407538988920836"], "id": "1208407538988920836", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:22:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "57203000", "edit_history_tweet_ids": ["1208407459477557249"], "id": "1208407459477557249", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:22:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "264815053", "edit_history_tweet_ids": ["1208407402481106944"], "id": "1208407402481106944", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @Beatleana1: No entiendo a esa gente que dice que va a orar por el alma del asesino- suicida del Sambil. De verdad, no tiene justificaci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:22:19.000Z", "author_id": "102210468", "edit_history_tweet_ids": ["1208407355723059200"], "id": "1208407355723059200", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208382827978473473"}]}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:21:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "837032059575144455", "edit_history_tweet_ids": ["1208407184700329986"], "id": "1208407184700329986", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:21:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "267181657", "edit_history_tweet_ids": ["1208407089502203909"], "id": "1208407089502203909", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "Seg\u00fan Deleuze un r\u00e9gimen fascista\nse caracteriza por ser suicida\npero antes de morir deben morir todos los dem\u00e1s\n#EstoPasaEnChile https://t.co/NDJftFl2iB", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:20:26.000Z", "author_id": "734464520991707136", "edit_history_tweet_ids": ["1208406880651038724"], "id": "1208406880651038724", "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 129, "tag": "EstoPasaEnChile"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.8628, "type": "Person", "normalized_text": "Deleuze"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/NDJftFl2iB", "expanded_url": "https://twitter.com/BorisYopo/status/1208334214023786497", "display_url": "twitter.com/BorisYopo/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208334214023786497"}]}, {"text": "Hombre asesina a su hija y luego se suicida en el Sambil de Caracas - https://t.co/D3MRd4dnd3 #EVNews #Venezuela", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:20:25.000Z", "author_id": "164908231", "edit_history_tweet_ids": ["1208406876708392960"], "id": "1208406876708392960", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 101, "tag": "EVNews"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7799, "type": "Organization", "normalized_text": "EVNews"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/D3MRd4dnd3", "expanded_url": "http://bit.ly/2EFsrhF", "display_url": "bit.ly/2EFsrhF", "status": 200, "unwound_url": "https://elvenezolanonews.com/cgi-sys/suspendedpage.cgi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:20:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "594790670", "edit_history_tweet_ids": ["1208406846509322245"], "id": "1208406846509322245", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "@ekbufalo Un padre desesperado se deprime y se suicida, pero no mata a su hijo. Igialmente,  no me consta si fue suicidio o accidente. Muy lamentable y triste el suceso", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:20:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ekbufalo", "id": "72466209"}]}, "in_reply_to_user_id": "72466209", "author_id": "1180257115362988035", "edit_history_tweet_ids": ["1208406775608815616"], "id": "1208406775608815616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208389001859796993"}]}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:19:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "787789471244808193", "edit_history_tweet_ids": ["1208406590648438785"], "id": "1208406590648438785", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "Voy por la vida pidi\u00e9ndote un amor de suicida \ud83c\udfb6", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:19:00.000Z", "author_id": "325804132", "edit_history_tweet_ids": ["1208406519500476417"], "id": "1208406519500476417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@globoesportecom O que \u00e9 de se esperar de uma diretoria que matou indiretamente 10 crian\u00e7as e se recusa a pagar indeniza\u00e7\u00f5es \u00e0s fam\u00edlias? Flamengo \u00e9 apenas o time mais rico do Brasil, sem necessidade disso.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:18:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "10842792", "author_id": "1587193580", "edit_history_tweet_ids": ["1208406427695538184"], "id": "1208406427695538184", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 145, "probability": 0.9803, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9498, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208315869211832320"}]}, {"text": "Ir al centro en bici es una misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:17:27.000Z", "geo": {"place_id": "0079b17c6b71e4a4"}, "author_id": "567665339", "edit_history_tweet_ids": ["1208406129665073160"], "id": "1208406129665073160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:16:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "2259141077", "edit_history_tweet_ids": ["1208405973259436033"], "id": "1208405973259436033", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @50jardas: A Netflix estrear\u00e1 no dia 15 de janeiro o document\u00e1rio  'Killer Inside: The mind of Aaron Hernandez'. \n\nO ex-jogador foi draf\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:16:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "50jardas", "id": "2880172791"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 71, "end": 96, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Killer Inside: The mind of"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Aaron Hernandez"}]}, "author_id": "2460375342", "edit_history_tweet_ids": ["1208405827075399687"], "id": "1208405827075399687", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208393876689604609"}]}, {"text": "\u00bfQU\u00c9 PASA CON EL SUICIDA? Se considera incapaz de resolver diversos asuntos que le afectan,se angustia y desespera por no tener el control.Todo se hace una pesada carga. A una persona as\u00ed hay que brindarle una atenci\u00f3n cercana,ayudarla a ir resolviendo los asuntos mas importantes", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:16:10.000Z", "author_id": "1186671179723132928", "edit_history_tweet_ids": ["1208405809559986181"], "id": "1208405809559986181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @TAJANTE_: @GabrieleIannuz2 @RCamachoVzla @jguaido @MariaCorinaYA \u00bfNo pensar\u00e1 usted que la gente emigra solo por huir de Maduro? Emigra\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:15:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TAJANTE_", "id": "113014149"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "GabrieleIannuz2", "id": "1078414906565771265"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "author_id": "248336172", "edit_history_tweet_ids": ["1208405674570473474"], "id": "1208405674570473474", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208298684275941377"}]}, {"text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:14:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "author_id": "2745813533", "edit_history_tweet_ids": ["1208405503535128583"], "id": "1208405503535128583", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:14:27.000Z", "author_id": "1139205949082808320", "edit_history_tweet_ids": ["1208405378247077889"], "id": "1208405378247077889", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:14:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "748830341213847552", "edit_history_tweet_ids": ["1208405279437705217"], "id": "1208405279437705217", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @psicourgencias: Entrevista de radio sobre #suicidio: se\u00f1ales de alarma, factores de riesgo suicida y precipitantes (generales, y por gr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:13:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "903221741375422464", "edit_history_tweet_ids": ["1208405178732429316"], "id": "1208405178732429316", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208296315748175872"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:13:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "161128496", "edit_history_tweet_ids": ["1208405176291336195"], "id": "1208405176291336195", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @AnaBurk04439285: Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:13:02.000Z", "author_id": "910554078", "edit_history_tweet_ids": ["1208405019466387457"], "id": "1208405019466387457", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208228885818679297"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:12:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "330553569", "edit_history_tweet_ids": ["1208405003486011398"], "id": "1208405003486011398", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "@Helen_de_troya Yo tengo turno con el edocrin\u00f3logo el 7 de enero... Suicida...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:11:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Helen_de_troya", "id": "191174909"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.3963, "type": "Other", "normalized_text": "edocrin\u00f3logo"}]}, "in_reply_to_user_id": "191174909", "author_id": "1000836036178608130", "edit_history_tweet_ids": ["1208404577130893312"], "id": "1208404577130893312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208404176365068288"}]}, {"text": "RT @AlbertoRodNews: Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto y Video) https:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:10:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3071, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "author_id": "136757421", "edit_history_tweet_ids": ["1208404479462252547"], "id": "1208404479462252547", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208388791381168129"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:10:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "564059113", "edit_history_tweet_ids": ["1208404401985077250"], "id": "1208404401985077250", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "ver los nuevos sprites de animal crossing me dieron ganas de no matarme solo para poder jugar al animal crossing en tres meses......venga gente solo tres meses mas otros cinco o asi para disfrutar del juego y podr\u00e9 volver a estar suicida.....", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:10:20.000Z", "author_id": "300237570", "edit_history_tweet_ids": ["1208404341788479498"], "id": "1208404341788479498", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9828, "type": "Other", "normalized_text": "animal crossing"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9797, "type": "Other", "normalized_text": "animal crossing"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "@caazulcarlos @mcisternaflores @obsDDHHcl @JMVivancoHRW @ValdebenitoNata La poblaci\u00f3n somos todos, es irritante \"in extremis\" ver c\u00f3mo abusan del t\u00e9rmino. No son s\u00f3lo los que llevan 60 d\u00edas en una lucha est\u00fapida y suicida contra las polic\u00edas, crey\u00e9ndose un cuento absurdo de lucha social.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:10:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "caazulcarlos", "id": "196644130"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "mcisternaflores", "id": "728418015830786048"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "obsDDHHcl", "id": "389145489"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "ValdebenitoNata", "id": "296005286"}]}, "in_reply_to_user_id": "196644130", "author_id": "2471476109", "edit_history_tweet_ids": ["1208404340681191430"], "id": "1208404340681191430", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208362629078683650"}]}, {"text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:10:07.000Z", "author_id": "2690701650", "edit_history_tweet_ids": ["1208404285182087168"], "id": "1208404285182087168", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:08:57.000Z", "author_id": "1207428858884087808", "edit_history_tweet_ids": ["1208403990989422593"], "id": "1208403990989422593", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:08:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "439397572", "edit_history_tweet_ids": ["1208403957351174146"], "id": "1208403957351174146", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:08:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "2369457163", "edit_history_tweet_ids": ["1208403855492423686"], "id": "1208403855492423686", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:08:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "2211187621", "edit_history_tweet_ids": ["1208403773351190531"], "id": "1208403773351190531", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:08:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "2513492547", "edit_history_tweet_ids": ["1208403761892352001"], "id": "1208403761892352001", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "\"Que la crisis la paguen los capitalistas\". Si supieran que poner una empresa o invertir en Argentina es un acto suicida se caen de culo", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:07:52.000Z", "author_id": "2947161736", "edit_history_tweet_ids": ["1208403718724567042"], "id": "1208403718724567042", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:07:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "109069169", "edit_history_tweet_ids": ["1208403606044651521"], "id": "1208403606044651521", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:07:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "986301283484258305", "edit_history_tweet_ids": ["1208403597240754176"], "id": "1208403597240754176", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:07:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1239833880", "edit_history_tweet_ids": ["1208403515166646274"], "id": "1208403515166646274", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @FlorPereda: El suicida era fiscal anti corrupci\u00f3n, se entiende que no pod\u00eda ejercer sus funciones a menos que sea para acusar a oposito\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:07:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FlorPereda", "id": "163886404"}]}, "author_id": "1839898693", "edit_history_tweet_ids": ["1208403509907017730"], "id": "1208403509907017730", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208401445873168396"}]}, {"text": "RT @tomasrebord: CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:06:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomasrebord", "id": "747898915"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6451, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "author_id": "756202151500742656", "edit_history_tweet_ids": ["1208403413391880193"], "id": "1208403413391880193", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208180818306371587"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:06:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1039665661415501824", "edit_history_tweet_ids": ["1208403263101554690"], "id": "1208403263101554690", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "papai me conta que apareceu um escorpi\u00e3o no quintal daqui de casa e Thor matou sabe deus como\ndepois de ver minha cara de p\u00e2nico ele diz \"relaxa, se um escorpi\u00e3o te picar tu n\u00e3o vai morrer, s\u00f3 vai ficar dormente, desmaiar, tua press\u00e3o vai subir, essas coisas\"\nobg agr t\u00f4 tranquila", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:05:56.000Z", "author_id": "1062145831573377024", "edit_history_tweet_ids": ["1208403233707823104"], "id": "1208403233707823104", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.4787, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.5929, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "(3) El primero, enfurecido, le reclama: \"Es un suicida, eso es pecado, debe ir al infierno. Yo me port\u00e9 muy bien y debo ir al cielo\". San Pedro responde: \"Vas al purgatorio a curarte de la petulancia, a aprender humildad. El, que se suicid\u00f3, va al cielo porque viene del infierno\"", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:05:15.000Z", "author_id": "52798829", "edit_history_tweet_ids": ["1208403061569400832"], "id": "1208403061569400832", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 142, "probability": 0.4405, "type": "Place", "normalized_text": "Pedro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "O OBI WAN LITERALMENTE MATOU O ANAKIN por ver o que ele tinha se tornado \nDai vem o que??? Os noia colocando a Rey de bab\u00e1 de um cara que ela nem conhece e que torturou ela f\u00edsica e emocionalmente, com ideais completamente CONTRARIOS a tudo q ela acreditava s\u00f3 pq sim\nNao entendo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:04:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "2233149493", "author_id": "2233149493", "edit_history_tweet_ids": ["1208402970762711042"], "id": "1208402970762711042", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.6703, "type": "Person", "normalized_text": "OBI WAN"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "ANAKIN"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.3689, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208402969395417091"}]}, {"text": "RT @hectoralonso: Fiscal del Ministerio P\u00fablico se suicida junto a su hija en el CC Sambil. Un diciembre de dolor y tragedias. https://t.co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:04:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.7904, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5245, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}]}, "author_id": "2396555148", "edit_history_tweet_ids": ["1208402929411088386"], "id": "1208402929411088386", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208234845253591041"}]}, {"text": "Voy a cometer un acto suicida, voy para el mall a comprar los regalos \ud83c\udf81 de navidad \ud83c\udf84 bien yo, casi a \u00faltima hora y como siempre sin idea de que es lo que voy a comprar. As\u00ed soy \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:04:41.000Z", "author_id": "1075019810", "edit_history_tweet_ids": ["1208402919432826881"], "id": "1208402919432826881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @alcamachop: Buenos d\u00edas pa\u00eds suicida. #FelizSabado \ud83d\ude0e", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:04:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "alcamachop", "id": "148523643"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 54, "tag": "FelizSabado"}]}, "author_id": "754025245", "edit_history_tweet_ids": ["1208402764595974150"], "id": "1208402764595974150", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208395930204037125"}]}, {"text": "Fui tentar ensinar o Jonathan a surfar, esse mlk quase se matou com um mar merda mano KKKKKKKKK", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:03:17.000Z", "geo": {"place_id": "edca241a7659fad8"}, "author_id": "4632838589", "edit_history_tweet_ids": ["1208402565366534145"], "id": "1208402565366534145", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.7429, "type": "Person", "normalized_text": "Jonathan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @50jardas: A Netflix estrear\u00e1 no dia 15 de janeiro o document\u00e1rio  'Killer Inside: The mind of Aaron Hernandez'. \n\nO ex-jogador foi draf\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:02:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "50jardas", "id": "2880172791"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 71, "end": 96, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Killer Inside: The mind of"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Aaron Hernandez"}]}, "author_id": "157444982", "edit_history_tweet_ids": ["1208402475780333570"], "id": "1208402475780333570", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208393876689604609"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:02:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1107072621810733056", "edit_history_tweet_ids": ["1208402440640483330"], "id": "1208402440640483330", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:02:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "102829178", "edit_history_tweet_ids": ["1208402435041087495"], "id": "1208402435041087495", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "vou continuar comendo, se n\u00e3o matou at\u00e9, hj n\u00e3o mata mais akakakaa https://t.co/lnqv9zRD10", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:02:39.000Z", "author_id": "1085347993425981440", "edit_history_tweet_ids": ["1208402408445005825"], "id": "1208402408445005825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/lnqv9zRD10", "expanded_url": "https://twitter.com/amorisde/status/1207782019767427072", "display_url": "twitter.com/amorisde/statu\u2026"}]}}, {"text": "RT @ExtraVzla: Hombre lanza a su hija desde el \u00faltimo nivel y luego se suicida en el Sambil, Caracas https://t.co/fBqayyQ6sk https://t.co/J\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:02:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "extravzla", "id": "2337495680"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.3626, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8683, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/fBqayyQ6sk", "expanded_url": "https://wp.me/pbonAD-2gFs", "display_url": "wp.me/pbonAD-2gFs"}]}, "author_id": "2396555148", "edit_history_tweet_ids": ["1208402377054851075"], "id": "1208402377054851075", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208400827037224960"}]}, {"text": "a m\u00e3e do meu priminho se suicidou, fez uma semana hoje, ele conversa com ela o dia inteiro, gente! chega me arrepia", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:02:25.000Z", "author_id": "906939449090744320", "edit_history_tweet_ids": ["1208402350106435584"], "id": "1208402350106435584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@berni616 @Gommber Si ser\u00eda suicida para quien se atreva a tocar a un funcionario de la 4T, como debe ser, toda la protecci\u00f3n, a funcionarios de la 4T.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:00:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "berni616", "id": "1052019785469431809"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.595, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.5765, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}]}, "in_reply_to_user_id": "1052019785469431809", "author_id": "604840600", "edit_history_tweet_ids": ["1208401932303425536"], "id": "1208401932303425536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208220163864252416"}]}, {"text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:00:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "author_id": "2729369025", "edit_history_tweet_ids": ["1208401915454857216"], "id": "1208401915454857216", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"text": "Ter que ir a 3 centros comercias no fim de semana antes do natal, sou um bocados suicida. E que nem venho buscar prendas de natal", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:00:24.000Z", "author_id": "880905755016273920", "edit_history_tweet_ids": ["1208401842713092098"], "id": "1208401842713092098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "1.- Jose Luis Guevara (Funcionario del Ministerio P\u00fablico), se suicida en el Sambil tomando la vida de su hija (4 a\u00f1os) con \u00e9l.\n2.- Aparece el cuerpo de una mujer  en el r\u00edo Guaire a la altura del Rosal.\nTitulares de esta semana.\nLa supuesta \u201cnormalidad\u201d del pa\u00eds tiene su precio.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:59:26.000Z", "author_id": "66567277", "edit_history_tweet_ids": ["1208401598831087617"], "id": "1208401598831087617", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "Jose Luis Guevara"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.6354, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5259, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.5372, "type": "Place", "normalized_text": "Guaire"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:59:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "author_id": "761639404368695297", "edit_history_tweet_ids": ["1208401590014676993"], "id": "1208401590014676993", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"text": "El suicida era fiscal anti corrupci\u00f3n, se entiende que no pod\u00eda ejercer sus funciones a menos que sea para acusar a opositores https://t.co/lPvWVYqWzX", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:58:50.000Z", "author_id": "163886404", "edit_history_tweet_ids": ["1208401445873168396"], "id": "1208401445873168396", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/lPvWVYqWzX", "expanded_url": "https://twitter.com/ekbufalo/status/1208389001859796993", "display_url": "twitter.com/ekbufalo/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208389001859796993"}]}, {"text": "RT @NicmerEvans: Que desgracia... Hombre lanza a su hija desde el \u00faltimo nivel y luego se suicida en el Sambil, Caracas https://t.co/Yjhbek\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:58:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicmerEvans", "id": "108604055"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4456, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8175, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "author_id": "92610473", "edit_history_tweet_ids": ["1208401415162478594"], "id": "1208401415162478594", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208400973124767747"}]}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:57:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "347529754", "edit_history_tweet_ids": ["1208401209595498496"], "id": "1208401209595498496", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "RT @esthersousaa: Eu fico t\u00e3o triste quando paro pra pensar em certas coisas que aconteceram, que se a decep\u00e7\u00e3o n\u00e3o me matou com certeza me\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:57:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "esthersousaa", "id": "1858926883"}]}, "author_id": "1519554283", "edit_history_tweet_ids": ["1208401101894115331"], "id": "1208401101894115331", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208400797345734662"}]}, {"text": "#21Dic Hombre lanza a su hija al vac\u00edo y se suicida en el Sambil https://t.co/YAGKZx4Yl8 https://t.co/H4mRajq2gZ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:57:11.000Z", "author_id": "1194049423933870080", "edit_history_tweet_ids": ["1208401032562298886"], "id": "1208401032562298886", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "21Dic"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7053, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/YAGKZx4Yl8", "expanded_url": "https://cheverenoticias.com/hombre-lanza-a-su-hija-al-vacio-y-se-suicida-en-el-sambil/", "display_url": "cheverenoticias.com/hombre-lanza-a\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/H4mRajq2gZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ChevereNoticias/status/1208401032562298886/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H4mRajq2gZ", "media_key": "3_1208401006406651904"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Que desgracia... Hombre lanza a su hija desde el \u00faltimo nivel y luego se suicida en el Sambil, Caracas https://t.co/YjhbekBu9K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:56:57.000Z", "author_id": "108604055", "edit_history_tweet_ids": ["1208400973124767747"], "id": "1208400973124767747", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.57, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/YjhbekBu9K", "expanded_url": "https://puntodecorte.com/hombre-lanza-a-su-hija-desde-el-ultimo-nivel-y-luego-se-suicida-en-el-sambil-caracas/", "display_url": "puntodecorte.com/hombre-lanza-a\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:56:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1009560277", "edit_history_tweet_ids": ["1208400967433097216"], "id": "1208400967433097216", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @50jardas: A Netflix estrear\u00e1 no dia 15 de janeiro o document\u00e1rio  'Killer Inside: The mind of Aaron Hernandez'. \n\nO ex-jogador foi draf\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:56:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "50jardas", "id": "2880172791"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 71, "end": 96, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Killer Inside: The mind of"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Aaron Hernandez"}]}, "author_id": "341066572", "edit_history_tweet_ids": ["1208400872851554304"], "id": "1208400872851554304", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208393876689604609"}]}, {"text": "Hombre lanza a su hija desde el \u00faltimo nivel y luego se suicida en el Sambil, Caracas https://t.co/fBqayyQ6sk https://t.co/JrE5vfCQEp", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:56:22.000Z", "author_id": "78851624", "edit_history_tweet_ids": ["1208400827037224960"], "id": "1208400827037224960", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3344, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.8441, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/fBqayyQ6sk", "expanded_url": "https://wp.me/pbonAD-2gFs", "display_url": "wp.me/pbonAD-2gFs"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/JrE5vfCQEp", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1208400827037224960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JrE5vfCQEp", "media_key": "3_1208400825082695683"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Eu fico t\u00e3o triste quando paro pra pensar em certas coisas que aconteceram, que se a decep\u00e7\u00e3o n\u00e3o me matou com certeza me fortaleceu muito", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:56:15.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "1858926883", "edit_history_tweet_ids": ["1208400797345734662"], "id": "1208400797345734662", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Definitivamente, ou a Maia \u00e9 suicida ou ela ama aventura", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:55:59.000Z", "author_id": "204888456", "edit_history_tweet_ids": ["1208400729997791233"], "id": "1208400729997791233", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8527, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@redfIeur @5sope Em rela\u00e7\u00e3o as drogas um deles quase se suicidou por press\u00e3o ent\u00e3o antes de voc\u00ea falar o que n\u00e3o sabe voc\u00ea lava essa boca imunda, pq se aproveitar da dor dos outros para enaltecer o fav \u00e9 nojento pq n\u00e3o \u00e9 isso que eles pregam para voc\u00eas, v\u00e3o para Onu fazer papel de trouxas.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:55:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "redfIeur", "id": "1208234006006898690"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "5sope", "id": "1218925614134169600"}]}, "in_reply_to_user_id": "346692819", "author_id": "346692819", "edit_history_tweet_ids": ["1208400674158981127"], "id": "1208400674158981127", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208400030710849540"}]}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:53:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "868301383", "edit_history_tweet_ids": ["1208400223942389760"], "id": "1208400223942389760", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "Rescate Suicida https://t.co/T5gRMgwBGB v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:52:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 52, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6907, "type": "Other", "normalized_text": "Rescate Suicida"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/T5gRMgwBGB", "expanded_url": "https://youtu.be/4lOgl1RO5_I", "display_url": "youtu.be/4lOgl1RO5_I", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4lOgl1RO5_I&feature=youtu.be"}]}, "author_id": "299458978", "edit_history_tweet_ids": ["1208399820894986245"], "id": "1208399820894986245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @tomasrebord: CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:51:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomasrebord", "id": "747898915"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6451, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "author_id": "412565695", "edit_history_tweet_ids": ["1208399599351844865"], "id": "1208399599351844865", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208180818306371587"}]}, {"text": "RT @AnaBurk04439285: Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:51:01.000Z", "author_id": "349614970", "edit_history_tweet_ids": ["1208399477473783814"], "id": "1208399477473783814", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208228885818679297"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:50:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1042061985079287808", "edit_history_tweet_ids": ["1208399464504971265"], "id": "1208399464504971265", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "@blogdopannunzio T\u00e1 mais que evidente quem matou Marielli, ela ia denunciar os esquema todinho. E porque a companheira da Marielli est\u00e1 calada? Ser\u00e1 que est\u00e1 sendo amea\u00e7ada de morte tbm se abrir a boca? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:50:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8838, "type": "Person", "normalized_text": "Marielli"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.8464, "type": "Person", "normalized_text": "Marielli"}]}, "in_reply_to_user_id": "46040478", "author_id": "1071045018356461569", "edit_history_tweet_ids": ["1208399422071230468"], "id": "1208399422071230468", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208164888427859976"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:50:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "953764555095756801", "edit_history_tweet_ids": ["1208399412873089024"], "id": "1208399412873089024", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "@tema0902 Imaginemos nomas al bufaloapestado del tristemente c\u00e9lebre alfredobarrenechea, chupamedia del suicida, bien acomodado a ese grupo de maleantes de ap, el vitocho y otros muertosdehambre. A la c\u00e1rcel o a la mierda...!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:50:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tema0902", "id": "560309409"}]}, "in_reply_to_user_id": "560309409", "author_id": "712924861", "edit_history_tweet_ids": ["1208399291389292544"], "id": "1208399291389292544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208301848991608832"}]}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:50:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "851125834106757121", "edit_history_tweet_ids": ["1208399247747538944"], "id": "1208399247747538944", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "@Marysowol Sayori suicida mexicana", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:49:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marysowol", "id": "1241233436448370688"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Sayori"}]}, "in_reply_to_user_id": "897972950778957825", "author_id": "1134994582465339394", "edit_history_tweet_ids": ["1208399204214816768"], "id": "1208399204214816768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208229147035742209"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:49:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "262270898", "edit_history_tweet_ids": ["1208399189190881281"], "id": "1208399189190881281", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:49:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "859415667958611968", "edit_history_tweet_ids": ["1208399140952190978"], "id": "1208399140952190978", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "@martinezslucas Se enforcou ent\u00e3o  morreu, enterra e esquece", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:49:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "1165070692670476289", "author_id": "835516693447393289", "edit_history_tweet_ids": ["1208399091702611970"], "id": "1208399091702611970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208254371500318720"}]}, {"text": "RT @Buhita15: @pollipris Jajajajajaja la pobre m\u00e1s de una se suicida jajajajaja #buho21D  \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:49:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Buhita15", "id": "1198949865763553280"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "pollipris", "id": "247772056"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 88, "tag": "buho21D"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.4941, "type": "Other", "normalized_text": "buho21D"}]}, "author_id": "1163921369215750145", "edit_history_tweet_ids": ["1208399046282485775"], "id": "1208399046282485775", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208372911595241472"}]}, {"text": "@ekbufalo @Turismoplus De verdad? Se suicida con su hija? Asesino a su hija. Y sigue el tema  de la  economia? Leer m\u00e1s es necesario.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:48:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ekbufalo", "id": "72466209"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Turismoplus", "id": "478825193"}]}, "in_reply_to_user_id": "72466209", "author_id": "2980497358", "edit_history_tweet_ids": ["1208398937020862464"], "id": "1208398937020862464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208389001859796993"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:48:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1087469007261913091", "edit_history_tweet_ids": ["1208398847170535426"], "id": "1208398847170535426", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:48:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1169068978628681733", "edit_history_tweet_ids": ["1208398817776803841"], "id": "1208398817776803841", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:47:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "962833157069426688", "edit_history_tweet_ids": ["1208398716509544448"], "id": "1208398716509544448", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "El se\u00f1or de la combi agarro el camino suicida de monte a Bah\u00eda, si no llego tengo un anticipada para la jodita de hoy, se la regalan a una manija okey?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:47:47.000Z", "author_id": "818819058", "edit_history_tweet_ids": ["1208398666932854786"], "id": "1208398666932854786", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8321, "type": "Place", "normalized_text": "Bah\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\"********* matou mta gente bla bla bla\"\n\ncomo se *********** n\u00e3o matasse mais ainda \ud83e\udd2d", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:47:47.000Z", "author_id": "1104868809217851392", "edit_history_tweet_ids": ["1208398664407928832"], "id": "1208398664407928832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MEF1964: \" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorism\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:46:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "author_id": "885158235514253313", "edit_history_tweet_ids": ["1208398445402316805"], "id": "1208398445402316805", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208197571836989441"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:46:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1095463822700236801", "edit_history_tweet_ids": ["1208398397931175940"], "id": "1208398397931175940", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:46:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1029825002307244032", "edit_history_tweet_ids": ["1208398301898444804"], "id": "1208398301898444804", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "CARACA CARA SEMPRE MATAM O PERSONAGEM NEGRO FIQUEI PUTA AGR MATOU TAO RAPIDO VAI SE FUDER ODIOOOOOOOOO os outro tao p morrer mas nao morrem os poli\u00e7a tudo vivo o cara nao deu uma porrada aw fuder fiquei puta  sempre isso", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:45:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "2223862687", "author_id": "2223862687", "edit_history_tweet_ids": ["1208398172294406148"], "id": "1208398172294406148", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208397180358320131"}]}, {"text": "Rock Party, el concurso de bandas de Azkena Rock Festival: accede aqu\u00ed y vota a tu banda favorita Cerveza Suicida!!!\n https://t.co/hJeknDVreS", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:45:45.000Z", "author_id": "3025383333", "edit_history_tweet_ids": ["1208398153260654595"], "id": "1208398153260654595", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7678, "type": "Other", "normalized_text": "Rock Party"}, {"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8685, "type": "Other", "normalized_text": "Azkena Rock Festival"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "Cerveza"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/hJeknDVreS", "expanded_url": "https://rockparty.azkenarockfestival.com/voteme/881643/636322611?lc=es-es&ep1=tw", "display_url": "rockparty.azkenarockfestival.com/voteme/881643/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @50jardas: A Netflix estrear\u00e1 no dia 15 de janeiro o document\u00e1rio  'Killer Inside: The mind of Aaron Hernandez'. \n\nO ex-jogador foi draf\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:45:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "50jardas", "id": "2880172791"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 71, "end": 96, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Killer Inside: The mind of"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Aaron Hernandez"}]}, "author_id": "1027353989669679104", "edit_history_tweet_ids": ["1208398145077612544"], "id": "1208398145077612544", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208393876689604609"}]}, {"text": "sempre que estou estudando direito internacional, n\u00e3o importa quem seja o professor, eles sempre v\u00e3o citar o caso da mulher que era brasileira mas se naturalizou americana, perdeu a nacionalidade brasileira (a perca da nacionalidade por aquisi\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria de outra), matou o", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:45:38.000Z", "author_id": "190445688", "edit_history_tweet_ids": ["1208398122797453320"], "id": "1208398122797453320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "||Que suicida. https://t.co/nlqaEpPamq", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:43:51.000Z", "author_id": "756994233605644288", "edit_history_tweet_ids": ["1208397675927949318"], "id": "1208397675927949318", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/nlqaEpPamq", "expanded_url": "https://twitter.com/blondebomb_TK/status/1208397081863479299", "display_url": "twitter.com/blondebomb_TK/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208397081863479299"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:43:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1040939143717707776", "edit_history_tweet_ids": ["1208397623427764225"], "id": "1208397623427764225", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:43:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "901809879886815234", "edit_history_tweet_ids": ["1208397607627886592"], "id": "1208397607627886592", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:43:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "838528004", "edit_history_tweet_ids": ["1208397587222552581"], "id": "1208397587222552581", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "Fui stalkear uma pessoa e descobri q um cara q era meu amigo qnd eu era crian\u00e7a/pre adolescente se suicidou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:43:00.000Z", "author_id": "163853455", "edit_history_tweet_ids": ["1208397461494128642"], "id": "1208397461494128642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Buhita15: @pollipris Jajajajajaja la pobre m\u00e1s de una se suicida jajajajaja #buho21D  \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:42:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Buhita15", "id": "1198949865763553280"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "pollipris", "id": "247772056"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 88, "tag": "buho21D"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.4941, "type": "Other", "normalized_text": "buho21D"}]}, "author_id": "1110553657290952704", "edit_history_tweet_ids": ["1208397323077853185"], "id": "1208397323077853185", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208372911595241472"}]}, {"text": "Porta Maggiore a Roma, luci e restauri per la Basilica di Saffo\u00a0suicida https://t.co/ZVbNWLm8Rr", "lang": "it", "created_at": "2019-12-21T14:42:22.000Z", "author_id": "1118432292131753984", "edit_history_tweet_ids": ["1208397304044171265"], "id": "1208397304044171265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ZVbNWLm8Rr", "expanded_url": "https://notiziedi.it/porta-maggiore-a-roma-luci-e-restauri-per-la-basilica-di-saffo-suicida/", "display_url": "notiziedi.it/porta-maggiore\u2026"}]}}, {"text": "RT @zerausm: @ibepacheco Me da igual la muerte de unos ladrones en plena celebraci\u00f3n de su saqueo. Llenos de oro, rodeados de mujeres. Vein\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:41:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "zerausm", "id": "494612605"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}]}, "author_id": "455316813", "edit_history_tweet_ids": ["1208397018579775489"], "id": "1208397018579775489", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208258620477116417"}]}, {"text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou + de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 30 haha", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:40:41.000Z", "author_id": "789157816997187584", "edit_history_tweet_ids": ["1208396878120927233"], "id": "1208396878120927233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@joicehasselmann Judas se enforcou por n\u00e3o suportar a dor e a vergonha de ser traidor ... tbem t\u00e1 na b\u00edblia.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:40:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "in_reply_to_user_id": "116519514", "author_id": "1180926244122218496", "edit_history_tweet_ids": ["1208396821216858112"], "id": "1208396821216858112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208258302905389056"}]}, {"text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:40:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "author_id": "630657820", "edit_history_tweet_ids": ["1208396793660223498"], "id": "1208396793660223498", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:40:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "2700974386", "edit_history_tweet_ids": ["1208396778065813504"], "id": "1208396778065813504", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:39:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "705662960", "edit_history_tweet_ids": ["1208396551158190083"], "id": "1208396551158190083", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:39:16.000Z", "author_id": "891444937987960832", "edit_history_tweet_ids": ["1208396521525436416"], "id": "1208396521525436416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "- o menino que se matou morreu \n\nL\u00edgia Goes, 13 anos", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:38:08.000Z", "geo": {"place_id": "6f9e79b21c8641b1"}, "author_id": "756634585111334912", "edit_history_tweet_ids": ["1208396236434395136"], "id": "1208396236434395136", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.7742, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00edgia Goes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@supermarylicius @richardyreload Sin contar la ligereza con qu\u00e9 juzgan a un posible suicida (porque no est\u00e1 confirmado oficialmente) sin tener en cuenta que era un ser humano y desconocemos su psiquis. Todo el mundo estaba ah\u00ed, todo el mundo vi\u00f3 el v\u00eddeo y todo el mundo ley\u00f3 la carta.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:37:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "supermarylicius", "id": "107882600"}]}, "in_reply_to_user_id": "107882600", "author_id": "805736766", "edit_history_tweet_ids": ["1208396169606512641"], "id": "1208396169606512641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208332244718370816"}]}, {"text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:37:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "author_id": "1839898693", "edit_history_tweet_ids": ["1208395996776017920"], "id": "1208395996776017920", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}]}, {"text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:37:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "author_id": "462425455", "edit_history_tweet_ids": ["1208395954442948614"], "id": "1208395954442948614", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}]}, {"text": "Buenos d\u00edas pa\u00eds suicida. #FelizSabado \ud83d\ude0e", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:36:55.000Z", "author_id": "148523643", "edit_history_tweet_ids": ["1208395930204037125"], "id": "1208395930204037125", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 38, "tag": "FelizSabado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@IamJuanitos claro por que se encontrar \u00e9 muito mais dif\u00edcil e ter auto-companhia  \u00e9 suicida em um mundo carente de aten\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:36:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1195546766193680386", "author_id": "924246542269239296", "edit_history_tweet_ids": ["1208395765065961472"], "id": "1208395765065961472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208297641760755712"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:36:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "493528347", "edit_history_tweet_ids": ["1208395702063288327"], "id": "1208395702063288327", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @MaicoonSantana: Esse mlk \u00e9 suicida \ud83e\udd23 https://t.co/PvpPwRoaBe", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:35:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MaicoonSantana", "id": "1133123094388838404"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/PvpPwRoaBe", "expanded_url": "https://twitter.com/eternonaldin57/status/1208172559356833792", "display_url": "twitter.com/eternonaldin57\u2026"}]}, "author_id": "993670532087369729", "edit_history_tweet_ids": ["1208395578226434048"], "id": "1208395578226434048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208200618847997954"}]}, {"text": "RT @50jardas: A Netflix estrear\u00e1 no dia 15 de janeiro o document\u00e1rio  'Killer Inside: The mind of Aaron Hernandez'. \n\nO ex-jogador foi draf\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:34:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "50jardas", "id": "2880172791"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 71, "end": 96, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Killer Inside: The mind of"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Aaron Hernandez"}]}, "author_id": "197431111", "edit_history_tweet_ids": ["1208395269664059392"], "id": "1208395269664059392", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208393876689604609"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:34:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1078827873853677568", "edit_history_tweet_ids": ["1208395260138799105"], "id": "1208395260138799105", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "O policial rodovi\u00e1rio federal Pedro Faria diz que a sociedade precisa refletir sobre a responsabilidade que todos n\u00f3s temos no tr\u00e2nsito. Ele se refere especialmente ao acidente na BR-376 entre Maring\u00e1 e Iguatemi que matou casal. \n\n\ud83c\udfa7Ou\u00e7a a reportagem: https://t.co/iJ4znA95sp", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:34:11.000Z", "author_id": "39748249", "edit_history_tweet_ids": ["1208395242606649344"], "id": "1208395242606649344", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Faria"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.422, "type": "Place", "normalized_text": "BR-376"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.4873, "type": "Person", "normalized_text": "Maring\u00e1"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.3965, "type": "Place", "normalized_text": "Iguatemi"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/iJ4znA95sp", "expanded_url": "http://bit.ly/35La6eT", "display_url": "bit.ly/35La6eT", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cbnmaringa.com.br/noticia/acidente-que-matou-casal-em-motocicleta-precisa-servir-de-reflexao-diz-policial"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-21T14:34:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "author_id": "46695148", "edit_history_tweet_ids": ["1208395233332994053"], "id": "1208395233332994053", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}]}, {"text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 90", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:34:00.000Z", "author_id": "1023944107826262017", "edit_history_tweet_ids": ["1208395198319013895"], "id": "1208395198319013895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @AnaBurk04439285: @SF_Moro Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia mato\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:33:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 29, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "author_id": "130233687", "edit_history_tweet_ids": ["1208395072535965696"], "id": "1208395072535965696", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208359587931414529"}]}, {"text": "(800)273-8255\u00a0\u2026..1-800-273-TALK National Suicide Prevention Lifeline\n\n(877)838-2838\u00a0\u2026..1-877-Vet2Vet Veterans Peer Support Line\n\n(800)784-2432\u00a0\u2026..1-800-SUICIDA Spanish Speaking Suicide Hotline\n\n(877)968-8454\u00a0\u2026..1-877-YOUTHLINE Teen to Teen Peer Counseling Hotline", "lang": "en", "created_at": "2019-12-21T14:33:16.000Z", "author_id": "1442694728", "edit_history_tweet_ids": ["1208395013744472071"], "id": "1208395013744472071", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@locoperez87 Vivanco se parece al martir suicida... Espera a que le den el ultim\u00e1tum para meterse un \"tiro\" y compar las sobras que hay", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:32:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "locoperez87", "id": "2730928346"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7421, "type": "Person", "normalized_text": "Vivanco"}]}, "in_reply_to_user_id": "2730928346", "author_id": "248857059", "edit_history_tweet_ids": ["1208394897604202496"], "id": "1208394897604202496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208394254466220032"}]}, {"text": "RT @URlibre: CASO SAMBIL: En los videos de seguridad se aprecia que el padre empuja a la hija al vac\u00edo y luego se suicida. Estaba peleando\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:32:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "URlibre", "id": "76178336"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3995, "type": "Person", "normalized_text": "SAMBIL"}]}, "author_id": "550507285", "edit_history_tweet_ids": ["1208394847536762884"], "id": "1208394847536762884", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208354483241193472"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:31:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "807240083816464384", "edit_history_tweet_ids": ["1208394478559662081"], "id": "1208394478559662081", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @ChuoTorrealba: Tragedia en el centro comercial: Fiscal del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Anticorrupci\u00f3n se suicida tras la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:31:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "author_id": "48148436", "edit_history_tweet_ids": ["1208394442794770434"], "id": "1208394442794770434", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208332288527912961"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:30:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "402967651", "edit_history_tweet_ids": ["1208394226003787778"], "id": "1208394226003787778", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "Minha sina\nGana suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:29:23.000Z", "author_id": "3174176524", "edit_history_tweet_ids": ["1208394033288163329"], "id": "1208394033288163329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AnaBurk04439285: Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:29:00.000Z", "author_id": "2356515141", "edit_history_tweet_ids": ["1208393940409425920"], "id": "1208393940409425920", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208228885818679297"}]}, {"text": "A Netflix estrear\u00e1 no dia 15 de janeiro o document\u00e1rio  'Killer Inside: The mind of Aaron Hernandez'. \n\nO ex-jogador foi draftado pelos Patriots em 2010, em 2013 Hernandez foi condenado pela morte de Odin Lloyd. \nEm 2017 Hernandez se matou na cadeia ap\u00f3s pegar pris\u00e3o perp\u00e9tua. https://t.co/3RMSXNvSFB", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:28:45.000Z", "author_id": "2880172791", "edit_history_tweet_ids": ["1208393876689604609"], "id": "1208393876689604609", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9082, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 57, "end": 79, "probability": 0.71, "type": "Other", "normalized_text": "Killer Inside: The mind"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.7922, "type": "Person", "normalized_text": "Aaron Hernandez"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.8467, "type": "Organization", "normalized_text": "Patriots"}, {"start": 162, "end": 170, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "Hernandez"}, {"start": 200, "end": 209, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Odin Lloyd"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.8469, "type": "Person", "normalized_text": "Hernandez"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/3RMSXNvSFB", "expanded_url": "https://twitter.com/50jardas/status/1208393876689604609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3RMSXNvSFB", "media_key": "3_1208393862407958534"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 4}}, {"text": "@Mauriciomulder Efectivamente nunca muere de forma natural solo se suicida \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:27:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "author_id": "119131527", "edit_history_tweet_ids": ["1208393610250653696"], "id": "1208393610250653696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206681293322358785"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:27:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "988214495133732864", "edit_history_tweet_ids": ["1208393477735768065"], "id": "1208393477735768065", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:26:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "3073584767", "edit_history_tweet_ids": ["1208393362044313601"], "id": "1208393362044313601", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:26:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "291916948", "edit_history_tweet_ids": ["1208393336823992321"], "id": "1208393336823992321", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "@syk4ryo @folha @folha_mundo @EsquerdaDiario Ia comentar agora mesmo que Heleno comandou tropas l\u00e1. O outro general brasileiro que comandou tropas l\u00e1 se suicidou ou foi suicidado. S\u00e3o fatos. A interpreta\u00e7\u00e3o, deixo para voc\u00eas.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:26:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "syk4ryo", "id": "836762023409123329"}, {"start": 9, "end": 15, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "folha_mundo", "id": "91182842"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "EsquerdaDiario", "id": "3029126512"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Heleno"}]}, "in_reply_to_user_id": "836762023409123329", "author_id": "1138483368386027521", "edit_history_tweet_ids": ["1208393328057896960"], "id": "1208393328057896960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208388202299559938"}]}, {"text": "RT @AnaBurk04439285: @SF_Moro Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia mato\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:26:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 29, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "author_id": "73785416", "edit_history_tweet_ids": ["1208393325356687361"], "id": "1208393325356687361", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208359587931414529"}]}, {"text": "@rmapalacios @RPPNoticias Invitan a los ex arrastrados del congreso, con su verborrea al estilo del martir suicida... Que nos queda, mejor ver netflix o alguna telenovela de veronica Castro o thalia", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:26:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 149, "probability": 0.9926, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 174, "end": 188, "probability": 0.7595, "type": "Person", "normalized_text": "veronica Castro"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "thalia"}]}, "in_reply_to_user_id": "119174866", "author_id": "248857059", "edit_history_tweet_ids": ["1208393296969699328"], "id": "1208393296969699328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208171372427595777"}]}, {"text": "@RosaRodaNews Y mientras sigue la estrategia suicida de bajar impuestos. Sostener el mantra ideol\u00f3gico nos lleva a la ruina a todos pero perjudica sobre todo a los m\u00e1s pobres y al medio ambiente", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:26:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RosaRodaNews", "id": "555793892"}]}, "in_reply_to_user_id": "555793892", "author_id": "2915796790", "edit_history_tweet_ids": ["1208393246457630721"], "id": "1208393246457630721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208029532973944833"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:26:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "2898533879", "edit_history_tweet_ids": ["1208393222625607682"], "id": "1208393222625607682", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "Cada vez mas claro. Solo quienes se empe\u00f1an en no querer ver hacen de su ceguera una intolerancia suicida. La unidad de Espa\u00f1a es falso que se produjera con los Reyes Cat\u00f3licos. La solucion definitiva a conflictos territoriales historicos pasa por un Estado Federal. Hay qu hablar", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:26:03.000Z", "author_id": "976410283", "edit_history_tweet_ids": ["1208393196948070400"], "id": "1208393196948070400", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 161, "end": 175, "probability": 0.4616, "type": "Other", "normalized_text": "Reyes Cat\u00f3licos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@Mauriciomulder @EnemigoCaviar Xuuu... Yo estaba preparando mi pie, para darte la patada que ped\u00edas Y no hablas cuando tu papi Alan di\u00f3 los indultos a los narcos...llen\u00e1ndose los bolsillo, el apra s\u00ed, que fue un gobierno asqueroso.\nEl apra nunca muere, se suicida o debe de estar x Europa\n\ud83d\udc4eNunca m\u00e1s el apra", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:25:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 130, "probability": 0.7392, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 282, "end": 287, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "author_id": "309732089", "edit_history_tweet_ids": ["1208393137435152384"], "id": "1208393137435152384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207411516863062016"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:25:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1965252368", "edit_history_tweet_ids": ["1208393096607735809"], "id": "1208393096607735809", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @Adictisima: @mendozavanessa @AsambleaVE Son polic\u00ecas? resuelven casos? son psic\u00f2logos que no m\u00e0s ver el caso ya tienen claro por qu\u00e8 se\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:24:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Adictisima", "id": "10418762"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "mendozavanessa", "id": "127406388"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}]}, "author_id": "112697645", "edit_history_tweet_ids": ["1208392821117521920"], "id": "1208392821117521920", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208384180423479296"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:24:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "867511040870940673", "edit_history_tweet_ids": ["1208392790494842881"], "id": "1208392790494842881", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @ExtraVzla: Hombre lanza a su hija desde el \u00faltimo nivel y luego se suicida en el Sambil,\u00a0Caracas https://t.co/fw1hsHjrEL https://t.co/o\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:24:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "extravzla", "id": "2337495680"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.3693, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.7669, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/fw1hsHjrEL", "expanded_url": "http://extravenezuela.com/2019/12/21/hombre-lanza-a-su-hija-desde-el-ultimo-nivel-y-luego-se-suicida-en-el-sambil-caracas/", "display_url": "extravenezuela.com/2019/12/21/hom\u2026"}]}, "author_id": "1167442046648508417", "edit_history_tweet_ids": ["1208392766994169856"], "id": "1208392766994169856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208376687014109184"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:23:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "524477196", "edit_history_tweet_ids": ["1208392529772724225"], "id": "1208392529772724225", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "Este viernes un hombre asesin\u00f3 a su hija de cuatro a\u00f1os de edad y luego se suicid\u00f3 en el centro comercial #Sambil de Caracas, tras lanzarse desde uno de los pisos superiores \u21a0 https://t.co/7zDluW05iG #Venezuela", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:22:57.000Z", "author_id": "1102658553762983942", "edit_history_tweet_ids": ["1208392414710390792"], "id": "1208392414710390792", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "Sambil"}, {"start": 200, "end": 210, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/7zDluW05iG", "expanded_url": "http://ow.ly/CAN130q3W8n", "display_url": "ow.ly/CAN130q3W8n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:22:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "381057103", "edit_history_tweet_ids": ["1208392188033404930"], "id": "1208392188033404930", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @PedroHSaavedra1: SIEMPRE NOS TUBO DE COJUDOS,DESDE EL 90 CUANDO NOS ENGA\u00d1O CON UNA YUCA GIGANTE Y SU TRACTOR,EL RESTO SOLO FUE PARA ROB\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:21:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PedroHSaavedra1", "id": "913866515971297280"}]}, "author_id": "1673622067", "edit_history_tweet_ids": ["1208391959758458881"], "id": "1208391959758458881", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208146252615102466"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:21:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "4657326675", "edit_history_tweet_ids": ["1208391945313292288"], "id": "1208391945313292288", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @AnaBurk04439285: Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:20:58.000Z", "author_id": "716304316651421697", "edit_history_tweet_ids": ["1208391917077176321"], "id": "1208391917077176321", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208228885818679297"}]}, {"text": "@INConnectedA @luiz4001 @ana_gb @romulocosta Criminosa? Ela matou ele ? Kkkk Cada um com argumento pior que o outro, Esquece partido politico nessa, Imagine que ali fosse sua m\u00e3e ou irm\u00e3, E veja se daria raz\u00e3o a ele espancar se fosse da sua familia, Se mesmo assim achar certo um homem espancar uma mulher vc esta bem errada.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:20:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "INConnectedA", "id": "594836948"}, {"start": 24, "end": 31, "username": "ana_gb", "id": "66784990"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "romulocosta", "id": "15140588"}]}, "in_reply_to_user_id": "594836948", "author_id": "471522599", "edit_history_tweet_ids": ["1208391689204895747"], "id": "1208391689204895747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208390353675595777"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:19:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "2784990872", "edit_history_tweet_ids": ["1208391515514589185"], "id": "1208391515514589185", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "@gersonalvim82 @globoesportecom Aquele lan\u00e7amento do Seedorf pro Raul matou o Vasco. Na \u00e9poca zoei muito, mas pensei que tinha sido cagada. Depois, vendo o que o Seedorf se tornou, o cara lan\u00e7ou consciente... Kkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:19:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gersonalvim82", "id": "1081186030735290369"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.3416, "type": "Other", "normalized_text": "Seedorf"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Raul"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.906, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.3126, "type": "Place", "normalized_text": "Seedorf"}]}, "in_reply_to_user_id": "1081186030735290369", "author_id": "81317399", "edit_history_tweet_ids": ["1208391439878635520"], "id": "1208391439878635520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207714029508186119"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:18:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "4134399569", "edit_history_tweet_ids": ["1208391326817030144"], "id": "1208391326817030144", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @AlbertoRodNews: Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto y Video) https:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:18:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3071, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "author_id": "112471499", "edit_history_tweet_ids": ["1208391247171325953"], "id": "1208391247171325953", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208388791381168129"}]}, {"text": "STF...se n\u00e3o pagar o ICMS que financia toda a corrup\u00e7\u00e3o da OrcimP vai preso por apropria\u00e7\u00e3o ind\u00e9bita. https://t.co/xOq101DG6y", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:17:53.000Z", "author_id": "741182263", "edit_history_tweet_ids": ["1208391142728962049"], "id": "1208391142728962049", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9002, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5917, "type": "Organization", "normalized_text": "ICMS"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5517, "type": "Organization", "normalized_text": "OrcimP"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/xOq101DG6y", "expanded_url": "https://noticiabrasilonline.com/queremos-saber-quem-matou-celso-daniel-e-quem-mandou-matar-bolsonaro-diz-senadora-thronicke/", "display_url": "noticiabrasilonline.com/queremos-saber\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:17:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1173313381488627712", "edit_history_tweet_ids": ["1208390950768316417"], "id": "1208390950768316417", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:16:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "author_id": "536398359", "edit_history_tweet_ids": ["1208390911815798785"], "id": "1208390911815798785", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:16:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "4047885555", "edit_history_tweet_ids": ["1208390844832714759"], "id": "1208390844832714759", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:15:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "2769026597", "edit_history_tweet_ids": ["1208390527651131392"], "id": "1208390527651131392", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "@Brunetz_ Eu era advogado de um programa de prote\u00e7\u00e3o a.menores, fui acompanhar uma Audi\u00eancia...\n\nJuiz _ pq voc\u00ea matou *fulano*?\n\nMenor_ n\u00e3o matei ningu\u00e9m n\u00e3o dot\u00f4. Quem mat\u00f4 foi Deus. Eu s\u00f3 dei o teco, se Deus quisesse ele n\u00e3o tinha morrido.\n\nEra o 5 homic\u00eddio do Menor.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:15:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "166619582", "author_id": "708656446217588737", "edit_history_tweet_ids": ["1208390471816548352"], "id": "1208390471816548352", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 181, "probability": 0.7124, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.6819, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208034500522979329"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:14:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "4898740773", "edit_history_tweet_ids": ["1208390365646147584"], "id": "1208390365646147584", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}], "includes": {"users": [{"id": "4045324043", "location": "Madrid y Galicia", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "username": "ja_gonzalez49", "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 4465, "tweet_count": 232813, "listed_count": 395}}, {"id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"id": "1082276692884885505", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Do\u00f1aPaloma", "username": "dona_paloma", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 1978, "tweet_count": 202593, "listed_count": 0}}, {"id": "68861723", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "name": "Laura Gil", "username": "Lauraggils", "public_metrics": {"followers_count": 155239, "following_count": 1023, "tweet_count": 57329, "listed_count": 746}}, {"id": "153944485", "verified": false, "name": "Aguss Riquelme", "username": "aguss_riqueelme", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 88, "tweet_count": 3783, "listed_count": 1}}, {"id": "449962416", "location": "Esquel", "verified": false, "name": "Asamblea No a la Mina - Esquel \u270a\ud83c\udffc\ud83d\udca7", "username": "NoalaminaEsquel", "public_metrics": {"followers_count": 6515, "following_count": 1147, "tweet_count": 20488, "listed_count": 48}}, {"id": "2364803220", "verified": false, "name": "asazampin", "username": "asazampin", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 274, "tweet_count": 16751, "listed_count": 0}}, {"id": "704495653", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "El Candelazo", "username": "ElCandelazoNews", "public_metrics": {"followers_count": 106035, "following_count": 6891, "tweet_count": 151378, "listed_count": 76}}, {"id": "749815747766022145", "location": "setor norte - Maracan\u00e3", "verified": false, "name": "20", "username": "23_1895", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 444, "tweet_count": 16255, "listed_count": 0}}, {"id": "759237872398503936", "location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Nega da Gama \u2720", "username": "Crvg_ccelly", "public_metrics": {"followers_count": 3091, "following_count": 2222, "tweet_count": 55659, "listed_count": 0}}, {"id": "419223125", "verified": false, "name": "\u03b7\u03b1z\u03b1\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "NazaMarin", "public_metrics": {"followers_count": 3501, "following_count": 841, "tweet_count": 29590, "listed_count": 0}}, {"id": "1023805028501467136", "location": "Chilangolandia", "verified": false, "name": "Jazm\u00edn", "username": "xoloitzchiclos", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 114, "tweet_count": 837, "listed_count": 0}}, {"id": "821869276252532737", "verified": false, "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)", "username": "soofidashi", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}}, {"id": "319722379", "verified": false, "name": "Jim Duran", "username": "jimduran1", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 103, "tweet_count": 2991, "listed_count": 0}}, {"id": "53678101", "location": "Venezuela", "verified": true, "name": "Freddy Guevara", "username": "FreddyGuevaraC", "public_metrics": {"followers_count": 1361741, "following_count": 2583, "tweet_count": 54549, "listed_count": 2798}}, {"id": "306193337", "verified": false, "name": "magdacuellar", "username": "magdis1968", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 855, "tweet_count": 207860, "listed_count": 1}}, {"id": "3100691602", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "username": "PeruNewsAlerta", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 910, "tweet_count": 229782, "listed_count": 17}}, {"id": "2348878033", "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "verified": false, "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "peruenlanoticia", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615279, "listed_count": 280}}, {"id": "725332549485105153", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "username": "LimaNoticia", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}}, {"id": "729769470764322816", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "username": "PeruNewsweek", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}}, {"id": "2617443576", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "S\u00f3crates | Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "username": "UniversidadPe", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1452, "tweet_count": 441722, "listed_count": 35}}, {"id": "225269639", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Carlos C.F.", "username": "carlospeak", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}}, {"id": "102830647", "location": "PER\u00da", "verified": false, "name": "MES\u00cdAS", "username": "MEF1964", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}}, {"id": "1465205899", "location": "Emilia. ", "verified": false, "name": "elena", "username": "villacalendasco", "public_metrics": {"followers_count": 3841, "following_count": 4363, "tweet_count": 42309, "listed_count": 47}}, {"id": "128609313", "location": "Italia", "verified": false, "name": "Angelo Gambella", "username": "agambella", "public_metrics": {"followers_count": 15341, "following_count": 1029, "tweet_count": 35603, "listed_count": 154}}, {"id": "1686998178", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Abraham santiago", "username": "Abii_Santiiago", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 334, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}}, {"id": "760283410900328448", "verified": false, "name": "Julio", "username": "floridatuku", "public_metrics": {"followers_count": 3688, "following_count": 5000, "tweet_count": 494929, "listed_count": 25}}, {"id": "176669543", "location": "Donde se ejerza el peronismo", "verified": false, "name": "Patria Libre \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Tano2412", "public_metrics": {"followers_count": 43212, "following_count": 34537, "tweet_count": 280450, "listed_count": 83}}, {"id": "1018523574510989313", "location": "Distrito Feminino ", "verified": false, "name": "joyce \u25e4\u2720\u25e2", "username": "pitbxd", "public_metrics": {"followers_count": 2487, "following_count": 1297, "tweet_count": 74870, "listed_count": 0}}, {"id": "4177535291", "location": "cora\u00e7\u00e3o dela", "verified": false, "name": "black \u2720", "username": "ch7_henrique", "public_metrics": {"followers_count": 10817, "following_count": 8524, "tweet_count": 180483, "listed_count": 1}}, {"id": "778620929408663552", "location": "Muy cerca lo que tu crees ", "verified": false, "name": "Sr Spock \ud83d\udd96\ud83c\udffb\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u00a9\ufe0f", "username": "GuerreroAzul07", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 1151, "tweet_count": 207526, "listed_count": 9}}, {"id": "109077835", "location": "\ud83c\udf0e", "verified": false, "name": "reyorquidia", "username": "reyorquidia", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 2667, "tweet_count": 60633, "listed_count": 2}}, {"id": "3334949253", "location": "Melilla, Spain", "verified": false, "name": "Sad Hybrid", "username": "joseenriquee12", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 187, "tweet_count": 16761, "listed_count": 0}}, {"id": "336652254", "verified": false, "name": "juani", "username": "juanivaliente17", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 110, "tweet_count": 5549, "listed_count": 0}}, {"id": "2504837678", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Lau", "username": "lauingui", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 597, "tweet_count": 34262, "listed_count": 3}}, {"id": "854765931406536704", "verified": false, "name": "Depenada", "username": "pacifico_amanda", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 1670, "tweet_count": 130083, "listed_count": 2}}, {"id": "954317100138430464", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Fvcked", "username": "Dayos80047361", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 251, "tweet_count": 20231, "listed_count": 0}}, {"id": "4865473203", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "verified": false, "name": "Lourdes Lobo", "username": "lourdessuyapa35", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 2605, "tweet_count": 57374, "listed_count": 1}}, {"id": "958908374", "verified": false, "name": "Angela TAbares", "username": "angelis165", "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 5001, "tweet_count": 38682, "listed_count": 3}}, {"id": "133112225", "location": "Colombia", "verified": true, "name": "Fuerzas Militares de Colombia", "username": "FuerzasMilCol", "public_metrics": {"followers_count": 531731, "following_count": 1001, "tweet_count": 56086, "listed_count": 608}}, {"id": "711513204", "verified": false, "name": "Ca", "username": "camiimarquez5", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 596, "tweet_count": 17366, "listed_count": 4}}, {"id": "104230611", "location": "Nowhere", "verified": false, "name": "Nadie", "username": "AnaLaterza97", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 430, "tweet_count": 60501, "listed_count": 1}}, {"id": "907073862", "verified": false, "name": "Geraldine  \ud83c\udf3c", "username": "Ge_bobeda", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 777, "tweet_count": 5976, "listed_count": 1}}, {"id": "1088502583453536256", "location": "Away from Venezuela. ", "verified": false, "name": "Israel Rodriguez.\u2607\u2717", "username": "Cheliasblanik1", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 882, "tweet_count": 19988, "listed_count": 0}}, {"id": "225417106", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82", "username": "Loli_lolita_lo", "public_metrics": {"followers_count": 10327, "following_count": 5724, "tweet_count": 12166, "listed_count": 10}}, {"id": "338655980", "location": "Mirana Hotel, French Riviera.", "verified": false, "name": "Claudia Cardenales", "username": "Leesergia", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 417, "tweet_count": 122391, "listed_count": 41}}, {"id": "2967405821", "verified": false, "name": "Maria Chapdelaine \ud83c\udf31", "username": "__lady_lazarus", "public_metrics": {"followers_count": 8408, "following_count": 353, "tweet_count": 93170, "listed_count": 44}}, {"id": "2178313958", "verified": false, "name": "Gladys P. Estrada", "username": "GladysPEstrada", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 308, "tweet_count": 6034, "listed_count": 0}}, {"id": "816375235507208192", "location": "Puerto Presidente Stroessner", "verified": false, "name": "Ses moi", "username": "mdvgo99", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 753, "tweet_count": 5781, "listed_count": 0}}, {"id": "1010011792829870080", "location": "San Rafael, Argentina", "verified": false, "name": "CANDELA", "username": "CandeMoren08", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1181, "tweet_count": 10758, "listed_count": 0}}, {"id": "27537971", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Sergio A.", "username": "sanmiser", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 2206, "tweet_count": 22514, "listed_count": 13}}, {"id": "191508391", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Don Lopez", "username": "YerbaLopez", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 122, "tweet_count": 3139, "listed_count": 0}}, {"id": "917948116233539585", "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "verified": false, "name": "mv", "username": "Mvieira55", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 296, "tweet_count": 27530, "listed_count": 0}}, {"id": "1075179190989803520", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Carlos Tapia", "username": "Tasacaro55Tapia", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 821, "tweet_count": 38794, "listed_count": 0}}, {"id": "1252422618", "location": "General Alvear", "verified": false, "name": "Lucas", "username": "LucasIriarte5", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 955, "tweet_count": 4719, "listed_count": 0}}, {"id": "1164811002", "verified": false, "name": "GemaLitardO Belieber", "username": "99_Gemiita", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 195, "tweet_count": 6014, "listed_count": 0}}, {"id": "509248622", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Mimi", "username": "mygatorres", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 157, "tweet_count": 4409, "listed_count": 0}}, {"id": "1148566427953242114", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Ricardo", "username": "laloloo1", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 1621, "tweet_count": 1758, "listed_count": 0}}, {"id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Exitosa Noticias", "username": "exitosape", "public_metrics": {"followers_count": 813458, "following_count": 892, "tweet_count": 264052, "listed_count": 1042}}, {"id": "911398566773628928", "location": "Acari, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "c \u00e9 s a r \u1d9c\u02b3\u1da0 13\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Cesar_Lima_", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 405, "tweet_count": 64435, "listed_count": 0}}, {"id": "81714139", "location": "Caracas", "verified": false, "name": "Rodolfo Guerrero", "username": "Elchinoguerrero", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 889, "tweet_count": 491, "listed_count": 0}}, {"id": "195435263", "location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "Ade Ferro", "username": "adeferr", "public_metrics": {"followers_count": 4234, "following_count": 2628, "tweet_count": 95711, "listed_count": 45}}, {"id": "1036446009029746688", "location": "Guaymall\u00e9n, Argentina", "verified": false, "name": "\u03a0\u03b1\u03b1ch\u03b9\u03c4\u03c3", "username": "Naachoddiaz", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 249, "tweet_count": 22902, "listed_count": 0}}, {"id": "50823818", "verified": false, "name": "Noozuul \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udf33\ud83e\ude93", "username": "noozuul", "public_metrics": {"followers_count": 4790, "following_count": 5220, "tweet_count": 50595, "listed_count": 0}}, {"id": "1733398962", "location": "Corleone, Sicilia", "verified": false, "name": "Don Vito", "username": "Dn_Vitocorleone", "public_metrics": {"followers_count": 26754, "following_count": 26843, "tweet_count": 34552, "listed_count": 35}}, {"id": "1253134272", "location": "el hatillo estado miranda", "verified": false, "name": "Ivan rojas morales", "username": "IvanrmRojas", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 121, "tweet_count": 362328, "listed_count": 2}}, {"id": "768201939196735488", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Herrera", "username": "pablogranadino0", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 991, "tweet_count": 23999, "listed_count": 1}}, {"id": "234546294", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "daniel ricardo", "username": "dani_ricardo7", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 2374, "tweet_count": 8025, "listed_count": 2}}, {"id": "127406388", "location": "En d\u00f3nde me d\u00e9 la gana. ", "verified": false, "name": "mendozarojasv", "username": "mendozavanessa", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 936, "tweet_count": 51561, "listed_count": 10}}, {"id": "80155234", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Claudio \ud83c\udded\ud83c\uddf0", "username": "claudioea123", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 196, "tweet_count": 32260, "listed_count": 0}}, {"id": "1046883288445595649", "location": "ARGENTINAAAAAAA", "verified": false, "name": "facurp", "username": "facu44u", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 134, "tweet_count": 1970, "listed_count": 0}}, {"id": "1438864490", "location": "Misiones, Argentina", "verified": false, "name": "J.E.R", "username": "e_elyuri", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 150, "tweet_count": 53294, "listed_count": 0}}, {"id": "7957782", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Gilberto Padr\u00f3n Ravelo", "username": "gilbertopadron", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 933, "tweet_count": 106537, "listed_count": 57}}, {"id": "543893861", "verified": false, "name": "Inesita", "username": "inegarciaa", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 581, "tweet_count": 32584, "listed_count": 2}}, {"id": "252321044", "location": "Chone, Ecuador", "verified": false, "name": "D.", "username": "DeVillacis", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 223, "tweet_count": 5546, "listed_count": 0}}, {"id": "2381683960", "verified": false, "name": "una chica 0 estable \ud83e\udd23\ud83d\udc4d", "username": "vicdrk", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 300, "tweet_count": 44009, "listed_count": 0}}, {"id": "1012118698411331584", "location": "Salta, Argentina", "verified": false, "name": "Candela \ud83d\udc9a", "username": "Candela95191349", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 63, "tweet_count": 2314, "listed_count": 0}}, {"id": "198662162", "location": "Bol\u00edvar, Venezuela.", "verified": false, "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc22 \ud835\udc0f\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc22 | Pol\u00edtico \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "LuigiPulciniL", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 5002, "tweet_count": 20546, "listed_count": 0}}, {"id": "105913947", "verified": false, "name": "Fernanda\u266a", "username": "fer_eayala", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 359, "tweet_count": 12031, "listed_count": 1}}, {"id": "2174527663", "location": "Txantrea, Iru\u00f1ea ", "verified": false, "name": "T X A T X E", "username": "Txatxeska", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 202, "tweet_count": 16521, "listed_count": 0}}, {"id": "3570013336", "location": "Dourados, BR", "verified": false, "name": "paiN sh1rogg", "username": "_iamronansantos", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1002, "tweet_count": 39540, "listed_count": 0}}, {"id": "1281671929", "location": "Corumb\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "robles", "username": "roble_ss", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 699, "tweet_count": 51439, "listed_count": 4}}, {"id": "463714458", "location": "Monter\u00eca Cordoba Colombia", "verified": false, "name": "Disertador", "username": "oscargpalaciosm", "public_metrics": {"followers_count": 3906, "following_count": 4366, "tweet_count": 136873, "listed_count": 9}}, {"id": "712370507191078912", "location": "Rio de Janeiro.", "verified": false, "name": "Ara\u00fajo \u2720", "username": "crvgdioogo", "public_metrics": {"followers_count": 4973, "following_count": 3578, "tweet_count": 173015, "listed_count": 0}}, {"id": "918694520765669376", "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio ", "verified": false, "name": "duda777 \u2720", "username": "crvgdudaa", "public_metrics": {"followers_count": 5082, "following_count": 2640, "tweet_count": 144611, "listed_count": 4}}, {"id": "1071025327009398785", "location": "La torre", "verified": false, "name": "Alopllop\uea00", "username": "Alopllop1", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 492, "tweet_count": 61341, "listed_count": 4}}, {"id": "1089261531496353792", "location": "Morioh", "verified": false, "name": "bichinho infl\u00e1vio \ud83e\udd87", "username": "Sukxban", "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 266, "tweet_count": 21986, "listed_count": 6}}, {"id": "3138272884", "location": "qualquer pronome / 20 / INFP", "verified": false, "name": "\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udd02\ud835\udcea", "username": "celesticasz", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 440, "tweet_count": 19208, "listed_count": 1}}, {"id": "2844035248", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "name": "ANDREW", "username": "Andrewgg_", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 552, "tweet_count": 2705, "listed_count": 0}}, {"id": "333628680", "location": "Itaber\u00e1-SP", "verified": false, "name": "Gabs", "username": "_Gasimoes", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 172, "tweet_count": 11310, "listed_count": 1}}, {"id": "3547050496", "location": "electric city", "verified": false, "name": "gabriela 13 \u2b50\ufe0f", "username": "hitslovatos", "public_metrics": {"followers_count": 6596, "following_count": 4593, "tweet_count": 43895, "listed_count": 1}}, {"id": "1723988125", "verified": false, "name": "matarraya", "username": "palespo87", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1760, "tweet_count": 78896, "listed_count": 14}}, {"id": "108131557", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Natha", "username": "natata54", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 4987, "tweet_count": 95804, "listed_count": 17}}, {"id": "66567277", "location": "NY", "verified": true, "name": "Ella Bric", "username": "Ellabric", "public_metrics": {"followers_count": 7982, "following_count": 1126, "tweet_count": 9631, "listed_count": 80}}, {"id": "1344771373", "location": "Managua, Nicaragua", "verified": false, "name": "Cangreburguito \ud83c\udf54", "username": "V_QuirozD", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 344, "tweet_count": 82508, "listed_count": 3}}, {"id": "1145452357523836928", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "El pelicano", "username": "_el_pela_____", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 85, "tweet_count": 1826, "listed_count": 0}}, {"id": "747898915", "verified": false, "name": "Rebord", "username": "tomasrebord", "public_metrics": {"followers_count": 106829, "following_count": 1174, "tweet_count": 16035, "listed_count": 77}}, {"id": "507981011", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "verified": false, "name": "\u0280\u028a\u0236\u0266", "username": "Ruth4Lis", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 467, "tweet_count": 200366, "listed_count": 33}}, {"id": "1708120459", "location": "Esquel - Chubut -Argentina", "verified": false, "name": "Laurita", "username": "LauraaaGarciaa", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 301, "tweet_count": 7631, "listed_count": 1}}, {"id": "2305263384", "location": "Tarapoto-Per\u00fa", "verified": false, "name": "\u222barcsin(x^-1)dx", "username": "JoseCelisFarfan", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 384, "tweet_count": 2870, "listed_count": 0}}, {"id": "2839826205", "location": "Adrogu\u00e9", "verified": false, "name": "Fran \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Frantcp20", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 2125, "tweet_count": 17298, "listed_count": 1}}, {"id": "1161932790214144000", "verified": false, "name": "N\u00ec\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Zuni37098945", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 306, "tweet_count": 3088, "listed_count": 0}}, {"id": "385613572", "location": "Italia", "verified": false, "name": "U.D.S. Uomini e Donne della Sicurezza", "username": "clubuds", "public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 3165, "tweet_count": 33904, "listed_count": 4}}, {"id": "754502794892210176", "verified": false, "name": "luxi", "username": "LuchiiiSuarez", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 317, "tweet_count": 7179, "listed_count": 1}}, {"id": "401691967", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "name": "Fernando Londo\u00f1o Sua \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "Flondonosua", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 216, "tweet_count": 124408, "listed_count": 0}}, {"id": "134863199", "location": "Venezuela-Guyana", "verified": false, "name": "M.I. Ledezma", "username": "pupilalejana", "public_metrics": {"followers_count": 2489, "following_count": 1024, "tweet_count": 70356, "listed_count": 7}}, {"id": "788024691529281537", "verified": false, "name": "Susana\ud83d\udc2d\u2764", "username": "Susanaglez98", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 287, "tweet_count": 31412, "listed_count": 0}}, {"id": "3143260474", "location": "Spain", "verified": true, "name": "Netflix Espa\u00f1a", "username": "NetflixES", "public_metrics": {"followers_count": 2937874, "following_count": 368, "tweet_count": 30712, "listed_count": 2424}}, {"id": "1035490770583805952", "verified": false, "name": "umami \ud83e\udd0d", "username": "ssaaaryy", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 0, "tweet_count": 297, "listed_count": 0}}, {"id": "53243649", "location": "Oriente venezolano", "verified": false, "name": "Ingrid Velasquez C", "username": "Ingridvc", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 901, "tweet_count": 18910, "listed_count": 4}}, {"id": "87812885", "location": "\u00dcT: 10.473915,-66.808556", "verified": false, "name": "dar", "username": "dar123456789012", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 704, "tweet_count": 7149, "listed_count": 0}}, {"id": "603900072", "verified": false, "name": "Raynier", "username": "raynierh12", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 589, "tweet_count": 61336, "listed_count": 8}}, {"id": "298321980", "verified": false, "name": "ProtestaCivil", "username": "ProtestaCivil", "public_metrics": {"followers_count": 11138, "following_count": 221, "tweet_count": 23236, "listed_count": 0}}, {"id": "1057793361061576704", "verified": false, "name": "Pedro Luis Rincon Sanchez", "username": "PedroLuisRinco3", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 358, "tweet_count": 28769, "listed_count": 0}}, {"id": "210624605", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Luis Campos Vela", "username": "luiscamposvela", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 211, "tweet_count": 87318, "listed_count": 9}}, {"id": "14781971", "location": "Lima-Peru", "verified": false, "name": "Victor V.E", "username": "vpaulve", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 3095, "tweet_count": 237613, "listed_count": 52}}, {"id": "288373139", "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Por una mejor visi\u00f3n de pa\u00eds y ahi vamos....", "username": "jaimefaja", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1542, "tweet_count": 21823, "listed_count": 2}}, {"id": "833790055294631938", "verified": false, "name": "Cecilia Rodriguez", "username": "ceciliamr1948", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 820, "tweet_count": 378666, "listed_count": 0}}, {"id": "2310372480", "verified": false, "name": "INDIANA", "username": "indianars1965", "public_metrics": {"followers_count": 3647, "following_count": 4980, "tweet_count": 148102, "listed_count": 17}}, {"id": "1870133858", "verified": false, "name": "jhon esteban salazar", "username": "jesalazar1218", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 4791, "tweet_count": 284179, "listed_count": 10}}, {"id": "1074223812521136128", "verified": false, "name": "JL #SectorPropio", "username": "Funcionari_IIPP", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 368, "tweet_count": 15859, "listed_count": 0}}, {"id": "812430904186589184", "verified": false, "name": "Cacharrito\ud83c\udf38", "username": "cacharrito6", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 623, "tweet_count": 51187, "listed_count": 1}}, {"id": "75719878", "location": "Maracaibo, Venezuela", "verified": false, "name": "Juan Valecillos", "username": "jcvalecillos", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 560, "tweet_count": 17156, "listed_count": 2}}, {"id": "3097155743", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Naiara Duarte", "username": "DouglasNaiara", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1316, "tweet_count": 14367, "listed_count": 0}}, {"id": "1112315299397804032", "location": "Elx, Espanya", "verified": false, "name": "erre\ud83c\udf08", "username": "vamoalburgerxfi", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 640, "tweet_count": 29510, "listed_count": 2}}, {"id": "307085599", "verified": false, "name": "Marvin\uea00", "username": "marvinzote", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 709, "tweet_count": 20805, "listed_count": 3}}, {"id": "2772011144", "location": "Israel", "verified": true, "name": "Dr. Reda Mansour", "username": "RedaMansour", "public_metrics": {"followers_count": 12494, "following_count": 697, "tweet_count": 23166, "listed_count": 67}}, {"id": "27011708", "location": "Panam\u00e1", "verified": true, "name": "La Prensa Panam\u00e1", "username": "prensacom", "public_metrics": {"followers_count": 617979, "following_count": 724, "tweet_count": 421591, "listed_count": 1878}}, {"id": "1368263220", "location": "RIO DE JANEIRO, BRASIL.", "verified": false, "name": "TEREZA ALVES, SE AMAR, E VIVER, VIVO  PORQUE TE AM", "username": "tereza_al", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 118, "tweet_count": 220738, "listed_count": 1}}, {"id": "2993376232", "verified": false, "name": "Diego", "username": "diegocsz", "public_metrics": {"followers_count": 2951, "following_count": 3935, "tweet_count": 25624, "listed_count": 0}}, {"id": "129030314", "location": "Pedacito Azul,bien lejos!!", "verified": false, "name": "Avellana \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83c\udf39 \u26c5\u2708\ud83c\udf30", "username": "abgyana", "public_metrics": {"followers_count": 5281, "following_count": 5306, "tweet_count": 87609, "listed_count": 25}}, {"id": "878218401545687040", "location": "VIDA INERTE", "verified": false, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc03\ud835\udc0e\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00 \ud83d\udd78", "username": "ytukekieres", "public_metrics": {"followers_count": 9615, "following_count": 966, "tweet_count": 27618, "listed_count": 10}}, {"id": "764036", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Fran Monroy Moret", "username": "fmonroy", "public_metrics": {"followers_count": 143055, "following_count": 8301, "tweet_count": 270341, "listed_count": 1186}}, {"id": "109927821", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "MOIS\u00c9S ROSALES", "username": "moisesrosalesg", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 2425, "tweet_count": 12522, "listed_count": 4}}, {"id": "2334661493", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "AlbertoRodNews", "username": "AlbertoRodNews", "public_metrics": {"followers_count": 570850, "following_count": 507, "tweet_count": 380826, "listed_count": 1744}}, {"id": "2616292675", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Eduardo", "username": "oeduardosd", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 226, "tweet_count": 2305, "listed_count": 0}}, {"id": "3391314070", "location": "Volta Redonda, Brasil", "verified": false, "name": "laura giordana valentina", "username": "laurinhapace", "public_metrics": {"followers_count": 23554, "following_count": 1264, "tweet_count": 6159, "listed_count": 7}}, {"id": "1159589061578907650", "verified": false, "name": "Inma Arag\u00f3n", "username": "InmaAragn1", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 300, "tweet_count": 856, "listed_count": 0}}, {"id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}}, {"id": "2220200826", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "verified": false, "name": "fede", "username": "FedeCortella99", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 379, "tweet_count": 17700, "listed_count": 2}}, {"id": "872612162367361025", "location": "San Jose, CA", "verified": false, "name": "Lis R. SAre", "username": "lis_sare", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 2096, "tweet_count": 198995, "listed_count": 0}}, {"id": "1131042948282486785", "location": "ravenclaw \ud83e\udd85", "verified": false, "name": "clara", "username": "notclaramilani", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 190, "tweet_count": 1705, "listed_count": 0}}, {"id": "902610551192395776", "location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Mart\u00edn", "username": "mjaramills", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 186, "tweet_count": 6013, "listed_count": 0}}, {"id": "129917559", "location": "Cd Juarez/ El Paso", "verified": false, "name": "alan escobedo", "username": "alanescobedo", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 248, "tweet_count": 702, "listed_count": 2}}, {"id": "1037448922455830528", "verified": false, "name": "Isa", "username": "isaaruiz28", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 60, "tweet_count": 885, "listed_count": 0}}, {"id": "1439269056", "verified": false, "name": "Ni\u00f1o con lentes de sol.", "username": "king18plus", "public_metrics": {"followers_count": 4193, "following_count": 1823, "tweet_count": 88184, "listed_count": 6}}, {"id": "775375472", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Yunova Acosta", "username": "YunoAcostaV", "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 1002, "tweet_count": 66424, "listed_count": 19}}, {"id": "822644075618766848", "location": "Garagem", "verified": false, "name": "Olha como to di boa \ud83e\udd19", "username": "JooJ__TT", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 166, "tweet_count": 1596, "listed_count": 0}}, {"id": "1172350788393492480", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Felipao Ts\u00e9-Tung", "username": "caiolino_caioso", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 537, "tweet_count": 16365, "listed_count": 0}}, {"id": "42324320", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "verified": false, "name": "Ana Maria Parada \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "Paradita", "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 1773, "tweet_count": 38846, "listed_count": 77}}, {"id": "1188651618977402880", "location": " Chapec\u00f3 ", "verified": false, "name": "Evilin Julia", "username": "evilin_julia", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 5, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}}, {"id": "4438804882", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "doidinha", "username": "mav1net", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 714, "tweet_count": 9998, "listed_count": 1}}, {"id": "2453178516", "location": "Premier League", "verified": false, "name": "Newcastle da Depr\u00ea", "username": "nufcdadepre", "public_metrics": {"followers_count": 3764, "following_count": 864, "tweet_count": 15411, "listed_count": 14}}, {"id": "2566959648", "location": "A fucking pussy", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83Tu s\u00e1fica de confianza\ud83c\udf83", "username": "BlrsGogh", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 345, "tweet_count": 30670, "listed_count": 1}}, {"id": "857165053", "location": "JuanRomanRiquelme.", "verified": false, "name": "Carole Sarubbi \u26a1", "username": "Carolasarubbi", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 1136, "tweet_count": 114303, "listed_count": 20}}, {"id": "144672198", "location": "Guate", "verified": false, "name": "@Edgar Ramirez", "username": "edgramirezgt", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 215, "tweet_count": 6503, "listed_count": 0}}, {"id": "67033348", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Manfredo Marroqu\u00edn", "username": "ManfredoGuate", "public_metrics": {"followers_count": 27533, "following_count": 537, "tweet_count": 4784, "listed_count": 73}}, {"id": "484237479", "location": "Watire", "verified": false, "name": "spooky nubegris.", "username": "alprazolanny", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 476, "tweet_count": 156593, "listed_count": 187}}, {"id": "336857041", "verified": false, "name": "Dianini\ud83d\udc7d", "username": "DiannaLAfreak", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 122, "tweet_count": 18868, "listed_count": 0}}, {"id": "171640766", "location": "VALLEDUPAR", "verified": false, "name": "LUIS CARLOS MEJ\u00cdA SANCHEZ", "username": "PAPUCHOREY", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 566, "tweet_count": 51091, "listed_count": 0}}, {"id": "1101560248194732032", "verified": false, "name": "Sinkler \ud83e\udd95", "username": "NUMBWNY", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 438, "tweet_count": 2619, "listed_count": 0}}, {"id": "1060153539169828865", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "J\u03c5li\u03b1\u0438\u03b1 \u044f\u03c3\u0e23\u03b1 \ud83c\udf0e\u2604\ufe0f\ud83d\udc95", "username": "JulianaRosa_rs", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 698, "tweet_count": 57293, "listed_count": 1}}, {"id": "1379962796", "verified": false, "name": "STIV . Ora tutti MANICHEI", "username": "mrmnft", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 288, "tweet_count": 190187, "listed_count": 42}}, {"id": "982283017149403136", "verified": false, "name": "theciosaz Exavac #StuPD #AntiFAQ", "username": "theciosaz", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 910, "tweet_count": 110445, "listed_count": 5}}, {"id": "774038242970701824", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "NICOLINO PQD\uf8ff", "username": "nicolino_arthur", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 542, "tweet_count": 9428, "listed_count": 0}}, {"id": "489431749", "location": "buenos aires", "verified": false, "name": "fran lemesoff", "username": "FLemesoff", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 783, "tweet_count": 12609, "listed_count": 1}}, {"id": "3131327859", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Juliana Medeiros \u2720", "username": "jujulopess7", "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 2893, "tweet_count": 90661, "listed_count": 0}}, {"id": "523951502", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Alice", "username": "aliciaduro", "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 1845, "tweet_count": 131525, "listed_count": 0}}, {"id": "2728428723", "verified": false, "name": "maggie", "username": "maggieirala", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 65, "tweet_count": 5938, "listed_count": 0}}, {"id": "422993857", "location": "24, he/him.", "verified": false, "name": "not terzo but his bf", "username": "celiavoir", "public_metrics": {"followers_count": 13620, "following_count": 757, "tweet_count": 116747, "listed_count": 41}}, {"id": "1114010660", "location": "\u5317\u306e\u5927\u5730\u2192\u95a2\u897f \u79c0\u5409\u306e\u57ce\u8fd1\u3044", "verified": false, "name": "\u30a2\u30eb\uff20PSID:ORESAMA-X", "username": "ISAMU108", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1040, "tweet_count": 94768, "listed_count": 5}}, {"id": "708065883625799681", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "emmmmma", "username": "EmmaLopezWa", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 391, "tweet_count": 9182, "listed_count": 0}}, {"id": "830453417399181313", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "estrola", "username": "estradasofia_", "public_metrics": {"followers_count": 5207, "following_count": 369, "tweet_count": 44895, "listed_count": 16}}, {"id": "1099867870803169282", "location": "Ituverava, Brasil", "verified": false, "name": "Juliana Pevensie", "username": "JulianaPevensie", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 512, "tweet_count": 8706, "listed_count": 0}}, {"id": "742538914322354177", "verified": false, "name": "Pedro", "username": "Opedroubl", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 372, "tweet_count": 6898, "listed_count": 0}}, {"id": "421290496", "location": "gz, terra nai ", "verified": false, "name": "tucha \u2728", "username": "tutxa97", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 312, "tweet_count": 58141, "listed_count": 22}}, {"id": "706686595190157313", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udd3c\ud835\udd6b\ud835\udd56\ud835\udd56\u2764\u200d\ud83d\udd25", "username": "_pezeequiell", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 276, "tweet_count": 31667, "listed_count": 0}}, {"id": "1617697682", "verified": false, "name": "eltinchonandez", "username": "m_edg", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 867, "tweet_count": 32870, "listed_count": 4}}, {"id": "3356135247", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Ramos", "username": "JoseORamosS", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 479, "tweet_count": 23367, "listed_count": 0}}, {"id": "206402786", "location": "Colombia", "verified": true, "name": "Beto Coral", "username": "Betocoralg", "public_metrics": {"followers_count": 368831, "following_count": 4764, "tweet_count": 25107, "listed_count": 0}}, {"id": "970739911648301057", "verified": false, "name": "Relajaaaooo", "username": "jacer003", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 4940, "tweet_count": 214177, "listed_count": 1}}, {"id": "82524561", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Medivh Aran Aegwynn", "username": "MedivhAran", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 356, "tweet_count": 9208, "listed_count": 1}}, {"id": "229134580", "verified": false, "name": "JuanRO", "username": "JuanRo1523", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1239, "tweet_count": 68568, "listed_count": 0}}, {"id": "76178336", "location": "Massachusetts, USA", "verified": false, "name": "INFORMACION VERAZ", "username": "URlibre", "public_metrics": {"followers_count": 62990, "following_count": 2151, "tweet_count": 46116, "listed_count": 637}}, {"id": "1152843452356464641", "location": "Turim, Piemonte", "verified": false, "name": "Marco Chiapparino", "username": "mc_chiapparino", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 183, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}}, {"id": "37407221", "location": "Spain", "verified": false, "name": "Guia Bianchi", "username": "guiabianchi", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 278, "tweet_count": 633, "listed_count": 2}}, {"id": "161953287", "verified": false, "name": "Laura LH", "username": "grushenkiki", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 768, "tweet_count": 21819, "listed_count": 4}}, {"id": "781592869303906304", "location": "Chilo\u00e9 PR, USA", "verified": false, "name": "Hermanastra", "username": "MrsWFlower", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1029, "tweet_count": 34087, "listed_count": 13}}, {"id": "74718723", "verified": false, "name": "Gilson", "username": "gilribeiro493", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 256, "tweet_count": 37457, "listed_count": 0}}, {"id": "55069015", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": true, "name": "Mauro Cezar", "username": "maurocezar", "public_metrics": {"followers_count": 1223786, "following_count": 3215, "tweet_count": 183654, "listed_count": 2670}}, {"id": "980012966346153984", "location": "Nova Hartz, Brasil", "verified": false, "name": "Tuterim", "username": "Leeomohamed779", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 248, "tweet_count": 3657, "listed_count": 0}}, {"id": "1165607477280411650", "verified": false, "name": "Am\u03b1nd\u03b1.", "username": "a_gatapreta", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 15, "tweet_count": 5339, "listed_count": 0}}, {"id": "759424670147944448", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Eugenia V\u00e9lez", "username": "mariaevelez3", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1036, "tweet_count": 48976, "listed_count": 0}}, {"id": "952838972", "verified": false, "name": "joa", "username": "saandking", "public_metrics": {"followers_count": 2584, "following_count": 584, "tweet_count": 85918, "listed_count": 110}}, {"id": "3379287485", "verified": false, "name": "Erick Villagran", "username": "erickvillagranc", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 112, "tweet_count": 2606, "listed_count": 0}}, {"id": "974147876032000000", "location": "Bucaramanga, Colombia", "verified": false, "name": "1980", "username": "erwings37", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1132, "tweet_count": 68163, "listed_count": 0}}, {"id": "4092807538", "location": "Selena | Logic | Taylor +", "verified": false, "name": "Dan | \u7329\u7d05", "username": "sellogic", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1126, "tweet_count": 42756, "listed_count": 14}}, {"id": "1280531863", "location": "Puerto Rico, USA ", "verified": false, "name": "Dianne \ud83c\udf77\ud83c\udf39\ud83c\udf77", "username": "daya_ojitos", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 811, "tweet_count": 67327, "listed_count": 1}}, {"id": "884923879159996416", "verified": false, "name": "Farid", "username": "FloTek0", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 91, "tweet_count": 1550, "listed_count": 0}}, {"id": "173702592", "location": "Cabo Frio", "verified": false, "name": "13 MUREB \ud83c\udf29\ufe0f", "username": "tazmureb", "public_metrics": {"followers_count": 3084, "following_count": 1065, "tweet_count": 15713, "listed_count": 1}}, {"id": "93900028", "location": "Rep Dominicana", "verified": false, "name": "SOYDEMAO", "username": "SamuelTjd", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 221, "tweet_count": 44370, "listed_count": 7}}, {"id": "1092296475181305856", "verified": false, "name": "Ayel\u00e9n", "username": "mmartinezayelen", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 93, "tweet_count": 6750, "listed_count": 0}}, {"id": "2790763052", "location": "CamaraSelva", "verified": false, "name": "The Amazing Quest of the Human Crabs", "username": "Avevaios", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 2155, "tweet_count": 74328, "listed_count": 4}}, {"id": "3326791556", "verified": false, "name": "ame rica", "username": "zameper", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 318, "tweet_count": 24724, "listed_count": 0}}, {"id": "118402048", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "name": "ALVARO MOLINA PAEZ", "username": "ALVAROMOLINAP", "public_metrics": {"followers_count": 4351, "following_count": 5000, "tweet_count": 152060, "listed_count": 16}}, {"id": "714837638054862848", "verified": false, "name": "Kirito", "username": "Kazuma544", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 166, "tweet_count": 467, "listed_count": 1}}, {"id": "874760312720936960", "verified": false, "name": "Emilson Rojas", "username": "michin85", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 135, "tweet_count": 1094, "listed_count": 0}}, {"id": "875376462014054400", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "Thiago", "username": "ThiagoEFS13", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 4988, "tweet_count": 80569, "listed_count": 1}}, {"id": "16908924", "location": "Rio/Brazil", "verified": false, "name": "Ant\u00f4nio C. Costa", "username": "antonioccosta_", "public_metrics": {"followers_count": 54656, "following_count": 684, "tweet_count": 46216, "listed_count": 182}}, {"id": "3511585935", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "C\u00edntia \ud83e\udd8b", "username": "ncomesads", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 385, "tweet_count": 6739, "listed_count": 0}}, {"id": "250697842", "location": "She/Her", "verified": false, "name": "Raki\u00b9\u2079 \ud83d\udc54\ud83e\udde2", "username": "ReixLive", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1224, "tweet_count": 80565, "listed_count": 12}}, {"id": "518734560", "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "verified": false, "name": "Quimosabi", "username": "ssq217", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 611, "tweet_count": 110736, "listed_count": 1}}, {"id": "348697132", "location": "Santa Luzia do Paru\u00e1", "verified": false, "name": "Luis Magno Alencar", "username": "LM_ALENCAR", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 23, "tweet_count": 3499, "listed_count": 0}}, {"id": "995459715298668545", "location": "San Joaqu\u00edn, Chile", "verified": false, "name": "siberiano62 \u262d\u20e0\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc0d\ud83d\udc1f", "username": "siberiano62", "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 4337, "tweet_count": 34932, "listed_count": 1}}, {"id": "1024256586217385984", "location": "Chile", "verified": false, "name": "\u0438\u0437\u0443\u043c\u044b", "username": "FelipeM_SaKa", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 484, "tweet_count": 2941, "listed_count": 0}}, {"id": "741698921542635520", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc4f\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc66", "username": "__babycatt", "public_metrics": {"followers_count": 5910, "following_count": 468, "tweet_count": 113154, "listed_count": 4}}, {"id": "760654348409901056", "verified": false, "name": "Pumpkingin", "username": "Chev0s", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 410, "tweet_count": 3465, "listed_count": 0}}, {"id": "365021475", "verified": false, "name": "Velazquez", "username": "cp_dcp", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 326, "tweet_count": 95687, "listed_count": 0}}, {"id": "942631202615382017", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Victor Eduardo Meza", "username": "teitarodaisetz", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1301, "tweet_count": 68300, "listed_count": 4}}, {"id": "112201886", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "\ud83c\udf40\u2618Christian || \ud83c\udf40 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2618\ud83c\udf40", "username": "0xNovbigwin", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 278, "tweet_count": 24445, "listed_count": 4}}, {"id": "1196730478042255361", "verified": false, "name": "Anger", "username": "Anger_TW", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1320, "tweet_count": 43408, "listed_count": 3}}, {"id": "1580239339", "verified": false, "name": "Qu\u00e9 pereza.", "username": "lacactus_", "public_metrics": {"followers_count": 11640, "following_count": 1157, "tweet_count": 48963, "listed_count": 50}}, {"id": "1095419886992531458", "verified": false, "name": "Simon Bolivar y Palacios", "username": "SimonBolivaryP1", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1167, "tweet_count": 40068, "listed_count": 0}}, {"id": "2216670060", "location": "Rua  Do Sagat", "verified": false, "name": "Carlos", "username": "McCarlos1533", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 90, "tweet_count": 4786, "listed_count": 0}}, {"id": "520515148", "location": "Bogota, Colombia", "verified": false, "name": "German Garcia Pinzon", "username": "gagarciap", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 730, "tweet_count": 75113, "listed_count": 2}}, {"id": "2451551121", "verified": false, "name": "Franco Merola", "username": "f_merola_ros", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 204, "tweet_count": 17434, "listed_count": 1}}, {"id": "341076115", "verified": false, "name": "MARIA \ud83e\udd8b", "username": "maarialombardi", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 437, "tweet_count": 38006, "listed_count": 0}}, {"id": "4436020456", "verified": false, "name": "\u2728Dor\u00e9\u2728", "username": "doradoPA22", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 94, "tweet_count": 1837, "listed_count": 0}}, {"id": "341760876", "location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "name": "Diletante", "username": "yodiletante", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 1372, "tweet_count": 174057, "listed_count": 5}}, {"id": "855791481403080704", "verified": false, "name": "Protopolo", "username": "protopolo", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 282, "tweet_count": 16458, "listed_count": 0}}, {"id": "997762447", "verified": false, "name": "\ud83c\udf2c\ud83d\udd25", "username": "AlbaSGismero", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 402, "tweet_count": 12031, "listed_count": 2}}, {"id": "49877128", "location": "Resende-Rio de Janeiro-Brazil", "verified": false, "name": "py1san", "username": "py1san", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 815, "tweet_count": 5646, "listed_count": 6}}, {"id": "1421721", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "cardoso", "username": "Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 76292, "following_count": 421, "tweet_count": 692593, "listed_count": 1617}}, {"id": "1959318974", "location": "La Gallareta ", "verified": false, "name": "QUIMEY LAUTARO CONSTANTIN BAR\u00da", "username": "quimitoconstant", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 827, "tweet_count": 28584, "listed_count": 0}}, {"id": "2947161736", "verified": false, "name": "Huevo \ud83d\udc23", "username": "Edu_Hudec_", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1112, "tweet_count": 21424, "listed_count": 2}}, {"id": "39624125", "location": "North Atlantic", "verified": false, "name": "Frankie\ud83c\udf10", "username": "kike42", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1809, "tweet_count": 157408, "listed_count": 9}}, {"id": "10418762", "location": "S. C. de Tenerife, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Carmen M. Mesa R.\u2665\ufe0f", "username": "Adictisima", "public_metrics": {"followers_count": 6355, "following_count": 6991, "tweet_count": 162073, "listed_count": 248}}, {"id": "265536439", "location": "Lima, Indonesia", "verified": false, "name": "A1", "username": "Alvaro_V_D", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 2448, "tweet_count": 38419, "listed_count": 2}}, {"id": "127099119", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "verified": false, "name": "Jhon Hernandez Benavides", "username": "jhonhernandezb", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 2629, "tweet_count": 15912, "listed_count": 0}}, {"id": "1195817825916600320", "verified": false, "name": "PEDRO MADARIAGA SOSA", "username": "PedroMADARIAG12", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 1943, "tweet_count": 80087, "listed_count": 0}}, {"id": "4816394669", "verified": false, "name": "Martin D Pe\u00f1aloza", "username": "martindpenaloza", "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 2283, "tweet_count": 21201, "listed_count": 2}}, {"id": "1099371567132434437", "location": "faith in the future.\u2661", "verified": false, "name": "tizi :)", "username": "paulosempiterno", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 447, "tweet_count": 13095, "listed_count": 15}}, {"id": "1139149895846322177", "verified": false, "name": "Cristian Mu\u00f1oz Hernandez", "username": "CristianMuozHe8", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 3052, "tweet_count": 34160, "listed_count": 0}}, {"id": "1038129343300608000", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "amanda", "username": "cerisesaturne", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 497, "tweet_count": 7034, "listed_count": 0}}, {"id": "1377110977", "location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "Carlos Weber", "username": "WeberCweber", "public_metrics": {"followers_count": 20552, "following_count": 328, "tweet_count": 15208, "listed_count": 104}}, {"id": "3134942621", "location": "Rota, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83d\ude43 Elmo \ud83d\ude43", "username": "sHujavilito99", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 276, "tweet_count": 32387, "listed_count": 1}}, {"id": "3151759698", "location": "Los Angeles", "verified": false, "name": "OlympicAuditorium", "username": "olympicaud", "public_metrics": {"followers_count": 2675, "following_count": 1619, "tweet_count": 8002, "listed_count": 30}}, {"id": "2699254159", "location": "Sacramento, CA", "verified": false, "name": "Roy Lucier", "username": "roylucier", "public_metrics": {"followers_count": 7229, "following_count": 449, "tweet_count": 19153, "listed_count": 46}}, {"id": "362726482", "location": "Panam\u00e1.", "verified": false, "name": "MMRM \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "username": "mayberodriguez1", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 368, "tweet_count": 29684, "listed_count": 4}}, {"id": "251630590", "location": "Andaluc\u00eda", "verified": false, "name": "Clara", "username": "Kentiia", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 304, "tweet_count": 16119, "listed_count": 0}}, {"id": "915601145569202176", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro Mart\u00ednez V.E.R.D.E.", "username": "AlvaroMarReg", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 2441, "tweet_count": 153369, "listed_count": 2}}, {"id": "4003466841", "location": "\u2764\ud83d\udc9b\u2764", "verified": false, "name": "Jandra.", "username": "Jandra44", "public_metrics": {"followers_count": 13904, "following_count": 1884, "tweet_count": 90534, "listed_count": 0}}, {"id": "185856244", "location": "Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "N\u00e1tale Cruz", "username": "natale_cruz", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 367, "tweet_count": 79217, "listed_count": 4}}, {"id": "1178651779", "location": "Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "Guilherme Schelb", "username": "GuilhermeSchelb", "public_metrics": {"followers_count": 13865, "following_count": 152, "tweet_count": 3576, "listed_count": 23}}, {"id": "353287401", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "ilse\ud83e\udd8b", "username": "ilseee_97", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 507, "tweet_count": 11889, "listed_count": 2}}, {"id": "2537755361", "location": "GZ", "verified": false, "name": "JAIME", "username": "jaimerodrialo", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1958, "tweet_count": 15479, "listed_count": 3}}, {"id": "885433088", "location": "Madrid ", "verified": false, "name": "LaCarmela", "username": "carmendondellas", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 856, "tweet_count": 106137, "listed_count": 23}}, {"id": "1915264154", "verified": false, "name": "Coleta\ud83e\uddda\ud83c\udffc", "username": "JulietaTejeda2", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 335, "tweet_count": 6062, "listed_count": 0}}, {"id": "323273993", "location": "A la vuelta de la plaza!", "verified": false, "name": "\ud83d\ude0e", "username": "Yonaaufc", "public_metrics": {"followers_count": 5936, "following_count": 5625, "tweet_count": 55445, "listed_count": 27}}, {"id": "2443375333", "location": "chile espa\u00f1a", "verified": false, "name": "lourdes pam", "username": "PameGs32", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 12, "tweet_count": 2604, "listed_count": 0}}, {"id": "138184511", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "\u2728Yanyna\u2728", "username": "YGSU", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 1462, "tweet_count": 56561, "listed_count": 14}}, {"id": "118069790", "location": "\u00dcT: 10.071318,-69.286437", "verified": false, "name": "Xiomary Urb\u00e1ez", "username": "XiomaryUrbaez", "public_metrics": {"followers_count": 8257, "following_count": 5512, "tweet_count": 170234, "listed_count": 45}}, {"id": "800303815052275712", "verified": false, "name": "Notituit", "username": "Infonotituit", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 74, "tweet_count": 7772, "listed_count": 1}}, {"id": "32474499", "verified": false, "name": "piranha vermelha", "username": "maravilizandi", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 283, "tweet_count": 48850, "listed_count": 7}}, {"id": "708656446217588737", "location": "meio do nada com lugar nenhum.", "verified": false, "name": "thg_resende", "username": "thg_resende", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 279, "tweet_count": 7349, "listed_count": 0}}, {"id": "1106118589", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Andres Eduardo Rivas O.", "username": "van_drogo", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 150, "tweet_count": 3758, "listed_count": 0}}, {"id": "772919920740929537", "verified": false, "name": "Romi_na", "username": "Romi_Diaz1903", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1019, "tweet_count": 67415, "listed_count": 0}}, {"id": "835881876833386497", "location": "Tarifa, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Eli\ud83d\udca4", "username": "elena_morilla06", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 280, "tweet_count": 4519, "listed_count": 0}}, {"id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"id": "1336515746", "location": "Fagro UCV", "verified": false, "name": "Yndira Aguirre U", "username": "Yndiraucv", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 213, "tweet_count": 4626, "listed_count": 0}}, {"id": "1180213015322529796", "verified": false, "name": "NoSoyYo", "username": "NoSoyYoYPunto", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 326, "tweet_count": 918, "listed_count": 0}}, {"id": "197798067", "location": "Copiap\u00f3, Regi\u00f3n de Atacama, Ch", "verified": false, "name": "Juan Carlos Menoni \u2022\u00b0\u2022", "username": "jcmenoni", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 725, "tweet_count": 10060, "listed_count": 3}}, {"id": "72466209", "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "Erik Del Bufalo", "username": "ekbufalo", "public_metrics": {"followers_count": 196548, "following_count": 1952, "tweet_count": 47000, "listed_count": 772}}, {"id": "877229792290111488", "verified": false, "name": "Freestyle Rap", "username": "freerap_esp", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 0, "tweet_count": 2434, "listed_count": 2}}, {"id": "94139965", "verified": false, "name": "Isabelle Feitosa", "username": "BellinhaFeitosa", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1032, "tweet_count": 16310, "listed_count": 1}}, {"id": "980659569184727040", "location": "Fortaleza ", "verified": false, "name": "a CRISe", "username": "crikaaf", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 887, "tweet_count": 8142, "listed_count": 0}}, {"id": "1162803008", "verified": false, "name": "Mary\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "SAIJ2000", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 281, "tweet_count": 2566, "listed_count": 0}}, {"id": "968265438433103873", "location": "Priego de C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Laura \ud83c\udf19", "username": "Lauraerre8", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 248, "tweet_count": 15155, "listed_count": 0}}, {"id": "916686371766657024", "location": "SOLO HARRIE She/her ", "verified": false, "name": "exhausted,tired,drained\ud83e\udea9", "username": "mxrtxgx", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 659, "tweet_count": 90714, "listed_count": 2}}, {"id": "1017749941312262149", "verified": false, "name": "CarmenMatute", "username": "CarmenM66615261", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 130, "tweet_count": 90238, "listed_count": 0}}, {"id": "268000358", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Laureano Vallenilla Guti\u00e9rrez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "laureanova", "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 4213, "tweet_count": 39684, "listed_count": 27}}, {"id": "1088142752301416449", "verified": false, "name": "Leticia", "username": "Leticia_ca0810", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 151, "tweet_count": 1229, "listed_count": 4}}, {"id": "1141334432164601856", "verified": false, "name": "n\u00a1ta", "username": "anitacouto17", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 216, "tweet_count": 7666, "listed_count": 0}}, {"id": "30048004", "verified": false, "name": "\ud835\uddab\ud835\uddc8\ud835\uddc1\ud835\uddba\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddbe", "username": "lohainechaves", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 278, "tweet_count": 74359, "listed_count": 12}}, {"id": "49299493", "location": "Rio de janeiro", "verified": false, "name": "lohraine", "username": "iLohraine", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 482, "tweet_count": 88786, "listed_count": 3}}, {"id": "467306240", "location": "Rinc\u00f3n de la Victoria, M\u00e1laga", "verified": false, "name": "Mar Sol\u00eds", "username": "marsolisc", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1352, "tweet_count": 20062, "listed_count": 16}}, {"id": "850440284", "location": "colombia", "verified": false, "name": "Frank Orozco \u26a1\ud83e\udd87\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Frankoc94", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 312, "tweet_count": 11999, "listed_count": 3}}, {"id": "917446389294157824", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud835\ude4f\ud835\ude3c\ud835\ude4c\ud835\ude50\ud835\ude44\ud835\ude3d\ud835\ude4a\ud835\ude53", "username": "TaquiBox", "public_metrics": {"followers_count": 17999, "following_count": 1543, "tweet_count": 123011, "listed_count": 128}}, {"id": "301503267", "location": "Estratosfera", "verified": false, "name": "\u274c Quem \u274c", "username": "Mgnatiz", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 390, "tweet_count": 19102, "listed_count": 0}}, {"id": "2917461077", "location": "En Sorolandia, otrora Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "No Habr\u00e1 Paz  \u2020", "username": "_SantosTrinidad", "public_metrics": {"followers_count": 38174, "following_count": 36517, "tweet_count": 49762, "listed_count": 82}}, {"id": "2901057969", "verified": false, "name": "sarah aparecida", "username": "sarah102102", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 154, "tweet_count": 936, "listed_count": 0}}, {"id": "902589979687354370", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "ComuniRunners \ud83d\ude02\u270c\ufe0f", "username": "ComuniRunners", "public_metrics": {"followers_count": 9088, "following_count": 3422, "tweet_count": 48002, "listed_count": 24}}, {"id": "394263099", "location": "Guayaquil-Ecuador", "verified": false, "name": "Ver\u00f3nica Toledo", "username": "ToledoPsic", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1309, "tweet_count": 3038, "listed_count": 5}}, {"id": "913574455900872705", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Dequito", "username": "Wandersonten81", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1138, "tweet_count": 22855, "listed_count": 1}}, {"id": "438342331", "location": "bcn", "verified": false, "name": "isa", "username": "isaoldo", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 741, "tweet_count": 24146, "listed_count": 2}}, {"id": "1398528416", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Juan Jose Marin", "username": "mundodedesigual", "public_metrics": {"followers_count": 2974, "following_count": 2961, "tweet_count": 139483, "listed_count": 11}}, {"id": "524532037", "location": "Bail\u00e9n (Ja\u00e9n)", "verified": false, "name": "Amanda", "username": "Amanda_almen", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1308, "tweet_count": 97952, "listed_count": 23}}, {"id": "748657663580459008", "location": "\ud83d\udc09\ud83e\udde1\ud83d\udc0d\ud83d\udc9a\ud83e\udd51\ud83c\udff5", "verified": false, "name": "LilWitch\ud83e\ude84", "username": "Peach8420", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 117, "tweet_count": 17605, "listed_count": 0}}, {"id": "57203000", "location": "Veneza, Veneto", "verified": false, "name": "\ud835\udc0e\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc11 \ud835\udc04\ud835\udc12\ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc01\ud835\udc00\ud835\udc11", "username": "OmarEscobarQ", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 2091, "tweet_count": 17596, "listed_count": 1}}, {"id": "264815053", "verified": false, "name": "alejo", "username": "alejooth", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 90, "tweet_count": 56934, "listed_count": 6}}, {"id": "102210468", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Tia Vene", "username": "patriayo", "public_metrics": {"followers_count": 15843, "following_count": 5031, "tweet_count": 499679, "listed_count": 95}}, {"id": "837032059575144455", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "andreayatusae", "username": "andreayatusae", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 312, "tweet_count": 9964, "listed_count": 0}}, {"id": "267181657", "verified": false, "name": "jowser", "username": "missingJR", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 282, "tweet_count": 6117, "listed_count": 2}}, {"id": "734464520991707136", "verified": false, "name": "Daimo Sanchez", "username": "daimolincho", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1262, "tweet_count": 34606, "listed_count": 1}}, {"id": "719640131871850496", "location": "La Reina, Santiago-Chile.", "verified": false, "name": "Boris Yopo H.", "username": "BorisYopo", "public_metrics": {"followers_count": 5574, "following_count": 522, "tweet_count": 108539, "listed_count": 16}}, {"id": "164908231", "location": "Miami, Florida", "verified": false, "name": "El Venezolano", "username": "Venezolanonews", "public_metrics": {"followers_count": 80366, "following_count": 1920, "tweet_count": 1151117, "listed_count": 542}}, {"id": "594790670", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Pedro J Rivas G", "username": "Poti99", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 780, "tweet_count": 38482, "listed_count": 15}}, {"id": "1180257115362988035", "verified": false, "name": "CarlosN", "username": "CarlosN90958805", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 142, "tweet_count": 310, "listed_count": 0}}, {"id": "787789471244808193", "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0fKika SuperKritika\u2728\u264c\ufe0f", "username": "iam_eritrea", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 176, "tweet_count": 16852, "listed_count": 0}}, {"id": "325804132", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "La Mar\u00eda", "username": "3anaMp", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 2114, "tweet_count": 21611, "listed_count": 3}}, {"id": "1587193580", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Lucas Vieira", "username": "lucasbtvieira", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 401, "tweet_count": 7982, "listed_count": 0}}, {"id": "10842792", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "ge", "username": "geglobo", "public_metrics": {"followers_count": 6114448, "following_count": 370, "tweet_count": 386200, "listed_count": 9225}}, {"id": "567665339", "location": "Fly Pinky \u2764", "verified": false, "name": "Claudi\u00f1a \u2728", "username": "AnnRodriguez97", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 202, "tweet_count": 22451, "listed_count": 0}}, {"id": "2259141077", "location": "Patagonia", "verified": false, "name": "c", "username": "gallegocande", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 353, "tweet_count": 19819, "listed_count": 1}}, {"id": "2460375342", "verified": false, "name": "Uub", "username": "ArthurSC14", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 426, "tweet_count": 103637, "listed_count": 0}}, {"id": "2880172791", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "50 Jardas | NFL |", "username": "50jardas", "public_metrics": {"followers_count": 19158, "following_count": 540, "tweet_count": 32228, "listed_count": 185}}, {"id": "1186671179723132928", "location": "Caracas- Venezuela", "verified": false, "name": "darwin eduardo morell", "username": "DarwinMorell", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 690, "tweet_count": 8209, "listed_count": 0}}, {"id": "248336172", "verified": false, "name": "NO soy GUAIDOLOVER", "username": "kennycardozo", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 886, "tweet_count": 63768, "listed_count": 9}}, {"id": "113014149", "location": "UK", "verified": false, "name": "TAJANTE_", "username": "TAJANTE_", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 845, "tweet_count": 21898, "listed_count": 0}}, {"id": "2745813533", "location": "argentina", "verified": false, "name": "LoVe1969\u00ae\ufe0f\u00a9\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\u270c\ufe0f", "username": "pasionoriginals", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 573, "tweet_count": 11305, "listed_count": 10}}, {"id": "1139205949082808320", "location": "rj", "verified": false, "name": "rayssa santana", "username": "ray_sn", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 244, "tweet_count": 23498, "listed_count": 0}}, {"id": "946971741691228160", "verified": false, "name": "ruby", "username": "rubyzada", "public_metrics": {"followers_count": 10959, "following_count": 693, "tweet_count": 6800, "listed_count": 5}}, {"id": "748830341213847552", "location": "Huelva, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd98", "username": "pacomeros_", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 478, "tweet_count": 1736, "listed_count": 0}}, {"id": "903221741375422464", "verified": false, "name": "Beatriz Alba", "username": "BeatrizAC10", "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 886, "tweet_count": 12777, "listed_count": 18}}, {"id": "1415979499", "location": "Majadahonda, Madrid. ", "verified": false, "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)", "username": "psicourgencias", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}}, {"id": "161128496", "verified": false, "name": "ITO", "username": "emilianoito", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 177, "tweet_count": 3464, "listed_count": 1}}, {"id": "910554078", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "sergio goncalves bas", "username": "sbastos91", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 895, "tweet_count": 40713, "listed_count": 6}}, {"id": "1104120714196668419", "verified": false, "name": "Anpekla", "username": "anpekla", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 2771, "tweet_count": 29497, "listed_count": 4}}, {"id": "330553569", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Joana ms", "username": "joamartinez_", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 725, "tweet_count": 14274, "listed_count": 2}}, {"id": "1000836036178608130", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9aSoy Pitufina\ud83e\udde1", "username": "pitufina_soy", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 884, "tweet_count": 16136, "listed_count": 1}}, {"id": "191174909", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Helen. \ud83d\ude0e", "username": "Helen_de_troya", "public_metrics": {"followers_count": 6620, "following_count": 616, "tweet_count": 58833, "listed_count": 7}}, {"id": "136757421", "location": "Sodoma y Gomorra.", "verified": false, "name": "Vikingotwit", "username": "Vikingotwit", "public_metrics": {"followers_count": 5849, "following_count": 6766, "tweet_count": 111997, "listed_count": 52}}, {"id": "564059113", "location": "CDMX", "verified": false, "name": "neverita\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "lau_flx", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 384, "tweet_count": 12868, "listed_count": 1}}, {"id": "300237570", "verified": false, "name": "La Missy", "username": "Miss_muertos", "public_metrics": {"followers_count": 6809, "following_count": 800, "tweet_count": 358490, "listed_count": 73}}, {"id": "2471476109", "verified": false, "name": "Sergio Palma Cabeza", "username": "serpalca2014", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 4982, "tweet_count": 8597, "listed_count": 4}}, {"id": "196644130", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "verified": false, "name": "Carlos Ascencio", "username": "caazulcarlos", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1261, "tweet_count": 3293, "listed_count": 0}}, {"id": "2690701650", "verified": false, "name": "Rafael Orozco", "username": "Rafa_Orozc_", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 1861, "tweet_count": 68720, "listed_count": 50}}, {"id": "1207428858884087808", "location": "RJ\u2728", "verified": false, "name": "\ud835\ude10\ud835\ude2f\ud835\ude34\ud835\ude35\ud835\ude22: @_\ud835\ude23\ud835\ude26\ud835\ude22\ud835\ude36\ud835\ude35\ud835\ude3a\ud835\ude2f\ud835\ude22\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude34_\ud835\ude29\ud835\ude2e\ud83d\udcf8", "username": "_liliprinss", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 790, "tweet_count": 31784, "listed_count": 0}}, {"id": "439397572", "location": "Toledito", "verified": false, "name": "salma\ud83c\udf41| meet me at midnight", "username": "SomethingWolfy", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 644, "tweet_count": 37056, "listed_count": 6}}, {"id": "2369457163", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdUnTalCalichisOficialTV\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "MrHeidernKOF", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 2152, "tweet_count": 54814, "listed_count": 0}}, {"id": "2211187621", "location": "Valenciaga", "verified": false, "name": "luc\u00eda", "username": "luciarosado_", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 431, "tweet_count": 11318, "listed_count": 0}}, {"id": "2513492547", "location": "Munay\u2763\ufe0f", "verified": false, "name": "Nabu \ud83e\udd40", "username": "AquiUnaBipolar", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 254, "tweet_count": 805, "listed_count": 0}}, {"id": "109069169", "location": "Charming", "verified": false, "name": "Wasp \ud83c\udf3f\ud83e\udd87", "username": "Natpy", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1412, "tweet_count": 219847, "listed_count": 45}}, {"id": "986301283484258305", "verified": false, "name": "\u2727*:\uff65\uff9fyan*:\uff65\uff9f\u2727", "username": "yannqldr", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 253, "tweet_count": 26076, "listed_count": 0}}, {"id": "1239833880", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "AUTOPOIESIS", "username": "cachazamela_za", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 737, "tweet_count": 24969, "listed_count": 1}}, {"id": "1839898693", "location": "Barquisimeto Venezuela", "verified": false, "name": "Yank Master", "username": "yank_master", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 271, "tweet_count": 34948, "listed_count": 1}}, {"id": "163886404", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "FLOR ANGELICA PEREDA Ph.D.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "FlorPereda", "public_metrics": {"followers_count": 2848, "following_count": 5001, "tweet_count": 114522, "listed_count": 54}}, {"id": "756202151500742656", "verified": false, "name": "Jesus Escobar", "username": "JesusEs66408808", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 227, "tweet_count": 337718, "listed_count": 2}}, {"id": "1039665661415501824", "verified": false, "name": "Minori_", "username": "Minorii4", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 155, "tweet_count": 572, "listed_count": 0}}, {"id": "1062145831573377024", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "paula", "username": "leoprincess444", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 583, "tweet_count": 6953, "listed_count": 0}}, {"id": "52798829", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Soledad Morillo Belloso", "username": "solmorillob", "public_metrics": {"followers_count": 5914, "following_count": 2010, "tweet_count": 23150, "listed_count": 37}}, {"id": "2233149493", "location": "Florian\u00f3polis", "verified": false, "name": "Pit\u00fa com Red Label", "username": "not_orisa", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 93, "tweet_count": 111654, "listed_count": 2}}, {"id": "2396555148", "location": "Los Guayos", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Reina \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "SoyAndresReina", "public_metrics": {"followers_count": 9025, "following_count": 10032, "tweet_count": 137548, "listed_count": 23}}, {"id": "54135935", "location": "Caracas-Venezuela.", "verified": false, "name": "H\u00e8ctor Alonso L\u00f2pez", "username": "hectoralonso", "public_metrics": {"followers_count": 17961, "following_count": 19288, "tweet_count": 48638, "listed_count": 74}}, {"id": "1075019810", "verified": false, "name": "Lourdes", "username": "Lourdes89941678", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 223, "tweet_count": 28399, "listed_count": 7}}, {"id": "754025245", "location": "Tunja, Colombia", "verified": false, "name": "Johana Medina", "username": "sindymedin", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 63, "tweet_count": 4381, "listed_count": 1}}, {"id": "148523643", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Tito Camacho \ud83d\uddef\ufe0f", "username": "alcamachop", "public_metrics": {"followers_count": 51457, "following_count": 25317, "tweet_count": 84953, "listed_count": 51}}, {"id": "4632838589", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "verified": false, "name": "T R U G I L H U", "username": "JonathanTrugil2", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 445, "tweet_count": 8594, "listed_count": 0}}, {"id": "157444982", "location": "Joinville, Santa Catarina", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 S.", "username": "Dekooandre", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 141, "tweet_count": 93591, "listed_count": 6}}, {"id": "1107072621810733056", "location": "Narnia", "verified": false, "name": "xx.nj.xx\ud83c\udf31", "username": "xxdodoj", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 147, "tweet_count": 3229, "listed_count": 0}}, {"id": "102829178", "location": "\u00d1e", "verified": false, "name": "Esguince queen", "username": "SilviLezama", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 532, "tweet_count": 10668, "listed_count": 0}}, {"id": "1085347993425981440", "location": "Guarulhos", "verified": false, "name": "arrudinha", "username": "juhgab_04", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 168, "tweet_count": 5500, "listed_count": 0}}, {"id": "78851624", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Noticias Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "NxVenezuela", "public_metrics": {"followers_count": 50082, "following_count": 22995, "tweet_count": 2287940, "listed_count": 270}}, {"id": "906939449090744320", "verified": false, "name": "linda, louca e mimada \u2605", "username": "arrobarochaa", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 212, "tweet_count": 19137, "listed_count": 0}}, {"id": "604840600", "verified": false, "name": "Reverme", "username": "REVERME", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 991, "tweet_count": 7083, "listed_count": 2}}, {"id": "1052019785469431809", "verified": false, "name": "Berni616", "username": "berni616", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 4544, "tweet_count": 5545, "listed_count": 2}}, {"id": "2729369025", "location": "merlos place", "verified": false, "name": "javier el N\u00edger", "username": "GalOmicron", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 2659, "tweet_count": 36956, "listed_count": 0}}, {"id": "880905755016273920", "verified": false, "name": "B\u00e1rbara", "username": "barbaracsbastos", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 119, "tweet_count": 35223, "listed_count": 1}}, {"id": "761639404368695297", "verified": false, "name": "Amo a los animales", "username": "fridaytrotsky", "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 3987, "tweet_count": 149194, "listed_count": 20}}, {"id": "92610473", "location": "Caracas", "verified": false, "name": "Angielik Gonz\u00e1lez", "username": "Angiegonza", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 2321, "tweet_count": 29935, "listed_count": 8}}, {"id": "108604055", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Nicmer Evans", "username": "NicmerEvans", "public_metrics": {"followers_count": 113947, "following_count": 31893, "tweet_count": 188657, "listed_count": 0}}, {"id": "347529754", "verified": false, "name": "Joana", "username": "JoanaBedia", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 330, "tweet_count": 3675, "listed_count": 0}}, {"id": "1519554283", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "lucas", "username": "lucsalvess", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 600, "tweet_count": 9268, "listed_count": 2}}, {"id": "1858926883", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Esther Dias", "username": "esthersousaa", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 221, "tweet_count": 13361, "listed_count": 0}}, {"id": "1194049423933870080", "verified": false, "name": "Ch\u00e9vereNoticias", "username": "ChevereNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 466, "tweet_count": 3115, "listed_count": 0}}, {"id": "1009560277", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Chofi", "username": "parkercrane__", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 1007, "tweet_count": 37040, "listed_count": 8}}, {"id": "341066572", "verified": false, "name": "NOone", "username": "ingridcarineant", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1230, "tweet_count": 16562, "listed_count": 0}}, {"id": "204888456", "verified": false, "name": "Nathalya Targaryen", "username": "nathrcoelho", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 173, "tweet_count": 22919, "listed_count": 0}}, {"id": "346692819", "location": "Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Paula \ud83d\udc32\ud83c\udf77\ud83c\udf1e\ud83d\ude07\ud83d\udc3c BIGB5NG", "username": "baobaoseyo", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 324, "tweet_count": 15519, "listed_count": 7}}, {"id": "868301383", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": true, "name": "Luz S\u00e1nchez-Mellado \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "luzsmellado", "public_metrics": {"followers_count": 72607, "following_count": 2162, "tweet_count": 77023, "listed_count": 440}}, {"id": "299458978", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "M\u00aa Jos\u00e9 Valiente", "username": "MaJoseValiente", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 1954, "tweet_count": 15858, "listed_count": 7}}, {"id": "412565695", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Otto, el \u00fanico del 88 \ud83d\ude0e", "username": "Baaltir", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 931, "tweet_count": 22314, "listed_count": 2}}, {"id": "349614970", "verified": false, "name": "Marcos Melo /\u2720/\u2720/\u2720/\u2720/\u2720/", "username": "marcosmelo47", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1000, "tweet_count": 74860, "listed_count": 0}}, {"id": "1042061985079287808", "location": "Cuenca, Ecuador", "verified": false, "name": "Jhon connor", "username": "JorgeCeli10", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1012, "tweet_count": 6413, "listed_count": 0}}, {"id": "1071045018356461569", "verified": false, "name": "Martha", "username": "Martha41839267", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 34, "tweet_count": 1219, "listed_count": 0}}, {"id": "46040478", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "Fabio Pannunzio", "username": "blogdopannunzio", "public_metrics": {"followers_count": 164281, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}}, {"id": "953764555095756801", "verified": false, "name": "Ruben Vera Barahona", "username": "vera_barahona", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 960, "tweet_count": 3943, "listed_count": 0}}, {"id": "712924861", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "alexivan lopez", "username": "alexivanlopez1", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}}, {"id": "560309409", "location": " Sverige ", "verified": false, "name": "@tema0902 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "tema0902", "public_metrics": {"followers_count": 4901, "following_count": 4317, "tweet_count": 138875, "listed_count": 8}}, {"id": "851125834106757121", "verified": false, "name": "m", "username": "ibananaaa_19", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1022, "tweet_count": 19900, "listed_count": 2}}, {"id": "1134994582465339394", "verified": false, "name": "send love\ud83d\udc96\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "TSuicidemonos", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 42, "tweet_count": 211, "listed_count": 0}}, {"id": "897972950778957825", "location": " SEJUANI NATION", "verified": false, "name": "\ud83e\udda9 nurse perro xoda", "username": "heqetza", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 2397, "tweet_count": 98017, "listed_count": 18}}, {"id": "262270898", "verified": false, "name": "maritzasalomon", "username": "maritzasaloomon", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 304, "tweet_count": 8431, "listed_count": 0}}, {"id": "859415667958611968", "location": "Puerto Vallarta, Jalisco", "verified": false, "name": "David", "username": "SnachDoglover", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 432, "tweet_count": 196, "listed_count": 0}}, {"id": "835516693447393289", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Benachio", "username": "_benachio_", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 313, "tweet_count": 26828, "listed_count": 0}}, {"id": "1165070692670476289", "verified": false, "name": "lucas", "username": "luqiasf1", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 214, "tweet_count": 13636, "listed_count": 2}}, {"id": "1163921369215750145", "location": "Asturias, Principado de Asturi", "verified": false, "name": "montserrat D\u00edaz V\u00e1zquez \ud83e\udd89\ud83e\udd89\ud83e\udd89\ud83e\udd89\ud83e\udd56\ud83e\udd96", "username": "MontserratDazV1", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 690, "tweet_count": 21634, "listed_count": 0}}, {"id": "1198949865763553280", "verified": false, "name": "Buhita 15", "username": "Buhita15", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1183, "tweet_count": 16997, "listed_count": 2}}, {"id": "2980497358", "location": "En el aqu\u00ed y en el ahora\ud83c\udf10", "verified": false, "name": "\u2661\u30fb\u25cd\u2727\u2060*\u2218\u2060\u02da\u13ca\u2060\u02d8\u2060 Mariarens", "username": "mariarens1971", "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 4874, "tweet_count": 78449, "listed_count": 6}}, {"id": "1087469007261913091", "verified": false, "name": "Moreeee\ud83c\udf3a\ud83e\udd19\ud83c\udffb", "username": "moreegmz", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 319, "tweet_count": 3136, "listed_count": 0}}, {"id": "1169068978628681733", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Leo.badami_", "username": "PsychoLogic4l", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 227, "tweet_count": 877, "listed_count": 0}}, {"id": "962833157069426688", "verified": false, "name": "lexi", "username": "amoaquiii", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 647, "tweet_count": 13671, "listed_count": 0}}, {"id": "818819058", "verified": false, "name": "malena\ud83c\udf3c", "username": "Malenagtt", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 504, "tweet_count": 31036, "listed_count": 0}}, {"id": "1104868809217851392", "location": "( \u25e0\u00b7\u25e0)\u10d0 ", "verified": false, "name": "caju flamengo", "username": "joshuanismo", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 765, "tweet_count": 31273, "listed_count": 5}}, {"id": "885158235514253313", "location": "La Molina", "verified": false, "name": "Aldo V\u00e1squez Podest\u00e1", "username": "AldoVasquezP", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1187, "tweet_count": 60192, "listed_count": 0}}, {"id": "1095463822700236801", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "\u0647\u0646\u0631", "username": "simondodero", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 345, "tweet_count": 6779, "listed_count": 0}}, {"id": "1029825002307244032", "location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "\u0110a\u00eei", "username": "DaivelliseG", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 702, "tweet_count": 9289, "listed_count": 0}}, {"id": "2223862687", "location": "zona oeste, rio", "verified": false, "name": "alice", "username": "mirabolei", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 300, "tweet_count": 31152, "listed_count": 0}}, {"id": "3025383333", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis Laguardia", "username": "laguardia_jose", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 54, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}}, {"id": "1027353989669679104", "verified": false, "name": "Andrey Hudson", "username": "AndreyHudson2", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1168, "tweet_count": 2376, "listed_count": 0}}, {"id": "190445688", "verified": false, "name": "o\u026f\u0131u\u0250s\u01ddp", "username": "ninaciupak", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 713, "tweet_count": 68887, "listed_count": 14}}, {"id": "756994233605644288", "location": "Makai Realm #Capcom", "verified": false, "name": "Morrigan Aensland", "username": "Chichisland", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 466, "tweet_count": 7687, "listed_count": 7}}, {"id": "1681238592", "location": "@OfCursedDestiny \u2661", "verified": false, "name": "C\u1d0f\u029f\u1d05\ufe63\u0299\u029f\u1d0f\u1d0f\u1d05\u1d07\u1d05 \u1d0b\u026a\u029f\u029f\u1d07\u0280\uff0e", "username": "blondebomb_TK", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 293, "tweet_count": 23903, "listed_count": 3}}, {"id": "1040939143717707776", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud835\udd2d\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd20\ud835\udd25\ud835\udd2c", "username": "alseimer_", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 533, "tweet_count": 26062, "listed_count": 0}}, {"id": "901809879886815234", "location": "Santander, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud835\udd88\ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd87\ud835\udd86", "username": "Alba031__", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 355, "tweet_count": 3100, "listed_count": 0}}, {"id": "838528004", "verified": false, "name": "Pilar Rodr\u00edguez \u2716", "username": "pilarodriguezc_", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 138, "tweet_count": 22207, "listed_count": 0}}, {"id": "163853455", "location": "qm sabe", "verified": false, "name": "camar\u00e3o que dorme a onda leva", "username": "weirdrick", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 437, "tweet_count": 61193, "listed_count": 4}}, {"id": "1110553657290952704", "location": "Llanera, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pilar\ud83e\udd89\ud83e\udd89\ud83e\udd89\ud83e\udd89\ud83d\udcbc", "username": "PilarDiazrodri2", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 328, "tweet_count": 4951, "listed_count": 0}}, {"id": "1118432292131753984", "verified": false, "name": "Notiziedi", "username": "Notiziedi_it", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}}, {"id": "455316813", "verified": false, "name": "Orgullosamente gocha", "username": "akatherinec", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 316, "tweet_count": 6729, "listed_count": 0}}, {"id": "494612605", "location": "All over. Aqu\u00ed y all\u00e1", "verified": false, "name": "Marco Antonio Su\u00e1rez", "username": "zerausm", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 839, "tweet_count": 14084, "listed_count": 7}}, {"id": "789157816997187584", "location": "somewhere", "verified": false, "name": "sch\u00f6n // team black", "username": "tollpatschigee", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1025, "tweet_count": 18053, "listed_count": 0}}, {"id": "1180926244122218496", "verified": false, "name": "Spereiramartins\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 100% conservador", "username": "spereiramartins", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 387, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}}, {"id": "116519514", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": true, "name": "Joice Hasselmann", "username": "joicehasselmann", "public_metrics": {"followers_count": 370118, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}}, {"id": "630657820", "location": "Honolulu ", "verified": false, "name": "No tengo clasico .", "username": "badmotherfucke5", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 771, "tweet_count": 127543, "listed_count": 3}}, {"id": "2700974386", "location": "Santiago, Dominican Republic", "verified": false, "name": "Eduar", "username": "bryner_jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 1, "tweet_count": 1894, "listed_count": 0}}, {"id": "705662960", "location": "A\u00f1asco, Puerto Rico", "verified": false, "name": "naho naho", "username": "Nahomymarie_", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 193, "tweet_count": 4155, "listed_count": 1}}, {"id": "891444937987960832", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "\u26a1Fede\u26a1", "username": "Fdmoreno01", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 227, "tweet_count": 7264, "listed_count": 0}}, {"id": "756634585111334912", "location": "Tucuru\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "Baia Barros", "username": "Elbarroslucas", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 191, "tweet_count": 11824, "listed_count": 1}}, {"id": "805736766", "location": "Caracas", "verified": false, "name": "Eligop", "username": "eligop", "public_metrics": {"followers_count": 6166, "following_count": 6493, "tweet_count": 177565, "listed_count": 4}}, {"id": "107882600", "location": "Donostia (por ahora) ", "verified": false, "name": "Mary Carmen Lopez", "username": "supermarylicius", "public_metrics": {"followers_count": 19490, "following_count": 2276, "tweet_count": 49542, "listed_count": 22}}, {"id": "462425455", "location": "En algun lugar ", "verified": false, "name": "Lis", "username": "mairobyjerez", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 227, "tweet_count": 83023, "listed_count": 11}}, {"id": "924246542269239296", "location": "Costa e Silva, Joinville", "verified": false, "name": "arthhu\u00fa", "username": "arthurzalhos", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 367, "tweet_count": 7722, "listed_count": 0}}, {"id": "1195546766193680386", "location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "name": "RED/5WE juanitos \uc8fc\uc548", "username": "red_juanitos", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 497, "tweet_count": 17925, "listed_count": 2}}, {"id": "493528347", "verified": false, "name": "La Verdolaga", "username": "twerking_cookie", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 360, "tweet_count": 12482, "listed_count": 3}}, {"id": "993670532087369729", "location": "Sem Localiza\u00e7\u00e3o", "verified": false, "name": "2T\u270c", "username": "eternonaldin57", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 705, "tweet_count": 9495, "listed_count": 0}}, {"id": "1133123094388838404", "location": "\ud83d\ude89", "verified": false, "name": "- \ud83c\udde8\ud83c\udde6'", "username": "MaicoonSantana", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 306, "tweet_count": 1902, "listed_count": 0}}, {"id": "197431111", "location": "Alto Araguaia-MT/Cuiab\u00e1-MT", "verified": false, "name": "Diogo Eberhardt \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Diogo_Eberhardt", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1602, "tweet_count": 54744, "listed_count": 9}}, {"id": "1078827873853677568", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "\u212c \u2726", "username": "disneyreligion", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1147, "tweet_count": 20575, "listed_count": 0}}, {"id": "39748249", "location": "Maring\u00e1, Paran\u00e1", "verified": false, "name": "CBN Maring\u00e1", "username": "cbnmaringa", "public_metrics": {"followers_count": 12648, "following_count": 166, "tweet_count": 101177, "listed_count": 117}}, {"id": "46695148", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Cr7 - LULA13. Desde 1989!", "username": "Dr_Andre_13", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1212, "tweet_count": 35970, "listed_count": 0}}, {"id": "2959459379", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Fotos de Fatos", "username": "FotosDeFatos", "public_metrics": {"followers_count": 331530, "following_count": 51, "tweet_count": 20235, "listed_count": 552}}, {"id": "1023944107826262017", "location": "Ouro Preto, Brasil", "verified": false, "name": "caipora", "username": "wormwood___", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 346, "tweet_count": 52420, "listed_count": 1}}, {"id": "130233687", "location": "Copacabana, RJ/Br", "verified": false, "name": "#SeN\u00e3oAgora,Quando?", "username": "hannahcovolo", "public_metrics": {"followers_count": 3153, "following_count": 1052, "tweet_count": 326376, "listed_count": 29}}, {"id": "1442694728", "location": "Unknown", "verified": false, "name": "Parkerthethief", "username": "Parkerthethief", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 595, "tweet_count": 29566, "listed_count": 37}}, {"id": "248857059", "location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "name": "MVZ. Alexander Soza V.", "username": "asozav", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 775, "tweet_count": 3627, "listed_count": 1}}, {"id": "2730928346", "verified": false, "name": "Loco Perez", "username": "locoperez87", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 320, "tweet_count": 22271, "listed_count": 0}}, {"id": "550507285", "location": "Los canales Miranda, Venezuela", "verified": false, "name": "yudith jimenez", "username": "yudithjimenez1", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 690, "tweet_count": 5223, "listed_count": 1}}, {"id": "807240083816464384", "location": "El Mejor Pais De Chile\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "name": "Carla\ud83c\udf1e", "username": "crs2401", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 220, "tweet_count": 8412, "listed_count": 0}}, {"id": "48148436", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Vicente Toledo", "username": "elyayo82", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 2974, "tweet_count": 34556, "listed_count": 6}}, {"id": "496493810", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Jesus Chuo Torrealba", "username": "ChuoTorrealba", "public_metrics": {"followers_count": 1066213, "following_count": 8470, "tweet_count": 204529, "listed_count": 2318}}, {"id": "402967651", "location": "MX", "verified": false, "name": "spooky paula\u2077 \ud83d\udc7b", "username": "paulastwords", "public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 826, "tweet_count": 80750, "listed_count": 12}}, {"id": "3174176524", "location": "Idai", "verified": false, "name": "~lylis~", "username": "lyliaksenen", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 325, "tweet_count": 22363, "listed_count": 0}}, {"id": "2356515141", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Sergio Caruzo \u2605\u5f61", "username": "CaruzoSergio", "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 3060, "tweet_count": 20770, "listed_count": 2}}, {"id": "119131527", "location": "Montreal - Canad\u00e1", "verified": false, "name": "Juan Carlos Baz\u00e1n", "username": "JCBazan", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 29, "tweet_count": 2169, "listed_count": 0}}, {"id": "235139317", "location": "Lima", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"id": "988214495133732864", "location": "Don Torcuato ", "verified": false, "name": "\u2022Oktubre\u2022", "username": "Vickihazel4", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 156, "tweet_count": 10925, "listed_count": 0}}, {"id": "3073584767", "verified": false, "name": "AlvaroLuzon", "username": "AlvaroLuzonH", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1814, "tweet_count": 17711, "listed_count": 15}}, {"id": "291916948", "location": "almeria", "verified": false, "name": "gema paniagua", "username": "gemapaniagua", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 614, "tweet_count": 3320, "listed_count": 0}}, {"id": "1138483368386027521", "location": "Resist\u00eancia ", "verified": false, "name": "Gueimista Esquerd\u00edster", "username": "23rd_cigarette", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 970, "tweet_count": 20421, "listed_count": 0}}, {"id": "836762023409123329", "location": "Londres", "verified": false, "name": "Lorde Ingl\u00eas", "username": "syk4ryo", "public_metrics": {"followers_count": 3338, "following_count": 24, "tweet_count": 99498, "listed_count": 3}}, {"id": "73785416", "location": "Terra do Nunca", "verified": false, "name": "PASTORA do meu rebanho,Lula13 Presidente \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "Adote1Amigo", "public_metrics": {"followers_count": 5546, "following_count": 4855, "tweet_count": 128998, "listed_count": 58}}, {"id": "119174866", "location": "Lima, Peru", "verified": true, "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios", "username": "rmapalacios", "public_metrics": {"followers_count": 3658259, "following_count": 74, "tweet_count": 120189, "listed_count": 4316}}, {"id": "2915796790", "location": "Murcia", "verified": false, "name": "Abel Novoa", "username": "AbelNovoa", "public_metrics": {"followers_count": 6158, "following_count": 1235, "tweet_count": 18688, "listed_count": 122}}, {"id": "555793892", "location": "Murcia-Spain", "verified": false, "name": "RR NEWS", "username": "RosaRodaNews", "public_metrics": {"followers_count": 14354, "following_count": 2288, "tweet_count": 81383, "listed_count": 169}}, {"id": "2898533879", "location": "Florencio Varela, Argentina", "verified": false, "name": "t i z i a n a", "username": "Titi_zamudio", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 1480, "tweet_count": 75354, "listed_count": 0}}, {"id": "976410283", "verified": false, "name": "FRAESMA", "username": "2012financiero", "public_metrics": {"followers_count": 3631, "following_count": 3296, "tweet_count": 264526, "listed_count": 40}}, {"id": "309732089", "verified": false, "name": "karin", "username": "KarinLuzuriaga", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 788, "tweet_count": 5532, "listed_count": 1}}, {"id": "1965252368", "location": "Gye", "verified": false, "name": "Betto", "username": "El_Imprudentee", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1537, "tweet_count": 62556, "listed_count": 7}}, {"id": "112697645", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "JCabrera", "username": "JHCabreraB", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 482, "tweet_count": 50013, "listed_count": 7}}, {"id": "867511040870940673", "verified": false, "name": "giovi", "username": "giovvanna__", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 224, "tweet_count": 18173, "listed_count": 0}}, {"id": "1167442046648508417", "location": "Cojedes, Venezuela", "verified": false, "name": "Nancy Diaz", "username": "Ynna_1966", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1299, "tweet_count": 17420, "listed_count": 1}}, {"id": "524477196", "verified": false, "name": "Yo no sufro de locura... #Apruebo", "username": "NoSufroDeLocura", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 441, "tweet_count": 3644, "listed_count": 0}}, {"id": "1102658553762983942", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "El Venezolano Colombia", "username": "ElVenezolanoCo", "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 1820, "tweet_count": 32970, "listed_count": 24}}, {"id": "381057103", "location": "A una era de la derecha #Chile", "verified": false, "name": "Meaburro \ud83c\udf33", "username": "meaburroenlaweb", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 428, "tweet_count": 6293, "listed_count": 2}}, {"id": "1673622067", "location": "La bella ciudad de Tarapoto", "verified": false, "name": "Victor Montenegro Diaz", "username": "vctr_manuel", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 245, "tweet_count": 31903, "listed_count": 2}}, {"id": "913866515971297280", "location": "Catacaos, Peru", "verified": false, "name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "username": "PedroHSaavedra1", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66120, "listed_count": 3}}, {"id": "4657326675", "verified": false, "name": "Lauri Jim\u00e9nez", "username": "laurijimenezo", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 339, "tweet_count": 26857, "listed_count": 1}}, {"id": "716304316651421697", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Rose Cabral", "username": "DanasccRose", "public_metrics": {"followers_count": 6456, "following_count": 7090, "tweet_count": 179455, "listed_count": 14}}, {"id": "471522599", "location": "Made in Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "\u03c9i\u0e17c\u043d\u0454s\u03c4\u0454r", "username": "Wbr_Antonyo", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1034, "tweet_count": 24672, "listed_count": 8}}, {"id": "594836948", "verified": false, "name": "\ud83c\udf08\u20e4 A N D \u02e2\u1d9c\u1da6", "username": "INConnectedA", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 1007, "tweet_count": 153581, "listed_count": 4}}, {"id": "2784990872", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8a", "username": "Candeesca", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 187, "tweet_count": 9441, "listed_count": 0}}, {"id": "81317399", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Paulinho Fillho", "username": "paulinhofillho", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 191, "tweet_count": 2659, "listed_count": 0}}, {"id": "1081186030735290369", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Gerson Alvim \u25e4\u2720\u25e2", "username": "gersonalvim82", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 187, "tweet_count": 2397, "listed_count": 0}}, {"id": "4134399569", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "PLEASE DONT TEST ME PLEASE DONT TEST ME PLEASE DO", "username": "simbadddddd", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 374, "tweet_count": 7451, "listed_count": 0}}, {"id": "112471499", "verified": false, "name": "Ricardo Q", "username": "onlyrichard20", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 274, "tweet_count": 27977, "listed_count": 1}}, {"id": "741182263", "location": "S\u00e3o Paulo- SP", "verified": false, "name": "C\u00e2meras na lapela Pol\u00edticos/Justi\u00e7a zera Corrup\u00e7\u00e3o", "username": "SCezarp", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 2606, "tweet_count": 80092, "listed_count": 0}}, {"id": "1173313381488627712", "verified": false, "name": "Augusto Ramos", "username": "Augusto58770700", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 276, "tweet_count": 10387, "listed_count": 3}}, {"id": "28108748", "location": "Bahia", "verified": false, "name": "Rafael Velame", "username": "rafaelvelame", "public_metrics": {"followers_count": 9694, "following_count": 839, "tweet_count": 55745, "listed_count": 53}}, {"id": "536398359", "verified": false, "name": "Gabriela G.", "username": "GABBYJGR", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 543, "tweet_count": 12539, "listed_count": 0}}, {"id": "4047885555", "verified": false, "name": "Nayla", "username": "NaySchiro", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 339, "tweet_count": 15380, "listed_count": 0}}, {"id": "2769026597", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Nati", "username": "undercontrol02", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 371, "tweet_count": 15432, "listed_count": 2}}, {"id": "166619582", "verified": false, "name": "Brunetz", "username": "Bruneeetz", "public_metrics": {"followers_count": 5364, "following_count": 831, "tweet_count": 38750, "listed_count": 9}}, {"id": "4898740773", "verified": false, "name": "manuela", "username": "ManuelaS1503", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 627, "tweet_count": 16827, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/eNZgCvpJFl", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T13:00:04.000Z", "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1208371556910555136"], "id": "1208371556910555136", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 52, "tag": "ebook"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "thriller"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/eNZgCvpJFl", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1208371556910555136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNZgCvpJFl", "media_key": "7_1208371473670389760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"text": "La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la tendencia suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:38:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "68861723", "edit_history_tweet_ids": ["1208411467848007680"], "id": "1208411467848007680", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 96, "like_count": 993, "quote_count": 18}}, {"text": "Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos en los pr\u00f3ximos a\u00f1os, con decenas de proyectos mineros de uranio instalados en la cuenca del r\u00edo Chubut? https://t.co/5sDzFo2Vyl", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:01:36.000Z", "author_id": "449962416", "edit_history_tweet_ids": ["1208417241458454528"], "id": "1208417241458454528", "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 219, "probability": 0.4954, "type": "Place", "normalized_text": "Chubut"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/5sDzFo2Vyl", "expanded_url": "https://twitter.com/NoalaminaEsquel/status/1208417241458454528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5sDzFo2Vyl", "media_key": "3_1208417208990343172"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 5}}, {"text": "#21dic|\u00a1Lamentable! Hombre lanza al vac\u00edo a su hija y luego se suicida\nEl d\u00eda de ayer, fallecieron padre e hija, luego de que este los arrojara a ambos al vac\u00edo en el Sambil de Caracas. El sr era Fiscal del MP\n\nLee m\u00e1s sobre esta noticia en \nhttps://t.co/Ul3r6txX89\n\n#ElCandelazo https://t.co/cIYxhMjHna", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:30:00.000Z", "author_id": "704495653", "edit_history_tweet_ids": ["1208424388174974976"], "id": "1208424388174974976", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "21dic"}, {"start": 267, "end": 279, "tag": "ElCandelazo"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3997, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.4336, "type": "Person", "normalized_text": "MP\n\nLee"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Ul3r6txX89", "expanded_url": "http://elcandelazo.com/hombre-lanza-a-su-hija-al-vacio-y-luego-se-suicida-en-el-sambil/", "display_url": "elcandelazo.com/hombre-lanza-a\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/cIYxhMjHna", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCandelazoNews/status/1208424388174974976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cIYxhMjHna", "media_key": "3_1208377016548044801"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 (Prof mal amada) https://t.co/QB9jlfpYrX", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:08:17.000Z", "author_id": "759237872398503936", "edit_history_tweet_ids": ["1208418925853196289"], "id": "1208418925853196289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/QB9jlfpYrX", "expanded_url": "https://twitter.com/ch7_henrique/status/1208416861668466689", "display_url": "twitter.com/ch7_henrique/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208416861668466689"}]}, {"text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "author_id": "821869276252532737", "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "id": "1208217020849958913", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}]}, {"text": "La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley. Espero que esto ayude a que entren en raz\u00f3n aquellos que siguen con la tesis suicida de \u201chay que cambiar a Guaido o destruir la AN\u201d. Uni\u00f3n y pa Lante.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T02:00:21.000Z", "author_id": "53678101", "edit_history_tweet_ids": ["1207843146866085888"], "id": "1207843146866085888", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.5933, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 935, "like_count": 3416, "quote_count": 252}}, {"text": "Hombre asesina a su hija de 4 a\u00f1os en pleno centro comercial de Caracas y luego se suicida: suicidarse tras cometer el crimen en pleno Centro Comercial de Sambil, Caracas. El hombre fue identificado como Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo, un funcionario\u2026 https://t.co/4CvuyfoPBv #Mundo https://t.co/R5PnoYdeaz", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:34:33.000Z", "author_id": "2348878033", "edit_history_tweet_ids": ["1208425533219827712"], "id": "1208425533219827712", "entities": {"hashtags": [{"start": 272, "end": 278, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.6233, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 204, "end": 229, "probability": 0.6561, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/4CvuyfoPBv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLjSxN", "display_url": "dlvr.it/RLjSxN"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/R5PnoYdeaz", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1208425533219827712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5PnoYdeaz", "media_key": "3_1208425531332390912"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorismo hambreador, corrupto y suicida.\nAlberto Fujimori ser\u00e1 el pol\u00edtico m\u00e1s c\u00ednico, cobarde y sinverg\u00fcenza que se hace el moribundo rumbo al bicentenario. https://t.co/Z6dJP8VRVV", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T01:28:43.000Z", "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "author_id": "102830647", "edit_history_tweet_ids": ["1208197571836989441"], "id": "1208197571836989441", "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Z6dJP8VRVV", "expanded_url": "https://twitter.com/MEF1964/status/1047993125338324993", "display_url": "twitter.com/MEF1964/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 1, "like_count": 129, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1047993125338324993"}]}, {"text": "I governativi hanno presso anche al Rafah, ed ora devono reggere l'urto di un contrattacco di HTS con la tecnica di autobomba guidata da un attaccante suicida e successivo assalto di inghmasi (forze di \u00e8lite jahdiste).", "lang": "it", "created_at": "2019-12-21T11:25:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "128609313", "author_id": "128609313", "edit_history_tweet_ids": ["1208347747994210304"], "id": "1208347747994210304", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208336109765312512"}]}, {"text": "Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado por Lagomarsino.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T13:10:09.000Z", "author_id": "176669543", "edit_history_tweet_ids": ["1208374097123696640"], "id": "1208374097123696640", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.8052, "type": "Place", "normalized_text": "Lagomarsino"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 12, "like_count": 227, "quote_count": 1}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 vesti\u00e1rio\nfoi pego colando: \u2705 (prof era par\u00e7a) https://t.co/xVAdrk3WiS", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:00:05.000Z", "author_id": "4177535291", "edit_history_tweet_ids": ["1208416861668466689"], "id": "1208416861668466689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 13}, "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/xVAdrk3WiS", "expanded_url": "https://twitter.com/bragacrvg98/status/1208263793714900992", "display_url": "twitter.com/bragacrvg98/st\u2026"}]}}, {"text": "@ChacaoToday El pa\u00eds est\u00e1 tan bien, que del otro lado del espectro, mucha gente huye o se suicida. \nTodo normalito.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:09:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "2794651183", "author_id": "109077835", "edit_history_tweet_ids": ["1208419335158542338"], "id": "1208419335158542338", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208414627979239425"}]}, {"text": "@juanivaliente17 236 te gane!!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:31:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juanivaliente17", "id": "336652254"}]}, "in_reply_to_user_id": "336652254", "author_id": "2504837678", "edit_history_tweet_ids": ["1208424711723634688"], "id": "1208424711723634688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208407741036998657"}]}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento del suicidio y el papel que cada uno de nosotros podemos jugar para ayudar a prevenirlo dentro de @FuerzasMilCol. \u00a1No est\u00e1s solo #SanidadMilitar te acompa\u00f1a! https://t.co/3l10LAY4Fu", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T12:18:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 220, "end": 234, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 266, "tag": "SanidadMilitar"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3l10LAY4Fu", "expanded_url": "https://twitter.com/FuerzasMilCol/status/1208361113735368704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3l10LAY4Fu", "media_key": "3_1208361094781317120"}]}, "author_id": "133112225", "edit_history_tweet_ids": ["1208361113735368704"], "id": "1208361113735368704", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 0}}, {"text": "@AnaLaterza97 Que genia, pero para donar sangre MINIMO tiene que pasar 4 meses, entre una donaci\u00f3n y otra. Un abrazo.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:23:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AnaLaterza97", "id": "104230611"}]}, "in_reply_to_user_id": "104230611", "author_id": "907073862", "edit_history_tweet_ids": ["1208422824651702272"], "id": "1208422824651702272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208409732274372610"}]}, {"text": "No entiendo a esa gente que dice que va a orar por el alma del asesino- suicida del Sambil. De verdad, no tiene justificaci\u00f3n de ning\u00fan tipo. No hab\u00eda necesidad de quitarle la vida a esa ni\u00f1a de tan solo 4 a\u00f1os. Ese tipo que se queme en el infierno.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T13:44:51.000Z", "author_id": "225417106", "edit_history_tweet_ids": ["1208382827978473473"], "id": "1208382827978473473", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.3812, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 13, "like_count": 220, "quote_count": 5}}, {"text": "No quisiera frivolizar, el suicidio es un \"tema\" en Francia. Desde hace a\u00f1os, se suicida un agricultor cada tres d\u00edas", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T08:27:25.000Z", "author_id": "2967405821", "edit_history_tweet_ids": ["1208302943935586304"], "id": "1208302943935586304", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "La ministra de Econom\u00eda y Finanzas, #Mar\u00edaAntonietaAlva, sostiene que \"hace varias d\u00e9cadas\" se debi\u00f3 avanzar en diversificaci\u00f3n productiva. https://t.co/WvLHkcnWu1", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:23:01.000Z", "author_id": "2205328350", "edit_history_tweet_ids": ["1208422632158302209"], "id": "1208422632158302209", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 55, "tag": "Mar\u00edaAntonietaAlva"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5405, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edaAntonietaAlva"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/WvLHkcnWu1", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/ministra-alva-es-importante-avanzar-de-una-forma-mas-agresiva-en-la-diversificacion-productiva/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/ministra-al\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 34, "quote_count": 1}}, {"text": "Aqu\u00ed todos juzgan a quien se suicida, todos juzgan a quien se deprime, todos juzgan a quien decide ser feliz a pesar de el entorno, todos juzgan a quien celebra la navidad, todos juzgan a quien no insulta, todos juzgan a quien no piensa igual. Twitter es un gigantesco manicomio.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:59:53.000Z", "author_id": "195435263", "edit_history_tweet_ids": ["1208190316060299264"], "id": "1208190316060299264", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 250, "probability": 0.897, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 0}}, {"text": "Veh\u00edculo de Carabineros aplasta a Manifestante...\n(Im\u00e1genes de Alto impacto) https://t.co/S90Vr1nZdO", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:08:20.000Z", "author_id": "1733398962", "edit_history_tweet_ids": ["1208177344705441794"], "id": "1208177344705441794", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.4324, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/S90Vr1nZdO", "expanded_url": "https://twitter.com/Dn_Vitocorleone/status/1208177344705441794/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/S90Vr1nZdO", "media_key": "7_1208177287016923136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 192, "like_count": 317, "quote_count": 53}}, {"text": "@Adictisima @AsambleaVE Bueno yo supongo que diariamente se conoce un suicidio por hambre\n\nOtros porque no tienen medicinas para tratamiento psiqui\u00e1trico..\u00a1por ejemplo! \n\nY como la AN habla de #AyudaHumanutaria pues no s\u00e9, se me ocurre que alguno de ellos pudiera decir algo... \n\nNo s\u00e9, digo yo.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T13:54:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Adictisima", "id": "10418762"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 210, "tag": "AyudaHumanutaria"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 209, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "AyudaHumanutaria"}]}, "in_reply_to_user_id": "10418762", "author_id": "127406388", "edit_history_tweet_ids": ["1208385294057254913"], "id": "1208385294057254913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208384180423479296"}]}, {"text": "@Alopllop1 @Slaanesh_Adria Intencionada o no intencionada. Debe ense\u00f1arse y repetirse de alguien, la sociedad y la cultura no te lleva al suicidio, de hecho, mas gente se suicida en paises de primer mundo con mejores condiciones de vida que en los mas pobres.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:19:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alopllop1", "id": "1071025327009398785"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "slaanesh_adria", "id": "1290167592926285824"}]}, "in_reply_to_user_id": "1071025327009398785", "author_id": "80155234", "edit_history_tweet_ids": ["1208421845067862017"], "id": "1208421845067862017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208418808240709633"}]}, {"text": "Gente na s\u00e9rie You, o carinha l\u00e1, ele mata a Becker? N\u00e3o lembro", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:14:56.000Z", "author_id": "1281671929", "edit_history_tweet_ids": ["1208420599414116352"], "id": "1208420599414116352", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4641, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie You"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Becker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274cvesti\u00e1rio\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Jz5XnIJfvR", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T16:02:24.000Z", "author_id": "918694520765669376", "edit_history_tweet_ids": ["1208417442420187137"], "id": "1208417442420187137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Jz5XnIJfvR", "expanded_url": "https://twitter.com/ch7_henrique/status/1208416861668466689", "display_url": "twitter.com/ch7_henrique/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208416861668466689"}]}, {"text": "@claudioea123 @Slaanesh_Adria Ah vale, entonces no crees que \"ense\u00f1arme algo\" necesite que alguien me ense\u00f1a de manera intencionada.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:07:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "claudioea123", "id": "80155234"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "slaanesh_adria", "id": "1290167592926285824"}]}, "in_reply_to_user_id": "80155234", "author_id": "1071025327009398785", "edit_history_tweet_ids": ["1208418808240709633"], "id": "1208418808240709633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208418103371194370"}]}, {"text": "@erxsennin_ um smurf ou um troll amiga? fica dif\u00edcil", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:56:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "erxsennin_", "id": "1325668353982259201"}]}, "in_reply_to_user_id": "1089261531496353792", "author_id": "3138272884", "edit_history_tweet_ids": ["1208415949407367168"], "id": "1208415949407367168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208176036531384320"}]}, {"text": "1.- Jose Luis Guevara (Funcionario del Ministerio P\u00fablico), se suicida en el Sambil tomando la vida de su hija (4 a\u00f1os) con \u00e9l.\n2.- Aparece el cuerpo de una mujer  en el r\u00edo Guaire a la altura del Rosal.\nTitulares de esta semana.\nLa supuesta \u201cnormalidad\u201d del pa\u00eds tiene su precio.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:59:26.000Z", "author_id": "66567277", "edit_history_tweet_ids": ["1208401598831087617"], "id": "1208401598831087617", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "Jose Luis Guevara"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.6354, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5259, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.5372, "type": "Place", "normalized_text": "Guaire"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"text": "CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente falopero, suicida o filo-fascista con insomnio. A diferencia de ahora, que se compone principalmente de suicidas, faloperos y filo-fascistas.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:22:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 55, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7109, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "author_id": "747898915", "edit_history_tweet_ids": ["1208180818306371587"], "id": "1208180818306371587", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 19, "like_count": 484, "quote_count": 5}}, {"text": "@Federica989111 @MattFiliBusto Questo cadr\u00e0 in una profonda depressione non appena si andr\u00e0 a votare", "lang": "it", "created_at": "2019-12-21T13:38:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Federica989111", "id": "1044962783069171712"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "MattFiliBusto", "id": "901853650833768449"}]}, "in_reply_to_user_id": "1044962783069171712", "author_id": "385613572", "edit_history_tweet_ids": ["1208381118849921025"], "id": "1208381118849921025", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208332758050885633"}]}, {"text": "No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed suicida\"\nhttps://t.co/G0HXD0wTsK", "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T17:11:29.000Z", "author_id": "3143260474", "edit_history_tweet_ids": ["1208072439239979013"], "id": "1208072439239979013", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 130, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed suicida"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/G0HXD0wTsK", "expanded_url": "https://twitter.com/Guille_FerRam/status/1191479993525817347", "display_url": "twitter.com/Guille_FerRam/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 17, "like_count": 1269, "quote_count": 15}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191479993525817347"}]}, {"text": "@Rosie867 @RCamachoVzla Exacto...creo que el suicida se quita la vida para castigar a alguien, si esa fue su intenci\u00f3n e incluyo a su hija para hacerlo doble, doble debe ser el dolor de la madre, por perder a su hija y por sentirse culpable de no haber sido precavida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T03:30:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rosie867", "id": "480069128"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}]}, "in_reply_to_user_id": "480069128", "author_id": "53243649", "edit_history_tweet_ids": ["1208228264604577792"], "id": "1208228264604577792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208225228687577088"}]}, {"text": "Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T16:12:16.000Z", "author_id": "298321980", "edit_history_tweet_ids": ["1208419926295400448"], "id": "1208419926295400448", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3068, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Un delincuente suicida, no les ense\u00f1an que no se deben interponer en el camino de una tanqueta?? https://t.co/9b96EGMqjT", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:33:02.000Z", "author_id": "14781971", "edit_history_tweet_ids": ["1208410051641253889"], "id": "1208410051641253889", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/9b96EGMqjT", "expanded_url": "https://twitter.com/Dn_Vitocorleone/status/1208177344705441794", "display_url": "twitter.com/Dn_Vitocorleon\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208177344705441794"}]}, {"text": "@CarcelPrisiones @20m Yoga, taller de escritura, cer\u00e1mica, literatura....Si la sociedad supiera lo q pasa intramuros, #Marlaskadision  #ortizdimision @interiorgob y todos los q defienden \u00e9ste buen\u00edsmo suicida, ya no estar\u00edan d\u00f3nde est\u00e1n!!! #sosprisionesenlosPGE\n#TuAbandonoMePuedeMatar #sosprisiones", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T09:26:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 21, "username": "20m", "id": "31090827"}, {"start": 150, "end": 162, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 133, "tag": "Marlaskadision"}, {"start": 135, "end": 149, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 240, "end": 261, "tag": "sosprisionesenlosPGE"}, {"start": 262, "end": 285, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}, {"start": 286, "end": 299, "tag": "sosprisiones"}]}, "in_reply_to_user_id": "4096795157", "author_id": "812430904186589184", "edit_history_tweet_ids": ["1208317855592321024"], "id": "1208317855592321024", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208314970884194305"}]}, {"text": "Banksy presenta en Bel\u00e9n un nacimiento de Navidad entre muros https://t.co/Ivh835uLzp", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:57:50.000Z", "author_id": "27011708", "edit_history_tweet_ids": ["1208416293650681857"], "id": "1208416293650681857", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3937, "type": "Person", "normalized_text": "Banksy"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4567, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9n"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.5384, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Ivh835uLzp", "expanded_url": "https://www.prensa.com/cultura/banksy-presenta-en-belen-un-nacimiento-de-navidad-entre-muros/", "display_url": "prensa.com/cultura/banksy\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.prensa.com/cultura/banksy-presenta-en-belen-un-nacimiento-de-navidad-entre-muros/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto y Video) https://t.co/vWCirnYB2r", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:08:33.000Z", "author_id": "2334661493", "edit_history_tweet_ids": ["1208388791381168129"], "id": "1208388791381168129", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.275, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/vWCirnYB2r", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/padre-lanza-a-su-hija-al-vacio-desde-el-nivel-autopista-del-sambil-en-caracas-y-luego-se-suicida-foto-y-video/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/pad\u2026", "status": 503, "unwound_url": "https://albertonews.com/nacionales/padre-lanza-a-su-hija-al-vacio-desde-el-nivel-autopista-del-sambil-en-caracas-y-luego-se-suicida-foto-y-video/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "e o ratinho que apareceu aqui em casa https://t.co/Euj4C9tUU1", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T14:43:18.000Z", "author_id": "3391314070", "edit_history_tweet_ids": ["1208035151399264256"], "id": "1208035151399264256", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.4159, "type": "Person", "normalized_text": "ratinho"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/Euj4C9tUU1", "expanded_url": "https://twitter.com/laurinhapace/status/1208035151399264256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Euj4C9tUU1", "media_key": "7_1208034912844038154"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18279, "reply_count": 2675, "like_count": 91287, "quote_count": 10315}}, {"text": "App para m\u00f3viles de prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/VNMKKewjjT", "lang": "es", "created_at": "2019-11-23T14:51:02.000Z", "author_id": "1092126705114849281", "edit_history_tweet_ids": ["1198252621653532672"], "id": "1198252621653532672", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/VNMKKewjjT", "expanded_url": "http://rviv.ly/zIAcJC", "display_url": "rviv.ly/zIAcJC"}]}}, {"text": "\u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/LvmTUsb4FH", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:39:18.000Z", "author_id": "2334661493", "edit_history_tweet_ids": ["1208185139353833472"], "id": "1208185139353833472", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.402, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/LvmTUsb4FH", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/ultima-hora-padre-lanza-a-su-hija-al-vacio-desde-el-nivel-autopista-del-sambil-en-caracas-y-luego-se-suicida-foto/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/ult\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 21, "like_count": 37, "quote_count": 20}}, {"text": "@king18plus Escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude22 gracias por ser parte \u2728\u2728\ud83e\udd7a", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:58:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "king18plus", "id": "1439269056"}]}, "in_reply_to_user_id": "1439269056", "author_id": "775375472", "edit_history_tweet_ids": ["1208416482717245440"], "id": "1208416482717245440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208414456486739970"}]}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: mais ou menos\nnota vermelha: n\u00e3o\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: kkk n\u00e3o\ndiretoria: sim\nchorou na sala: n\u00e3o\npegou algm no banheiro: n\u00e3o\nfoi pego colando: n\u00e3o https://t.co/faIoQtDspr", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T17:14:53.000Z", "author_id": "1172350788393492480", "edit_history_tweet_ids": ["1207710908765609985"], "id": "1207710908765609985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/faIoQtDspr", "expanded_url": "https://t.co/faIoQtDspr", "display_url": "t.co/faIoQtDspr"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso da sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/GqM5sbto7C", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T23:42:10.000Z", "author_id": "4438804882", "edit_history_tweet_ids": ["1206358822283034626"], "id": "1206358822283034626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/GqM5sbto7C", "expanded_url": "https://twitter.com/sabrina_melosz/status/1206356724812267521", "display_url": "twitter.com/sabrina_melosz\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206356724812267521"}]}, {"text": "Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas, caen en el fuego.  La larga cadena de traiciones y destrucci\u00f3n de Morales no da tregua ni en diciembre. Les comparto mi art\u00edculo. https://t.co/hem6AEYFMH", "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T14:15:37.000Z", "author_id": "67033348", "edit_history_tweet_ids": ["1208028180931629057"], "id": "1208028180931629057", "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 192, "probability": 0.6625, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/hem6AEYFMH", "expanded_url": "https://elperiodico.com.gt/opinion/2019/12/20/no-ha-sido-solo-lo-malo-sino-lo-tupido/", "display_url": "elperiodico.com.gt/opinion/2019/1\u2026", "unwound_url": "https://elperiodico.com.gt/opinion/2019/12/20/no-ha-sido-solo-lo-malo-sino-lo-tupido/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 46, "like_count": 453, "quote_count": 4}}, {"text": "Occhio per occhio, dente per dente. Ogni imprenditore suicida 10 politici al muro https://t.co/Bnognsa7Xc", "lang": "it", "created_at": "2019-12-21T10:27:00.000Z", "author_id": "982283017149403136", "edit_history_tweet_ids": ["1208333038406508544"], "id": "1208333038406508544", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Bnognsa7Xc", "expanded_url": "https://twitter.com/giudiiiiiiiii/status/1208330393096728576", "display_url": "twitter.com/giudiiiiiiiii/\u2026"}]}}, {"text": "vem  mulheres https://t.co/Xermjfifj9", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T18:52:03.000Z", "author_id": "422993857", "edit_history_tweet_ids": ["1208097747636805633"], "id": "1208097747636805633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 47, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/Xermjfifj9", "expanded_url": "https://twitter.com/cagethelaur/status/1208097747636805633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xermjfifj9", "media_key": "3_1208097743497056257"}]}}, {"text": "Siempre veo con melancol\u00eda mis fotos de mi tiempo de voluntario y las conservo. Unas me provocan orgullo, otras me transmiten bienestar, algunas m\u00e1s, ganas de escupir algunos rostros pero mal que bien el techo fue un espacio de crecimiento y espero que lo vuelva a ser.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:54:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1439269056", "author_id": "1439269056", "edit_history_tweet_ids": ["1208415548884824064"], "id": "1208415548884824064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208415045190922241"}]}, {"text": "Sextei com \"S\" de \"Se p\u00e1 quebrei o cr\u00e2nio\"", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T07:52:45.000Z", "author_id": "742538914322354177", "edit_history_tweet_ids": ["1208294219590316032"], "id": "1208294219590316032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 42, "quote_count": 0}}, {"text": "Yo fui uno de los que habl\u00f3 mal del proyecto, que era de gente desocupada. Por fortuna le di la oportunidad a la @YunovaAV que cambiara mi forma de ver las cosas. Me enamor\u00e9 de inmediato. Gracias al TECHO tengo familias en muchas comunidades en Nicaragua, me contacto con ellos... https://t.co/ztGelHXUmU", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:50:32.000Z", "author_id": "1439269056", "edit_history_tweet_ids": ["1208414456486739970"], "id": "1208414456486739970", "entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 253, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ztGelHXUmU", "expanded_url": "https://twitter.com/LeRetorcido/status/1208206759514583040", "display_url": "twitter.com/LeRetorcido/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"text": "CASO SAMBIL: En los videos de seguridad se aprecia que el padre empuja a la hija al vac\u00edo y luego se suicida. Estaba peleando con su pareja. Fue identificado como Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo,Fiscal 56\u00b0del Ministerio P\u00fablico,adscrito a la Direcci\u00f3n Contra La Corrupci\u00f3n... https://t.co/z8O200hg1Y", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T11:52:13.000Z", "author_id": "76178336", "edit_history_tweet_ids": ["1208354483241193472"], "id": "1208354483241193472", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4136, "type": "Other", "normalized_text": "SAMBIL"}, {"start": 163, "end": 188, "probability": 0.5562, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.3511, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00fablico"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/z8O200hg1Y", "expanded_url": "https://twitter.com/URlibre/status/1208354483241193472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z8O200hg1Y", "media_key": "3_1208354467227348992"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/z8O200hg1Y", "expanded_url": "https://twitter.com/URlibre/status/1208354483241193472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z8O200hg1Y", "media_key": "3_1208354467256643584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"text": "Just wondering if anyone has ever tried to eat #pizza everyday for a month\n#SuperSizeMe #Joey", "lang": "en", "created_at": "2019-12-21T02:52:11.000Z", "author_id": "37407221", "edit_history_tweet_ids": ["1208218578320687104"], "id": "1208218578320687104", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 53, "tag": "pizza"}, {"start": 75, "end": 87, "tag": "SuperSizeMe"}, {"start": 88, "end": 93, "tag": "Joey"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.5578, "type": "Other", "normalized_text": "SuperSizeMe"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.7966, "type": "Other", "normalized_text": "Joey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar as fam\u00edlias financeiramente.\nJ\u00e1 s\u00e3o quase 11 meses do inc\u00eandio que matou 10 meninos das divis\u00f5es de base do Flamengo  https://t.co/Bcj9iqmd2M", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T20:09:57.000Z", "author_id": "55069015", "edit_history_tweet_ids": ["1207754967546769410"], "id": "1207754967546769410", "entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9528, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Bcj9iqmd2M", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/12/19/mprj-devolve-inquerito-sobre-incendio-no-ninho-do-urubu-a-policia-civil.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/12/19/mprj-devolve-inquerito-sobre-incendio-no-ninho-do-urubu-a-policia-civil.ghtml"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 94, "like_count": 3885, "quote_count": 18}}, {"text": "@Leeomohamed779 Eu n\u00e3o olhei (\u00f3bvio), mas o rid\u00edculo \u00e9 Ele \"matar\" pessoas, fora o baita desrespeito com a \u00fanica mulher Santa que existiu, vulgo a m\u00e3e dEle, s\u00f3 de ler na internet ja vomitei", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:51:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Leeomohamed779", "id": "980012966346153984"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 154, "probability": 0.4247, "type": "Person", "normalized_text": "dEle"}]}, "in_reply_to_user_id": "980012966346153984", "author_id": "1165607477280411650", "edit_history_tweet_ids": ["1208414589739839488"], "id": "1208414589739839488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208414063690166272"}]}, {"text": "\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\n\nfav esse tweet e irei postar uma indireta pra voc\u00ea, curte qual achar que foi p tu\n\n\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T04:11:59.000Z", "author_id": "4092807538", "edit_history_tweet_ids": ["1208238659549507591"], "id": "1208238659549507591", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"text": "@WeberCweber D\u00f3nde  est\u00e1 la data fiel y exacta que ten\u00eda tres trabajos?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T13:31:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "WeberCweber", "id": "1377110977"}]}, "in_reply_to_user_id": "1377110977", "author_id": "1280531863", "edit_history_tweet_ids": ["1208379499773145088"], "id": "1208379499773145088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208182995527622657"}]}, {"text": "@raonne_rodrigo eu tava vendo o v\u00eddeo review do xforts n\u00e9. eu realmente t\u00f4 com medo da yasuho morrer. shigechi, abbachio, personagens que tavam chegaram muito perto de descobrir algo sobre o vil\u00e3o principal (n\u00e3o que o jobin seja, mas ele tem posse do item mais importante dessa parte)", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:27:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "941589095452639233", "author_id": "2790763052", "edit_history_tweet_ids": ["1208408731215650818"], "id": "1208408731215650818", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6943, "type": "Other", "normalized_text": "xforts"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6604, "type": "Person", "normalized_text": "yasuho"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.5732, "type": "Person", "normalized_text": "shigechi"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5625, "type": "Person", "normalized_text": "abbachio"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.326, "type": "Other", "normalized_text": "jobin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208378067812601856"}]}, {"text": "Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas t\u00eam o seu lugar. Fazem parte do verdadeiro cristianismo. Mas, repito, sem amor, representam a religi\u00e3o que matou o pr\u00f3prio Cristo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T20:21:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "16908924", "author_id": "16908924", "edit_history_tweet_ids": ["1208120214690373632"], "id": "1208120214690373632", "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 248, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 460, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208119220732600321"}]}, {"text": "@siberiano62 @Pa__tty @CarlaPia_Ruiz @Papihuesos @scastrotobolka Pero est\u00e1 claro que el loco aceler\u00f3 hacia el manifestante ya que en galer\u00eda cima sale Carito que no hay manifestantes al lado del zorillo , eso se llama la poca \u00e9tica la poca humanidad del Paco", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:08:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "siberiano62", "id": "995459715298668545"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Pa__tty", "id": "57955465"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "CarlaPia_Ruiz", "id": "37557478"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "Papihuesos", "id": "59326455"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "scastrotobolka", "id": "24428304"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 156, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Carito"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.5788, "type": "Person", "normalized_text": "Paco"}]}, "in_reply_to_user_id": "995459715298668545", "author_id": "1024256586217385984", "edit_history_tweet_ids": ["1208388683147161600"], "id": "1208388683147161600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208379089863753729"}]}, {"text": "@GaetanoLoHace @teitarodaisetz @maibortpetit Ahi estan chillando por un \"padre desesperado\" . Mierda humana chavista que llevando cacho no se le ocurrio mejor final que lanzar a una criatura al vacio", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:31:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GaetanoLoHace", "id": "116930565"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "teitarodaisetz", "id": "942631202615382017"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "maibortpetit", "id": "81202321"}]}, "in_reply_to_user_id": "116930565", "author_id": "112201886", "edit_history_tweet_ids": ["1208409555002183682"], "id": "1208409555002183682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208404019674320896"}]}, {"text": "@albacactus \"Todos los que nos asesinan son hombres\"\n\nAj\u00e1, cu\u00e9ntame m\u00e1s... https://t.co/XeTJxep4An", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:45:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1580239339", "author_id": "1196730478042255361", "edit_history_tweet_ids": ["1208413294324801538"], "id": "1208413294324801538", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/XeTJxep4An", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia_amp.html", "display_url": "google.com/amp/s/www.abc.\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207452738201763840"}]}, {"text": "Fiquei curioso, queria saber mais sobre esses chips implantados que parecem ter sa\u00eddo de algum filme de fic\u00e7\u00e3o ruim dos anos 80. https://t.co/VHJZ9lQOUw", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:10:40.000Z", "author_id": "1421721", "edit_history_tweet_ids": ["1208404425544470528"], "id": "1208404425544470528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/VHJZ9lQOUw", "expanded_url": "https://twitter.com/meiahora/status/1208400500858732547", "display_url": "twitter.com/meiahora/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208400500858732547"}]}, {"text": "\"Que la crisis la paguen los capitalistas\". Si supieran que poner una empresa o invertir en Argentina es un acto suicida se caen de culo", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:07:52.000Z", "author_id": "2947161736", "edit_history_tweet_ids": ["1208403718724567042"], "id": "1208403718724567042", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "@mendozavanessa @AsambleaVE Son polic\u00ecas? resuelven casos? son psic\u00f2logos que no m\u00e0s ver el caso ya tienen claro por qu\u00e8 se suicida la gente? O simplemente SOBRARIAN en un caso de este tipo?\nQue hace un Diputado en un caso de este estilo?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T13:50:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mendozavanessa", "id": "127406388"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}]}, "in_reply_to_user_id": "127406388", "author_id": "10418762", "edit_history_tweet_ids": ["1208384180423479296"], "id": "1208384180423479296", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208369686058024961"}]}, {"text": "El Estado no puede seguir escabullendo su responsabilidad en esta tragedia q nos tiene arrinconados llorando x 4 desconocidos, pero q son parte d mi carne\nComo no se iba a quedar dormida la madre s\u00ed tenia 3 trabajos pa'sobrevivir\nEso tambi\u00e9n es violencia https://t.co/bhVohuHwU2", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:30:47.000Z", "author_id": "1377110977", "edit_history_tweet_ids": ["1208182995527622657"], "id": "1208182995527622657", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 55, "like_count": 645, "quote_count": 14}, "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/bhVohuHwU2", "expanded_url": "http://fw.to/iRAmI5Z", "display_url": "fw.to/iRAmI5Z"}]}}, {"text": "Flyer to the final time that all 4 of the Guerrero brothers wrestled on the same night, at Cal State Los Angeles on August 29th, 1992. Main was Eddie Guerrero defending the WWA Welterweight title against Piloto Suicida, and Chavo/Hector/Mando fought Kiss/Mercurio/Piloto Nuclear https://t.co/zI34ARW0KS", "lang": "en", "created_at": "2019-12-21T05:54:49.000Z", "author_id": "2699254159", "edit_history_tweet_ids": ["1208264542054043648"], "id": "1208264542054043648", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.2676, "type": "Place", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 91, "end": 111, "probability": 0.6134, "type": "Place", "normalized_text": "Cal State Los Angeles"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie Guerrero"}, {"start": 173, "end": 188, "probability": 0.4273, "type": "Organization", "normalized_text": "WWA Welterweight"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.3775, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.3536, "type": "Person", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.7317, "type": "Person", "normalized_text": "Chavo"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Hector"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "Mando"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.4794, "type": "Person", "normalized_text": "Kiss"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.2915, "type": "Person", "normalized_text": "Mercurio"}, {"start": 264, "end": 277, "probability": 0.5023, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Nuclear"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/zI34ARW0KS", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1208264542054043648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zI34ARW0KS", "media_key": "3_1208264481022722048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 1}}, {"text": "Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 ser un pa\u00eds autoritario.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T20:34:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "4003466841", "author_id": "4003466841", "edit_history_tweet_ids": ["1208123577435856897"], "id": "1208123577435856897", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208123574915076098"}]}, {"text": "\u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijPFkzmI2w", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T09:26:26.000Z", "author_id": "1178651779", "edit_history_tweet_ids": ["1208317796297461760"], "id": "1208317796297461760", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ijPFkzmI2w", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilhermeSchelb/status/1208317796297461760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ijPFkzmI2w", "media_key": "3_1208317785572593667"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 100, "quote_count": 0}}, {"text": "Qu\u00e9 tristeza \ud83d\ude22 https://t.co/2NiG9xJK7w", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:44:10.000Z", "author_id": "118069790", "edit_history_tweet_ids": ["1208186361943080961"], "id": "1208186361943080961", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/2NiG9xJK7w", "expanded_url": "https://twitter.com/RCamachoVzla/status/1208182107157217281", "display_url": "twitter.com/RCamachoVzla/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208182107157217281"}]}, {"text": "@Brunetz_ Eu era advogado de um programa de prote\u00e7\u00e3o a.menores, fui acompanhar uma Audi\u00eancia...\n\nJuiz _ pq voc\u00ea matou *fulano*?\n\nMenor_ n\u00e3o matei ningu\u00e9m n\u00e3o dot\u00f4. Quem mat\u00f4 foi Deus. Eu s\u00f3 dei o teco, se Deus quisesse ele n\u00e3o tinha morrido.\n\nEra o 5 homic\u00eddio do Menor.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:15:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "166619582", "author_id": "708656446217588737", "edit_history_tweet_ids": ["1208390471816548352"], "id": "1208390471816548352", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 181, "probability": 0.7124, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.6819, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208034500522979329"}]}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T16:10:56.000Z", "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1208057203325837313"], "id": "1208057203325837313", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}}, {"text": "Mientras ayer un avi\u00f3n ca\u00eda lleno de lujuria y abundancia mal habida, un padre desesperado se suicidaba con su hija de cuatro a\u00f1os en medio de una falsa econom\u00eda Quien no ve ese abismo, quien no ve este horror lleno de Nutella y pacotilla, no ha entendido cu\u00e1l es nuestro da\u00f1o.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:09:23.000Z", "author_id": "72466209", "edit_history_tweet_ids": ["1208389001859796993"], "id": "1208389001859796993", "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 225, "probability": 0.6055, "type": "Other", "normalized_text": "Nutella"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7290, "reply_count": 529, "like_count": 11884, "quote_count": 308}}, {"text": "Eu to indo dormir pensativa, uma blogueira cearense que postava uma vida \u201cperfeita\u201d se suicidou hoje, quanto mais estudo sobre suic\u00eddio, mas entendo que \u00e9 uma epidemia que s\u00f3 vai crescer, se n\u00e3o houver uma mudan\u00e7a enorme no nosso modo de viver atual", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T02:54:41.000Z", "author_id": "980659569184727040", "edit_history_tweet_ids": ["1207856819022028800"], "id": "1207856819022028800", "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 166, "probability": 0.616, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@FreddyGuevaraC \"suicida\" es lo q ustedes han estado haciendo desde que llegaron a la @AsambleaVE cinicos, se robaron la ayuda humanitaria, pagaron bonos de PDVSA que ustedes mismos en la AN votaron para que no se pagar\u00e1n! Pero como tiempo despu\u00e9s hicieron amistad con sus nuevos amigos, pagaron!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T02:17:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}, {"start": 86, "end": 97, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 161, "probability": 0.8661, "type": "Organization", "normalized_text": "PDVSA"}, {"start": 188, "end": 189, "probability": 0.7677, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "in_reply_to_user_id": "53678101", "author_id": "268000358", "edit_history_tweet_ids": ["1207847349688717313"], "id": "1207847349688717313", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207843146866085888"}]}, {"text": "@marianaf2315 Ok e n\u00e3o s\u00e3o?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:25:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marianaf2315", "id": "1129156869614911488"}]}, "in_reply_to_user_id": "1129156869614911488", "author_id": "1141334432164601856", "edit_history_tweet_ids": ["1208408152259072001"], "id": "1208408152259072001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208211181191729153"}]}, {"text": "@lohainechaves Esse ano eu n\u00e3o morri...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T05:20:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lohainechaves", "id": "30048004"}]}, "in_reply_to_user_id": "30048004", "author_id": "49299493", "edit_history_tweet_ids": ["1208255991093051392"], "id": "1208255991093051392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208252473787453440"}]}, {"text": "@Frankoc94 @BoxOffice puede ser, aunque el mal recuerdo de SS juega en su contra...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:22:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Frankoc94", "id": "850440284"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "BoxOffice", "id": "31052535"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.3434, "type": "Person", "normalized_text": "SS"}]}, "in_reply_to_user_id": "850440284", "author_id": "917446389294157824", "edit_history_tweet_ids": ["1208407321644339201"], "id": "1208407321644339201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208406484603822082"}]}, {"text": "S\u00e1bado de Terapia suicida 19km\ud83d\ude30\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/3CbGkBPlXG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T12:57:57.000Z", "author_id": "394263099", "edit_history_tweet_ids": ["1208371024875667456"], "id": "1208371024875667456", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4178, "type": "Other", "normalized_text": "Terapia"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/3CbGkBPlXG", "expanded_url": "https://twitter.com/ToledoPsic/status/1208371024875667456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3CbGkBPlXG", "media_key": "7_1208370997386207233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}}, {"text": "Esta atrocidad ya recorre el mundo como noticia ...aqu\u00ed en el diario de mayor circulaci\u00f3n de Argentina : \"En medio de violentas protestas, un carro blindado de Carabineros aplast\u00f3 contra otro a un manifestante\" ...\ud83d\udc47 #EstoPasaEnChile https://t.co/SXnwDfRhPG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T10:31:41.000Z", "author_id": "719640131871850496", "edit_history_tweet_ids": ["1208334214023786497"], "id": "1208334214023786497", "entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 232, "tag": "EstoPasaEnChile"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 160, "end": 170, "probability": 0.4127, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/SXnwDfRhPG", "expanded_url": "https://www.clarin.com/mundo/medio-violentas-protestas-carro-blindado-carabineros-aplasto-manifestante_0_UbWA9ue2.html", "display_url": "clarin.com/mundo/medio-vi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/mundo/medio-violentas-protestas-carro-blindado-carabineros-aplasto-manifestante_0_UbWA9ue2.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 4, "like_count": 64, "quote_count": 7}}, {"text": "Atraso e crit\u00e9rios de premia\u00e7\u00e3o geram impasse e esquentam clima no Flamengo antes da final https://t.co/X4xiQzQcdq https://t.co/bJjJN86XW4", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T09:18:47.000Z", "author_id": "10842792", "edit_history_tweet_ids": ["1208315869211832320"], "id": "1208315869211832320", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9579, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/X4xiQzQcdq", "expanded_url": "http://glo.bo/2sTzFvu", "display_url": "glo.bo/2sTzFvu"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/bJjJN86XW4", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1208315869211832320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bJjJN86XW4", "media_key": "3_1208315858088611840"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 466, "like_count": 1545, "quote_count": 206}}, {"text": "A Netflix estrear\u00e1 no dia 15 de janeiro o document\u00e1rio  'Killer Inside: The mind of Aaron Hernandez'. \n\nO ex-jogador foi draftado pelos Patriots em 2010, em 2013 Hernandez foi condenado pela morte de Odin Lloyd. \nEm 2017 Hernandez se matou na cadeia ap\u00f3s pegar pris\u00e3o perp\u00e9tua. https://t.co/3RMSXNvSFB", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:28:45.000Z", "author_id": "2880172791", "edit_history_tweet_ids": ["1208393876689604609"], "id": "1208393876689604609", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9082, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 57, "end": 79, "probability": 0.71, "type": "Other", "normalized_text": "Killer Inside: The mind"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.7922, "type": "Person", "normalized_text": "Aaron Hernandez"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.8467, "type": "Organization", "normalized_text": "Patriots"}, {"start": 162, "end": 170, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "Hernandez"}, {"start": 200, "end": 209, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Odin Lloyd"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.8469, "type": "Person", "normalized_text": "Hernandez"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/3RMSXNvSFB", "expanded_url": "https://twitter.com/50jardas/status/1208393876689604609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3RMSXNvSFB", "media_key": "3_1208393862407958534"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 4}}, {"text": "@GabrieleIannuz2 @RCamachoVzla @jguaido @MariaCorinaYA \u00bfNo pensar\u00e1 usted que la gente emigra solo por huir de Maduro? Emigra o se suicida, carentes de esperanzas, por huir de Maduro, de Guaid\u00f3, de Mar\u00eda Corina y toda la in\u00fatil oposici\u00f3n. \u00bfLe va a pedir a Guaid\u00f3 y MCM que hagan algo? Ellos tambi\u00e9n son responsables.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T08:10:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GabrieleIannuz2", "id": "1078414906565771265"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 197, "end": 208, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Corina"}, {"start": 255, "end": 260, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 264, "end": 266, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "MCM"}]}, "in_reply_to_user_id": "1078414906565771265", "author_id": "113014149", "edit_history_tweet_ids": ["1208298684275941377"], "id": "1208298684275941377", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208190874389286912"}]}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T21:19:34.000Z", "author_id": "946971741691228160", "edit_history_tweet_ids": ["1207410098273947649"], "id": "1207410098273947649", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 347, "quote_count": 25}}, {"text": "Entrevista de radio sobre #suicidio: se\u00f1ales de alarma, factores de riesgo suicida y precipitantes (generales, y por grupos de edad). Consejos pr\u00e1cticos de #prevenci\u00f3ndelsuicidio para #familiares y #profesionales.\nPara escuchar entrevista\nhttps://t.co/Awe0K2OXpK\n@psicoprincesa81 https://t.co/oI3DOUNKjQ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T08:01:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 279, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 35, "tag": "suicidio"}, {"start": 156, "end": 178, "tag": "prevenci\u00f3ndelsuicidio"}, {"start": 184, "end": 195, "tag": "familiares"}, {"start": 198, "end": 212, "tag": "profesionales"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/Awe0K2OXpK", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/45706559", "display_url": "ivoox.com/45706559"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/oI3DOUNKjQ", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1208296315748175872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oI3DOUNKjQ", "media_key": "3_1208296308412485632"}]}, "author_id": "1415979499", "edit_history_tweet_ids": ["1208296315748175872"], "id": "1208296315748175872", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9dia de 17 pessoas todos os dias no Brasil no ano passado...\"Sou um her\u00f3i para o meu povo\", disse um l\u00edder da mil\u00edcia.\n\nhttps://t.co/aISbdIGH1r", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T03:33:08.000Z", "author_id": "1104120714196668419", "edit_history_tweet_ids": ["1208228885818679297"], "id": "1208228885818679297", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/aISbdIGH1r", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/12/20/world/americas/brazil-police-shootings-murder.html", "display_url": "nytimes.com/2019/12/20/wor\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 3}}, {"text": "@pitufina_soy Pero en medio de mucho  \"bueno, qu\u00e9 me va a hacer una copita m\u00e1s?\"", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:09:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pitufina_soy", "id": "1000836036178608130"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000836036178608130", "author_id": "191174909", "edit_history_tweet_ids": ["1208404176365068288"], "id": "1208404176365068288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208403136311910404"}]}, {"text": "El suicida era fiscal anti corrupci\u00f3n, se entiende que no pod\u00eda ejercer sus funciones a menos que sea para acusar a opositores https://t.co/lPvWVYqWzX", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:58:50.000Z", "author_id": "163886404", "edit_history_tweet_ids": ["1208401445873168396"], "id": "1208401445873168396", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/lPvWVYqWzX", "expanded_url": "https://twitter.com/ekbufalo/status/1208389001859796993", "display_url": "twitter.com/ekbufalo/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208389001859796993"}]}, {"text": "A Padme a partir do momento que percebeu o q o Anakin tinha se tornado foi confrontar ele e nao cedeu mesmo ele quase matando ela que inferno de mulher perfeita\nO luke?? Sabia q o Vader era seu pai mas tava disposto a lutar contra ele", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T15:04:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "2233149493", "author_id": "2233149493", "edit_history_tweet_ids": ["1208402969395417091"], "id": "1208402969395417091", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8752, "type": "Person", "normalized_text": "Padme"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Anakin"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "luke"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208402967914786818"}]}, {"text": "Fiscal del Ministerio P\u00fablico se suicida junto a su hija en el CC Sambil. Un diciembre de dolor y tragedias. https://t.co/j4ZKg7l0Tl", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T03:56:49.000Z", "author_id": "54135935", "edit_history_tweet_ids": ["1208234845253591041"], "id": "1208234845253591041", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 28, "probability": 0.803, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.4473, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/j4ZKg7l0Tl", "expanded_url": "https://twitter.com/hectoralonso/status/1208234845253591041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4ZKg7l0Tl", "media_key": "3_1208234812491943936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 1}}, {"text": "Buenos d\u00edas pa\u00eds suicida. #FelizSabado \ud83d\ude0e", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:36:55.000Z", "author_id": "148523643", "edit_history_tweet_ids": ["1208395930204037125"], "id": "1208395930204037125", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 38, "tag": "FelizSabado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Hombre lanza a su hija desde el \u00faltimo nivel y luego se suicida en el Sambil, Caracas https://t.co/fBqayyQ6sk https://t.co/JrE5vfCQEp", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:56:22.000Z", "author_id": "78851624", "edit_history_tweet_ids": ["1208400827037224960"], "id": "1208400827037224960", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3344, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.8441, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/fBqayyQ6sk", "expanded_url": "https://wp.me/pbonAD-2gFs", "display_url": "wp.me/pbonAD-2gFs"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/JrE5vfCQEp", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1208400827037224960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JrE5vfCQEp", "media_key": "3_1208400825082695683"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Gommber Claro que s\u00ed los burros estos son capaces de hacer cualquier cosa \n\nPero tambi\u00e9n saben si lo tocan todo el peso de la ley se les a ir encima", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T02:58:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "in_reply_to_user_id": "1618157348", "author_id": "1052019785469431809", "edit_history_tweet_ids": ["1208220163864252416"], "id": "1208220163864252416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208194703348436992"}]}, {"text": "Que desgracia... Hombre lanza a su hija desde el \u00faltimo nivel y luego se suicida en el Sambil, Caracas https://t.co/YjhbekBu9K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:56:57.000Z", "author_id": "108604055", "edit_history_tweet_ids": ["1208400973124767747"], "id": "1208400973124767747", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.57, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/YjhbekBu9K", "expanded_url": "https://puntodecorte.com/hombre-lanza-a-su-hija-desde-el-ultimo-nivel-y-luego-se-suicida-en-el-sambil-caracas/", "display_url": "puntodecorte.com/hombre-lanza-a\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Eu fico t\u00e3o triste quando paro pra pensar em certas coisas que aconteceram, que se a decep\u00e7\u00e3o n\u00e3o me matou com certeza me fortaleceu muito", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:56:15.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "1858926883", "edit_history_tweet_ids": ["1208400797345734662"], "id": "1208400797345734662", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@redfIeur @5sope Mas algum desses foi provado? Kkk atropelamento? Voc\u00ea realmente sabe o que aconteceu? Pq se n\u00e3o sabe \u00e9 melhor lavar a boca com \u00e1cido, e que tr\u00e1fico de mulher \u00e9 esse? Kkkk nem a pol\u00edcia acusou ele disso como voc\u00ea afirma? Haha", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:53:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "redfIeur", "id": "1208234006006898690"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "5sope", "id": "1218925614134169600"}]}, "in_reply_to_user_id": "3376641995", "author_id": "346692819", "edit_history_tweet_ids": ["1208400030710849540"], "id": "1208400030710849540", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208396811528003590"}]}, {"text": "Bolsonaro est\u00e1 fora de controle. Se os chocolates de Fl\u00e1vio j\u00e1 o deixaram col\u00e9rico e ensandecido, imagine como reagir\u00e1 quando o esqueleto de Marielle come\u00e7ar a fazer barulho nas paredes que cercam a Primeira-Fam\u00edlia. O IBOPE j\u00e1 avisou: acabou a paci\u00eancia da popula\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T23:18:50.000Z", "author_id": "46040478", "edit_history_tweet_ids": ["1208164888427859976"], "id": "1208164888427859976", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.6584, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.3507, "type": "Organization", "normalized_text": "IBOPE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 822, "reply_count": 154, "like_count": 5854, "quote_count": 36}}, {"text": "Oiga sra. DESATINADA apoyadora de la izquierda radical, antes de hacer sus est\u00fapidos comentarios, deber\u00eda INFORMARSE BIEN. La bancada AP q fu\u00e9 disuelta con esos IMPRESENTABLES NO ACTU\u00d3  CON LOS INTERESES DEL PARTIDO. Y ninguno se puede presentar al congreso 20. https://t.co/6pFzp5WwUL", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T08:23:04.000Z", "author_id": "560309409", "edit_history_tweet_ids": ["1208301848991608832"], "id": "1208301848991608832", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 92, "like_count": 41, "quote_count": 9}, "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/6pFzp5WwUL", "expanded_url": "https://t.co/6pFzp5WwUL", "display_url": "t.co/6pFzp5WwUL"}]}}, {"text": "NO TENGO QU\u00c9 DIBUJAR\nDenme 3 palabras random porfa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T03:34:11.000Z", "author_id": "897972950778957825", "edit_history_tweet_ids": ["1208229147035742209"], "id": "1208229147035742209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 32, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"text": "@pollipris Jajajajajaja la pobre m\u00e1s de una se suicida jajajajaja #buho21D  \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T13:05:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pollipris", "id": "247772056"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "buho21D"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "buho21D"}]}, "in_reply_to_user_id": "247772056", "author_id": "1198949865763553280", "edit_history_tweet_ids": ["1208372911595241472"], "id": "1208372911595241472", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208368574508736514"}]}, {"text": "separou os viado tudo t\u00e1 o vis\u00e3o do futuro com os poli\u00e7a imprest\u00e1vel   t\u00e1 o outro que fixa sozin e o deku \u00fanico q d\u00e1 porrada com o mais pika que apaga individualidade e ai. qual vai ser. tem p ngm os poli\u00e7a vao morrer", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:41:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "2223862687", "author_id": "2223862687", "edit_history_tweet_ids": ["1208397180358320131"], "id": "1208397180358320131", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4481, "type": "Organization", "normalized_text": "poli\u00e7a"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4228, "type": "Person", "normalized_text": "deku"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208395974969905152"}]}, {"text": "(  ) Vale verga la vida. https://t.co/PVRYzS73Kg", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:41:29.000Z", "author_id": "1681238592", "edit_history_tweet_ids": ["1208397081863479299"], "id": "1208397081863479299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/PVRYzS73Kg", "expanded_url": "https://twitter.com/Chichisland/status/1208396791714062337", "display_url": "twitter.com/Chichisland/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208396791714062337"}]}, {"text": "@ibepacheco Me da igual la muerte de unos ladrones en plena celebraci\u00f3n de su saqueo. Llenos de oro, rodeados de mujeres. Veinte a\u00f1os rob\u00e1ndonos.\n\n\u00bfSaben que me duele hasta el tu\u00e9tano? El padre que se suicida despu\u00e9s de lanzar su ni\u00f1a de 4 a\u00f1os al vac\u00edo. No hay apor\u00eda posible.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T05:31:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}]}, "in_reply_to_user_id": "84195118", "author_id": "494612605", "edit_history_tweet_ids": ["1208258620477116417"], "id": "1208258620477116417", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208172734133329920"}]}, {"text": "Essa gente toda \u00e9 uma farsa. N\u00e3o s\u00e3o, nem nunca foram crist\u00e3os. Sequer sabem o q isso significa. S\u00e3o malignos, cru\u00e9is, mentirosos. Se qquer um ler a B\u00edblia inteira  - e eu j\u00e1 li - chegar\u00e1 a conclus\u00e3o que esses asquerosos est\u00e3o bem mais perto do inferno e pelo jeito \u00e9 pra l\u00e1 q v\u00e3o https://t.co/Zrr1akD2Fl", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T05:30:02.000Z", "author_id": "116519514", "edit_history_tweet_ids": ["1208258302905389056"], "id": "1208258302905389056", "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 154, "probability": 0.5915, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Zrr1akD2Fl", "expanded_url": "https://twitter.com/priscilllando/status/1208198128106704896", "display_url": "twitter.com/priscilllando/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1310, "like_count": 498, "quote_count": 49}}, {"text": "Es incre\u00edble la licencia que se dan algunos para ... en primer lugar.. exponer especulaciones como hechos ver\u00eddicos.. luego, analizar y juzgar situaciones tan delicadas como lo ocurrido en el sambil. Todos parecen haber sido testigos! Un poquito de por favor!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T10:23:51.000Z", "geo": {"place_id": "2b53b3439c29b85b"}, "author_id": "107882600", "edit_history_tweet_ids": ["1208332244718370816"], "id": "1208332244718370816", "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 197, "probability": 0.5804, "type": "Organization", "normalized_text": "sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}}, {"text": "Eu vejo tanta gente procurando algu\u00e9m pra estar do seu lado, mas n\u00e3o tentam se encontrar pra saber quem \u00e9 por dentro", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T08:06:21.000Z", "author_id": "1195546766193680386", "edit_history_tweet_ids": ["1208297641760755712"], "id": "1208297641760755712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "Esse mlk \u00e9 suicida \ud83e\udd23 https://t.co/PvpPwRoaBe", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T01:40:49.000Z", "author_id": "1133123094388838404", "edit_history_tweet_ids": ["1208200618847997954"], "id": "1208200618847997954", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/PvpPwRoaBe", "expanded_url": "https://twitter.com/eternonaldin57/status/1208172559356833792", "display_url": "twitter.com/eternonaldin57\u2026"}]}}, {"text": "\ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/0a1xaB1GGD", "lang": "it", "created_at": "2019-12-20T19:57:41.000Z", "author_id": "2959459379", "edit_history_tweet_ids": ["1208114267293175808"], "id": "1208114267293175808", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "FotosDeFatos"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/0a1xaB1GGD", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1208114267293175808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0a1xaB1GGD", "media_key": "3_1208114258237706241"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 572, "quote_count": 2}}, {"text": "@SF_Moro Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9dia de 17 pessoas todos os dias no Brasil no ano passado...\"Sou um her\u00f3i para o meu povo\", disse um l\u00edder da mil\u00edcia.\n\nhttps://t.co/aISbdIGH1r", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T12:12:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/aISbdIGH1r", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/12/20/world/americas/brazil-police-shootings-murder.html", "display_url": "nytimes.com/2019/12/20/wor\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "author_id": "1104120714196668419", "edit_history_tweet_ids": ["1208359587931414529"], "id": "1208359587931414529", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208350764751638528"}]}, {"text": "@asozav Vivanco es un in\u00fatil,", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:30:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "asozav", "id": "248857059"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.5295, "type": "Person", "normalized_text": "Vivanco"}]}, "in_reply_to_user_id": "248857059", "author_id": "2730928346", "edit_history_tweet_ids": ["1208394254466220032"], "id": "1208394254466220032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208392135986298880"}]}, {"text": "Tragedia en el centro comercial: Fiscal del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Anticorrupci\u00f3n se suicida tras lanzar al vac\u00edo a su hija de cuatro a\u00f1os, en uno de los m\u00e1s grandes establecimientos comerciales de Caracas, el CC Sambil. https://t.co/p1yoSm5HQy", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T10:24:01.000Z", "author_id": "496493810", "edit_history_tweet_ids": ["1208332288527912961"], "id": "1208332288527912961", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 61, "probability": 0.5923, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 230, "end": 238, "probability": 0.4076, "type": "Organization", "normalized_text": "CC Sambil"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/p1yoSm5HQy", "expanded_url": "http://www.2001.com.ve/en-la-calle/220033/localizan-sin-vida-a-fiscal-del-mp-y-a-su-hija-de-cuatro-anos-en-cc-sambil.html#.Xf3ww5YQGeM.twitter", "display_url": "2001.com.ve/en-la-calle/22\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 3}}, {"text": "\u00a1El Apra nunca muere! https://t.co/toL6mgNQ5T", "lang": "es", "created_at": "2019-12-16T21:03:34.000Z", "author_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1206681293322358785"], "id": "1206681293322358785", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 451, "like_count": 942, "quote_count": 29}, "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/toL6mgNQ5T", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206681293322358785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/toL6mgNQ5T", "media_key": "3_1206681202041769984"}, {"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/toL6mgNQ5T", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206681293322358785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/toL6mgNQ5T", "media_key": "3_1206681218508623875"}, {"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/toL6mgNQ5T", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206681293322358785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/toL6mgNQ5T", "media_key": "3_1206681277774077954"}]}}, {"text": "@folha @folha_mundo PARECE QUE FORAM L\u00c1 PARA MASSACRAR OS HOMENS E ESTUPRAR AS MULHERES.\n\nGeneral da ocupa\u00e7\u00e3o que massacrou Haiti diz que militares s\u00e3o v\u00edtimas de preconceito  https://t.co/WpGAbm85Om via @esquerdadiario", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:06:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "folha_mundo", "id": "91182842"}, {"start": 204, "end": 219, "username": "EsquerdaDiario", "id": "3029126512"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9362, "type": "Place", "normalized_text": "Haiti"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/WpGAbm85Om", "expanded_url": "http://www.esquerdadiario.com.br/General-da-ocupacao-que-massacrou-Haiti-diz-que-militares-sao-vitimas-de-preconceito", "display_url": "esquerdadiario.com.br/General-da-ocu\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594813", "author_id": "836762023409123329", "edit_history_tweet_ids": ["1208388202299559938"], "id": "1208388202299559938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208386643373125633"}]}, {"text": "Ver a un candidato de SN v\u00edctimizarse y mentir por una entrevista leg\u00edtima en @RPPNoticias donde \u00e9l mismo justifica toda clase de agravios, s\u00f3lo produce una certeza: nunca m\u00e1s lo van invitar.\nNo se invita nunca a un difamador de periodistas. \n!Que alivio para los oyentes!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T23:44:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 90, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.4034, "type": "Other", "normalized_text": "SN"}]}, "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "author_id": "119174866", "edit_history_tweet_ids": ["1208171372427595777"], "id": "1208171372427595777", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 53, "like_count": 1861, "quote_count": 11}}, {"text": "El avance del d\u00e9ficit p\u00fablico de la CARM  de repercute en la deuda, que sigue en aumento. La deuda regional suma 9.886 millones (el 84,3% contra\u00edda con el FLA); son 588 m\u00e1s que el mismo d\u00eda de 2018 y 654 respecto al \u00faltimo de esa anualidad.  #Murcia. https://t.co/GtZ1uuNn2B", "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T14:20:59.000Z", "author_id": "555793892", "edit_history_tweet_ids": ["1208029532973944833"], "id": "1208029532973944833", "entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 249, "tag": "Murcia"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.3772, "type": "Other", "normalized_text": "CARM"}, {"start": 155, "end": 157, "probability": 0.7517, "type": "Organization", "normalized_text": "FLA"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.8897, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GtZ1uuNn2B", "expanded_url": "https://twitter.com/RosaRodaNews/status/1208029532973944833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GtZ1uuNn2B", "media_key": "3_1208026503511977985"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GtZ1uuNn2B", "expanded_url": "https://twitter.com/RosaRodaNews/status/1208029532973944833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GtZ1uuNn2B", "media_key": "3_1208026567512903680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 7, "like_count": 26, "quote_count": 2}}, {"text": "@EnemigoCaviar Pero aqu\u00ed siguen los ignorantes, los ingenuos y los tontos \u00fatiles diciendo que todo es un invento. Nosotros defenderemos al Per\u00fa a toda costa de esa mafia comunista. \u00a1NO PASARAN!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T21:25:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 142, "probability": 0.9492, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "4194945503", "author_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1207411516863062016"], "id": "1207411516863062016", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 69, "like_count": 252, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207387201773821953"}]}, {"text": "Hombre lanza a su hija desde el \u00faltimo nivel y luego se suicida en el Sambil,\u00a0Caracas https://t.co/fw1hsHjrEL https://t.co/ogGR6ysgaB", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T13:20:27.000Z", "author_id": "78851624", "edit_history_tweet_ids": ["1208376687014109184"], "id": "1208376687014109184", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3434, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6972, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/fw1hsHjrEL", "expanded_url": "http://extravenezuela.com/2019/12/21/hombre-lanza-a-su-hija-desde-el-ultimo-nivel-y-luego-se-suicida-en-el-sambil-caracas/", "display_url": "extravenezuela.com/2019/12/21/hom\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ogGR6ysgaB", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1208376687014109184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ogGR6ysgaB", "media_key": "3_1208376685340626946"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "SIEMPRE NOS TUBO DE COJUDOS,DESDE EL 90 CUANDO NOS ENGA\u00d1O CON UNA YUCA GIGANTE Y SU TRACTOR,EL RESTO SOLO FUE PARA ROBAR PARA TODA LA FAMILIA MISMA ESCUELA DEL SUICIDA ALAN GARCIA PEREZ. https://t.co/gO5PhDF6eq", "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T22:04:47.000Z", "author_id": "913866515971297280", "edit_history_tweet_ids": ["1208146252615102466"], "id": "1208146252615102466", "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 184, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARCIA PEREZ"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/gO5PhDF6eq", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioGarciaOrd1/status/1208010731402203136", "display_url": "twitter.com/JulioGarciaOrd\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208010731402203136"}]}, {"text": "@Werber_Antonyo @luiz4001 @ana_gb @romulocosta Cara, tem testemunhas al\u00e9m das c\u00e2meras. N\u00e3o tenta passar pano pra criminosa.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T14:14:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 33, "username": "ana_gb", "id": "66784990"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "romulocosta", "id": "15140588"}]}, "in_reply_to_user_id": "471522599", "author_id": "594836948", "edit_history_tweet_ids": ["1208390353675595777"], "id": "1208390353675595777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208358580677750786"}]}, {"text": "@globoesportecom E foi mesmo...Vasco jogou at\u00e9 melhor do que o Real!!! E olha q tomou o gol primeiro..veio a tomar o 2\u00ba qdo o Vasco era melhor no jogo s\u00f3 q tomou um contra-ataque fulminante", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T17:27:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "10842792", "author_id": "1081186030735290369", "edit_history_tweet_ids": ["1207714029508186119"], "id": "1207714029508186119", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9387, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9135, "type": "Organization", "normalized_text": "Real"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9266, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207707167450484737"}]}, {"text": "A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passando mal. Ao ver o local v\u00e1rios cancelaram. Furioso ele resolveu se vingar. Atraiu 5 motoristas a um local. Torturou e matou 4. Um conseguiu fugir.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T12:23:05.000Z", "author_id": "28108748", "edit_history_tweet_ids": ["1205825536607559680"], "id": "1205825536607559680", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 219, "like_count": 7918, "quote_count": 406}}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Cipolletti, Argentina", "id": "0079b17c6b71e4a4"}, {"full_name": "Rio das Ostras, Brasil", "id": "edca241a7659fad8"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Tucuru\u00ed, Brasil", "id": "6f9e79b21c8641b1"}]}, "errors": [{"value": "1064237555267379200", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1064237555267379200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064237555267379200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208383526464299008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208383526464299008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208383526464299008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2794651183", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2794651183].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2794651183", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208414627979239425", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208414627979239425].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208414627979239425", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1171215742827716609", "value": "1171215742827716609", "detail": "User has been suspended: [1171215742827716609].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208142730221764610", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208142730221764610", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208142730221764610].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1155986243450093570", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1155986243450093570].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155986243450093570", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208353863381766149", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208353863381766149].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208353863381766149", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207452738201763840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207452738201763840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207452738201763840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "308594585", "value": "308594585", "detail": "User has been suspended: [308594585].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208407435767099392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208407435767099392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208407435767099392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208344170269687808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208344170269687808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208344170269687808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1208362629078683650", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208362629078683650].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208362629078683650", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208254371500318720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208254371500318720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208254371500318720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1208034500522979329", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208034500522979329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208034500522979329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1208426803792101376", "oldest_id": "1208390365646147584", "result_count": 414, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vhmo2co2r731sa8yar6q3xa9yf1"}}