{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1205252103691788288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:24:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800336371881652224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "id": "1205252103691788288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205251997605253120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 83, "end": 113, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "AlwayBeWithUs"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:24:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1380449258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169569628860422"}], "text": "RT @JH_SHINeeArg: [#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo rea\u2026", "id": "1205251997605253120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205251988205776897"], "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/Jb6Fsp73li", "expanded_url": "https://twitter.com/patriciosainzr/status/1204919959748562945", "display_url": "twitter.com/patriciosainzr\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:24:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152352747703951362", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204919959748562945"}], "text": "la nieta  de la  damajuana  suicida    llega   a  ser   hedionda de  mal nacida.. se hace l aloca, pero     siempre apoya  , contra el gobierno.. https://t.co/Jb6Fsp73li", "id": "1205251988205776897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205251975677386759"], "created_at": "2019-12-12T22:23:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029033762200403974", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5723, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.3935, "type": "Other", "normalized_text": "vilao"}]}, "text": "todos os personagens do esquadr\u00e3o suicida sao mtt foda mas o vilao \u00e9 mt nada a ver, cagaram o filme nisso pqp", "id": "1205251975677386759"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205251742843252742"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:23:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245014376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205251742843252742"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205251711008419845"], "in_reply_to_user_id": "1152401078278852608", "created_at": "2019-12-12T22:22:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167807106533269504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205243079193747456"}], "text": "@DaviSoa40177499 @trouxa_dias17 vc j\u00e1 perguntou a seu pai se ele j\u00e1 matou crian\u00e7as de 8 anos? fiquei curiosa", "id": "1205251711008419845"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205251664657158144"], "created_at": "2019-12-12T22:22:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757708045925376004", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8847, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5096, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205215021711679488"}], "text": "RT @saladajusticab: \u275d Eu n\u00e3o consegui deixa-la depois de Esquadr\u00e3o Suicida, eu amo tanto a Arlequina que eu n\u00e3o queria parar de interpreta-\u2026", "id": "1205251664657158144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205251646491627520"], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/UQ3HHTXIF3", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5_S2fmB49F/?igshid=1qmaybg9k3uwt", "display_url": "instagram.com/p/B5_S2fmB49F/\u2026"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 152, "probability": 0.8486, "type": "Place", "normalized_text": "Collatina"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "corrida"}, {"start": 35, "end": 61, "tag": "corrida_de_rua_iniciantes"}, {"start": 63, "end": 68, "tag": "foco"}, {"start": 69, "end": 82, "tag": "determina\u00e7\u00e3o"}, {"start": 84, "end": 94, "tag": "dedica\u00e7\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "sa\u00fade"}, {"start": 102, "end": 110, "tag": "esporte"}, {"start": 112, "end": 117, "tag": "vida"}, {"start": 118, "end": 128, "tag": "lifestyle"}, {"start": 130, "end": 140, "tag": "like4like"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:22:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101821033", "text": "Mini Longuinho Suicida \ud83d\udc36\n\n#corrida #corrida_de_rua_iniciantes \n#foco\n#determina\u00e7\u00e3o \n#dedica\u00e7\u00e3o\n#sa\u00fade\n#esporte \n#vida\n#lifestyle \n#like4like em Collatina, Espirito Santo, Brazil https://t.co/UQ3HHTXIF3", "id": "1205251646491627520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205251625591296000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:22:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714094806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "id": "1205251625591296000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205251392576901122"], "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 50, "username": "estoyvivo_tve", "id": "885066800622383105"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.802, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 35, "tag": "estoyvivo38"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:21:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342791372", "text": "Santos se suicida fijo #estoyvivo38 @estoyvivo_tve", "id": "1205251392576901122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205251300574867456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:21:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900332936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205251300574867456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205251292991492096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:21:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273021356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205251292991492096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205251291913629696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EFEverde", "id": "92631522"}]}, "in_reply_to_user_id": "92631522", "created_at": "2019-12-12T22:21:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749200722382753792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205184824002170882"}], "text": "@EFEverde Menos mal que no dijo eliminar por qu\u00e9 sino se suicida", "id": "1205251291913629696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205251093766266881"], "created_at": "2019-12-12T22:20:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1031669196491505664", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705", "id": "1205251093766266881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205250911255351301"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 127, "tag": "ciencia"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:19:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097578081152319488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205209711076880384"}], "text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 Coger un fragmento de basura espacial de 100 kilogramos y desintegrarlo en la atm\u00f3sfera. \u00bfF\u00e1cil? #ciencia https://t.c\u2026", "id": "1205250911255351301"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205250776706273280"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/vWIpdR6Xo0", "expanded_url": "https://twitter.com/cdbrt_/status/1205165454475575299", "display_url": "twitter.com/cdbrt_/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:19:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146541380988297216", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2716\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nCitar Tweet https://t.co/vWIpdR6Xo0", "id": "1205250776706273280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205250620837580800"], "created_at": "2019-12-12T22:18:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80848399", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.6198, "type": "Person", "normalized_text": "Aceves"}]}, "text": "Un alumno m\u00e1s que se suicida entre los renglones de esta vida, que est\u00e1 mal escrita y Aceves le falta coraz\u00f3n.", "id": "1205250620837580800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205250618513858565"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:18:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888018804747497472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "id": "1205250618513858565"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205250490025553921"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/RS2BKIDGAJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1205158589763063811", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:18:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859885692805152769", "text": "Kkkkkk. Cachorro suicida https://t.co/RS2BKIDGAJ", "id": "1205250490025553921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205250430042869760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:17:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2650714156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205250430042869760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205250288183128064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:17:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089724229631791105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205250288183128064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205250268784398336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:17:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349121291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205250268784398336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205250208311005185"], "created_at": "2019-12-12T22:16:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "957359194159579136", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.568, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}]}, "text": "Beija mal pra crlho, e ainda se acha a \u00faltima pedra que matou Golias!", "id": "1205250208311005185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205250075871629317"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:16:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1631510382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205250075871629317"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205250066170155015"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sabatinorx", "id": "102750463"}]}, "in_reply_to_user_id": "102750463", "created_at": "2019-12-12T22:16:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953082733923840000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205178410772946946"}], "text": "@sabatinorx Tendencia suicida ?", "id": "1205250066170155015"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205249941553192964"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:15:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858633972838006784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205249941553192964"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205249939934187520"], "created_at": "2019-12-12T22:15:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "750487786294239232", "text": "Joven local se suicida en pleno centro (termina sexual)  &gt;&gt;&gt;&gt;click aqu\u00ed para ver el video&lt;&lt;&lt;&lt;", "id": "1205249939934187520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205249839744913408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Glrinha8", "id": "1295706674309869573"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:15:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766470766615470080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205204402732249089"}], "text": "RT @Glrinha8: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amig\u2026", "id": "1205249839744913408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205249781137858560"], "created_at": "2019-12-12T22:15:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1535010404", "text": "e se saudade, hoje ela quase me matou", "id": "1205249781137858560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205249678847205376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:14:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100367295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "id": "1205249678847205376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205249653790429184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:14:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255744901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205249653790429184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205249619837538305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:14:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127317468756758528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205249619837538305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205249595850276867"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:14:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197641377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205249595850276867"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205249588627685377"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8414, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "861063790070288384", "created_at": "2019-12-12T22:14:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221732789", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205228160167620609"}], "text": "@SeriesTWBZ Ousadia dizer que Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o merecia estar nessa lista", "id": "1205249588627685377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205249538455457792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:14:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039640388062076928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205249538455457792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205249338278105088"], "created_at": "2019-12-12T22:13:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027722315675709441", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja! E voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala..\ud83d\ude09", "id": "1205249338278105088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205249111240454148"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/MeBGJm273h", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1205247685059584000", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:12:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4707836717", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205247685059584000"}], "text": "porra da d\u00e9cada sendo que tem esquadr\u00e3o suicida... https://t.co/MeBGJm273h", "id": "1205249111240454148"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205248993284018176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "willgomes", "id": "31490951"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7382, "type": "Person", "normalized_text": "Brizola Neto"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:12:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830921468087238656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205202928581185538"}], "text": "RT @willgomes: Status: H\u00e1 8 horas esperando o vereador Brizola Neto ou o @psol50 negarem esse neg\u00f3cio da homenagem ao sanguin\u00e1rio ditador d\u2026", "id": "1205248993284018176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205248986241744908"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:12:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465019482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "id": "1205248986241744908"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205248743257378817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:11:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196124725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205248743257378817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205248652903698432"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/KhFP9e1Rm0", "expanded_url": "https://twitter.com/dayammoura/status/1205248652903698432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KhFP9e1Rm0", "media_key": "3_1205248647111290895"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "antesdadesgra", "id": "1026241810992177153"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "in_reply_to_user_id": "1026241810992177153", "created_at": "2019-12-12T22:10:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "943344001872224256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205176386979319811"}], "text": "@antesdadesgra Perereca suicida, se joga e quica KKKK https://t.co/KhFP9e1Rm0", "id": "1205248652903698432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205248637749661696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:10:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3425198170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205248637749661696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205248566639370240"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Hbco6uZDDB", "expanded_url": "https://t.co/Hbco6uZDDB", "display_url": "t.co/Hbco6uZDDB"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:10:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051965532239486976", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274e\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274e https://t.co/Hbco6uZDDB", "id": "1205248566639370240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205248061645246464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:08:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127023326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205248061645246464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205248005642899456"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/kvFIN4xIlO", "expanded_url": "https://twitter.com/zancheta_carol/status/1205225304203112474", "display_url": "twitter.com/zancheta_carol\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:08:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114665285653553158", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/kvFIN4xIlO", "id": "1205248005642899456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205247970100334592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:08:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340070745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205247970100334592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205247819231244289"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/l1A1uZARIM", "expanded_url": "https://t.co/l1A1uZARIM", "display_url": "t.co/l1A1uZARIM"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:07:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795803234757705728", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n(\u00d1 quis prestar nem na \u00e9poca de escola \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f) https://t.co/l1A1uZARIM", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "id": "1205247819231244289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205247782078107648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "YagoTM15", "id": "1101909571814211585"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.9096, "type": "Other", "normalized_text": "Aves De Rapina"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.8693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1101909571814211585", "created_at": "2019-12-12T22:07:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1048323091670204416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205236068892717057"}], "text": "@YagoTM15 Aves De Rapina vai ser uma bosta crtz, esse filme t\u00e1 com uma cara de DL\u00c7 do Esquadr\u00e3o Suicida (2016)", "id": "1205247782078107648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205247682752733185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "KeySHINeeArg", "id": "1149010167503249409"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 83, "end": 113, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "AlwayBeWithUs"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:06:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841146902917840896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205219553854312448"}], "text": "RT @KeyShineeArg: [#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo rea\u2026", "id": "1205247682752733185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205247488770347009"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/kh45EvwWbq", "expanded_url": "https://www.theguardian.com/politics/live/2019/dec/12/general-election-2019-uk-live-labour-tories-corbyn-boris-johnson-results-exit-poll", "display_url": "theguardian.com/politics/live/\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:06:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "9172642", "text": "El Reino Unido se suicida en masa: https://t.co/kh45EvwWbq", "id": "1205247488770347009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205247461612232704"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/t2aKz2qOh7", "expanded_url": "https://twitter.com/_gsouzza/status/1205222241719508992", "display_url": "twitter.com/_gsouzza/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:06:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797438403545616384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205222241719508992"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\u274c (depende da pessoa)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/t2aKz2qOh7", "id": "1205247461612232704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205247379760398337"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "danverswonder", "id": "758067618851000321"}]}, "in_reply_to_user_id": "758067618851000321", "created_at": "2019-12-12T22:05:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69359913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205106318866034688"}], "text": "@danverswonder claramente n\u00e3o assistiram esquadr\u00e3o suicida, liga da justi\u00e7a, quarteto fant\u00e1stico", "id": "1205247379760398337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205247346818371585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:05:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849954716490625024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205247346818371585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205247281689174018"], "created_at": "2019-12-12T22:05:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2236729448", "text": "Hoje 2 pessoas conhecidas minhas morreram. 1 delas provavelmente se suicidou. S\u00f3 me d\u00e1 vontade de agradecer \u00e0 exist\u00eancia do tratamento psiqui\u00e1trico, que faz a gente ver q tem muitos motivos pra gostar da vida e que os motivos pra desistir s\u00e3o mais insignificantes do que parecem.", "id": "1205247281689174018"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205247188617572352"], "in_reply_to_user_id": "44723759", "created_at": "2019-12-12T22:04:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1915273243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205246480044503040"}], "text": "@BetocuadraNC11 Una cosa es hablar del suicidio como tema y el otro es publicar un potencial suicida, el segundo tiene rostro .", "id": "1205247188617572352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205247184410730499"], "created_at": "2019-12-12T22:04:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "832783223767719936", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "Pra\u00e7a de casa"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.8133, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Ba um cara se enforcou aqui na Pra\u00e7a de casa, gente depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura. Que ele seja bem recebido Deus vai cuidar e tirar toda a ang\u00fastia que ele estava...\ud83d\ude14", "id": "1205247184410730499"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205247149702877186"], "in_reply_to_user_id": "1636493318", "created_at": "2019-12-12T22:04:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1057498168080896003", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "castrejon"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.4965, "type": "Other", "normalized_text": "again"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205242105104351232"}], "text": "@_lilEve Same, castrejon solo me puso 6 el hijo de la verga, pero metere 8 again por piche suicida", "id": "1205247149702877186"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205247035781386245"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/y2FjqxS8Fn", "expanded_url": "http://xhne.ws/QBKrx", "display_url": "xhne.ws/QBKrx"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/hEla3cAcr3", "expanded_url": "https://twitter.com/XHespanol/status/1205247035781386245/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hEla3cAcr3", "media_key": "3_1205247011441848322"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Hashd Shaabi"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 70, "tag": "Irak"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:04:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722950850", "text": "Mueren 7 miembros de Hashd Shaabi en ataque suicida en centro de #Irak (Foto de archivo) https://t.co/y2FjqxS8Fn https://t.co/hEla3cAcr3", "id": "1205247035781386245"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205247003409747970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:04:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098296834408222720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205247003409747970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205246879342190595"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 127, "tag": "ciencia"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:03:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089919550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205209711076880384"}], "text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 Coger un fragmento de basura espacial de 100 kilogramos y desintegrarlo en la atm\u00f3sfera. \u00bfF\u00e1cil? #ciencia https://t.c\u2026", "id": "1205246879342190595"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205246761390026752"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Htwc76X25V", "expanded_url": "https://twitter.com/xnathpxtx/status/1205202655599058945", "display_url": "twitter.com/xnathpxtx/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:03:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1124710682019213312", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/Htwc76X25V", "id": "1205246761390026752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205246613586882562"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/dzLTQKoAmg", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoAccardi/status/1205150014437314560", "display_url": "twitter.com/HugoAccardi/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LicRdq", "id": "127838954"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4551, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:02:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2361770156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205243590592671750"}], "text": "RT @LicRdq: Que alma de.suicida pol\u00edtico demostr\u00f3 tener Albertitere https://t.co/dzLTQKoAmg", "id": "1205246613586882562"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205246528203501570"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:02:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089037645425115137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205246528203501570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205246480887537664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vicky_ick", "id": "1736896250"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.5027, "type": "Person", "normalized_text": "ar"}]}, "in_reply_to_user_id": "1736896250", "created_at": "2019-12-12T22:02:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078036670937813000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205246016460656640"}], "text": "@vicky_ick Mas se abstrair o fato que ele foi arrumar o ar condicionado ele se matou", "id": "1205246480887537664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205246466249261056"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:02:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784125707450478592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "id": "1205246466249261056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205246446330634240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:01:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1436547210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "id": "1205246446330634240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205246286380838912"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/J8whTSHk0w", "expanded_url": "https://twitter.com/robscruz_/status/1205245006400958464", "display_url": "twitter.com/robscruz_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:01:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1055570792472285184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205245006400958464"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/J8whTSHk0w", "id": "1205246286380838912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205246266181074950"], "created_at": "2019-12-12T22:01:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037286238020091904", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705", "id": "1205246266181074950"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205246215648088066"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:01:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129355765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "id": "1205246215648088066"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205246047154507777"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/WnC1caio3o", "expanded_url": "https://www.muyinteresante.es/ciencia/articulo/actualidad-un-robot-suicida-limpiara-basura-espacial-en-2025-801576149946", "display_url": "muyinteresante.es/ciencia/articu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.muyinteresante.es/ciencia/articulo/actualidad-un-robot-suicida-limpiara-basura-espacial-en-2025-801576149946"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:00:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372220243", "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/WnC1caio3o", "id": "1205246047154507777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205245971589926917"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/7T4obUIx8F", "expanded_url": "https://twitter.com/MychelleDias3/status/1204932784328003584", "display_url": "twitter.com/MychelleDias3/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:00:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "737857754728108032", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204932784328003584"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/7T4obUIx8F", "id": "1205245971589926917"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205245945987915777"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/DP1vCdvnuG", "expanded_url": "https://elinformante.mx/?p=43483", "display_url": "elinformante.mx/?p=43483"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/m34nVwywlK", "expanded_url": "https://twitter.com/ElinformanteUS/status/1205245945987915777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m34nVwywlK", "media_key": "3_1205229285302251531"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 54, "tag": "Irak"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3223746900", "text": "Siete combatientes chi\u00edes tras ataque suicida en #Irak.\n\nhttps://t.co/DP1vCdvnuG https://t.co/m34nVwywlK", "id": "1205245945987915777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205245775447547904"], "created_at": "2019-12-12T21:59:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104468468466896897", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c", "id": "1205245775447547904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205245737417805824"], "created_at": "2019-12-12T21:59:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "878741003557113856", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "id": "1205245737417805824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205245668136247298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:58:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150579773741129728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205245668136247298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205245662272663552"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Z4xnz6PdVX", "expanded_url": "https://t.co/Z4xnz6PdVX", "display_url": "t.co/Z4xnz6PdVX"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:58:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174352384", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/Z4xnz6PdVX", "id": "1205245662272663552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205245638256070656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:58:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53484770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205245638256070656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205245631092015106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:58:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388581795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "id": "1205245631092015106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205245615430615040"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/NFwVndq9eW", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/10/12/Ayudar-ayuda-Tambien-a-transitar-un-duelo-por-suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.39, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "Jonghyun"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "SHINee"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:58:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294786735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169801947160576"}], "text": "RT @JH_SHINeeArg: https://t.co/NFwVndq9eW\n\nCr.: Centro de Asistencia al Suicida\nCompartido por Jonghyun - SHINee Argentina\n#Jonghyun #SHINee", "id": "1205245615430615040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205245324476010498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:57:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966351738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205245324476010498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205245225951739905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:57:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018704455842312192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205245225951739905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205245209073852418"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/ppxDkVTzOP", "expanded_url": "https://twitter.com/Larih_19/status/1205244094735437825", "display_url": "twitter.com/Larih_19/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:57:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894245997773291520", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 https://t.co/ppxDkVTzOP", "id": "1205245209073852418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205245143655342082"], "in_reply_to_user_id": "874141215108804608", "created_at": "2019-12-12T21:56:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2610432779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205244958682300416"}], "text": "@msrtymcfly More se tu l\u00ea vai tirar sua conclus\u00e3o que ele \u00e9 MT psicopata, matou 3 caras por ci\u00fames", "id": "1205245143655342082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205245006400958464"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/G2kPY4eOnO", "expanded_url": "https://twitter.com/___bsnt/status/1205225369797832719", "display_url": "twitter.com/___bsnt/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:56:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "2316380660", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/G2kPY4eOnO", "id": "1205245006400958464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205244993805402112"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/lIazbXxyd6", "expanded_url": "https://twitter.com/nath_fonsec/status/1205242851317157888", "display_url": "twitter.com/nath_fonsec/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:56:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1078425061390983168", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205242851317157888"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\u274c\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/lIazbXxyd6", "id": "1205244993805402112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205244950075596801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:56:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47930351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205244950075596801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205244864646041602"], "created_at": "2019-12-12T21:55:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949125769501982720", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "id": "1205244864646041602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205244697549164544"], "created_at": "2019-12-12T21:55:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1121457792974565376", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9091, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "text": "Adem\u00e1s la cosa no acaba ah\u00ed, en clase se burl\u00f3 del kpop diciendo \u201cque, quien es el siguiente que se suicida o le va m\u00e1s violar?\u201d y me qued\u00e9 as\u00ed en serio\ud83d\ude36, no me esperaba una falta de respeto tan grande a\u00fan viniendo de \u00e9l", "id": "1205244697549164544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205244681203920899"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/2sAQZlUUYI", "expanded_url": "https://twitter.com/Viitaaaal/status/1205244176864071683", "display_url": "twitter.com/Viitaaaal/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:54:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048706281408811008", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/2sAQZlUUYI", "id": "1205244681203920899"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205244663768272896"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/ep5ukamivW", "expanded_url": "https://twitter.com/nenrique_/status/1205242583229841408", "display_url": "twitter.com/nenrique_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:54:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1111073941290975232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205242583229841408"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/ep5ukamivW", "id": "1205244663768272896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205244648970706944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:54:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46660515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "id": "1205244648970706944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205244628137586689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:54:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949125769501982720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "id": "1205244628137586689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205244625956614146"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/vH0rGEoJAN", "expanded_url": "https://t.co/vH0rGEoJAN", "display_url": "t.co/vH0rGEoJAN"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:54:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "3411580919", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/vH0rGEoJAN", "id": "1205244625956614146"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205244601684185089"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/dzLTQKoAmg", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoAccardi/status/1205150014437314560", "display_url": "twitter.com/HugoAccardi/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LicRdq", "id": "127838954"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4551, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:54:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177382223768707072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205243590592671750"}], "text": "RT @LicRdq: Que alma de.suicida pol\u00edtico demostr\u00f3 tener Albertitere https://t.co/dzLTQKoAmg", "id": "1205244601684185089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205244566237896704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:54:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1546196792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "id": "1205244566237896704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205244560559026177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:54:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029052427947962368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205244560559026177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205244544960356352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:54:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958136391124299778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205244544960356352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205244322871939073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:53:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165214128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "id": "1205244322871939073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205243833027584000"], "created_at": "2019-12-12T21:51:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1175945999258456064", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "id": "1205243833027584000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205243829378531329"], "created_at": "2019-12-12T21:51:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799040972374077440", "text": "Inferno mesmo \u00e9 eu e minha m\u00e3e de TPM ao mesmo tempo \nPUTA QUE PARIU\nA gente s\u00f3 n\u00e3o se matou ainda pq somos m\u00e3e e filha", "id": "1205243829378531329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205243801666752517"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:51:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1700802392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205243801666752517"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205243756867403777"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:51:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "id": "1205243756867403777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205243739997908997"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:51:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2358060876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205243739997908997"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205243716870344704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:51:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112057311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "id": "1205243716870344704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205243634683019264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:50:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967908069681250304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "id": "1205243634683019264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205243590592671750"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/dzLTQKoAmg", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoAccardi/status/1205150014437314560", "display_url": "twitter.com/HugoAccardi/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.56, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:50:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "127838954", "text": "Que alma de.suicida pol\u00edtico demostr\u00f3 tener Albertitere https://t.co/dzLTQKoAmg", "id": "1205243590592671750"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205243574113251334"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:50:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089988981981437958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205243574113251334"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205243485642584065"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/QURI8HQuaU", "expanded_url": "https://twitter.com/annyykai/status/1205226561709989894", "display_url": "twitter.com/annyykai/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:50:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720081248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205226561709989894"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/QURI8HQuaU", "id": "1205243485642584065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205243484728446976"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/706He4l5o0", "expanded_url": "https://twitter.com/Cauamedinaa/status/1205162539505668097", "display_url": "twitter.com/Cauamedinaa/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:50:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151843737066192896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205162539505668097"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/706He4l5o0", "id": "1205243484728446976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205243387718389761"], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/h5Bt0oR0vB", "expanded_url": "http://deondeparei.blogspot.com/2019/12/ideacao-suicida.html", "display_url": "deondeparei.blogspot.com/2019/12/ideaca\u2026"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/JjpLMhtQVF", "expanded_url": "https://twitter.com/epifaniodg/status/1205243387718389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JjpLMhtQVF", "media_key": "3_1205243383163346944"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:49:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1704764622", "text": "Passamos nossa vida inteira, sendo pr\u00e1ticos e buscando respostas pra ontem, porque n\u00e3o praticamos o exerc\u00edcio da toler\u00e2ncia, do saber esperar, do raciocinar.  \n\nhttps://t.co/h5Bt0oR0vB https://t.co/JjpLMhtQVF", "id": "1205243387718389761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205243363764645888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:49:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2763407727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205243363764645888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205243284433625089"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/RSd2jNvNpu", "expanded_url": "https://twitter.com/blowiie/status/1205142305075847169", "display_url": "twitter.com/blowiie/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:49:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795258860227411968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205142305075847169"}], "text": "Kkkkkkk s\u00f3 consegui pensa \u201cperereca suicida\u201d https://t.co/RSd2jNvNpu", "id": "1205243284433625089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205243262673543182"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "estrelladigital", "id": "74421223"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8567, "type": "Person", "normalized_text": "Cayetana"}, {"start": 31, "end": 45, "probability": 0.8434, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvarezdeToledo"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "PedroS\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 46, "tag": "\u00c1lvarezdeToledo"}, {"start": 65, "end": 75, "tag": "populares"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "PedroS\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:49:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320333959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205242589039005699"}], "text": "RT @estrelladigital: Cayetana #\u00c1lvarezdeToledo, ha dicho que los #populares no dar\u00e1n a #PedroS\u00e1nchez, una \"abstenci\u00f3n suicida\" para que sea\u2026", "id": "1205243262673543182"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205243209565249539"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/adLUiBzDNm", "expanded_url": "https://twitter.com/Jaqueli120/status/1204787967644110849", "display_url": "twitter.com/Jaqueli120/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:49:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1084951143200026624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204787967644110849"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2714 https://t.co/adLUiBzDNm", "id": "1205243209565249539"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205243068707954689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:48:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946084690456383488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205243068707954689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205243048822812675"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:48:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3432320482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205243048822812675"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205242955021336577"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/DYQnSVfmG7", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1205228160167620609", "display_url": "twitter.com/SeriesTWBZ/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:48:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1642020012", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205228160167620609"}], "text": "nem assisti esse filme ainda, mas gente, e esquadr\u00e3o suicida? https://t.co/DYQnSVfmG7", "id": "1205242955021336577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205242897337114624"], "created_at": "2019-12-12T21:47:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "73389058", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}, {"start": 96, "end": 113, "probability": 0.8655, "type": "Other", "normalized_text": "SelvaDePedraNoVIVA"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 114, "tag": "SelvaDePedraNoVIVA"}]}, "text": "Cris falando que sabe se defender, fala o cara que fugiu da cidade dele pq \"matou\" uma pessoa. #SelvaDePedraNoVIVA", "id": "1205242897337114624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205242878492127239"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:47:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082004380591812609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205242878492127239"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205242851317157888"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/7v0OfFyazg", "expanded_url": "https://t.co/7v0OfFyazg", "display_url": "t.co/7v0OfFyazg"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:47:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "965286309563691009", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/7v0OfFyazg", "id": "1205242851317157888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205242589039005699"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/KBhJj8KfVc", "expanded_url": "https://www.estrelladigital.es/articulo/actualidad/alvarez-toledo-sanchez-sera-investido-abstencion-suicida-pp/20191212220543397532.html", "display_url": "estrelladigital.es/articulo/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estrelladigital.es/articulo/actualidad/alvarez-toledo-sanchez-sera-investido-abstencion-suicida-pp/20191212230543397532.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Cayetana"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvarezdeToledo"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "PedroS\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 25, "tag": "\u00c1lvarezdeToledo"}, {"start": 44, "end": 54, "tag": "populares"}, {"start": 66, "end": 79, "tag": "PedroS\u00e1nchez"}, {"start": 173, "end": 182, "tag": "pol\u00edtica"}, {"start": 187, "end": 196, "tag": "cesiones"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:46:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "74421223", "text": "Cayetana #\u00c1lvarezdeToledo, ha dicho que los #populares no dar\u00e1n a #PedroS\u00e1nchez, una \"abstenci\u00f3n suicida\" para que sea investido, ya que propiciar\u00eda que ponga en marcha una #pol\u00edtica de \"#cesiones\" al nacionalismo que ven perjudicial\nhttps://t.co/KBhJj8KfVc", "id": "1205242589039005699"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205242583229841408"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/q5DgPqCzsk", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturSilvaVian2/status/1205209630449815559", "display_url": "twitter.com/ArturSilvaVian\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:46:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "3392623539", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205209630449815559"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/q5DgPqCzsk", "id": "1205242583229841408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205242521284235270"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/dVbpGESHDy", "expanded_url": "https://twitter.com/Deborxsxntos/status/1205239820831907840", "display_url": "twitter.com/Deborxsxntos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:46:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3011609075", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205239820831907840"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: X\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: X\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: X\nse popularizou: X\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/dVbpGESHDy", "id": "1205242521284235270"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205242499352018945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Glrinha8", "id": "1295706674309869573"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:46:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851942730796335108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205204402732249089"}], "text": "RT @Glrinha8: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amig\u2026", "id": "1205242499352018945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205242461653745664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:46:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193269227001729024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205242461653745664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205242458763862016"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/J0Adwk2bj6", "expanded_url": "https://twitter.com/olhardigital/status/1205174473797906432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0Adwk2bj6", "media_key": "13_1204918352189280256"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "olhardigital", "id": "8315402"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "Rob\u00f4"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:46:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162803744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205174473797906432"}], "text": "RT @olhardigital: Rob\u00f4 suicida para recolher lixo https://t.co/J0Adwk2bj6", "id": "1205242458763862016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205242378950500353"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/PcPEdduodT", "expanded_url": "https://t.co/PcPEdduodT", "display_url": "t.co/PcPEdduodT"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:45:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "951573764172546048", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/PcPEdduodT", "id": "1205242378950500353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205242374072520706"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/jtf8C3X2PF", "expanded_url": "https://twitter.com/OGlobo_Mundo/status/1205132018130079746", "display_url": "twitter.com/OGlobo_Mundo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:45:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102186674", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205132018130079746"}], "text": "A cara da esquerda suicida. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/jtf8C3X2PF", "id": "1205242374072520706"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205242291641868296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:45:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2343914215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205242291641868296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205242177296752640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cruuzkoch", "id": "823611027401097216"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:45:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2524018717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205162769764499459"}], "text": "RT @cruuzkoch: queres venir a ver Escuadron Suicida conmigo?\n\nEnviar", "id": "1205242177296752640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205242135362068485"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:44:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52034595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205242135362068485"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205242113006489600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:44:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202143636793806848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205242113006489600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205242028034011136"], "created_at": "2019-12-12T21:44:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73778042", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong Um"}, {"start": 134, "end": 148, "probability": 0.9585, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Norte"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.9396, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9267, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 186, "end": 200, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Norte"}]}, "text": "Vejo muita gente, por medo de repercuss\u00e3o criticar @leonelbrizola50 pela homenagem a Kim Jong Um...pq? Qual pa\u00eds mais matou no mundo? Coreia do Norte ou os EUA? Ir\u00e3 ou os EUA? Israel ou Coreia do Norte? Foi justamente esse tipo de comportamento que parte da esquerda se tornou", "id": "1205242028034011136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241960233132038"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:44:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080886544792256512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205241960233132038"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241943787286528"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/NZinjxwVMD", "expanded_url": "http://j.mp/2YIUoOs", "display_url": "j.mp/2YIUoOs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:44:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138518197165015040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205241419478241285"}], "text": "RT @la_patilla: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/NZinjxwVMD     '", "id": "1205241943787286528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241922593230848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:44:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89734937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "id": "1205241922593230848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241857787203590"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:43:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272151677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205241857787203590"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241845384695809"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CINEMA505", "id": "459489950"}]}, "in_reply_to_user_id": "459489950", "created_at": "2019-12-12T21:43:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "558977655", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204964537914580993"}], "text": "@CINEMA505 sem credibilidade alguma kkkkkkk...j\u00e1 viram esquadr\u00e3o suicida?", "id": "1205241845384695809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241782256189441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:43:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884890651204235266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205241782256189441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241654459940874"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gbrlcmpl", "id": "1371294915351752707"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "enzovsky", "id": "4218706215"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "LIMA_VThiaggo", "id": "74773039"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "franks_muller", "id": "1541556577"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "NiMendes_", "id": "332505220"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "fabioVentura555", "id": "785361966206423040"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "fabiorabin", "id": "28178092"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.4758, "type": "Person", "normalized_text": "Fausto"}]}, "in_reply_to_user_id": "52869150", "created_at": "2019-12-12T21:42:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41303964", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205240507003293696"}], "text": "@gbrlcmpl @brunaogreco @enzovsky @LIMA_VThiaggo @franks_muller @Digenes85054405 @SaoPaulinoDoent @NiMendes_ @fabioVentura555 @fabiorabin Esqueci, vc nasceu em 96 quando Fausto se enforcou vc tinha 9 anos, \nNOVE ANOS .... N\u00c3O VIVEU ISSO.", "id": "1205241654459940874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241622805565443"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:42:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374349713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "id": "1205241622805565443"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241611006939141"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:42:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078872185765212160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "id": "1205241611006939141"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241595488022528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "juralde", "id": "69060709"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.6621, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "69060709", "created_at": "2019-12-12T21:42:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "269740107", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205177879329492999"}], "text": "@juralde Es tan lamentable el ataque al ecologismo y al feminismo, que est\u00e1 bien claro que lo que desean esas personas es un mundo peor, voluntariamente.Son una especie de comando suicida y falt\u00f3n", "id": "1205241595488022528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241496418562054"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sweetcreature31", "id": "978370610941349888"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:42:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837403743742279685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205171683474075648"}], "text": "RT @SweetCreature31: @nacaomarvell Acho que \u00e9 pq ainda n\u00e3o viram esquadr\u00e3o suicida", "id": "1205241496418562054"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241493067370497"], "created_at": "2019-12-12T21:42:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067797049226264576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205146106876907520"}], "text": "RT @SantiagoArcona2: @Tuamorsitolind0 La u\u00f1a suicida", "id": "1205241493067370497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241488290004992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ainsss4", "id": "1020821563740958721"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "CasaReal", "id": "2497155462"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 66, "end": 71, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 337, "end": 346, "username": "CasaReal", "id": "2497155462"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 184, "probability": 0.4216, "type": "Organization", "normalized_text": "LeyElectoral"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 289, "end": 296, "probability": 0.8319, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 300, "end": 307, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "FelipeVI"}, {"start": 323, "end": 334, "probability": 0.4441, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 101, "tag": "catanazis"}, {"start": 103, "end": 116, "tag": "bilduetarras"}, {"start": 172, "end": 185, "tag": "LeyElectoral"}, {"start": 200, "end": 207, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 299, "end": 308, "tag": "FelipeVI"}]}, "in_reply_to_user_id": "1020821563740958721", "created_at": "2019-12-12T21:42:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "944895662600151040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205225097285513217"}], "text": "@Ainsss4 @blankagiphoto @Santi_ABASCAL @CasaReal @sanchezcastejon @PSOE Por desgracia esos #catanazis, #bilduetarras, independentistas,... son diputados (ya sabemos que la #LeyElectoral es suicida) y #Espa\u00f1a es una monarqu\u00eda parlamentaria donde el Presidente de Gobierno es elegido por el Congreso.\n#FelipeVI cumple con la Constituci\u00f3n.\n@CasaReal", "id": "1205241488290004992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241467666608128"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/a9oONZ33Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/90sbaabygirl/status/1205241467666608128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a9oONZ33Gl", "media_key": "3_1205241454718865408"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:42:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "848724918757937153", "text": "No me acoraba de mi \u00e9poca suicida AiiiudaaaaA https://t.co/a9oONZ33Gl", "id": "1205241467666608128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241419478241285"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/NZinjxwVMD", "expanded_url": "http://j.mp/2YIUoOs", "display_url": "j.mp/2YIUoOs"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:42:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/NZinjxwVMD     '", "id": "1205241419478241285"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241377048743936"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/CiSLFpidpt", "expanded_url": "https://twitter.com/ksgfancam/status/1145090434215157760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CiSLFpidpt", "media_key": "7_1145088179063709696"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "in_reply_to_user_id": "861063790070288384", "created_at": "2019-12-12T21:41:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2965958325", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205228160167620609"}], "text": "@SeriesTWBZ coragem falar q \u00e9 pior filme da d\u00e9cada quando se tem esquadr\u00e3o suicida https://t.co/CiSLFpidpt", "id": "1205241377048743936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241322942140416"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/LtaD5kRbPw", "expanded_url": "https://twitter.com/leandraazvdo/status/1205238942397804555", "display_url": "twitter.com/leandraazvdo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:41:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1446715609", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205238942397804555"}], "text": "quais dessas parada ai tu j\u00e1 fez: school/college \n\nbrigou: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb \nnota vermelha: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb \nmatou aula: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/LtaD5kRbPw", "id": "1205241322942140416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241257645297666"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/O91qT2cym6", "expanded_url": "http://bit.ly/2s19SM8", "display_url": "bit.ly/2s19SM8"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/QsGX6eof4h", "expanded_url": "https://twitter.com/videospremiumes/status/1205241257645297666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QsGX6eof4h", "media_key": "3_1205241255543873537"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:41:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1849064682", "text": "[VIDEO] La oruga suicida https://t.co/O91qT2cym6 https://t.co/QsGX6eof4h", "id": "1205241257645297666"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241250951110657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:41:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3351703264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205241250951110657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241172219899905"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BahYama", "id": "1448693504314646535"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "hulk"}]}, "in_reply_to_user_id": "4605047596", "created_at": "2019-12-12T21:41:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759135034402045956", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205238867563032578"}], "text": "@bahyama Pessoal ta arrastando muito. Eles j\u00e1 viram hulk, ou esquadr\u00e3o suicida?!", "id": "1205241172219899905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241168541421568"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/eQ3tGusb8k", "expanded_url": "https://twitter.com/kawmelo_/status/1205240590088192001", "display_url": "twitter.com/kawmelo_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:41:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149155310", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nque isso kkkkkkkkk https://t.co/eQ3tGusb8k", "id": "1205241168541421568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241128112574470"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/YpwbUHPc7Z", "expanded_url": "https://twitter.com/IsabelleLouize3/status/1205086119609720832", "display_url": "twitter.com/IsabelleLouize\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:40:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3331403891", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205086119609720832"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/YpwbUHPc7Z", "id": "1205241128112574470"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241109137502214"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Nskeb0sHUY", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/kim-jong-un-recebe-mocao-de-louvor-na-camara-do-rio/?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=gospelprime", "display_url": "gospelprime.com.br/kim-jong-un-re\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8566, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:40:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400715415", "text": "Votar em algu\u00e9m do PSOL \u00e9 ser um suicida moral e mental https://t.co/Nskeb0sHUY", "id": "1205241109137502214"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241100295983109"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:40:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166395965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205241100295983109"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241015889780737"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/UXeQTS4HEm", "expanded_url": "https://twitter.com/sobrinhadaa/status/1205228253528633349", "display_url": "twitter.com/sobrinhadaa/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:40:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "716057661146546177", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205228253528633349"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/UXeQTS4HEm", "id": "1205241015889780737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205240987150368773"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:40:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91989624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205240987150368773"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205240814986809344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:39:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105987156420583426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205240814986809344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205240731188772864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:39:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285965228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "id": "1205240731188772864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205240558513508352"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/nM046v5SB3", "expanded_url": "https://www.elimparcial.es/noticia/207904/nacional/alvarez-de-toledo:-sanchez-no-sera-investido-con-una-abstencion-suicida-del-pp.html", "display_url": "elimparcial.es/noticia/207904\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Investidura"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:38:36.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32333056", "text": "#Investidura https://t.co/nM046v5SB3", "id": "1205240558513508352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205240413105340418"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/hikKt2yxpB", "expanded_url": "https://t.co/hikKt2yxpB", "display_url": "t.co/hikKt2yxpB"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:38:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "786329111732088832", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/hikKt2yxpB", "id": "1205240413105340418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205240336576069635"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:37:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2858606275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205098152132595712"}], "text": "RT @14Milimetros: Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMu\u2026", "id": "1205240336576069635"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205240246331416579"], "in_reply_to_user_id": "1002008114567229440", "created_at": "2019-12-12T21:37:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382376285", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8203, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205230347413262347"}], "text": "@coldczerny Em um mundo com Esquadr\u00e3o Suicida vim querer jogar essa pra cima de mim n\u00e3o rola", "id": "1205240246331416579"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205240227054444546"], "created_at": "2019-12-12T21:37:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709251368628920320", "text": "Pelo menos o pensamento suicida n\u00e3o t\u00e1 brotando mais kkkk", "id": "1205240227054444546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205240221073367040"], "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 34, "username": "siuujuu", "id": "1466809723752177668"}]}, "in_reply_to_user_id": "1131536530445668358", "created_at": "2019-12-12T21:37:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2251122169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205142305075847169"}], "text": "@brounow @_rogeriojuniorr @siuujuu perereca suicida", "id": "1205240221073367040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205240217214566401"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.3274, "type": "Other", "normalized_text": "Fruta"}]}, "in_reply_to_user_id": "44093823", "created_at": "2019-12-12T21:37:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832767996506431488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205157826856996865"}], "text": "@LiloVLOG Esse Fruta \u00e9 mesmo um suicida  politico. Declarar apoio a um dos caras mais queimados do planeta.", "id": "1205240217214566401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205240148436357121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:36:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784470201668608000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205240148436357121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205240101372071937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cyrusafa", "id": "84134067"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:36:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3883148537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205215184433885184"}], "text": "RT @cyrusafa: \"[o juiz] proibiu artista de vincular o nome do governador \u00e0 trag\u00e9dia que matou nove pessoas na zona sul de S\u00e3o Paulo\"\n\nComo\u2026", "id": "1205240101372071937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205240088516603905"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/hdjxBxloQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/EdgarHdelAngel/status/1205197031100297216", "display_url": "twitter.com/EdgarHdelAngel\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:36:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1158120718288207873", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205197031100297216"}], "text": "Se suicida un estudiante y hay quienes hacen este tipo de comentarios. No es posible tanta falta de empat\u00eda. Incre\u00edble. https://t.co/hdjxBxloQ6", "id": "1205240088516603905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205239976914493441"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joaolopesaleixo", "id": "3298743912"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "ymoriti", "id": "1864791565"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "lilianapborges", "id": "248816909"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "PartidoCHEGA", "id": "1070088307894349825"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "in_reply_to_user_id": "3298743912", "created_at": "2019-12-12T21:36:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "28385886", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205233003796017156"}], "text": "@JoaoLopesAleixo @ymoriti @lilianapborges @PartidoCHEGA Tu n\u00e3o sabes mesmo nada sobre o que se passou em Portugal antes de 74 pois n\u00e3o? A mis\u00e9ria, o trabalho infantil, as persegui\u00e7\u00f5es, a corrup\u00e7\u00e3o. A pol\u00edcia matou um candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica foda-se. O meu pai n\u00e3o tinha o que comer, meu cabr\u00e3o. N\u00e3o havia nada!", "geo": {"place_id": "b5f9b1150985d719"}, "id": "1205239976914493441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205239969058607105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 83, "end": 113, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "AlwayBeWithUs"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:36:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294786735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169569628860422"}], "text": "RT @JH_SHINeeArg: [#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo rea\u2026", "id": "1205239969058607105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205239958832926726"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 127, "tag": "ciencia"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:36:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158911922315640832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205209711076880384"}], "text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 Coger un fragmento de basura espacial de 100 kilogramos y desintegrarlo en la atm\u00f3sfera. \u00bfF\u00e1cil? #ciencia https://t.c\u2026", "id": "1205239958832926726"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205239955812954112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:36:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211890335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "id": "1205239955812954112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205239820831907840"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/X69yw5wBPM", "expanded_url": "https://twitter.com/eucarolterra/status/1205201541466075136", "display_url": "twitter.com/eucarolterra/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:35:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1063145377115922434", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205201541466075136"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/X69yw5wBPM", "id": "1205239820831907840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205239799273140231"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:35:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148876931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "id": "1205239799273140231"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205239762153541633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:35:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185205222223876096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "id": "1205239762153541633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205239738736750593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:35:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3033580739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205239738736750593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205239721850527749"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:35:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707578244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "id": "1205239721850527749"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205239372913750019"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:33:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432043543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205239372913750019"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205239342190538752"], "created_at": "2019-12-12T21:33:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049462292470013952", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "id": "1205239342190538752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205239319318990849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "withsccp", "id": "1042604076901564416"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.6775, "type": "Person", "normalized_text": "BACCI"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:33:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044701964074930182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205238228606955531"}], "text": "RT @withsccp: \"se o delegado agiu assim na frente das c\u00e2meras ao vivo, imagina com quem n\u00e3o tem isso\" MATOU BACCI, abuso de autoridade acon\u2026", "id": "1205239319318990849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205239214662660113"], "created_at": "2019-12-12T21:33:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081974477704122369", "entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 275, "probability": 0.6486, "type": "Person", "normalized_text": "Karine"}]}, "text": "minha vizinha tava aqui falando sobre um sobrinho dela que se matou. eu n\u00e3o cheguei a ouvir muito mas quando eu cheguei ela tava dizendo assim \"[...] a\u00ed se ele tivesse falado pra eu e fulana e fulana (n\u00e3o lembro os nomes) a gente aceitado ele. tem uma sobrinha minha, a Karine+", "id": "1205239214662660113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205239028779552768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "YasserDJL18", "id": "2500409196"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}]}, "in_reply_to_user_id": "2500409196", "created_at": "2019-12-12T21:32:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410077176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205237806915883008"}], "text": "@YasserDJL18 me matou na parte do inter, mas eu posto s\u00f3 se tu posta", "id": "1205239028779552768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205238967408439315"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "withsccp", "id": "1042604076901564416"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.6775, "type": "Person", "normalized_text": "BACCI"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:32:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831280195978067970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205238228606955531"}], "text": "RT @withsccp: \"se o delegado agiu assim na frente das c\u00e2meras ao vivo, imagina com quem n\u00e3o tem isso\" MATOU BACCI, abuso de autoridade acon\u2026", "id": "1205238967408439315"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205238942397804555"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/Fu1hB4ZL3P", "expanded_url": "https://twitter.com/pamela_barreto2/status/1205215009258770433", "display_url": "twitter.com/pamela_barreto\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:32:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "943291151498530817", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205215009258770433"}], "text": "quais dessas parada ai tu j\u00e1 fez: school/college \n\nbrigou: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb \nnota vermelha: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb \nmatou aula: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nexpulso de sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\naluno destaque: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/Fu1hB4ZL3P", "id": "1205238942397804555"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205238852111216656"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/mT6DPxK8KZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturSilvaVian2/status/1205209630449815559", "display_url": "twitter.com/ArturSilvaVian\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:31:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1110201342453272578", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205209630449815559"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/mT6DPxK8KZ", "id": "1205238852111216656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205238813083262981"], "in_reply_to_user_id": "122740239", "created_at": "2019-12-12T21:31:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1098931134954684416", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.543, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205093908323164160"}], "text": "@migafox Meu irm\u00e3o tu j\u00e1 come\u00e7ou com papo suicida dnv Amanda PELO AMOR DE DEUS CARAI", "geo": {"place_id": "81184bffde6b6099"}, "id": "1205238813083262981"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205238798361202688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:31:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96083713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "id": "1205238798361202688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205238793848213506"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:31:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200390407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "id": "1205238793848213506"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205238588427907077"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/IZgC2ZACU1", "expanded_url": "https://twitter.com/duda_arag40/status/1205229969791692803", "display_url": "twitter.com/duda_arag40/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:30:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "823653130168598528", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205229969791692803"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/IZgC2ZACU1", "id": "1205238588427907077"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205238572598480896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:30:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2796085634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "id": "1205238572598480896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205238562461044737"], "created_at": "2019-12-12T21:30:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145372448", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "id": "1205238562461044737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205238377701879817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:29:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124470333485002753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205238377701879817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205238290246447131"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bernardocantoni", "id": "1546495673578786816"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "rayssssab", "id": "4901836246"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "_safir4_", "id": "1422958699564388358"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "victor_alois", "id": "4238267985"}]}, "in_reply_to_user_id": "1033339886735171584", "created_at": "2019-12-12T21:29:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1004782158152650752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205238121429901312"}], "text": "@bernardocantoni @rayssssab @gabmlima_ @_safir4_ @victor_alois gente voc\u00eas mataram minha filha ela ta aqui morta no ch\u00e3o da cozinha se matou por causa de vcs", "id": "1205238290246447131"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205238228606955531"], "created_at": "2019-12-12T21:29:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1042604076901564416", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.7957, "type": "Person", "normalized_text": "MATOU BACCI"}, {"start": 172, "end": 183, "probability": 0.819, "type": "Other", "normalized_text": "CidadeAlerta"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 184, "tag": "CidadeAlerta"}]}, "text": "\"se o delegado agiu assim na frente das c\u00e2meras ao vivo, imagina com quem n\u00e3o tem isso\" MATOU BACCI, abuso de autoridade acontece a muito tempo e voc\u00ea foi descobrir agora #CidadeAlerta", "id": "1205238228606955531"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205238216657383434"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VikingsbIinders", "id": "1406555652"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Ivar"}]}, "in_reply_to_user_id": "1406555652", "created_at": "2019-12-12T21:29:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "123333660", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205237151039967240"}], "text": "@VikingsbIinders No, tampoco tan suicida, jajajaja. Eso que odio a Ivar.", "id": "1205238216657383434"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205238216648994819"], "created_at": "2019-12-12T21:29:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2707381386", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 107, "probability": 0.3502, "type": "Other", "normalized_text": "AbismoDePaixao078"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 108, "tag": "AbismoDePaixao078"}]}, "text": "O tanto dr crian\u00e7a traumatizada nessa novela meu pai kkkkkk n\u00e3o sei como ninguem se matou #AbismoDePaixao078", "id": "1205238216648994819"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205238182121496576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elchicodetwit", "id": "1133094233563455490"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.7061, "type": "Other", "normalized_text": "Terapeuta"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:29:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100840861007601665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205237701085147145"}], "text": "RT @elchicodetwit: Yo: \u00daltimamente tengo ganas de morir\nTerapeuta: \u00bfTe sientes suicida?\nYo: O sea, es como que, si algo malo me sucediera n\u2026", "id": "1205238182121496576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205238170889138184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:29:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67487546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205238170889138184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205238124416249864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:28:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170476984239108097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205238124416249864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205238105156005891"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:28:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788490660982714368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205238105156005891"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205238071052115968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:28:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118903877506600961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205238071052115968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205238040819572736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marinhsgotagun", "id": "921796042584096769"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9153, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "in_reply_to_user_id": "921796042584096769", "created_at": "2019-12-12T21:28:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3989849535", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205237719707860992"}], "text": "@marinhsgotagun @hey__24 Mas quem \u00e9s tu para decidir o que ele merece? Ou algu\u00e9m do Twitter? Sabes que isso \u00e9 conversa de quem n\u00e3o est\u00e1 mesmo bem mentalmente e n\u00e3o estou a brincar nem a dizer isto para o ar, tu vives para que? Para ver se ele se suicida depois de tanto expose?", "id": "1205238040819572736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205238019499929614"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:28:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895288262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205238019499929614"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205237956396478464"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/CxBkytip3H", "expanded_url": "https://twitter.com/temotizox/status/1204948630118944768", "display_url": "twitter.com/temotizox/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.636, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1a"}, {"start": 183, "end": 184, "probability": 0.4617, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:28:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053811545367433216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204948630118944768"}], "text": "Noro\u00f1a siempre puntual, directo, contundente y sin miedo. Un ejemplo de valent\u00eda (suicida en esos tiempos) y patriotismo. 10 de ese tipo de mexicanos ser\u00edan determinantes para que la 4T termine de limpiar de saqueadores y asesinos a nuestro bello pa\u00eds. https://t.co/CxBkytip3H", "id": "1205237956396478464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205237878604869644"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rafinha_buzz", "id": "314163716"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "ConnorGabs", "id": "1064638157998751744"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "danverswonder", "id": "758067618851000321"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.8264, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "in_reply_to_user_id": "314163716", "created_at": "2019-12-12T21:27:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024776141377347585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205212157601861634"}], "text": "@rafinha_buzz @ConnorGabs @danverswonder Qualquer um feito pela DC merece esse t\u00edtulo dbdbdbbdbdbdbdbd principalmente esquadr\u00e3o suicida", "id": "1205237878604869644"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205237810183254018"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/rHTtK0ns5C", "expanded_url": "https://twitter.com/gregoriorayssa_/status/1205237064360443905", "display_url": "twitter.com/gregoriorayssa\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:27:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "966832535429894144", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/rHTtK0ns5C", "id": "1205237810183254018"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205237789031378944"], "created_at": "2019-12-12T21:27:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "512671515", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "id": "1205237789031378944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205237766931525638"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafinha_buzz", "id": "314163716"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "ConnorGabs", "id": "1064638157998751744"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "danverswonder", "id": "758067618851000321"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9744, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:27:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024776141377347585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212157601861634"}], "text": "RT @rafinha_buzz: @ConnorGabs @danverswonder Mas esquadr\u00e3o suicida teve muita visibilidade, e na minha opini\u00e3o \u00e9 100x pior que Endgame", "id": "1205237766931525638"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205237701085147145"], "created_at": "2019-12-12T21:27:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1133094233563455490", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "Terapeuta"}]}, "text": "Yo: \u00daltimamente tengo ganas de morir\nTerapeuta: \u00bfTe sientes suicida?\nYo: O sea, es como que, si algo malo me sucediera no le dar\u00eda importancia\nTerapeuta: Expl\u00edcate por favor\nYo: No creo tener el valor de, ir y suicidarme, pero si estoy cruzando la calle y veo", "id": "1205237701085147145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205237691845140481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:27:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462467548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205237691845140481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205237645623865357"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:27:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4263557847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205014533548519424"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "id": "1205237645623865357"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205237615651368968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:26:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1711342200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "id": "1205237615651368968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205237388894711814"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/R6ty5UvUT3", "expanded_url": "https://t.co/R6ty5UvUT3", "display_url": "t.co/R6ty5UvUT3"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:26:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906187767633383424", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/R6ty5UvUT3", "id": "1205237388894711814"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205237225799274496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:25:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1958515710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205098152132595712"}], "text": "RT @14Milimetros: Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMu\u2026", "id": "1205237225799274496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205237135877517322"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/6XIhTr9fZr", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1205228160167620609", "display_url": "twitter.com/SeriesTWBZ/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9545, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:25:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913262780", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205228160167620609"}], "text": "eleger esse filme o pior da d\u00e9cada sendo que temos a exist\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 mt quererem ganhar biscoito https://t.co/6XIhTr9fZr", "id": "1205237135877517322"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205236988972019729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:24:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303451363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}], "text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "id": "1205236988972019729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205236765147181060"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/5j038UzsUI", "expanded_url": "https://t.co/5j038UzsUI", "display_url": "t.co/5j038UzsUI"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:23:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "832024887510368257", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: acho que j\u00e1 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/5j038UzsUI", "id": "1205236765147181060"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205236673937719296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:23:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280821542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "id": "1205236673937719296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205236586293669894"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/L1tC67lt1V", "expanded_url": "https://twitter.com/mvitoriareis/status/1205165981921939461", "display_url": "twitter.com/mvitoriareis/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:22:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027515691077955584", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/L1tC67lt1V", "id": "1205236586293669894"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205236498372714496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:22:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288772169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205098152132595712"}], "text": "RT @14Milimetros: Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMu\u2026", "id": "1205236498372714496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205236477283766272"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/OMUZRhuHy3", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:22:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901672526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205151230437277696"}], "text": "RT @tadeshaeu: esqueceram de esquadr\u00e3o suicida????? https://t.co/OMUZRhuHy3", "id": "1205236477283766272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205236452981911553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:22:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195339341075230720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205236452981911553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205236391401140234"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:22:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2616271789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205236391401140234"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205236370580656129"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/HnCytZuGl2", "expanded_url": "http://bit.ly/2RJX1hB", "display_url": "bit.ly/2RJX1hB"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:21:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397853516", "text": "19enne suicida in diretta su Periscope https://t.co/HnCytZuGl2", "id": "1205236370580656129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205236328343986176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:21:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983642710631501824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205098152132595712"}], "text": "RT @14Milimetros: Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMu\u2026", "id": "1205236328343986176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205236309377331224"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/CslaCxtjZN", "expanded_url": "https://twitter.com/luizjsg/status/1205231912920461314", "display_url": "twitter.com/luizjsg/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:21:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054917669974147072", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/CslaCxtjZN", "id": "1205236309377331224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205236295246721058"], "created_at": "2019-12-12T21:21:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386852088", "text": "A parte ruim de morar no meu bairro \u00e9 enfrentar todo dia as ruas de barro com mto p\u00f3, a\u00ed vc se matou minutos antes de limpar o seu \u00f3culos p vir o p\u00f3 pela janela do \u00f4nibus e sujar tudo. At\u00e9 o celular. \ud83d\ude44", "id": "1205236295246721058"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205236183535628303"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:21:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64041431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205236183535628303"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205235910444486656"], "created_at": "2019-12-12T21:20:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973598557088419840", "text": "Estoy a la desesperada, y medio suicida.", "id": "1205235910444486656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205235887178735616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:20:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2920228139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205235887178735616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205235844644102144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "azucenau", "id": "93922911"}]}, "in_reply_to_user_id": "93922911", "created_at": "2019-12-12T21:19:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "902360529045422081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205002597444313088"}], "text": "@azucenau \ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f Maroma suicida,", "id": "1205235844644102144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205235656638615553"], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/GvOhjjsOlP", "expanded_url": "https://twitter.com/dimensionamural/status/1205235656638615553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GvOhjjsOlP", "media_key": "3_1205235652129722368"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/eeWUsElKlA", "expanded_url": "https://twitter.com/azucenau/status/1205002597444313088", "display_url": "twitter.com/azucenau/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 59, "username": "azucenau", "id": "93922911"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:19:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "902360529045422081", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205002597444313088"}], "text": "Y la maroma suicida en \u00e9sta ocasi\u00f3n se la avienta @azucenau\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f \u00a1que audacia !\nSe expuso a una conmoci\u00f3n cerebral severa... https://t.co/GvOhjjsOlP https://t.co/eeWUsElKlA", "id": "1205235656638615553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205235654881398785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:19:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082660027503120390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205235654881398785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205235629199634441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:19:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1962674672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "id": "1205235629199634441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205235626624331798"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/B8wOU0xIU7", "expanded_url": "http://www.omnia.com.mx/noticia/127595/", "display_url": "omnia.com.mx/noticia/127595/"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/PYAzy9arz2", "expanded_url": "https://twitter.com/OMNIANOTICIAS/status/1205235626624331798/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PYAzy9arz2", "media_key": "3_1205230577793650688"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Iraq"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "MUNDO"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:19:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70007518", "text": "#MUNDO Mueren siete combatientes chi\u00edes tras ataque suicida en Iraq\nhttps://t.co/B8wOU0xIU7 https://t.co/PYAzy9arz2", "id": "1205235626624331798"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205235609314439170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:18:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847417507367407616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205235609314439170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205235602465140739"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 83, "end": 113, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "AlwayBeWithUs"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:18:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101257616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169569628860422"}], "text": "RT @JH_SHINeeArg: [#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo rea\u2026", "id": "1205235602465140739"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205235463482683397"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:18:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093980776205570049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205235463482683397"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205235421598236672"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/oaYoml4qmx", "expanded_url": "http://imagentv.com/en-vivo", "display_url": "imagentv.com/en-vivo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582125617302376448/9_gTmB6O?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582125617302376448/9_gTmB6O?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Transmisi\u00f3n en vivo", "unwound_url": "https://www.imagentv.com/en-vivo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deprimeramano", "id": "346620565"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Tommasi"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 109, "tag": "DePrimeraMano"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:18:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780103512155824128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205234903308066816"}], "text": "RT @deprimeramano: \u00bfAlejandro Tommasi comparti\u00f3 nota suicida? \u00c9l mismo explica lo que escribi\u00f3 #DePrimeraMano\ud83d\udc4c: https://t.co/oaYoml4qmx htt\u2026", "id": "1205235421598236672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205235388832452608"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:18:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431771186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205014533548519424"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "id": "1205235388832452608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205235363947655185"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/u2GeChnZUD", "expanded_url": "https://twitter.com/Cauamedinaa/status/1205162539505668097", "display_url": "twitter.com/Cauamedinaa/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:17:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062428670013378564", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205162539505668097"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/u2GeChnZUD", "id": "1205235363947655185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205235239326494731"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:17:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65563147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "id": "1205235239326494731"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205235213514747908"], "created_at": "2019-12-12T21:17:21.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8098, "type": "Person", "normalized_text": "Funaki"}, {"start": 13, "end": 15, "probability": 0.687, "type": "Organization", "normalized_text": "TLC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "TJ Perkins"}]}, "text": "Funaki won a TLC match against TJ Perkins with a tope suicida at payback", "id": "1205235213514747908"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205235067401977856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:16:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177219032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205235067401977856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205235063941668865"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/IdIjBqTtDz", "expanded_url": "https://twitter.com/Ayra_Dornela/status/1205234538638651413", "display_url": "twitter.com/Ayra_Dornela/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:16:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "1014197606346645505", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/IdIjBqTtDz", "id": "1205235063941668865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205234989463457792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:16:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2752157753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205234989463457792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205234956487798792"], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/vgsIVCZuxg", "expanded_url": "https://twitter.com/duda_arag40/status/1205229969791692803", "display_url": "twitter.com/duda_arag40/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:16:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859180579279056896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205229969791692803"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/vgsIVCZuxg", "id": "1205234956487798792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205234903308066816"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/oaYoml4qmx", "expanded_url": "http://imagentv.com/en-vivo", "display_url": "imagentv.com/en-vivo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582125617302376448/9_gTmB6O?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582125617302376448/9_gTmB6O?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Transmisi\u00f3n en vivo", "unwound_url": "https://www.imagentv.com/en-vivo"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/dQYC94XtSv", "expanded_url": "https://twitter.com/deprimeramano/status/1205234903308066816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dQYC94XtSv", "media_key": "13_1205234745484824576"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Tommasi"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 90, "tag": "DePrimeraMano"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:16:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "346620565", "text": "\u00bfAlejandro Tommasi comparti\u00f3 nota suicida? \u00c9l mismo explica lo que escribi\u00f3 #DePrimeraMano\ud83d\udc4c: https://t.co/oaYoml4qmx https://t.co/dQYC94XtSv", "id": "1205234903308066816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205234794931597327"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/xpXTVL6J2b", "expanded_url": "https://twitter.com/Andrea_Aguerral/status/1205234794931597327/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xpXTVL6J2b", "media_key": "16_1205234784869535745"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:15:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "714760396733857792", "text": "Hoy ha sido un d\u00eda negro. Hemos tenido dos muertos(un suicida y una parada). En la \u00faltima encima estaba toda la familia ah\u00ed gritando y llorando...un horror. As\u00ed que me voy a duchar y a descansar. Gracias por todos vuestros \u00e1nimos, sois maravillosos. Descansar y ma\u00f1ana os leo\ud83c\udf38\ud83d\udc9b https://t.co/xpXTVL6J2b", "id": "1205234794931597327"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205234734260989962"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/2AStn8U2fg", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1205228160167620609", "display_url": "twitter.com/SeriesTWBZ/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:15:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932416322625064960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205228160167620609"}], "text": "E esquadr\u00e3o suicida foi obra de arte n\u00e9, tmnc p l\u00e1 https://t.co/2AStn8U2fg", "id": "1205234734260989962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205234682952142848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:15:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093166494131896321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205234682952142848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205234601578377217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alsrxon", "id": "1200927290173071362"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 55, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7483, "type": "Place", "normalized_text": "Moneda"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:14:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200927290173071362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204867411033374720"}], "text": "RT @alsrxon: Y si sacamos la estatua de Salvador Allende de la Moneda?? Divide a la naci\u00f3n... no tiene sentido que un suicida borracho teng\u2026", "id": "1205234601578377217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205234442765250566"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/5SSajpEN42", "expanded_url": "https://twitter.com/danverswonder/status/1205106318866034688", "display_url": "twitter.com/danverswonder/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:14:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2722405932", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205106318866034688"}], "text": "Sem contar que esquadr\u00e3o suicida, liga da justi\u00e7a etc.. sao horrorosos com efeitos horrorosos e historias bem mais ou menos https://t.co/5SSajpEN42", "id": "1205234442765250566"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205234417976979457"], "created_at": "2019-12-12T21:14:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "1538764561", "text": "Cuando era chica dec\u00eda: a los 23 me recibo, trabajo y estudio los 5 a\u00f1os, mecompro un auto, cerca de los 28 me caso y tengo hijos. Actualmente tengo 23 me faltan como 2 a\u00f1os de carrera, no tengo ni para comprarme comida y me quiero ligar las trompas\nAlguien para un pacto suicida?", "id": "1205234417976979457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205234193116082177"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "0C0RV0", "id": "1106007969181958144"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Kim"}]}, "in_reply_to_user_id": "1106007969181958144", "created_at": "2019-12-12T21:13:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "62918328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205116953679015937"}], "text": "@0C0RV0 Bandidos se admiram principalmente qdo matam seus opositores caso do Kim que matou o irmao com gas,esqueceram?", "id": "1205234193116082177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205234041085145090"], "created_at": "2019-12-12T21:12:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199896410", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "id": "1205234041085145090"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205234034906935305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:12:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1592042550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205234034906935305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205233958302167059"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/jW8MAz0VmZ", "expanded_url": "https://ift.tt/2LP5xIn", "display_url": "ift.tt/2LP5xIn"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 148, "username": "SHINee", "id": "887973863824306176"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 65, "end": 95, "probability": 0.692, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.9707, "type": "Other", "normalized_text": "Always Be With Us"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.6599, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 15, "tag": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 223, "end": 230, "tag": "SHINee"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:12:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4709161695", "text": "[#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo realizado en nombre de @SHINee el a\u00f1o pasado como parte del proyecto \"Always Be With Us\" en conjunto con #SHINee Latin American Fan Unio\u2026 https://t.co/jW8MAz0VmZ", "id": "1205233958302167059"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205233852446363648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:11:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782637993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205233852446363648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205233719843278848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:11:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86683146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "id": "1205233719843278848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205233680047910912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:11:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707563535107276800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "id": "1205233680047910912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205233570543022081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:10:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "557068681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205233570543022081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205233532068605953"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/WxynqKU7m5", "expanded_url": "https://hechodigital.com/deprimido-si-suicida-jamas#.XfKsxKbntS4.facebook", "display_url": "hechodigital.com/deprimido-si-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.8539, "type": "Other", "normalized_text": "Hecho Digital"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:10:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3223091942", "text": "DEPRIMIDO S\u00cd, SUICIDA JAM\u00c1S - Hecho Digital https://t.co/WxynqKU7m5", "id": "1205233532068605953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205233506353328130"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:10:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205014533548519424"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "id": "1205233506353328130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205233481804140544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:10:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756893915584819200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205233481804140544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205233325901787143"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:09:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2897877826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205233325901787143"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205233168309202948"], "created_at": "2019-12-12T21:09:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "892886143318061061", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\ne xau ensino m\u00e9dio \u2705", "id": "1205233168309202948"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205233110922727425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:09:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1338460057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "id": "1205233110922727425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205232756952838152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "miguelcruces_", "id": "3164545187"}]}, "in_reply_to_user_id": "3164545187", "created_at": "2019-12-12T21:07:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755328491982319620", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205232130445451266"}], "text": "@miguelcruces_ Se suicida, sin m\u00e1s", "id": "1205232756952838152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205232725927571472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:07:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2191644014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205232725927571472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205232529835536384"], "in_reply_to_user_id": "757125179017404416", "created_at": "2019-12-12T21:06:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "757125179017404416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205232526895136768"}], "text": "Que me dej\u00e9is en paz, dejadme vivir, que no le hago da\u00f1o a nadie pedazos de hijos de una osa panda sarnosa con s\u00edfilis y de un koala que se suicida antes de cumplir el a\u00f1o", "id": "1205232529835536384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205232485589757962"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:06:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027699411235823617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205232485589757962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205232415737823232"], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/lwyYGIkLv0", "expanded_url": "https://twitter.com/xnathpxtx/status/1205202655599058945", "display_url": "twitter.com/xnathpxtx/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:06:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1004574403823357958", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/lwyYGIkLv0", "id": "1205232415737823232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205232340198416384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:05:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888201816474890247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "id": "1205232340198416384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205232324281012224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:05:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133705782522986496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205232324281012224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205232302047055873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:05:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027213936456859649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205232302047055873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205232300759359488"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/wMr66lWtC7", "expanded_url": "https://www.radiodogo.com/diarios/siete-milicianos-chiitas-muertos-en-un-ataque-suicida/", "display_url": "radiodogo.com/diarios/siete-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:05:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273998517", "text": "Siete milicianos chiitas muertos en un ataque suicida - https://t.co/wMr66lWtC7", "id": "1205232300759359488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205232261244882944"], "created_at": "2019-12-12T21:05:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "307881959", "text": "Cada vez entiendo m\u00e1s a la gente que se suicida.", "id": "1205232261244882944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205232085490970624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mr_die_go", "id": "3662818692"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}]}, "in_reply_to_user_id": "159512200", "created_at": "2019-12-12T21:04:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197485624737042434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204491716386021376"}], "text": "@mr_die_go @ericahenriquezo El borrach\u00edn suicida era cualquier bazofia menos presidente.", "id": "1205232085490970624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205232084832464901"], "in_reply_to_user_id": "3145820740", "created_at": "2019-12-12T21:04:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3145820740", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205231805487603712"}], "text": "se ele matou ela , pode ter certeza que foi por um motivo bobo", "id": "1205232084832464901"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205231984521465862"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:04:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3383320821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204653459213111296"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "id": "1205231984521465862"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205231793714147335"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/hM5YDnhqbU", "expanded_url": "https://twitter.com/julianadbrg/status/1205167315634900994", "display_url": "twitter.com/julianadbrg/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:03:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3077289459", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205167315634900994"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (todas q ja esudei)\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nQue aluna de merda mkkkkk https://t.co/hM5YDnhqbU", "id": "1205231793714147335"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205231775548616734"], "created_at": "2019-12-12T21:03:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "976134642024804352", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "id": "1205231775548616734"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205231719693070342"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/GBVDC6OV6Q", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:03:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1369525788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205147010178965504"}], "text": "RT @aftertrste: esqueceram esquadr\u00e3o suicida no churrasco https://t.co/GBVDC6OV6Q", "id": "1205231719693070342"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205231556274597895"], "created_at": "2019-12-12T21:02:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "46803111", "text": "Hoje t\u00e1 sendo um dia p\u00e9ssimo. N\u00e3o consigo tirar da cabe\u00e7a o colega de trabalho que tirou a pr\u00f3pria vida", "id": "1205231556274597895"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205231528936124424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:02:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734284303174144000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205231528936124424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205231475416846336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wartful", "id": "442643636"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "JessicaTangP", "id": "499394770"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:02:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170387583769219072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205111240567246848"}], "text": "RT @wartful: @JessicaTangP \"Si tu no vuelves ser\u00e1 f\u00e1cil mi vida\nNo habr\u00e1 momentos de guerra ni instinto suicida\nSi tu no vuelves se ir\u00e1 r\u00e1p\u2026", "id": "1205231475416846336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205231453933580293"], "created_at": "2019-12-12T21:02:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74646580", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "id": "1205231453933580293"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205231338476974091"], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/oEXtUCj7tk", "expanded_url": "https://twitter.com/duda_arag40/status/1205229969791692803", "display_url": "twitter.com/duda_arag40/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:01:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828805050642333696", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205229969791692803"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque :\u274c\u274c\nse popularizou: \u2705\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u274c\u274c\u274c https://t.co/oEXtUCj7tk", "id": "1205231338476974091"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205231302913482752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:01:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195425041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205231302913482752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205231267433848834"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/XYglGXMSBw", "expanded_url": "https://wp.me/p83V46-37kH", "display_url": "wp.me/p83V46-37kH"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/GCKbNMOylK", "expanded_url": "https://twitter.com/periodico_lavoz/status/1205231267433848834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GCKbNMOylK", "media_key": "3_1205231265441570816"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9205, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Tomassi"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Mosaico"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:01:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1613963288", "text": "#Mosaico\u00a0\u201cEstaba deprimido pero no deseaba morir\u201d: Alejandro Tomassi\nHace unos d\u00edas el actor despert\u00f3 la pol\u00e9mica despu\u00e9s de escribir en sus redes sociales una presunta nota suicida que despert\u00f3 suspicacias.\n\nLee la nota completa aqu\u00ed \ud83d\udc49\u00a0https://t.co/XYglGXMSBw https://t.co/GCKbNMOylK", "id": "1205231267433848834"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205231246718185489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "in_reply_to_user_id": "350476403", "created_at": "2019-12-12T21:01:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2218265046", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205207298861404160"}], "text": "@Jouberth19 VOCE SE SUICIDOU POLITICAMENTE", "id": "1205231246718185489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205231090203594758"], "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 120, "username": "RaiUno", "id": "1208394690"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:00:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "831801152", "text": "Achille Serra sbirro e pezzo di merda.\n\"Se lo immagina un comandante dei carabinieri che avalla un omicidio?\"\nSu @RaiUno sta andando in onda una roba vergognosa.\nAncora una volta Pinelli \u00e8 stato fatto passare per colpevole e suicida.", "id": "1205231090203594758"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205231088135745539"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:00:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18493238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "id": "1205231088135745539"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205230982426767360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:00:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628019502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205230982426767360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205230977024512001"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/aRcENbzSw7", "expanded_url": "https://twitter.com/xxmarinamar/status/1205226684615659520", "display_url": "twitter.com/xxmarinamar/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:00:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1148416387829968896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205226684615659520"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: n lembro+acho q n\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/aRcENbzSw7", "id": "1205230977024512001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205230832463556622"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:59:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808306291445821440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "id": "1205230832463556622"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205230797696970773"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/4qMBYJHuu4", "expanded_url": "https://hipertextual.com/2019/12/europa-lanzara-robot-suicida-limpiar-basura-espacial", "display_url": "hipertextual.com/2019/12/europa\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:59:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52847779", "text": "Europa lanzar\u00e1 un robot suicida para limpiar la basura espacial https://t.co/4qMBYJHuu4", "id": "1205230797696970773"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205230683909763072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:59:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408751194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "id": "1205230683909763072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205230587906273281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:58:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084265371996246016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205230587906273281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205230535129346048"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "Duf_nigga", "id": "1069656698665746437"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "JulioScalon", "id": "996906694520254464"}]}, "in_reply_to_user_id": "1131536530445668358", "created_at": "2019-12-12T20:58:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1171579820163108866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205142305075847169"}], "text": "@brounow @Duf_nigga @JulioScalon  pereca suicida", "id": "1205230535129346048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205230458021335041"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/sDGS00KOus", "expanded_url": "https://twitter.com/vivimc__/status/1204842848643891203", "display_url": "twitter.com/vivimc__/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.41, "type": "Other", "normalized_text": "lsd"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:58:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3078663971", "text": "uma vez eu tinha umas amigas q tavam usando lsd mas eu n curto mt essas paradas pq acho forte dms e ela quase se matou tamb\u00e9m https://t.co/sDGS00KOus", "id": "1205230458021335041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205230404241960960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:58:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2323988220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "id": "1205230404241960960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205230245881749504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:57:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178426312010211334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205098152132595712"}], "text": "RT @14Milimetros: Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMu\u2026", "id": "1205230245881749504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205230062573903872"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/UoCzvFpeEm", "expanded_url": "https://twitter.com/thays_rn/status/1205207874542194688", "display_url": "twitter.com/thays_rn/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:56:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1172977057179078657", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274e\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/UoCzvFpeEm", "id": "1205230062573903872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205230008438009858"], "in_reply_to_user_id": "732722599810244608", "created_at": "2019-12-12T20:56:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1010168365556666369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205229775608066049"}], "text": "@BCorchs16 Vc j\u00e1 me matou me negou coisa que n\u00e3o se nega a ningu\u00e9m", "id": "1205230008438009858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205229969791692803"], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/fzNdd8LPIn", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaielzao/status/1205202582802702336", "display_url": "twitter.com/rafaielzao/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:56:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "author_id": "2621449126", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205202582802702336"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705 https://t.co/fzNdd8LPIn", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1205229969791692803"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205229966272737280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "in_reply_to_user_id": "861063790070288384", "created_at": "2019-12-12T20:56:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "617247600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205228160167620609"}], "text": "@SeriesTWBZ For\u00e7aram mt, tem esquadrao suicida e liga da justi\u00e7a kkk", "id": "1205229966272737280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205229661178998793"], "created_at": "2019-12-12T20:55:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1704716010", "text": "Apenas para mim.\nTanta monotonia, in\u00e9rcia, descaso e crueldade. N\u00e3o ligo se sabem. A in\u00e9rcia mata, assim como a crueldade. N\u00e3o \u00e9 tarde demais para dizer adeus ao mundo, e que ningu\u00e9m se importa. \nN\u00e3o \u00e9 um, nem dois. S\u00e3o tr\u00eas. Matou tanta gente da minha mente, cujo nome martela", "id": "1205229661178998793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205229658469523463"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:55:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110274574166437888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205229658469523463"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205229624776626176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:55:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1655400636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205229624776626176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205229575367733257"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PgfSW2tIJZ", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:54:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117111401728880641", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "text": "esquadr\u00e3o suicida***** nem acredito que perdi meu tempo no cinema e ainda paguei ingresso pra duas amigas https://t.co/PgfSW2tIJZ", "id": "1205229575367733257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205229560331153418"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:54:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827010348393852930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205229560331153418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205229467251216385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:54:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192335541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205229467251216385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205229450515886086"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Thiago_Jakes", "id": "1477031284027318276"}]}, "in_reply_to_user_id": "1132369909483278336", "created_at": "2019-12-12T20:54:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719696264863072256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205156522789081091"}], "text": "@thiago_jakes Digo ap\u00f3s a morte deles, como as pessoas ficariam ao saber da not\u00edcia... Na maioria das vezes, um suicida se sente solit\u00e1rio, talvez ver que \u00e9 querido de verdade por algu\u00e9m, mudaria isso", "id": "1205229450515886086"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205229363886743552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:54:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773235898511192064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205229363886743552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205229305854341121"], "created_at": "2019-12-12T20:53:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443049631", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.4121, "type": "Place", "normalized_text": "ISLA"}]}, "text": "EST\u00c1 BIEN DE LA VERGA MANIOBRAR ESTA PENDEJA CAMIONETA CON TANTO PENDEJO SUICIDA EN ISLA", "id": "1205229305854341121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205229033681760258"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:52:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1315737181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205229033681760258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205228976869912593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:52:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80471847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205228976869912593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205228945790164992"], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/ZJ2Uqr1TH2", "expanded_url": "https://twitter.com/Priscillaal4/status/1205211485229719552", "display_url": "twitter.com/Priscillaal4/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:52:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2848788531", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205211485229719552"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nJ\u00e1 fiz td foda-se https://t.co/ZJ2Uqr1TH2", "id": "1205228945790164992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205228838571126784"], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/ZgsNdWCCZf", "expanded_url": "https://www.facebook.com/Radiocuervouruguay/photos/a.652598391502983/2578470692249067/?type=3&av=652585781504244&eav=AfaLeFhSYGT0y88pNhjEB4_3oA0RMbT8RZwmdIybAhTKqRMoXftNt93VmKuiJUv95xQ&__xts__%5B0%5D=68.ARAmDvk9sqvHezFgb4f0qU2BJWKJ-tC6cO5dDpnDceJDsKXhhzU4OToXHDSveC-NsFfWACdpGw0Ya9-EGFBOQAVmgfZ-eh9xNmKXyPw0g2HmiDrc_IIDAsD27cicqX3-YmQxqXze4yET_LowN-yPX9PblzyYNEi3qrYS-BMIQSuyJTJVNALzBjSJ9VSXfX7O08X1nN9cV7IHStKjn-AR8MFtZ0L27X7tEAthVCpNiPekus8AZ1nRrzW-z4U1pnB6U9uLOb6Pi0e4qjVzPCmcdWkDZLNAfw0q7xEsZzY6cWpMm4eyvAjSpvsoM8Fvl7oDLU6EiT6CX5eC8RyvzGrfDw7afg&__tn__=-R", "display_url": "facebook.com/Radiocuervouru\u2026"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/gizV0BlBG3", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioCuervoUru/status/1205228838571126784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gizV0BlBG3", "media_key": "3_1205228796015714307"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Iraq"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.361, "type": "Other", "normalized_text": "Popular"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:52:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3074250669", "text": "Mueren siete combatientes chi\u00edes tras ataque suicida en Iraq.\n\nAl menos siete combatientes de la milicia progubernamental Multitud Popular, integrada principalmente por chi\u00edes y respaldada por Ir\u00e1n, murieron\nhttps://t.co/ZgsNdWCCZf https://t.co/gizV0BlBG3", "id": "1205228838571126784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205228824385990658"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/W7p7iVdG1f", "expanded_url": "https://periodismovivo.com.ar/mas-noticias/siete-milicianos-chiitas-muertos-en-un-ataque-suicida-telam-00218294.html?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "periodismovivo.com.ar/mas-noticias/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.6244, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e9lam"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "periodismovivo"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:51:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290261453", "text": "#periodismovivo  Siete milicianos chiitas muertos en un ataque suicida \u2013 T\u00e9lam https://t.co/W7p7iVdG1f", "id": "1205228824385990658"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205228792932896768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:51:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934612748201316353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205228792932896768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205228786331127808"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:51:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2914140989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204653459213111296"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "id": "1205228786331127808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205228737916231680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5707, "type": "Place", "normalized_text": "KCHR\u00cdAS"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.871, "type": "Person", "normalized_text": "Puno"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.8389, "type": "Person", "normalized_text": "Cuzco"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.543, "type": "Person", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.648, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.7167, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.6144, "type": "Place", "normalized_text": "Lambayeque"}]}, "in_reply_to_user_id": "82714803", "created_at": "2019-12-12T20:51:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805582219670646784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204633555864838150"}], "text": "@nidiavilchez @TC_Peru \u00bfY todas la KCHR\u00cdAS, q le alcahuteaste, al  SUICIDA LUJURIOSO, cuando montaba a las hijas de los l\u00edderes regionales apristas de Puno, Cuzco, Arequipa, Lima, La Libertad, Lambayeque, etc, q dej\u00f3 hijos sin reconocer, no dijiste nada, CELESTINA MUGROSA?", "id": "1205228737916231680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205228695440502793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:51:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160255259127795713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205228695440502793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205228620106608641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:51:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341263243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205228620106608641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205228567434539011"], "created_at": "2019-12-12T20:50:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "author_id": "1017950104500699136", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\naluna exemplar dms", "id": "1205228567434539011"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205228460261683204"], "created_at": "2019-12-12T20:50:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1159510262636040197", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "id": "1205228460261683204"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205228429517434892"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Isarestani", "id": "67325427"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "marcoamvital", "id": "3382389628"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.9895, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "67325427", "created_at": "2019-12-12T20:50:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75931600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204866207062646790"}], "text": "@Isarestani @zxzxmadaraxzxz @marcoamvital @moura_101 Como voc\u00ea sabe disso? Tem de provar ne \nPosso falar que o Lula que matou a mulher dele pra se livrar de umas coisas ou que ele que mandou matar Bolsonaro.. mas nao sao assim que funcionam as coisas. Eu ein", "id": "1205228429517434892"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205228415076446211"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:50:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205214482747809793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205228415076446211"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205228360898621440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:50:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1839898693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}], "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "id": "1205228360898621440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205228253528633349"], "created_at": "2019-12-12T20:49:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2194905459", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c", "id": "1205228253528633349"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205228231567261696"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/x13wygDa6k", "expanded_url": "https://twitter.com/0Sant_Souza0/status/1205216096850251778", "display_url": "twitter.com/0Sant_Souza0/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:49:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "861295416662425602", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205216096850251778"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/x13wygDa6k", "id": "1205228231567261696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205228179948023808"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:49:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1339760053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "id": "1205228179948023808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205228176554766346"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/4LRhzOon22", "expanded_url": "https://twitter.com/annyykai/status/1205226561709989894", "display_url": "twitter.com/annyykai/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:49:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1098353164959576065", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205226561709989894"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/4LRhzOon22", "id": "1205228176554766346"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205228051681959936"], "in_reply_to_user_id": "898233179986952198", "created_at": "2019-12-12T20:48:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204889706925842433", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4858, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.8937, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205212953240309761"}], "text": "@diogomanzat Guy s\u00f3 n\u00e3o matou o Madara pq o anime se chama Naruto", "id": "1205228051681959936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227992844099585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.6145, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:48:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195710859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205164417136111623"}], "text": "RT @CordovaJusto: @esquinabaja Congreso para que? Todo fue obstruccion y retardo de 3A perdidos, igual lo hizo el Suicida en primer gobiern\u2026", "id": "1205227992844099585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227895007928320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 151, "probability": 0.4207, "type": "Other", "normalized_text": "mijail"}]}, "in_reply_to_user_id": "82714803", "created_at": "2019-12-12T20:48:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3121362663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204855213426913280"}], "text": "@nidiavilchez @JaimeChincha @RPPNoticias Jajajaja, tiran la piedra y luego piden disculpas. Misma escuela que el choro suicida y el fronterizo de mijail", "id": "1205227895007928320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227873918955528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Brenda_Braga23", "id": "753354654113726464"}]}, "in_reply_to_user_id": "753354654113726464", "created_at": "2019-12-12T20:48:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116796639736467457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205223597440151555"}], "text": "@Brenda_Braga23 Assim certo \u00e9 o certo, respeito \u00e9 respeito mas o cristianismo desde de sempre matou as pessoas que se diziam \"contra\" ou n\u00e3o aceitava, \u00e9 um divida hist\u00f3rica", "id": "1205227873918955528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227798253768704"], "in_reply_to_user_id": "112935500", "created_at": "2019-12-12T20:47:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "112935500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205227120047341571"}], "text": "Esse tipo de entrave tem muito a ver com a atual situa\u00e7\u00e3o da nossa cultura de videogame, pautada nesse investimento suicida e solit\u00e1rio num trabalho descomunal que ningu\u00e9m garante que v\u00e1 trazer retorno. Completamente desestimulante.", "id": "1205227798253768704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227786358665227"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:47:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192231570603741184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205227786358665227"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227760639266822"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:47:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150844532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "id": "1205227760639266822"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227694503407618"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:47:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959531263836213249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205227694503407618"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227662643474451"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:47:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253691695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205227662643474451"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227661519400982"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ciudadansiedad", "id": "1951867608"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "Patty"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00f3mez"}]}, "in_reply_to_user_id": "1951867608", "created_at": "2019-12-12T20:47:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3121362663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205146974925639680"}], "text": "@ciudadansiedad Una capa Patty. Una vez m\u00e1s desnud\u00f3 a G\u00f3mez y destruy\u00f3 al abogado del choro suicida.", "id": "1205227661519400982"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227593475252224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:47:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981590946071678976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205227593475252224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227511136890887"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:46:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951561256997138432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205227511136890887"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227474323419153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:46:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009594118060814337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205227474323419153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227447253381132"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sebas393999", "id": "709549969456373760"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "sammys18", "id": "113465379"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "in_reply_to_user_id": "709549969456373760", "created_at": "2019-12-12T20:46:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760678177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205223897752317966"}], "text": "@Sebas393999 @sammys18 @IvanDuque Ay nooo, que pesar, morir\u00e9 por tu aprobaci\u00f3n\ud83d\ude29. \nTranquilo que yo no soy de esa generaci\u00f3n que se suicida por falta de \"likes\"", "id": "1205227447253381132"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227443063160832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:46:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981015503446724609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "id": "1205227443063160832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227411165589509"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:46:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2519586179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205227411165589509"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227374247337984"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/R624AiyDye", "expanded_url": "https://twitter.com/_thetruths/status/1205189914599600128", "display_url": "twitter.com/_thetruths/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.44, "type": "Other", "normalized_text": "Uufff"}, {"start": 14, "end": 20, "probability": 0.47, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.4656, "type": "Person", "normalized_text": "Fiestera"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:46:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525930870", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205189914599600128"}], "text": "Uufff s\u00ed: \n1. Suicida \n2. Inalcanzable \n3. Fiestera https://t.co/R624AiyDye", "id": "1205227374247337984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227256718790657"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/TvydoffBXO", "expanded_url": "https://t.co/TvydoffBXO", "display_url": "t.co/TvydoffBXO"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:45:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1068148985729290240", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/TvydoffBXO", "id": "1205227256718790657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227252365041668"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:45:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052626765775015936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205227252365041668"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227248661475332"], "created_at": "2019-12-12T20:45:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1048220709393186816", "text": "e se saudade n\u00e3o mata hoje ela quase me matou", "id": "1205227248661475332"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227233343877120"], "created_at": "2019-12-12T20:45:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120414772426571776", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "id": "1205227233343877120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227177832263680"], "created_at": "2019-12-12T20:45:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4313389037", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "id": "1205227177832263680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227095472910342"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:45:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234954636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205227095472910342"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227082504122368"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/dhEEXz9eM8", "expanded_url": "https://www.grupolaprovincia.com/internacionales/siete-milicianos-chiitas-muertos-en-un-ataque-suicida-en-irak-417161", "display_url": "grupolaprovincia.com/internacionale\u2026"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 106, "username": "LaProvinciaBsAs", "id": "139820970"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:45:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139820970", "text": "Siete milicianos chiitas muertos en un ataque suicida en Irak https://t.co/dhEEXz9eM8 v\u00eda @laprovinciabsas", "id": "1205227082504122368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227046462513152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:44:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187211793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205227046462513152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205226899565359122"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/OR029rDw7T", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1205158589763063811", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:44:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025431170", "text": "cachorro suicida fodase https://t.co/OR029rDw7T", "id": "1205226899565359122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205226858163384327"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vivimc__", "id": "1112050787176325120"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.7259, "type": "Other", "normalized_text": "LSD"}]}, "in_reply_to_user_id": "1112050787176325120", "created_at": "2019-12-12T20:44:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035583874754113539", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204842848643891203"}], "text": "@vivimc__ Vai colocar a culpa no LSD por vc ter o psicol\u00f3gico de suicida? Fala s\u00e9rio! Seus anjos e dem\u00f4nios est\u00e3o dentro de vc! A droga s\u00f3 maximiza eles.", "id": "1205226858163384327"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205226841675575300"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/I8hxhmX9NS", "expanded_url": "https://twitter.com/Miih_Pereira0/status/1205191453972082688", "display_url": "twitter.com/Miih_Pereira0/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:44:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485858318", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205191453972082688"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/I8hxhmX9NS", "id": "1205226841675575300"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205226776491896846"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:43:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65759788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205226776491896846"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205226684615659520"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/AD5hydZk11", "expanded_url": "https://twitter.com/___bsnt/status/1205225369797832719", "display_url": "twitter.com/___bsnt/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:43:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "1193969802802585601", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/AD5hydZk11", "id": "1205226684615659520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205226674863968257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:43:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462567143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "id": "1205226674863968257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205226563433836548"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:42:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76027608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205226563433836548"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205226561709989894"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/2vqXL1DnkT", "expanded_url": "https://twitter.com/s1lv3rd1ully/status/1205224913545650177", "display_url": "twitter.com/s1lv3rd1ully/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:42:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "author_id": "1057708767729647616", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2vqXL1DnkT", "id": "1205226561709989894"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205226501811126274"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:42:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1260767233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "id": "1205226501811126274"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205226496555659275"], "created_at": "2019-12-12T20:42:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73023403", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "id": "1205226496555659275"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205226456361644041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:42:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3370926088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205226456361644041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205226447356473351"], "created_at": "2019-12-12T20:42:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024149556278317056", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.6187, "type": "Other", "normalized_text": "bb"}]}, "text": "Se \u00e9 pra ganhar dinheiro n\u00e3o deu pra entender seguran\u00e7a fdp que matou o bb \ud83c\udfb6", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1205226447356473351"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205226429400530944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:42:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "564694960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "id": "1205226429400530944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205226311838552064"], "created_at": "2019-12-12T20:41:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1111700726672248832", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5778, "type": "Other", "normalized_text": "Ver\u00f4nica"}]}, "text": "falando totalmente s\u00e9rio agora e se a pessoa que matou a Ver\u00f4nica foi a mesma que matou as outras duas trans?", "id": "1205226311838552064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205226239054749696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:41:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117941693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205226239054749696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205225950251757575"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joelma_paulista", "id": "4122617639"}]}, "in_reply_to_user_id": "1184281826837307393", "created_at": "2019-12-12T20:40:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1184281826837307393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205225831833964544"}], "text": "@joelma_paulista Suicida, mas ainda assim tend\u00eancia", "id": "1205225950251757575"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205225903044866069"], "created_at": "2019-12-12T20:40:21.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3038693953", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Keith Lee"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Dominik Dijakovic"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.954, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.4658, "type": "Organization", "normalized_text": "WWENXT"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.4513, "type": "Other", "normalized_text": "TripleThreat"}, {"start": 91, "end": 115, "probability": 0.5286, "type": "Other", "normalized_text": "NorthAmericanChampionship"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "NorthAmericanTitle"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 67, "tag": "WWE"}, {"start": 68, "end": 75, "tag": "WWENXT"}, {"start": 76, "end": 89, "tag": "TripleThreat"}, {"start": 90, "end": 116, "tag": "NorthAmericanChampionship"}, {"start": 117, "end": 136, "tag": "NorthAmericanTitle"}]}, "text": "Keith Lee with a tope suicida on Dominik Dijakovic. Holy shit! #WWE #WWENXT #TripleThreat #NorthAmericanChampionship #NorthAmericanTitle", "id": "1205225903044866069"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205225833117442048"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/wCsWJILnE0", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/internacionales/siete-milicianos-chiitas-muertos-en-un-ataque-suicida-en-irak-81085", "display_url": "noticiasde.com.ar/internacionale\u2026"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 102, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:40:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086254727686443008", "text": "Siete milicianos chiitas muertos en un ataque suicida en Irak https://t.co/wCsWJILnE0 v\u00eda @Noticiasde_", "id": "1205225833117442048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205225821738127360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:40:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941646899685179392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "id": "1205225821738127360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205225815673376768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brwninh4", "id": "2821374515"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:40:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53409936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205208104637489153"}], "text": "RT @brwninh4: Imagina chegar no Pronto Socorro pasando mal ,com dor, desidratada, morrendo e falar pro M\u00e9dico que se matou votando por que\u2026", "id": "1205225815673376768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205225802708766721"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/wn0qlDtVyb", "expanded_url": "https://twitter.com/Obombrasileiro/status/1205225802708766721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wn0qlDtVyb", "media_key": "16_1205225794768908291"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NetoNeto8156", "id": "2205422660"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "_pgrodrigues", "id": "99544957"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8548, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "in_reply_to_user_id": "2205422660", "created_at": "2019-12-12T20:39:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24400421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205176126710173697"}], "text": "@NetoNeto8156 @_pgrodrigues n\u00e3o vi o problema ainda\ncomunista tem q se ferrar, stalin matou foi pouco\nseje menas\nlacrei https://t.co/wn0qlDtVyb", "id": "1205225802708766721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205225770894929920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:39:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73023403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "id": "1205225770894929920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205225721263730693"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cyrusafa", "id": "84134067"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:39:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337777975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205215184433885184"}], "text": "RT @cyrusafa: \"[o juiz] proibiu artista de vincular o nome do governador \u00e0 trag\u00e9dia que matou nove pessoas na zona sul de S\u00e3o Paulo\"\n\nComo\u2026", "id": "1205225721263730693"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205225680058888198"], "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/3EV5YtagxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/partisanoSS/status/1205223689131843584", "display_url": "twitter.com/partisanoSS/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9699, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:39:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "421051783", "text": "Y que lo digas. Cs se suicida, el PP se idiotiza y no sabe c\u00f3mo solucionar el dilema de ser centro sin dejar de ser extrema derecha. As\u00ed, Voz tiene vida p'a rato https://t.co/3EV5YtagxQ", "id": "1205225680058888198"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205225672865730561"], "in_reply_to_user_id": "3314668467", "created_at": "2019-12-12T20:39:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1728796118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205214790089658369"}], "text": "@MeadfromHell Um amigo meu \u00e9 al\u00e9rgico e adora gatos. \u00c9 suicida tamb\u00e9m.", "id": "1205225672865730561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205225672299429888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SuperesportesMG", "id": "94069811"}]}, "in_reply_to_user_id": "94069811", "created_at": "2019-12-12T20:39:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1522323817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205224871996858368"}], "text": "@SuperesportesMG Porque esse velho n\u00e3o suicida", "id": "1205225672299429888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205225648723300352"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/5kpdl62X65", "expanded_url": "http://rviv.ly/qoE5r0", "display_url": "rviv.ly/qoE5r0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:39:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "538196102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205198297197137920"}], "text": "RT @EsPapageno: Detecci\u00f3n de la conducta suicida: factores de riesgo https://t.co/5kpdl62X65", "id": "1205225648723300352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205225499854815233"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MateuNicol", "id": "1027270607484985344"}]}, "in_reply_to_user_id": "1027270607484985344", "created_at": "2019-12-12T20:38:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338858389", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205175884325543936"}], "text": "@MateuNicol La mente humana y sus trastornos; aquello intangible que nos hace tan diferentes de los dem\u00e1s animales. \n\n\u00bfSomos el \u00fanico animal capaz de crear una maquinaria suicida? \nCapaces de inventar el arma y de oprimir el gatillo para volarse los sesos.", "id": "1205225499854815233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205225401070563336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cyrusafa", "id": "84134067"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:38:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893491285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205215184433885184"}], "text": "RT @cyrusafa: \"[o juiz] proibiu artista de vincular o nome do governador \u00e0 trag\u00e9dia que matou nove pessoas na zona sul de S\u00e3o Paulo\"\n\nComo\u2026", "id": "1205225401070563336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205225371911761922"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/fjrqWVUmGm", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1205158589763063811", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:38:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097692934613491712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205224176799354880"}], "text": "RT @Hass_Eduard0: Cachorro suicida https://t.co/fjrqWVUmGm", "id": "1205225371911761922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205225330283294730"], "created_at": "2019-12-12T20:38:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2420884772", "text": "\u00c0s vezes vejo aqui pessoas com quem j\u00e1 tive em grupos quando \u00e9ramos adolescentes bu\u00e9 deprimidos e fico bu\u00e9 uau nenhum de n\u00f3s se matou", "id": "1205225330283294730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205225324784562182"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:38:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3382501030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "id": "1205225324784562182"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205225324432121857"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/mSVr1NijRv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL9Td5", "display_url": "dlvr.it/RL9Td5"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/1U8VXBjjK7", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalDiarioAR/status/1205225324432121857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1U8VXBjjK7", "media_key": "3_1205225321550602240"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:38:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452666079", "text": "T\u00e9lam | Siete milicianos chiitas muertos en un ataque suicida https://t.co/mSVr1NijRv https://t.co/1U8VXBjjK7", "id": "1205225324432121857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205225320149745664"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/hZTXE5UlTY", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL9TcL", "display_url": "dlvr.it/RL9TcL"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ToJBP1w6ZZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ceresciudad/status/1205225320149745664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ToJBP1w6ZZ", "media_key": "3_1205225317540880384"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:38:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "220893033", "text": "Siete milicianos chiitas muertos en un ataque suicida https://t.co/hZTXE5UlTY https://t.co/ToJBP1w6ZZ", "id": "1205225320149745664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205225299367079938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:37:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753646022824460289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "id": "1205225299367079938"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205225181712658437"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:37:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763373019238633472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205225181712658437"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205225058182017026"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:37:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147232492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205225058182017026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205224962400890890"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ppguerra13", "id": "2629479901"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:36:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081375024198705152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204966323048071170"}], "text": "RT @ppguerra13: Se mata, morreu pq \u00e9 preto, \"policia racista\"\n\nSe n\u00e3o mata, n\u00e3o matou pq \u00e9 branco/rico\n\nO problema n\u00e3o \u00e9 se a pessoa morre\u2026", "id": "1205224962400890890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205224899125665792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:36:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263844112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}], "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "id": "1205224899125665792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205224881446625280"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/TeEjlJcqtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/_gsouzza/status/1205222241719508992", "display_url": "twitter.com/_gsouzza/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:36:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879164107060113408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205222241719508992"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/TeEjlJcqtZ", "id": "1205224881446625280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205224874744205312"], "created_at": "2019-12-12T20:36:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18531527", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "id": "1205224874744205312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205224844197019648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:36:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010581573773733889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205224844197019648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205224723879276545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:35:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1348119757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "id": "1205224723879276545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205224632388857860"], "created_at": "2019-12-12T20:35:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1082683480008519683", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "DIVINA"}]}, "text": "MINHA\nSINA\nGANA SUICIDA\nMORTE\nDIVINA \nDOCE\nT\nA\nN\nG\nE\nR\nI\nN\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA", "id": "1205224632388857860"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205224619810140172"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "olhardigital", "id": "8315402"}]}, "in_reply_to_user_id": "8315402", "created_at": "2019-12-12T20:35:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092264717329022977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205174473797906432"}], "text": "@olhardigital Era s\u00f3 ter feito com o que o sat\u00e9lite inativo fosse suicida.", "id": "1205224619810140172"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205224580723425280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:35:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185193190040756225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "id": "1205224580723425280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205224491560906766"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:34:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91270190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "id": "1205224491560906766"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205224339244802049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cyrusafa", "id": "84134067"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:34:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205215184433885184"}], "text": "RT @cyrusafa: \"[o juiz] proibiu artista de vincular o nome do governador \u00e0 trag\u00e9dia que matou nove pessoas na zona sul de S\u00e3o Paulo\"\n\nComo\u2026", "id": "1205224339244802049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205224260022624256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:33:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137887629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "id": "1205224260022624256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205224249612480516"], "created_at": "2019-12-12T20:33:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492745065", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "id": "1205224249612480516"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205224203319947264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:33:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846135275579473920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205224203319947264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205224184479178752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eumelsant", "id": "921894076626194432"}]}, "in_reply_to_user_id": "921894076626194432", "created_at": "2019-12-12T20:33:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "866027801304072193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205160476604338176"}], "text": "@eumelsant Gente, a suicida", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1205224184479178752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205224176799354880"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/fjrqWVUmGm", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1205158589763063811", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:33:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1112207971159810049", "text": "Cachorro suicida https://t.co/fjrqWVUmGm", "id": "1205224176799354880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205224094859292672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:33:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071460020078944256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "id": "1205224094859292672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205223968640249862"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:32:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151908998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "id": "1205223968640249862"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205223873920356354"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:32:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69782073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205223873920356354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205223730340868114"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "shesartt", "id": "738811225845432320"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:31:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4921652981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202768343083732992"}], "text": "RT @shesartt: Nunca, jamais, em hip\u00f3tese alguma ROMANTIZEM o Ted Bundy ou qualquer outro serial killer. Ted Bundy era doente e nojento. Ele\u2026", "id": "1205223730340868114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205223723541946368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:31:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513596038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205223723541946368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205223625969811457"], "created_at": "2019-12-12T20:31:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1174667936277118976", "text": "passou comercial da novela com um cara dizendo \"ser\u00e1 se ela puxou o sangue do pai?\" e isso me matou, sangue \u00e9 uma combina\u00e7\u00e3o e n uma caracter\u00edstica q pode passar de pai pra filho", "id": "1205223625969811457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205223554444353536"], "created_at": "2019-12-12T20:31:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092502913124048896", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "id": "1205223554444353536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205223500929273861"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/fF4cFqvX0B", "expanded_url": "https://twitter.com/_Ivinyyyy/status/1205222681077002240", "display_url": "twitter.com/_Ivinyyyy/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:30:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134611468022890498", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/fF4cFqvX0B", "id": "1205223500929273861"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205223381316055052"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:30:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67413888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "id": "1205223381316055052"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205223306292535296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:30:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474897889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205223306292535296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205223278610132996"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:29:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327060171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}], "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "id": "1205223278610132996"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205223192043950080"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/xapo3oSQOl", "expanded_url": "https://twitter.com/SousaAmon/status/1205222863189487626", "display_url": "twitter.com/SousaAmon/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:29:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103703803931578368", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/xapo3oSQOl", "id": "1205223192043950080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205223137853480960"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/lW9xREwwBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Acontrapelo1/status/1205223137853480960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lW9xREwwBQ", "media_key": "3_1205223099014221824"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/lW9xREwwBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Acontrapelo1/status/1205223137853480960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lW9xREwwBQ", "media_key": "3_1205223111072854021"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "javibellaciao", "id": "712440429388632064"}]}, "in_reply_to_user_id": "712440429388632064", "created_at": "2019-12-12T20:29:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "742057130098851840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205141829152362500"}], "text": "@javibellaciao En efecto, as\u00ed es. El problema con las competencias es la aniquilaci\u00f3n del conocimiento. Algo, a mi juicio, suicida a medio plazo incluso en t\u00e9rminos de productividad y eficiencia econ\u00f3mica. https://t.co/lW9xREwwBQ", "id": "1205223137853480960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205223031012024321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:28:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41485130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "id": "1205223031012024321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205222841169448960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:28:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2772018559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "id": "1205222841169448960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205222791139733505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PicoPaperopoli", "id": "986263800297984000"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "12Dicembre"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:28:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355256140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205094509752786944"}], "text": "RT @PicoPaperopoli: \ud83d\udcc6 #12Dicembre\n2000 - Svezia, attentato suicida a Stoccolma 1 morto e 2 feriti, strage evitata. L'attentatore iracheno h\u2026", "id": "1205222791139733505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205222735502286848"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "expanded_url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "display_url": "t.co/RrFPYVLEIP"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:27:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2907196180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204915870935453696"}], "text": "RT @MartuuTorressss: se suicida medio pais https://t.co/RrFPYVLEIP", "id": "1205222735502286848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205222658935271425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:27:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "576482540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205222658935271425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205222453548584960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlexYanezFC", "id": "111678026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldinho"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 106, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:26:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48548862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205220046747947010"}], "text": "RT @AlexYanezFC: Algunos no saben, pero la jugada que salt\u00f3 al estrellato a Ronaldinho fue ante #Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea, en un poco recordable 7-0 de\u2026", "id": "1205222453548584960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205222430312144903"], "created_at": "2019-12-12T20:26:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101911351830687745", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "id": "1205222430312144903"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205222375761027073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:26:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021861325713092610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205222375761027073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205222321566494720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "yuguz", "id": "59664576"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 178, "probability": 0.831, "type": "Person", "normalized_text": "Chairez"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.2435, "type": "Place", "normalized_text": "Orinoco"}]}, "in_reply_to_user_id": "59664576", "created_at": "2019-12-12T20:26:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "187566326", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205203600739201024"}], "text": "@yuguz Con siete millones de fieles  fan\u00e1ticos en el atrio de la bas\u00edlica solo un loco suicida se atrever\u00eda a mostrar una pintura pol\u00e9mica de la virgen. Ni el mismo chairo Chairez lo har\u00eda, ser\u00eda como meterse al r\u00edo  Orinoco infestado de pira\u00f1as.", "id": "1205222321566494720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205222254029742080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:25:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3106237835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205222254029742080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205222241719508992"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/xhvjLZEM8A", "expanded_url": "https://twitter.com/leticiaomura/status/1205217356722651143", "display_url": "twitter.com/leticiaomura/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:25:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "author_id": "4708313662", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205217356722651143"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\u274c (discuss\u00e3o quase toda semana)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/xhvjLZEM8A", "id": "1205222241719508992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205222035196125190"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:24:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055149345350258690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205222035196125190"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205222016825143297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "willgomes", "id": "31490951"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7382, "type": "Person", "normalized_text": "Brizola Neto"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:24:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206875147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205202928581185538"}], "text": "RT @willgomes: Status: H\u00e1 8 horas esperando o vereador Brizola Neto ou o @psol50 negarem esse neg\u00f3cio da homenagem ao sanguin\u00e1rio ditador d\u2026", "id": "1205222016825143297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205221944968134656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cyrusafa", "id": "84134067"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:24:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68629836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205215184433885184"}], "text": "RT @cyrusafa: \"[o juiz] proibiu artista de vincular o nome do governador \u00e0 trag\u00e9dia que matou nove pessoas na zona sul de S\u00e3o Paulo\"\n\nComo\u2026", "id": "1205221944968134656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205221937129152514"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/itMDFY1470", "expanded_url": "https://twitter.com/forjadomestre/status/1205221937129152514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/itMDFY1470", "media_key": "3_1205221920217718784"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 52, "username": "MirtiloArt", "id": "1143959066865295360"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7075, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna"}, {"start": 265, "end": 273, "probability": 0.6111, "type": "Other", "normalized_text": "Crossover"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 274, "tag": "Crossover"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:24:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "868917608426463232", "text": "Com suas adagas e l\u00edngua afiadas, Hanna (@MirtiloArt) \u00e9 o que pode se dizer de crian\u00e7a prod\u00edgio. Ensinada para ser uma assassina perigosa, a tiefling aos seus 13 anos j\u00e1 matou mais que muitos soldados. O que os Port\u00f5es Luminosos guardam para ela? Faltam 2 dias!!! #Crossover https://t.co/itMDFY1470", "id": "1205221937129152514"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205221932532150272"], "created_at": "2019-12-12T20:24:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028440218", "text": "Se a fome n\u00e3o me matou, n\u00e3o \u00e9 a inveja que vai.", "id": "1205221932532150272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205221895274213377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:24:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700760765163249664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205221895274213377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205221851955376132"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OngB4Lq7tl", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993?s=19", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:24:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "777578003786264576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "text": "Chega at\u00e9 ser piada num mundo que existe Liga da justi\u00e7a e Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/OngB4Lq7tl", "id": "1205221851955376132"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205221803980926979"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:24:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84939087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205221803980926979"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205221738000330753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cyrusafa", "id": "84134067"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:23:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19973506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205215184433885184"}], "text": "RT @cyrusafa: \"[o juiz] proibiu artista de vincular o nome do governador \u00e0 trag\u00e9dia que matou nove pessoas na zona sul de S\u00e3o Paulo\"\n\nComo\u2026", "id": "1205221738000330753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205221715665661955"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cyrusafa", "id": "84134067"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:23:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62347099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205215184433885184"}], "text": "RT @cyrusafa: \"[o juiz] proibiu artista de vincular o nome do governador \u00e0 trag\u00e9dia que matou nove pessoas na zona sul de S\u00e3o Paulo\"\n\nComo\u2026", "id": "1205221715665661955"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205221646916825088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Apolina74577866", "id": "1155590115839942657"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 73, "tag": "inconveniente"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "nefasta"}, {"start": 92, "end": 100, "tag": "suicida"}, {"start": 105, "end": 113, "tag": "asesina"}, {"start": 116, "end": 137, "tag": "EstoConMacriNoPasaba"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:23:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155590115839942657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205221562728812544"}], "text": "RT @Apolina74577866: @MiguelPichetto No es conveniente.\nEs #inconveniente.\nEs #nefasta. \nEs #suicida.\nEs #asesina.\n\n#EstoConMacriNoPasaba", "id": "1205221646916825088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205221562728812544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 115, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "EstoConMacriNoPasaba"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 52, "tag": "inconveniente"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "nefasta"}, {"start": 71, "end": 79, "tag": "suicida"}, {"start": 84, "end": 92, "tag": "asesina"}, {"start": 95, "end": 116, "tag": "EstoConMacriNoPasaba"}]}, "in_reply_to_user_id": "1043198260092039169", "created_at": "2019-12-12T20:23:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1155590115839942657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205220061105053696"}], "text": "@MiguelPichetto No es conveniente.\nEs #inconveniente.\nEs #nefasta. \nEs #suicida.\nEs #asesina.\n\n#EstoConMacriNoPasaba", "id": "1205221562728812544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205221486212067329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "willgomes", "id": "31490951"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7382, "type": "Person", "normalized_text": "Brizola Neto"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:22:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474394862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205202928581185538"}], "text": "RT @willgomes: Status: H\u00e1 8 horas esperando o vereador Brizola Neto ou o @psol50 negarem esse neg\u00f3cio da homenagem ao sanguin\u00e1rio ditador d\u2026", "id": "1205221486212067329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205221369719463936"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/s1IlThbI8t", "expanded_url": "https://twitter.com/crfbelaisa/status/1205168397622886403", "display_url": "twitter.com/crfbelaisa/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:22:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4163235172", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/s1IlThbI8t", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "id": "1205221369719463936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205221330586611717"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/NFwVndq9eW", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/10/12/Ayudar-ayuda-Tambien-a-transitar-un-duelo-por-suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.39, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "Jonghyun"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "SHINee"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:22:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775564919810953216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169801947160576"}], "text": "RT @JH_SHINeeArg: https://t.co/NFwVndq9eW\n\nCr.: Centro de Asistencia al Suicida\nCompartido por Jonghyun - SHINee Argentina\n#Jonghyun #SHINee", "id": "1205221330586611717"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205221316275712001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "neryagrarias", "id": "128535275"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "auroepiscopo", "id": "81878574"}]}, "in_reply_to_user_id": "128535275", "created_at": "2019-12-12T20:22:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1164541344095887362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205200479057260544"}], "text": "@neryagrarias @auroepiscopo Dominou mesmo ! Se matou !", "id": "1205221316275712001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205221313629114368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 83, "end": 113, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "AlwayBeWithUs"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:22:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775564919810953216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169569628860422"}], "text": "RT @JH_SHINeeArg: [#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo rea\u2026", "id": "1205221313629114368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205221312387584000"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "expanded_url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "display_url": "t.co/RrFPYVLEIP"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:22:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959239326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204915870935453696"}], "text": "RT @MartuuTorressss: se suicida medio pais https://t.co/RrFPYVLEIP", "id": "1205221312387584000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205221246058815489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:21:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139267993354063873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "id": "1205221246058815489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205221143050883073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cyrusafa", "id": "84134067"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:21:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033894968857960448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205215184433885184"}], "text": "RT @cyrusafa: \"[o juiz] proibiu artista de vincular o nome do governador \u00e0 trag\u00e9dia que matou nove pessoas na zona sul de S\u00e3o Paulo\"\n\nComo\u2026", "id": "1205221143050883073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205221131772407810"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:21:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3015424546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "id": "1205221131772407810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205221047554981889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:21:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38011985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "id": "1205221047554981889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205221039044775946"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/rrqEmoqvxv", "expanded_url": "https://twitter.com/brunacoimbrae/status/1205220397425274883", "display_url": "twitter.com/brunacoimbrae/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:21:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041443838907244544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205220397425274883"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/rrqEmoqvxv", "id": "1205221039044775946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205220999748313088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlexYanezFC", "id": "111678026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldinho"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 106, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:20:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146319682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205220046747947010"}], "text": "RT @AlexYanezFC: Algunos no saben, pero la jugada que salt\u00f3 al estrellato a Ronaldinho fue ante #Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea, en un poco recordable 7-0 de\u2026", "id": "1205220999748313088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205220998079025152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:20:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137173664435200000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205220998079025152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205220990889975808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jonio__", "id": "482975457"}]}, "in_reply_to_user_id": "482975457", "created_at": "2019-12-12T20:20:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195831228785672193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204913745635483648"}], "text": "@jonio__ Alto suicida,eres el macho :v", "id": "1205220990889975808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205220958816083968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cyrusafa", "id": "84134067"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:20:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185696412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205215184433885184"}], "text": "RT @cyrusafa: \"[o juiz] proibiu artista de vincular o nome do governador \u00e0 trag\u00e9dia que matou nove pessoas na zona sul de S\u00e3o Paulo\"\n\nComo\u2026", "id": "1205220958816083968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205220948430991364"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cyrusafa", "id": "84134067"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:20:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100779458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205215184433885184"}], "text": "RT @cyrusafa: \"[o juiz] proibiu artista de vincular o nome do governador \u00e0 trag\u00e9dia que matou nove pessoas na zona sul de S\u00e3o Paulo\"\n\nComo\u2026", "id": "1205220948430991364"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205220918215221248"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PvYAEF0Jb8", "expanded_url": "https://ift.tt/38AeK0T", "display_url": "ift.tt/38AeK0T"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informador_INT", "id": "885342474"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Iraq"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:20:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14573384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218167963955205"}], "text": "RT @informador_INT: Mueren siete combatientes chi\u00edes tras ataque suicida en Iraq https://t.co/PvYAEF0Jb8", "id": "1205220918215221248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205220907301658624"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/1ANNeCIuaM", "expanded_url": "https://twitter.com/RosendoRodri58/status/1205220907301658624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ANNeCIuaM", "media_key": "3_1205220902578860035"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:20:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110035280675913728", "text": "Afinal de contas Jesus foi morto e crucificado... O terrorista Herzog se suicidou. \n'That's all, fuck'!! \ud83d\ude09\ud83e\udd2b https://t.co/1ANNeCIuaM", "id": "1205220907301658624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205220820655706115"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/0Ee7obpqQV", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1205219890845626375", "display_url": "twitter.com/geeknfeminist/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:20:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3319949787", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205219890845626375"}], "text": "espero conseguir ver todos esses no cinema, menos esquadr\u00e3o suicida https://t.co/0Ee7obpqQV", "id": "1205220820655706115"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205220804969009152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:20:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3225457533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205220804969009152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205220767161626624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:19:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148815107776012288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "id": "1205220767161626624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205220643857412106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:19:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2471237149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "id": "1205220643857412106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205220640183246848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cyrusafa", "id": "84134067"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:19:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40356167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205215184433885184"}], "text": "RT @cyrusafa: \"[o juiz] proibiu artista de vincular o nome do governador \u00e0 trag\u00e9dia que matou nove pessoas na zona sul de S\u00e3o Paulo\"\n\nComo\u2026", "id": "1205220640183246848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205220540157440005"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:19:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710491152110264320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "id": "1205220540157440005"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205220519458439169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:18:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096248543109619713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "id": "1205220519458439169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205220444883820544"], "created_at": "2019-12-12T20:18:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "532750388", "text": "Como vas a salir sin una botella de agua de tu casa sos suicida Loana", "id": "1205220444883820544"}], "includes": {"users": [{"name": "Angel Cyborg \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Kintsugi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1270, "tweet_count": 127666, "listed_count": 8}, "id": "800336371881652224", "location": "La Rioja, Murcia, Madrid, etc.", "username": "Angel_CIBORG"}, {"name": "Jaime", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "id": "458727413", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "username": "jaime_srr"}, {"name": "Andrea Arga\u00f1araz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 165, "tweet_count": 2654, "listed_count": 0}, "id": "1380449258", "username": "MedicaAndy"}, {"name": "Jonghyun - SHINee Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 309, "tweet_count": 12725, "listed_count": 14}, "id": "4708494797", "location": "Argentina", "username": "JH_SHINeeArg"}, {"name": "Vero ( \u2022_\u2022) \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\u2618\u270c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 3152, "tweet_count": 191583, "listed_count": 0}, "id": "1152352747703951362", "username": "Vero02184620"}, {"name": "Patricio Sainz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10842, "following_count": 9981, "tweet_count": 117475, "listed_count": 35}, "id": "155310985", "location": "FIFA-Strasse 20, Chilezuela", "username": "patriciosainzr"}, {"name": "andinnn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 193, "tweet_count": 9569, "listed_count": 0}, "id": "1029033762200403974", "username": "andr_yw"}, {"name": "dioclecio rodrigues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 2792, "tweet_count": 48490, "listed_count": 1}, "id": "245014376", "username": "dio1925"}, {"name": "Gabriel Monteiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408878, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GMonteiroRJ"}, {"name": "emily com e de linda?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 151, "tweet_count": 9996, "listed_count": 0}, "id": "1167807106533269504", "location": "Salvador, Brasil", "username": "emyemyz"}, {"name": "alias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 717, "tweet_count": 53680, "listed_count": 1}, "id": "757708045925376004", "username": "ed_demigod"}, {"name": "Sala da Justi\u00e7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8667, "following_count": 511, "tweet_count": 6495, "listed_count": 33}, "id": "1106652090246533121", "location": "Gotham City", "username": "asaladajustica"}, {"name": "Adriano Almeida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 97, "tweet_count": 928, "listed_count": 3}, "id": "101821033", "location": "Colatina, Brasil", "username": "Adrids"}, {"name": "Guima Jos\u00e9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 938, "tweet_count": 100450, "listed_count": 1}, "id": "714094806", "location": "Jap\u00f3n", "username": "JoseGuima"}, {"name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "username": "hurgamemoriaPE"}, {"name": "LN4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1054, "tweet_count": 36996, "listed_count": 11}, "id": "342791372", "username": "joselelorente"}, {"name": "Brasileiro2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 #Lulanacadeia \ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 3920, "tweet_count": 104756, "listed_count": 0}, "id": "900332936", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "antiidiotautil"}, {"name": "Felipe Clemente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 170, "tweet_count": 8553, "listed_count": 0}, "id": "273021356", "location": "Taquarana, Brasil", "username": "felipecss96"}, {"name": "Ruben Gonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 97, "tweet_count": 11307, "listed_count": 0}, "id": "749200722382753792", "username": "Jasu323"}, {"name": "EFEverde", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 131970, "following_count": 4278, "tweet_count": 93424, "listed_count": 3544}, "id": "92631522", "location": "Espa\u00f1a", "username": "EFEverde"}, {"name": "\u211d\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd58\ud835\udd56\ud835\udd5d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 1793, "tweet_count": 14557, "listed_count": 1}, "id": "1031669196491505664", "location": "Rio de janeiro, Brasil ", "username": "crf_lyncon"}, {"name": "MiriamAMN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 190, "tweet_count": 1344, "listed_count": 0}, "id": "1097578081152319488", "username": "aidet_monv"}, {"name": "MUY Interesante", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8391482, "following_count": 1026, "tweet_count": 221943, "listed_count": 29199}, "id": "15648827", "location": "Spain", "username": "muyinteresante"}, {"name": "\ud835\udca5\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc9\u2134\ud835\udcc8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 485, "tweet_count": 12514, "listed_count": 0}, "id": "1146541380988297216", "location": "021", "username": "srtdb_"}, {"name": "Juanse Diaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1944, "tweet_count": 30300, "listed_count": 13}, "id": "80848399", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "juansediazb"}, {"name": "Antonio Cervantes Ar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 414, "tweet_count": 284305, "listed_count": 0}, "id": "888018804747497472", "username": "Antonio65005829"}, {"name": "eumesmo\ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 869, "tweet_count": 16200, "listed_count": 0}, "id": "859885692805152769", "location": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra, Brasil", "username": "Caiocfern"}, {"name": "Keila Almeida morais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1908, "tweet_count": 247039, "listed_count": 4}, "id": "2650714156", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "username": "keilamorais14"}, {"name": "Tia do Zap", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 605, "tweet_count": 7858, "listed_count": 1}, "id": "1089724229631791105", "location": "Brazil, IN", "username": "DireitaSanta"}, {"name": "Hiram Alvim Freitas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3933, "following_count": 4526, "tweet_count": 108734, "listed_count": 0}, "id": "3349121291", "location": "SLZ, Brasil", "username": "HiramAlvim"}, {"name": "\ud83d\udc3c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 263, "tweet_count": 2576, "listed_count": 0}, "id": "957359194159579136", "location": "Palmas, Brasil", "username": "eubiarosa"}, {"name": "STF tem lado pol\u00edtico. Todos esquerdistas.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5187, "following_count": 5296, "tweet_count": 25846, "listed_count": 4}, "id": "1631510382", "location": "Colorado, USA", "username": "Wmarc4"}, {"name": "Azar\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 258, "tweet_count": 11327, "listed_count": 0}, "id": "953082733923840000", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Gael_People"}, {"name": "raphaela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 524, "tweet_count": 15936, "listed_count": 1}, "id": "102750463", "username": "sabatinorx"}, {"name": "Egrinaldo silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 514, "tweet_count": 52002, "listed_count": 0}, "id": "858633972838006784", "location": "Recife, Brasil", "username": "EgrinaldoSi"}, {"name": "El Baz\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 181, "tweet_count": 3984, "listed_count": 0}, "id": "750487786294239232", "location": "Etiop\u00eda", "username": "ElNegroBazan220"}, {"name": "Erica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 157, "tweet_count": 6968, "listed_count": 0}, "id": "766470766615470080", "username": "ericaagomes"}, {"name": "Natalinda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 262, "tweet_count": 10416, "listed_count": 0}, "id": "909057238698004481", "username": "Nsilva_06"}, {"name": "Vinicius", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 530, "tweet_count": 42873, "listed_count": 0}, "id": "1535010404", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MvCius"}, {"name": "Luz de vida...\ud83d\udc9e\ud83d\udc96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1156, "tweet_count": 35380, "listed_count": 0}, "id": "100367295", "location": "aquinomas", "username": "womanluz"}, {"name": "vampipe \u2368", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 428501, "following_count": 302, "tweet_count": 36073, "listed_count": 840}, "id": "35036854", "location": "\uea00\uea00\uea00", "username": "vampipe"}, {"name": "Victo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 563, "tweet_count": 116813, "listed_count": 0}, "id": "255744901", "location": "Brasilia/DF", "username": "victovargas"}, {"name": "Luciana Barreto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BolsonaroImbativel \ud83d\ude0e\ud83d\udc49", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4103, "following_count": 4357, "tweet_count": 95960, "listed_count": 3}, "id": "1127317468756758528", "username": "Luciana84119963"}, {"name": "Sheila Mallmann", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 2513, "tweet_count": 183209, "listed_count": 1}, "id": "197641377", "username": "voga1"}, {"name": "hey king\ud83d\udcad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 2190, "tweet_count": 35954, "listed_count": 1}, "id": "221732789", "location": "Belcity ", "username": "heyingris"}, {"name": "S\u00e9ries TV Show BR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324056, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 624}, "id": "861063790070288384", "location": "Londrina, Brasil", "username": "SeriesTWBZ"}, {"name": "Luiz Fernando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 4507, "tweet_count": 53846, "listed_count": 0}, "id": "1039640388062076928", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "LuizFer65636289"}, {"name": "Gabrielly \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6120, "following_count": 757, "tweet_count": 30767, "listed_count": 0}, "id": "1027722315675709441", "location": "M|A dinda ama \ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83d\udc97", "username": "Miguel03042020"}, {"name": "amy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 513, "tweet_count": 12625, "listed_count": 0}, "id": "4707836717", "location": "\ud835\uddcc\ud835\uddc1\ud835\uddbe\ud835\uddcb. \ud83d\udcac", "username": "re3dfield"}, {"name": "POPTime", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234324, "following_count": 6688, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}, "id": "918197046871502849", "location": "Brasil", "username": "siteptbr"}, {"name": "Fabi \ud83d\udc8b* \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50 \ud83c\udf99\ufe0f\ud83e\uded8\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \ud83e\udd99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 3346, "tweet_count": 190119, "listed_count": 7}, "id": "830921468087238656", "location": "Brasil", "username": "ClNDERELABAlANA"}, {"name": "Wilson Gomes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71331, "following_count": 1577, "tweet_count": 58055, "listed_count": 388}, "id": "31490951", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "username": "willgomes"}, {"name": "fernando ili", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1432, "tweet_count": 38507, "listed_count": 3}, "id": "465019482", "username": "fernando_ili"}, {"name": "Dr. Freud. #\u00bfYa sabemos de qu\u00e9 viven los L\u00f3pez?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18019, "following_count": 8209, "tweet_count": 11497, "listed_count": 24}, "id": "1152755955676909568", "username": "ApostolManotas"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3bLuiz Correia Barros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10090, "following_count": 10545, "tweet_count": 211784, "listed_count": 2}, "id": "196124725", "location": "Pambansang Punong Rehiyon, Rep", "username": "bluiz2010"}, {"name": "\ud835\udd6f.\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 1033, "tweet_count": 44928, "listed_count": 0}, "id": "943344001872224256", "username": "_lynxx_yyy"}, {"name": "momentos antes da desgra\u00e7a acontecer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404299, "following_count": 32, "tweet_count": 2751, "listed_count": 161}, "id": "1026241810992177153", "username": "antesdadesgra"}, {"name": "Luiz Alberto Quadros Gonsalves, Poeta Sem Talento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 1944, "tweet_count": 70602, "listed_count": 3}, "id": "3425198170", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "alberto_quadros"}, {"name": "\ud835\ude14\ud835\ude26\ud835\ude2d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1596, "tweet_count": 15898, "listed_count": 0}, "id": "1051965532239486976", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Mrianesouz"}, {"name": "Luiz Fernando Taddei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5676, "following_count": 5739, "tweet_count": 129726, "listed_count": 15}, "id": "127023326", "location": "Piratini/RS, Brasil", "username": "taddei_piratini"}, {"name": "ray \ud83c\udf10\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 408, "tweet_count": 11985, "listed_count": 0}, "id": "1114665285653553158", "location": "essec\u00ea", "username": "rainaraluz"}, {"name": "Crispina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 309, "tweet_count": 3404, "listed_count": 0}, "id": "340070745", "username": "upseygrindey"}, {"name": "I\u2019m Abnner", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 184, "tweet_count": 4073, "listed_count": 0}, "id": "795803234757705728", "location": "Cohab, Porto Velho", "username": "abnnerbassalo"}, {"name": "dan \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 450, "tweet_count": 14875, "listed_count": 1}, "id": "1048323091670204416", "location": "11", "username": "__danl"}, {"name": "Yago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 104, "tweet_count": 6352, "listed_count": 0}, "id": "1101909571814211585", "username": "YagoTM15"}, {"name": "\ud83d\uddddLittle Pukiss Shawol\ud83d\udddd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 197, "tweet_count": 11908, "listed_count": 0}, "id": "841146902917840896", "location": "Urbanizacion Renacer", "username": "pukis89"}, {"name": "Key - SHINee Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 238, "tweet_count": 3262, "listed_count": 0}, "id": "1149010167503249409", "location": "Argentina", "username": "KeySHINeeArg"}, {"name": "\u15e9\u15ea\u1587I\u15e9\u144e E\u14aa\u14aaIOT \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 901, "tweet_count": 5909, "listed_count": 27}, "id": "9172642", "location": "Madrid", "username": "AElliotPR"}, {"name": "eduarda warmeling", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 231, "tweet_count": 6145, "listed_count": 0}, "id": "797438403545616384", "location": "Lages, Brasil", "username": "EduardaWarmeli3"}, {"name": "\ud835\udd3e\ud83e\udd85", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 968, "tweet_count": 59414, "listed_count": 0}, "id": "4708313662", "username": "_gsouzza"}, {"name": "Amanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2972, "following_count": 2437, "tweet_count": 33937, "listed_count": 12}, "id": "69359913", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "leighmanifeels"}, {"name": "ju\u238a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12897, "following_count": 5134, "tweet_count": 9206, "listed_count": 17}, "id": "758067618851000321", "username": "danverswonder"}, {"name": "Tomas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 2343, "tweet_count": 55609, "listed_count": 1}, "id": "849954716490625024", "username": "chizodelca"}, {"name": "No seas malo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522451, "following_count": 88, "tweet_count": 37282, "listed_count": 193}, "id": "1013306845", "username": "noseasmalotv"}, {"name": "Bebam \u00e1gua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 123, "tweet_count": 46712, "listed_count": 0}, "id": "2236729448", "username": "bibi_oito"}, {"name": "Liseth Varela Salazar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1625, "tweet_count": 4670, "listed_count": 1}, "id": "1915273243", "username": "lisethva13"}, {"name": "Alberto Cuadra \ud83e\ude90\ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udcf0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 4615, "tweet_count": 8222, "listed_count": 11}, "id": "44723759", "location": "Costa Rica", "username": "elbetocuadra"}, {"name": "\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd86'\ud835\udd98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 1688, "tweet_count": 36521, "listed_count": 0}, "id": "832783223767719936", "location": "Pelotas, Brasil", "username": "xxjuliachagas"}, {"name": "Tlacuache antropom\u00f3rfico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 333, "tweet_count": 3405, "listed_count": 0}, "id": "1057498168080896003", "location": "en los barrios bajos", "username": "angryanarquist"}, {"name": "Charlie \ud83d\udc79", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 190, "tweet_count": 15336, "listed_count": 1}, "id": "1636493318", "username": "0_nesuch"}, {"name": "China Xinhua Espa\u00f1ol", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 115992, "following_count": 23, "tweet_count": 101407, "listed_count": 1086}, "id": "722950850", "location": "\u5317\u4eac, \u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd", "username": "XHespanol"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Armando Torres Bolsonaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3611, "following_count": 4169, "tweet_count": 48810, "listed_count": 1}, "id": "1098296834408222720", "location": "Rio de Janeiro ", "username": "ArmandoTorresF5"}, {"name": "Turkita\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf05\ud83c\udf0c\ud83d\udc3e\ud83c\udfbc\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9484, "following_count": 10418, "tweet_count": 526876, "listed_count": 0}, "id": "1089919550", "location": "Antofagasta, Chile", "username": "TurkiAntof"}, {"name": "lc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 528, "tweet_count": 1064, "listed_count": 0}, "id": "1124710682019213312", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "username": "LCOlive61001894"}, {"name": "guillermo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7169, "following_count": 7796, "tweet_count": 160124, "listed_count": 1}, "id": "2361770156", "username": "guillermopida"}, {"name": "RubenDQ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4624, "following_count": 4679, "tweet_count": 68493, "listed_count": 1}, "id": "127838954", "username": "LicRdq"}, {"name": "Jardele Jos\u00e9 Ferreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 275, "tweet_count": 2150, "listed_count": 0}, "id": "1089037645425115137", "username": "JardeleJose"}, {"name": "Rocha.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 507, "tweet_count": 29710, "listed_count": 1}, "id": "1078036670937813000", "location": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil", "username": "Roch4zz"}, {"name": "pense em mim chore por mim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 304, "tweet_count": 66738, "listed_count": 3}, "id": "1736896250", "location": "Calabasas, CA", "username": "vicky_ick"}, {"name": "Anna Maci\u00e0 i Font", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1322, "tweet_count": 182093, "listed_count": 0}, "id": "784125707450478592", "username": "macia_i"}, {"name": "Emma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616", "username": "Emma1492is"}, {"name": "Doritos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 509, "tweet_count": 81735, "listed_count": 0}, "id": "1436547210", "username": "tepitohoy"}, {"name": "Dora Arg\u00fcello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8562, "following_count": 249, "tweet_count": 17853, "listed_count": 7}, "id": "178861552", "location": "Narnia", "username": "FlacaExplosiva"}, {"name": "Layza\ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1387, "tweet_count": 4740, "listed_count": 0}, "id": "1055570792472285184", "location": "pvh ", "username": "Lyz_Rosa"}, {"name": "zn\u0279\u0254", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 466, "tweet_count": 73011, "listed_count": 4}, "id": "2316380660", "location": "s\u00f3 Jesus sabe", "username": "robscruz_"}, {"name": "mafen\u00e1cio lula da silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3124, "following_count": 1892, "tweet_count": 28232, "listed_count": 1}, "id": "1037286238020091904", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "trimmafe"}, {"name": "nora patricia orozco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 639, "tweet_count": 449, "listed_count": 0}, "id": "129355765", "location": "Cihuatlan;jalisco", "username": "memare66"}, {"name": "Diana Zreik", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9654, "following_count": 9243, "tweet_count": 4785, "listed_count": 256}, "id": "372220243", "location": "Cantabria", "username": "DianaZreik"}, {"name": "LUCAO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 690, "tweet_count": 19017, "listed_count": 0}, "id": "737857754728108032", "location": "Blumenau SC", "username": "lucasro1122"}, {"name": "Mychelle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 338, "tweet_count": 9386, "listed_count": 0}, "id": "862511154077327361", "location": "Ouro Preto do Oeste, Brasil", "username": "MychelleDias3"}, {"name": "The Mexico Post \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68072, "following_count": 61282, "tweet_count": 124932, "listed_count": 409}, "id": "3223746900", "location": "M\u00e9xico.", "username": "MexicoPost"}, {"name": "Dj Luanzinho Ytb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 879, "tweet_count": 1419, "listed_count": 0}, "id": "1104468468466896897", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "djluanzinhoytb"}, {"name": "\u00e9 treta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1052, "tweet_count": 51137, "listed_count": 0}, "id": "878741003557113856", "location": "021", "username": "kevintrem7"}, {"name": "James Bandeira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 2310, "tweet_count": 4870, "listed_count": 0}, "id": "1150579773741129728", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "JamesBandeiraJr"}, {"name": "Stitch \ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 408, "tweet_count": 15689, "listed_count": 0}, "id": "174352384", "username": "victoorneves"}, {"name": "Angel - Direita Pequi Romarov", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7012, "following_count": 7689, "tweet_count": 468912, "listed_count": 6}, "id": "53484770", "username": "angelicaguirele"}, {"name": "@CRUZACIRO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 125, "tweet_count": 6768, "listed_count": 0}, "id": "388581795", "username": "CRUZCIRO1"}, {"name": "\ud835\udd44\ud835\udd6a \u210d\ud835\udd56\ud835\udd56~\ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 297, "tweet_count": 42260, "listed_count": 2}, "id": "294786735", "location": "Argentina", "username": "anycocaa"}, {"name": "LUCAS BARBOSA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 503, "tweet_count": 109323, "listed_count": 1}, "id": "966351738", "location": "Localizando...", "username": "lucasbarbosa_86"}, {"name": "JMarcosSat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 182, "tweet_count": 14650, "listed_count": 0}, "id": "1018704455842312192", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "JMarcosSat"}, {"name": "Tayssa\uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 468, "tweet_count": 14857, "listed_count": 0}, "id": "894245997773291520", "location": "Nil\u00f3polis", "username": "Tay_barbosaa"}, {"name": "\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd64\ud835\udd64\ud835\udd52\u0303\ud835\udd60 \ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 1400, "tweet_count": 27355, "listed_count": 16}, "id": "2610432779", "location": "Canada e Londres", "username": "sugarfiennes"}, {"name": "f\u0142av\u0131nha\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 159, "tweet_count": 16606, "listed_count": 1}, "id": "1078425061390983168", "location": "perdida por a\u00ed ", "username": "favarettox"}, {"name": "Nath \ud83e\udd76", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 992, "tweet_count": 12867, "listed_count": 0}, "id": "965286309563691009", "location": "049", "username": "nath_fonsec"}, {"name": "Mag Marru\u00e1\ud83d\udc06 \ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 533, "tweet_count": 17452, "listed_count": 8}, "id": "47930351", "location": "\u2665 D. de Caxias \u2665 RJ", "username": "AbsolonMag"}, {"name": "Zoe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 511, "tweet_count": 165253, "listed_count": 0}, "id": "949125769501982720", "username": "ZoriEchevarria"}, {"name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "id": "771351819171790848", "location": "Peru", "username": "LaSalitadelSin"}, {"name": "Spooky Fati\ud83c\udf2c\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 234, "tweet_count": 7019, "listed_count": 3}, "id": "1121457792974565376", "location": "she/her", "username": "sanasaanita"}, {"name": "Rian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 789, "tweet_count": 8688, "listed_count": 0}, "id": "1048706281408811008", "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "RianSouzap_"}, {"name": "eu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 448, "tweet_count": 6358, "listed_count": 0}, "id": "1111073941290975232", "location": "Fort Myers, FL", "username": "athomoss"}, {"name": "\u20e4\u20e4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 339, "tweet_count": 13211, "listed_count": 0}, "id": "3392623539", "username": "nenrique_"}, {"name": "Guillermo Nolasco A.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 645, "tweet_count": 59328, "listed_count": 5}, "id": "46660515", "location": "Lima - Per\u00f9", "username": "GuilleNolasco"}, {"name": "\u00cdndia \ud83c\udf37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 718, "tweet_count": 32800, "listed_count": 0}, "id": "3411580919", "location": "Ariquemes, Brasil", "username": "BrendaNycolly43"}, {"name": "Antonia210818 #SOSCUBA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14512, "following_count": 7145, "tweet_count": 161025, "listed_count": 2}, "id": "1177382223768707072", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Antoo_2108181"}, {"name": "Dena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1106, "tweet_count": 51719, "listed_count": 1}, "id": "1546196792", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "BrDena"}, {"name": "Tereza Cristina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 144, "tweet_count": 165927, "listed_count": 2}, "id": "1029052427947962368", "username": "TerezaCris59"}, {"name": "Airton \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaf% BOLSONARO 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6174, "following_count": 5570, "tweet_count": 159794, "listed_count": 6}, "id": "958136391124299778", "location": "SP/SP", "username": "leitao_airton"}, {"name": "Jaime G. Lopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1195, "tweet_count": 59012, "listed_count": 0}, "id": "165214128", "location": "Nezahualc\u00f3yotl, M\u00e9xico", "username": "jaimeg1opez"}, {"name": "\ud835\udcb1\ud835\udcbe\ud835\udcc9\u2134\ud835\udcc7 \ud83e\udd2c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 0, "tweet_count": 12223, "listed_count": 1}, "id": "1175945999258456064", "username": "vitorlimxx"}, {"name": "Virginia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 326, "tweet_count": 1715, "listed_count": 0}, "id": "799040972374077440", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Lapa, Brasil", "username": "Pereirao102"}, {"name": "Cindy \ud83d\ude0e\ud83c\udf7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 224, "tweet_count": 4097, "listed_count": 0}, "id": "1700802392", "username": "CindyQuintas"}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1"}, {"name": "Ricardo Mito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 987, "tweet_count": 82270, "listed_count": 0}, "id": "2358060876", "location": "Ucrania UK", "username": "DeCossich"}, {"name": "El ALF...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 1388, "tweet_count": 246781, "listed_count": 1}, "id": "112057311", "username": "alexlopezf_"}, {"name": "Alberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 27, "tweet_count": 1729, "listed_count": 0}, "id": "967908069681250304", "location": "Guadalajara", "username": "Albertomend1981"}, {"name": "M\u00e1rio M\u00e1rio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 3392, "tweet_count": 73612, "listed_count": 0}, "id": "1089988981981437958", "username": "MrioMrio2"}, {"name": "raissa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 641, "tweet_count": 78889, "listed_count": 0}, "id": "2720081248", "location": "bsb", "username": "raissa_rras"}, {"name": "pipipi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 974, "tweet_count": 2098, "listed_count": 0}, "id": "1057708767729647616", "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "annyykai"}, {"name": "dayzinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 166, "tweet_count": 936, "listed_count": 0}, "id": "1151843737066192896", "username": "iamdayzinha"}, {"name": "Medina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 912, "tweet_count": 20037, "listed_count": 0}, "id": "3357030544", "username": "Cauamedinaa"}, {"name": "ProfAmadeu Epif\u00e2nio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1681, "tweet_count": 1286, "listed_count": 5}, "id": "1704764622", "location": "Blog:", "username": "epifaniodg"}, {"name": "Mati\ud83c\udfc0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 649, "tweet_count": 7333, "listed_count": 1}, "id": "2763407727", "location": "Salto,Uruguay", "username": "MatiGatoOk"}, {"name": "Kat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 391, "tweet_count": 32244, "listed_count": 0}, "id": "795258860227411968", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "KakaKarensouza"}, {"name": "onurb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 601, "tweet_count": 16094, "listed_count": 0}, "id": "1131536530445668358", "location": "cornelia street", "username": "blowiie"}, {"name": "Isidoro Marquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1989, "tweet_count": 33148, "listed_count": 1}, "id": "320333959", "location": "Espanha", "username": "IsidoroMarquez1"}, {"name": "estrelladigital.es", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 12624, "following_count": 4903, "tweet_count": 160218, "listed_count": 412}, "id": "74421223", "location": "Espa\u00f1a", "username": "estrelladigital"}, {"name": "\ud835\udd76\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 1059, "tweet_count": 13163, "listed_count": 0}, "id": "1084951143200026624", "username": "__Venanci0"}, {"name": "jaquinha \u00f1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 327, "tweet_count": 1039, "listed_count": 0}, "id": "1005176382853472258", "location": "Ouro Preto do Oeste, Brasil", "username": "Jaqueli120"}, {"name": "Anderson Martins Andrade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1133, "tweet_count": 123027, "listed_count": 0}, "id": "946084690456383488", "username": "AndersonMA1984"}, {"name": "Neyde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 817, "tweet_count": 15711, "listed_count": 0}, "id": "3432320482", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "neydetorquato"}, {"name": "\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1148, "tweet_count": 20787, "listed_count": 2}, "id": "1642020012", "username": "expectattionz"}, {"name": "Kaah", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 276, "tweet_count": 65941, "listed_count": 0}, "id": "73389058", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "kaah_len"}, {"name": "Jo\u00e3o Carlos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52282, "following_count": 47047, "tweet_count": 162370, "listed_count": 31}, "id": "1082004380591812609", "location": "Vit\u00f3ria, Esp. Santo, Brasil", "username": "joao_merisio"}, {"name": "ARTUR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 380, "tweet_count": 12843, "listed_count": 0}, "id": "2358520502", "location": "Tim\u00f3teo, Brasil", "username": "ArturSilvaVian2"}, {"name": "mu\u00e7ulmina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 443, "tweet_count": 71592, "listed_count": 1}, "id": "3011609075", "username": "cejoyyyy"}, {"name": "D\u00c9BBIE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 0, "tweet_count": 3616, "listed_count": 0}, "id": "1063145377115922434", "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "username": "Deborxsxntos"}, {"name": "virginilouca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 1551, "tweet_count": 25352, "listed_count": 0}, "id": "851942730796335108", "username": "Marianamouranvs"}, {"name": "\u00daltimo rom\u00e2ntico vivo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 68, "tweet_count": 1050, "listed_count": 0}, "id": "1193269227001729024", "location": "Brasil", "username": "TimesNewGerman"}, {"name": "Felipe Rodrigo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1221, "tweet_count": 21578, "listed_count": 1}, "id": "162803744", "location": "Rio de janeiro/Bangu", "username": "Nukenyn_Nenekin"}, {"name": "Olhar Digital", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1453188, "following_count": 25, "tweet_count": 123532, "listed_count": 8696}, "id": "8315402", "location": "Brasil", "username": "olhardigital"}, {"name": "di", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 297, "tweet_count": 11377, "listed_count": 0}, "id": "951573764172546048", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "username": "Dian4Niemeyer"}, {"name": "Amando Pereira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 262, "tweet_count": 7591, "listed_count": 1}, "id": "102186674", "location": "Recife, Brasil", "username": "AmandoPereira"}, {"name": "O Globo | Mundo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 85386, "following_count": 1165, "tweet_count": 85991, "listed_count": 772}, "id": "66453619", "location": "Brasil", "username": "OGlobo_Mundo"}, {"name": "Carlito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 394, "tweet_count": 17238, "listed_count": 0}, "id": "2343914215", "location": "Uruguay", "username": "carlosmuguiro"}, {"name": "cecilia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 616, "tweet_count": 30539, "listed_count": 0}, "id": "2524018717", "location": "\u00b2\u2078", "username": "PorporattoCeci"}, {"name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u026a\u1d00 \u1d04\u0280\u1d1c\u1d22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 582, "tweet_count": 51388, "listed_count": 0}, "id": "823611027401097216", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "cruuzkoch"}, {"name": "danilo Z.\ud83c\udf88", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 407, "tweet_count": 24138, "listed_count": 1}, "id": "52034595", "username": "danilozan"}, {"name": "Sergio salom\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 134, "tweet_count": 4220, "listed_count": 0}, "id": "1202143636793806848", "username": "Sergiosalomo4"}, {"name": "M\u00e1rio Gaspar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1393, "tweet_count": 65955, "listed_count": 3}, "id": "73778042", "username": "mariogaspar_"}, {"name": "Davi Guimaraes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 958, "tweet_count": 24352, "listed_count": 0}, "id": "1080886544792256512", "location": "Campina Grande, Brasil", "username": "DaviGui61765451"}, {"name": "Amairis4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 525, "tweet_count": 523, "listed_count": 0}, "id": "1138518197165015040", "location": "Dominican Republic", "username": "Amairis41"}, {"name": "La Patilla", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315477, "listed_count": 15371}, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "username": "la_patilla"}, {"name": "joshua aguilar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 683, "tweet_count": 23158, "listed_count": 1}, "id": "89734937", "location": "Distrito Federal", "username": "ajoshuar"}, {"name": "Jos\u00e9 Lago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 2339, "tweet_count": 4544, "listed_count": 0}, "id": "272151677", "location": "Melo, Cerro Largo, Uruguay", "username": "totolago"}, {"name": "Ney Alba \u26a1\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 423, "tweet_count": 18245, "listed_count": 1}, "id": "558977655", "location": "Alfenas, Brasil", "username": "NeyAlba"}, {"name": "CINEMA 505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189889, "following_count": 215, "tweet_count": 16549, "listed_count": 590}, "id": "459489950", "username": "CINEMA505"}, {"name": "One last caress 138", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 35, "tweet_count": 1511, "listed_count": 0}, "id": "884890651204235266", "username": "Manu3x"}, {"name": "Brasil Livre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9650, "following_count": 9567, "tweet_count": 34871, "listed_count": 71}, "id": "41303964", "location": "Brasil", "username": "do_criador"}, {"name": "Th3b4db07", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 78, "tweet_count": 4955, "listed_count": 0}, "id": "374349713", "username": "angelobenjamin"}, {"name": "Tob\u00edas Guerra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 854, "tweet_count": 51058, "listed_count": 0}, "id": "1078872185765212160", "username": "Curiosamente_EP"}, {"name": "Lacobri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 2945, "tweet_count": 18113, "listed_count": 9}, "id": "269740107", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "username": "lacobri"}, {"name": "Juan L\u00f3pez de Uralde", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 94761, "following_count": 2173, "tweet_count": 90487, "listed_count": 2068}, "id": "69060709", "username": "juralde"}, {"name": "Regina Let's Go! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4\ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1859, "tweet_count": 26427, "listed_count": 1}, "id": "837403743742279685", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "xabstractwoman"}, {"name": "\ud835\uddd7\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddee \u2653\ufe0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 349, "tweet_count": 1318, "listed_count": 0}, "id": "856250092822646788", "location": "Bel\u00e9m,PA ", "username": "stanbyevans"}, {"name": "\ud835\udd41\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd6a\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud83c\udf52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10878, "following_count": 1623, "tweet_count": 56575, "listed_count": 24}, "id": "1067797049226264576", "location": "En tu coraz\u00f3n.", "username": "Jellybeansss0"}, {"name": "Santi \ud83e\udee0\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 285, "tweet_count": 14389, "listed_count": 1}, "id": "1125763991463186434", "location": "La Azulita, M\u00e9rida", "username": "smacniatico"}, {"name": "MaryTieneUnCorderito \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4827, "following_count": 5312, "tweet_count": 41692, "listed_count": 0}, "id": "944895662600151040", "username": "CorderitoDeMary"}, {"name": "Ci\u01ddlo/SIMP del Adrinette\u2602\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1538, "tweet_count": 16620, "listed_count": 7}, "id": "848724918757937153", "location": "Mexico ", "username": "90sbaabygirl"}, {"name": "laah \u2601\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 3102, "tweet_count": 20666, "listed_count": 3}, "id": "2965958325", "username": "banditosstan"}, {"name": "jullia 8\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 333, "tweet_count": 22164, "listed_count": 5}, "id": "1446715609", "username": "httpsjullia"}, {"name": "leandra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 263, "tweet_count": 17406, "listed_count": 0}, "id": "943291151498530817", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "leandraazvdo"}, {"name": "Videospremium ES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13455, "following_count": 496, "tweet_count": 205784, "listed_count": 26}, "id": "1849064682", "username": "videospremiumes"}, {"name": "M\u00e1rcio - Pret\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 648, "tweet_count": 11557, "listed_count": 5}, "id": "3351703264", "username": "MarcioL22389128"}, {"name": "lulu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 286, "tweet_count": 4909, "listed_count": 0}, "id": "759135034402045956", "location": "Seu cora\u00e7\u00e3o ;)", "username": "vergani__"}, {"name": "babs \u30df\u2606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 457, "tweet_count": 21929, "listed_count": 2}, "id": "4605047596", "username": "heyariivera"}, {"name": "\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8d \ud83d\udc79", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1126, "tweet_count": 56800, "listed_count": 1}, "id": "1149155310", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4/\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "Carriel_06"}, {"name": "\ud83d\udc76\ud83c\udffd\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 445, "tweet_count": 25302, "listed_count": 0}, "id": "3331403891", "location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro", "username": "Vick_mari123"}, {"name": "Isa (leia o fixado)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 548, "tweet_count": 13922, "listed_count": 0}, "id": "1082914230691680256", "location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro", "username": "IsabelleLouize3"}, {"name": "CASSIO MIRANDA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 12, "tweet_count": 8355, "listed_count": 0}, "id": "400715415", "username": "CASSIOCivo"}, {"name": "Ros\u00e2ngela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 749, "tweet_count": 34644, "listed_count": 1}, "id": "166395965", "location": "Estados Unidos", "username": "rojasmin"}, {"name": "Azevedo \u2742", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 410, "tweet_count": 8930, "listed_count": 0}, "id": "716057661146546177", "location": "021", "username": "azvd23"}, {"name": "O Sobrinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 309, "tweet_count": 2879, "listed_count": 0}, "id": "2194905459", "location": "numa gal\u00e1xia bem distante", "username": "sobrinhadaa"}, {"name": "REGINA DINIZ OUTEIRO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1379, "tweet_count": 140402, "listed_count": 15}, "id": "91989624", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "REGINAOUTEIRO"}, {"name": "#BolsonaroReeleito2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2937, "following_count": 3324, "tweet_count": 213960, "listed_count": 0}, "id": "1105987156420583426", "username": "MauroAlvesZL"}, {"name": "John Cuya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 80, "tweet_count": 70074, "listed_count": 1}, "id": "285965228", "username": "jokuva"}, {"name": "Elimparcial.es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11441, "following_count": 584, "tweet_count": 67446, "listed_count": 508}, "id": "32333056", "location": "Espa\u00f1a", "username": "elimparciales"}, {"name": "Manozinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 588, "tweet_count": 18013, "listed_count": 0}, "id": "786329111732088832", "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "username": "manoela_turco"}, {"name": "ricardo pinero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 780, "tweet_count": 182925, "listed_count": 1}, "id": "2858606275", "username": "RRmpinero"}, {"name": "14Milimetros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35712, "following_count": 95, "tweet_count": 5838, "listed_count": 325}, "id": "983642710631501824", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "14Milimetros"}, {"name": "\u223f \ud835\ude61\ud835\ude6a\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude56", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4987, "following_count": 4923, "tweet_count": 17073, "listed_count": 20}, "id": "382376285", "location": "\u02da\u2729 \u22c6\uff61\u02da \ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude22/\ud835\ude25\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude22 \u02da\u2729 \u22c6\uff61\u02da", "username": "luu_bookstan"}, {"name": "Alvinho \u1d2e\u1da0\u1d3f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 1095, "tweet_count": 31226, "listed_count": 0}, "id": "709251368628920320", "location": "Bxd", "username": "Alvin_Pellado"}, {"name": "Bruna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 536, "tweet_count": 15894, "listed_count": 0}, "id": "2251122169", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "brunagomesszz"}, {"name": "Wagner  Rezende", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 735, "tweet_count": 5228, "listed_count": 0}, "id": "832767996506431488", "location": "Jacare\u00ed, Brasil", "username": "wsrezende76"}, {"name": "Lilo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178297, "following_count": 1235, "tweet_count": 58408, "listed_count": 330}, "id": "44093823", "location": "San Pablo", "username": "LiloVLOG"}, {"name": "Marina Lopes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8532, "following_count": 9010, "tweet_count": 95112, "listed_count": 0}, "id": "784470201668608000", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MarinaL22068374"}, {"name": "tristonho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 253, "tweet_count": 77550, "listed_count": 4}, "id": "3883148537", "username": "Melancolio"}, {"name": "Inimigo do Rei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14777, "following_count": 1191, "tweet_count": 238443, "listed_count": 115}, "id": "84134067", "username": "cyrusafa"}, {"name": "Pedro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1377, "tweet_count": 17031, "listed_count": 2}, "id": "1158120718288207873", "username": "PedroMorales96"}, {"name": "Edgar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 193, "tweet_count": 7592, "listed_count": 0}, "id": "271222561", "location": "CDMX", "username": "EdgarHdelAngel"}, {"name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Fundo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udfff\u2b05\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1285, "tweet_count": 32971, "listed_count": 15}, "id": "28385886", "location": "Porto, Portugal", "username": "jafundo"}, {"name": "Jo\u00e3o Lopes Aleixo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 404, "tweet_count": 3047, "listed_count": 0}, "id": "3298743912", "location": "Lisbon, Portugal", "username": "joaolopesaleixo"}, {"name": "Universo Trascendente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 218, "tweet_count": 5859, "listed_count": 0}, "id": "1158911922315640832", "username": "UTrascendente"}, {"name": "Patty \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3707, "following_count": 4306, "tweet_count": 14999, "listed_count": 4}, "id": "211890335", "location": "MEXICO", "username": "laprun"}, {"name": "carolzinha \u1da0\u1da0\u1d9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 1728, "tweet_count": 61805, "listed_count": 0}, "id": "889666852879835136", "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "username": "eucarolterra"}, {"name": "MillenialMx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 744, "tweet_count": 39390, "listed_count": 3}, "id": "148876931", "location": "All around the world", "username": "millenialhdp"}, {"name": "Natali Albano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 33, "tweet_count": 8500, "listed_count": 0}, "id": "1185205222223876096", "location": "Guadalupe, Nuevo Le\u00f3n", "username": "AlbanoNatali"}, {"name": "Angel Larrama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 42, "tweet_count": 5934, "listed_count": 0}, "id": "3033580739", "username": "einshelnomist"}, {"name": "Pilar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1053, "tweet_count": 211064, "listed_count": 42}, "id": "707578244", "location": "El mundo y mi cabeza", "username": "tryothersways"}, {"name": "Andr\u00e9 Deienno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 816, "tweet_count": 126313, "listed_count": 0}, "id": "432043543", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Andredeienno"}, {"name": "Bangnow", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 180, "tweet_count": 105054, "listed_count": 0}, "id": "1049462292470013952", "username": "Bangnow3"}, {"name": "Laura Gabrielly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 339, "tweet_count": 14606, "listed_count": 0}, "id": "1044701964074930182", "username": "LauraGa57063963"}, {"name": "anna.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 1635, "tweet_count": 19114, "listed_count": 2}, "id": "1042604076901564416", "location": "#vdn ", "username": "withsccp"}, {"name": "kay sTuDy TiMe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1312, "tweet_count": 13069, "listed_count": 4}, "id": "1081974477704122369", "username": "camilazlight"}, {"name": "vic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3551, "following_count": 1009, "tweet_count": 159768, "listed_count": 29}, "id": "410077176", "username": "esmurrou"}, {"name": "Johnny sem cash", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 36, "tweet_count": 1662, "listed_count": 0}, "id": "2500409196", "username": "YasserDJL18"}, {"name": "@euoficialdesssamy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 626, "tweet_count": 5120, "listed_count": 0}, "id": "831280195978067970", "location": "Manaus, Brasil", "username": "dessacoostta"}, {"name": "pampam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 429, "tweet_count": 26496, "listed_count": 0}, "id": "2891240585", "username": "pamela_barreto2"}, {"name": "\u1d20\u026a\u1d04\u1d1b\u1d0f\u0280 \u1d0f'\u0299\u0280\u026a\u1d07\u0274 \u25bd\u25b2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 811, "tweet_count": 15391, "listed_count": 1}, "id": "1110201342453272578", "location": "Route 66", "username": "VictorSPiercer"}, {"name": "Leo, O Descondenado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 122, "tweet_count": 8315, "listed_count": 0}, "id": "1098931134954684416", "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "Sadbanho"}, {"name": "teu cu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 959, "tweet_count": 115972, "listed_count": 67}, "id": "122740239", "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasil", "username": "souamulherdiabo"}, {"name": "El Rac \u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3220, "following_count": 4817, "tweet_count": 45372, "listed_count": 11}, "id": "96083713", "location": "Monterrey", "username": "_luis_alfonso"}, {"name": "Pomero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 395, "tweet_count": 17169, "listed_count": 0}, "id": "200390407", "location": "Lima", "username": "Pomelo31"}, {"name": "lina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 830, "tweet_count": 24645, "listed_count": 1}, "id": "823653130168598528", "location": "Beverly Hills, CA", "username": "linagdp"}, {"name": "duda arag\u00e3o. \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 970, "tweet_count": 60229, "listed_count": 2}, "id": "2621449126", "location": "021 - zo", "username": "duda_arag40"}, {"name": "LUIS LOPEZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 139, "tweet_count": 8191, "listed_count": 2}, "id": "2796085634", "username": "LuiguiXyz"}, {"name": "David PB \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 747, "tweet_count": 113588, "listed_count": 12}, "id": "1145372448", "location": "Peru - Lima", "username": "DantoniO_23"}, {"name": "CidaDuarte\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 337, "tweet_count": 157279, "listed_count": 0}, "id": "1124470333485002753", "username": "cidaduarte74"}, {"name": "naju spooky season!!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7923, "following_count": 769, "tweet_count": 20822, "listed_count": 5}, "id": "1004782158152650752", "location": "catalao", "username": "anaugietti"}, {"name": "L\u03c5\u217d\u03b1s S\u03c4\u03b1rk\ud83d\udc3a\u2744\ud83c\udff0| #HouseoftheDragon TEAM BLACK\ud83d\udc32\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1087, "tweet_count": 125324, "listed_count": 5}, "id": "123333660", "location": "Boedo / Winterfell / Kattegat", "username": "Lucassali"}, {"name": "\ud835\ude81\ud835\ude8a\ud835\ude90\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude9c\ud835\ude9c\ud835\ude98\ud835\ude97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 1471, "tweet_count": 18034, "listed_count": 11}, "id": "1406555652", "location": "Kattegat", "username": "VikingsbIinders"}, {"name": "Nah est\u00e1 na SERIE \ud83c\udd70\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1126, "tweet_count": 73915, "listed_count": 1}, "id": "2707381386", "username": "NattyPadalecki"}, {"name": "Jean \ud83d\udc7d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 139, "tweet_count": 1068, "listed_count": 0}, "id": "1100840861007601665", "username": "jeangarayar"}, {"name": "\ud83d\udc7d Escribiendo...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 2, "tweet_count": 737, "listed_count": 0}, "id": "1133094233563455490", "username": "elchicodetwit"}, {"name": "Maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8223, "following_count": 8037, "tweet_count": 580866, "listed_count": 3}, "id": "67487546", "username": "madrilenha"}, {"name": "Inara Pereira da Silva Birnfeld", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 1514, "tweet_count": 167686, "listed_count": 0}, "id": "1170476984239108097", "username": "InaraBirnfeld"}, {"name": "Marcelo Filli \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 812, "tweet_count": 6131, "listed_count": 0}, "id": "788490660982714368", "username": "MarceloFilli"}, {"name": "Yohnatan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 140, "tweet_count": 75, "listed_count": 0}, "id": "1118903877506600961", "username": "Yohnatan10"}, {"name": "Chapo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 65, "tweet_count": 21270, "listed_count": 0}, "id": "3989849535", "username": "Xavier21Pereira"}, {"name": "marinhs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22794, "following_count": 82, "tweet_count": 26487, "listed_count": 15}, "id": "921796042584096769", "location": "Bad girls club", "username": "marinhsgotagun"}, {"name": "Anabee \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2653, "following_count": 2988, "tweet_count": 143574, "listed_count": 4}, "id": "895288262", "location": "P\u00e1tria Amada, Brasil", "username": "ribeirobea"}, {"name": "F Palacio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 819, "tweet_count": 34333, "listed_count": 1}, "id": "1053811545367433216", "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "FPalacio5"}, {"name": "Dr Jose Cuauhtemoc Cervantes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22885, "following_count": 17268, "tweet_count": 47863, "listed_count": 33}, "id": "324697680", "location": "Ju\u00e1rez, Chihuahua", "username": "temotizox"}, {"name": "Bel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 311, "tweet_count": 22241, "listed_count": 0}, "id": "1024776141377347585", "location": "Pelotas, Brasil", "username": "IsabelWurdig"}, {"name": "(Raffa) \ud835\udce1\ud835\udce5\u2075", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1168, "tweet_count": 47823, "listed_count": 8}, "id": "314163716", "location": "Esgoto", "username": "rafinha_buzz"}, {"name": "talita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 551, "tweet_count": 10957, "listed_count": 1}, "id": "966832535429894144", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "username": "Talitafla_"}, {"name": "Alejandro Ch\u00e1vez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 351, "tweet_count": 32142, "listed_count": 1}, "id": "512671515", "location": "La Molina, Peru", "username": "alejand03367791"}, {"name": "Leonardo C Faria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1826, "tweet_count": 113564, "listed_count": 0}, "id": "462467548", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Lecafa70"}, {"name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26234, "following_count": 23200, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}, "id": "4263557847", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "username": "pilarescritora"}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"name": "Marcos \ud83d\udc1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 2212, "tweet_count": 128612, "listed_count": 4}, "id": "1711342200", "username": "marcosintocavel"}, {"name": "Vai Desmaiar #AFazenda14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788313, "following_count": 970, "tweet_count": 549902, "listed_count": 1374}, "id": "511577335", "location": "RJ | CE", "username": "vaidesmaiar"}, {"name": "Lu\u00edza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 307, "tweet_count": 20291, "listed_count": 0}, "id": "906187767633383424", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "username": "MariaLuiza7773"}, {"name": "El ojizarco Mij\u00f3nidas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 538, "tweet_count": 34246, "listed_count": 8}, "id": "1958515710", "location": "Regnum Suevorum", "username": "MariusTheRoman"}, {"name": "baby", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1051, "tweet_count": 17269, "listed_count": 6}, "id": "913262780", "location": "Dragonstone", "username": "jeenlopes"}, {"name": "Giovanni Salamone \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 338, "tweet_count": 34609, "listed_count": 0}, "id": "303451363", "location": "Palermo", "username": "giosalamone"}, {"name": "LucianoBarraCaraccio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27921, "following_count": 1128, "tweet_count": 73702, "listed_count": 152}, "id": "1096235264", "username": "LucianoBarraCar"}, {"name": "magno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 319, "tweet_count": 33324, "listed_count": 0}, "id": "832024887510368257", "location": "021", "username": "rafa_crvg"}, {"name": "victor hurtado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 992, "tweet_count": 1881, "listed_count": 0}, "id": "280821542", "location": "Mexicali, Baja California", "username": "vmhurtadoe"}, {"name": "\u0111n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 761, "tweet_count": 16121, "listed_count": 0}, "id": "1027515691077955584", "location": "RJ", "username": "ndanilop"}, {"name": "Bartolom\u00e9 Juan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 322, "tweet_count": 117541, "listed_count": 46}, "id": "288772169", "location": "Grao de Gand\u00eda", "username": "BJK246"}, {"name": "Queen\ud83d\udd78\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 613, "tweet_count": 19656, "listed_count": 0}, "id": "901672526", "username": "CRZ_Fernanda"}, {"name": "o + gostoso da psicologia marxista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5399, "following_count": 2654, "tweet_count": 113522, "listed_count": 14}, "id": "742457989811015680", "location": "Ele/a/u. Any pronouns ", "username": "tadeshando"}, {"name": "Silvia Minatti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 857, "tweet_count": 13675, "listed_count": 0}, "id": "1195339341075230720", "username": "2Minatti"}, {"name": "Nachito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 277, "tweet_count": 51082, "listed_count": 2}, "id": "2616271789", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "The_nachos8"}, {"name": "papa charles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3327, "following_count": 4464, "tweet_count": 272971, "listed_count": 34}, "id": "397853516", "username": "ferroice40"}, {"name": "Yennefer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 654, "tweet_count": 50377, "listed_count": 0}, "id": "1054917669974147072", "location": "Rio Branco, Brasil", "username": "amanditash"}, {"name": "Giulia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 336, "tweet_count": 96442, "listed_count": 1}, "id": "386852088", "location": "instagram: @giuliaggoncalvess", "username": "giuggoncalves"}, {"name": "Cleide Mariana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6710, "following_count": 7339, "tweet_count": 282269, "listed_count": 120}, "id": "64041431", "location": "Rio de Janeiro", "username": "cleide_mariana"}, {"name": "strigoi! Hope Ivashkova.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 609, "tweet_count": 7006, "listed_count": 2}, "id": "973598557088419840", "location": "kai.", "username": "bravcstardust"}, {"name": "Mariana Sampaio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 1111, "tweet_count": 2959, "listed_count": 0}, "id": "2920228139", "username": "mss284"}, {"name": "Alejandro Ram\u00edrez T.\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udd8c\ud83c\udfa8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3804, "following_count": 2540, "tweet_count": 58862, "listed_count": 14}, "id": "902360529045422081", "location": "Quer\u00e9taro, CDMX ", "username": "dimensionamural"}, {"name": "Azucena Uresti", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 639948, "following_count": 3276, "tweet_count": 124995, "listed_count": 1629}, "id": "93922911", "username": "azucenau"}, {"name": "Bolsonarinha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd70\ud83e\udd70\u2764\u2764\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3113, "following_count": 3571, "tweet_count": 60926, "listed_count": 0}, "id": "1082660027503120390", "username": "FtimaMota15"}, {"name": "Victor Otalora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 152, "tweet_count": 693, "listed_count": 1}, "id": "1962674672", "location": "United States", "username": "electrotalora"}, {"name": "Omnia Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12751, "following_count": 12, "tweet_count": 226562, "listed_count": 226}, "id": "70007518", "location": "Chihuahua", "username": "OMNIANOTICIAS"}, {"name": "honeybadger", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1421, "tweet_count": 119955, "listed_count": 1}, "id": "847417507367407616", "location": "Aqui em casa", "username": "thehoneybadgerD"}, {"name": "Alejandra Barrionuevo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 818, "tweet_count": 7368, "listed_count": 1}, "id": "101257616", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "ale_ray2007"}, {"name": "Nina Luz - Rtt tudo, S\u00d3 da DIREITA\ud83d\udc4d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19915, "following_count": 20952, "tweet_count": 186572, "listed_count": 2}, "id": "1093980776205570049", "username": "NinaLuz23695256"}, {"name": "Imagen Televisi\u00f3n", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 563054, "following_count": 335, "tweet_count": 356687, "listed_count": 1146}, "id": "780103512155824128", "username": "ImagenTVMex"}, {"name": "De Primera Mano", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 49576, "following_count": 999, "tweet_count": 44586, "listed_count": 116}, "id": "346620565", "location": "Imagen Televisi\u00f3n", "username": "deprimeramano"}, {"name": "M\u0489a\u0489g\u0489d\u0489a\u0489D\u0489J\u0489G\u0489", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 1471, "tweet_count": 222090, "listed_count": 30}, "id": "431771186", "location": "Espa\u00f1a", "username": "MagdaDJG"}, {"name": "\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 838, "tweet_count": 3570, "listed_count": 1}, "id": "1062428670013378564", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "AnaClaraBelchi1"}, {"name": "mauricio vazquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1871, "tweet_count": 34806, "listed_count": 25}, "id": "65563147", "location": "Estados Unidos Mexicanos", "username": "esaesmicancion"}, {"name": "Storyline Bot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "username": "StorylineBot"}, {"name": "Admilson Quintino Sales Junior/AQSJR68", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 5001, "tweet_count": 239229, "listed_count": 6}, "id": "177219032", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "username": "asales7"}, {"name": "gio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 293, "tweet_count": 3381, "listed_count": 0}, "id": "1014197606346645505", "location": "Pvh", "username": "giovanadd_"}, {"name": "Belo \ud83d\udec3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 100% Bolsonaro 22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 3347, "tweet_count": 54885, "listed_count": 0}, "id": "2752157753", "username": "cleibelarmino"}, {"name": "\ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd94\ud835\udd9f\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd93", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 584, "tweet_count": 7698, "listed_count": 1}, "id": "859180579279056896", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "djleobarboza"}, {"name": "\ud83c\udf83...Izotz...\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 410, "tweet_count": 18826, "listed_count": 4}, "id": "714760396733857792", "location": "\ud83c\udfd4\ufe0fEntre monta\u00f1as\ud83c\udfd4\ufe0f", "username": "eguzki__lore"}, {"name": "l\u0e19\u00a2\u00a2\u0e04\u015e 9\u00be//\ud83d\udcd6: finished", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1193, "tweet_count": 30784, "listed_count": 0}, "id": "932416322625064960", "location": "Gryffindor 9\u00be", "username": "Exxpelliarmushp"}, {"name": "#sambafuteboltruco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 507, "tweet_count": 4347, "listed_count": 0}, "id": "1093166494131896321", "username": "Douglassviana1"}, {"name": "A la derecha y mas aca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 71, "tweet_count": 1453, "listed_count": 0}, "id": "1200927290173071362", "location": "Punta arenas ", "username": "alsrxon"}, {"name": "danielle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 1195, "tweet_count": 165168, "listed_count": 17}, "id": "2722405932", "username": "daniellewitt_"}, {"name": "julezcano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 789, "tweet_count": 34143, "listed_count": 0}, "id": "1538764561", "location": "C\u00f3rdoba ", "username": "Rinconju"}, {"name": "louranice rodrigues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 782, "tweet_count": 9901, "listed_count": 0}, "id": "62918328", "username": "louranice"}, {"name": "O Corvo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144916, "following_count": 15957, "tweet_count": 11387, "listed_count": 161}, "id": "1106007969181958144", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "0C0RV0"}, {"name": "\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 240, "tweet_count": 28016, "listed_count": 1}, "id": "199896410", "location": "ews", "username": "sIipdaddy"}, {"name": "\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddf2 \ud835\udfed\ud835\udfef", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 535, "tweet_count": 20883, "listed_count": 1}, "id": "818101623507615744", "username": "safosativa"}, {"name": "Yamilitaaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 585, "tweet_count": 81663, "listed_count": 4}, "id": "1592042550", "location": "Maldonado, Uruguay", "username": "Yamilitaaaa_17"}, {"name": "Onew - SHINee Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 316, "tweet_count": 9506, "listed_count": 0}, "id": "4709161695", "username": "ON_SHINeeArg"}, {"name": "mirna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1468, "tweet_count": 22599, "listed_count": 2}, "id": "2782637993", "location": "Brasil", "username": "MirnaNiblan"}, {"name": "Armando P\u00e9rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4820, "following_count": 4792, "tweet_count": 146570, "listed_count": 15}, "id": "86683146", "location": "chihuahua", "username": "JArmandoPerez"}, {"name": "Ariana Luna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 577, "tweet_count": 158004, "listed_count": 5}, "id": "707563535107276800", "username": "kiralunarian"}, {"name": "Jam\u0663s Arkad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 227, "tweet_count": 16748, "listed_count": 1}, "id": "557068681", "location": "Qatar", "username": "ArabeArkad"}, {"name": "Hechodigital", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1258, "tweet_count": 7346, "listed_count": 8}, "id": "3223091942", "location": "CIUDAD DE M\u00c9XICO", "username": "hechodigital"}, {"name": "What's funny \ud83c\udde7\ud83c\uddf7?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 527, "tweet_count": 52235, "listed_count": 0}, "id": "756893915584819200", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Nem_liga"}, {"name": "Giordana Arese\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 3211, "tweet_count": 56018, "listed_count": 0}, "id": "2897877826", "username": "gigiarese"}, {"name": "cardoso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 463, "tweet_count": 12571, "listed_count": 0}, "id": "892886143318061061", "location": "Ouro Preto", "username": "CaioCardoso___"}, {"name": "Daniel Gonzales H.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 527, "tweet_count": 9018, "listed_count": 1}, "id": "1338460057", "username": "DanielDegh"}, {"name": "Aritz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 899, "tweet_count": 47343, "listed_count": 7}, "id": "755328491982319620", "location": "Zamora, Spain", "username": "Aritz_TEB"}, {"name": "Nahuel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 485, "tweet_count": 21839, "listed_count": 4}, "id": "2191644014", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "Nahu_begue"}, {"name": "Cabre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 211, "tweet_count": 45258, "listed_count": 2}, "id": "757125179017404416", "location": "Ubicaci\u00f3n", "username": "CabrePNG"}, {"name": "Jos\u00e9 Fernando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 4994, "tweet_count": 81115, "listed_count": 1}, "id": "1027699411235823617", "location": "Recife", "username": "JosFern53312530"}, {"name": "v.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 926, "tweet_count": 32453, "listed_count": 1}, "id": "1004574403823357958", "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "_gmfv"}, {"name": "Claunom\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 82, "tweet_count": 29091, "listed_count": 0}, "id": "888201816474890247", "location": "Cerca", "username": "Ar_Claudic"}, {"name": "Madeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83e\udd4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 5001, "tweet_count": 143744, "listed_count": 0}, "id": "1133705782522986496", "location": "Estados Unidos", "username": "MadeiraBR"}, {"name": "Volnei Alencar Fagundes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 1896, "tweet_count": 4022, "listed_count": 1}, "id": "1027213936456859649", "location": "Tapurah, Brasil", "username": "AlencarFagundes"}, {"name": "Radio DoGo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1045, "tweet_count": 631732, "listed_count": 39}, "id": "273998517", "location": "Buenos Aires", "username": "radiodogo"}, {"name": "LaDiamond", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 877, "tweet_count": 42240, "listed_count": 4}, "id": "307881959", "location": "Sevilha, Espanha", "username": "DiamondHooker"}, {"name": "POR UN CHILE SIN COMUNISMO\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 84, "tweet_count": 3960, "listed_count": 0}, "id": "1197485624737042434", "username": "RMPG03137452"}, {"name": "canditada bolsonara \u00e9 13 \u2606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 952, "tweet_count": 137789, "listed_count": 5}, "id": "3145820740", "location": "ela/dela", "username": "eoqmore"}, {"name": "\u00c1ngela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 149, "tweet_count": 31405, "listed_count": 10}, "id": "3383320821", "username": "Angela_Andurina"}, {"name": "juliana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 313, "tweet_count": 12920, "listed_count": 0}, "id": "3077289459", "username": "julianantunes_"}, {"name": "ju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 1187, "tweet_count": 68489, "listed_count": 1}, "id": "3298445644", "username": "julianadbrg"}, {"name": "Andri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 737, "tweet_count": 7377, "listed_count": 0}, "id": "976134642024804352", "location": "No abismo do abismo", "username": "AndriCoelho"}, {"name": "wawa baby wawa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 1561, "tweet_count": 123165, "listed_count": 0}, "id": "1369525788", "username": "clarxgomes"}, {"name": "luize \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7042, "following_count": 2690, "tweet_count": 53727, "listed_count": 0}, "id": "4875607696", "location": "curitiba", "username": "Iuhhmb"}, {"name": "Manu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1759, "tweet_count": 89025, "listed_count": 9}, "id": "46803111", "username": "manudinho"}, {"name": "nacho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 345, "tweet_count": 21142, "listed_count": 0}, "id": "734284303174144000", "location": "Uruguay", "username": "nacho_vazquez13"}, {"name": "Daniel Tello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 284, "tweet_count": 5914, "listed_count": 0}, "id": "1170387583769219072", "location": "Colombia", "username": "tello_pizara"}, {"name": "Wartful", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 233, "tweet_count": 75764, "listed_count": 4}, "id": "442643636", "location": "c/ del escepticismo. Dr\u00e1stica", "username": "wartful"}, {"name": "JonathanQ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 1718, "tweet_count": 9797, "listed_count": 0}, "id": "74646580", "location": "Peru", "username": "jonathan_16m"}, {"name": "Favelado chique \ud83e\udd4b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 352, "tweet_count": 34417, "listed_count": 0}, "id": "828805050642333696", "location": "Culiac\u00e1n, M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Ruancosta26"}, {"name": "Anderson Oliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1329, "tweet_count": 40463, "listed_count": 1}, "id": "195425041", "location": "Para\u00edba doSul", "username": "alpoanderson"}, {"name": "Peri\u00f3dico La Voz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3964, "following_count": 1330, "tweet_count": 157038, "listed_count": 68}, "id": "1613963288", "location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "username": "periodico_lavoz"}, {"name": "TRINNY FERRAZZY OU MARIA TRINDADE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 964, "tweet_count": 918, "listed_count": 0}, "id": "2218265046", "location": "Fran\u00e7a", "username": "MARIATrinny"}, {"name": "Jouberth Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229297, "following_count": 2074, "tweet_count": 45574, "listed_count": 223}, "id": "350476403", "location": "Vale do a\u00e7o-MG, ", "username": "Jouberth19"}, {"name": "Eco-nazi. \ud83d\udc3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 26, "tweet_count": 31843, "listed_count": 2}, "id": "831801152", "username": "photosandrea"}, {"name": "Luis Escriba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 731, "tweet_count": 171607, "listed_count": 0}, "id": "18493238", "location": "Lima, Peru", "username": "lescribas"}, {"name": "\u24dfjunio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4922\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 686, "tweet_count": 140525, "listed_count": 0}, "id": "628019502", "location": "Brasil", "username": "junio_palestra"}, {"name": "j", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 158, "tweet_count": 2975, "listed_count": 0}, "id": "1148416387829968896", "location": "pvh", "username": "juliana_sbrina"}, {"name": "@marimrqss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 195, "tweet_count": 5729, "listed_count": 0}, "id": "1193969802802585601", "location": "pvh", "username": "xxmarinamar"}, {"name": "P. Alberto Flores", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 405, "tweet_count": 52596, "listed_count": 1}, "id": "808306291445821440", "location": "Vive en Lima", "username": "PabloAlbertoFl7"}, {"name": "Daniel Faura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16503, "following_count": 1813, "tweet_count": 30710, "listed_count": 175}, "id": "52847779", "location": "Canada", "username": "danielfaura"}, {"name": "fmfrang", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 277, "tweet_count": 300032, "listed_count": 5}, "id": "408751194", "username": "fmfrang"}, {"name": "Roberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 3030, "tweet_count": 40316, "listed_count": 0}, "id": "1084265371996246016", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Roberto246a"}, {"name": "usodabada sam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1278, "tweet_count": 3234, "listed_count": 0}, "id": "1171579820163108866", "username": "cg_orlandarilho"}, {"name": "maria flopito loves binbin - hiatus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 1654, "tweet_count": 63822, "listed_count": 24}, "id": "3078663971", "location": "Belle \u00c9poque \u2661", "username": "kissybin"}, {"name": "Sadiel Cuentas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 2276, "tweet_count": 88007, "listed_count": 6}, "id": "2323988220", "location": "Lima, Peru", "username": "sadielcuentas"}, {"name": "A \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 101, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "id": "1178426312010211334", "location": "Suiza", "username": "EltioJuan9"}, {"name": "Strelhow \ud83d\udccc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 301, "tweet_count": 5830, "listed_count": 0}, "id": "1172977057179078657", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil \u2600\ufe0f", "username": "crf_ranna"}, {"name": "Patricinha loira do seu tt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 178, "tweet_count": 4480, "listed_count": 0}, "id": "1010168365556666369", "location": "Narnia", "username": "Jesuisbelle016"}, {"name": "Corchs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 180, "tweet_count": 3485, "listed_count": 0}, "id": "732722599810244608", "username": "Corchs16"}, {"name": "F A E L", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1839, "tweet_count": 17249, "listed_count": 0}, "id": "1014529983166013440", "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "rafaielzao"}, {"name": "Tay \ud83c\udf40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1379, "tweet_count": 60880, "listed_count": 2}, "id": "617247600", "username": "selmybaby"}, {"name": "\u2260", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 581, "tweet_count": 14061, "listed_count": 3}, "id": "1704716010", "location": "Caught somewhere in time", "username": "julliewho"}, {"name": "M\u00e1rcia Silveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12546, "following_count": 13796, "tweet_count": 158341, "listed_count": 5}, "id": "1110274574166437888", "location": "Brasil", "username": "MarciaSAlmeida"}, {"name": "Marcel Recalt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 620, "tweet_count": 1328, "listed_count": 7}, "id": "1655400636", "username": "MarcelRecalt1"}, {"name": "julia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 452, "tweet_count": 18828, "listed_count": 0}, "id": "1117111401728880641", "location": "este usuario n vive sem m\u00fasica", "username": "miyamijulha"}, {"name": "NCoelho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 452, "tweet_count": 71633, "listed_count": 0}, "id": "827010348393852930", "location": "It\u00e1lia ", "username": "niobe_coelho"}, {"name": "MiVidaEsPe\u00f1arol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 929, "tweet_count": 102142, "listed_count": 7}, "id": "192335541", "location": "Montevideu, Uruguai", "username": "MaxiBarmaimon"}, {"name": "milly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 263, "tweet_count": 56531, "listed_count": 0}, "id": "719696264863072256", "location": "n\u00e1rnia", "username": "sntmilly"}, {"name": "\u0424\u0430\u043a\u0443 \u043e\u0447\u0438\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 216, "tweet_count": 11717, "listed_count": 0}, "id": "773235898511192064", "location": "no me acuerdo", "username": "FacundoNez2"}, {"name": "Tugfa comprometida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 207, "tweet_count": 20949, "listed_count": 2}, "id": "443049631", "username": "iMaajo93"}, {"name": "Juanjo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 364, "tweet_count": 26873, "listed_count": 0}, "id": "1315737181", "username": "JuanCabrera2030"}, {"name": "Leonardo \ud83c\udfaf 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 4993, "tweet_count": 83914, "listed_count": 3}, "id": "80471847", "location": "Brasil", "username": "LeoAlvvesBR"}, {"name": "Rod", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 422, "tweet_count": 3942, "listed_count": 0}, "id": "2848788531", "location": "carioca", "username": "rgomes__"}, {"name": "lavagirl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 342, "tweet_count": 23552, "listed_count": 0}, "id": "3378412221", "location": "RJ, jacarepagu\u00e1", "username": "Priscillaal4"}, {"name": "Radio Cuervo Latin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 926, "tweet_count": 113517, "listed_count": 12}, "id": "3074250669", "location": "Montevideu, Uruguai", "username": "RCLatin1"}, {"name": "Periodismovivo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 144, "tweet_count": 184261, "listed_count": 22}, "id": "290261453", "location": "Argentina", "username": "periodismovivo"}, {"name": "=", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 397, "tweet_count": 42234, "listed_count": 0}, "id": "934612748201316353", "location": "Amsterd\u00e3, Holanda ", "username": "ramosg_2"}, {"name": "Kayena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 907, "tweet_count": 27557, "listed_count": 34}, "id": "2914140989", "username": "Ana_Kayena"}, {"name": "LUIS VERASTEGUI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "id": "805582219670646784", "location": "Cajamarca, Peru", "username": "LUISVERASTEGU19"}, {"name": "Nidia Vilchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25513, "following_count": 1674, "tweet_count": 8473, "listed_count": 167}, "id": "82714803", "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "nidiavilchez"}, {"name": "Clara Eliane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 700, "tweet_count": 31476, "listed_count": 0}, "id": "1160255259127795713", "location": "Contagem, Brasil", "username": "ClaraEliane1"}, {"name": "Wanderson Xavier \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4979, "following_count": 5477, "tweet_count": 20088, "listed_count": 7}, "id": "341263243", "location": "Contagem - MG", "username": "xaviersiloe"}, {"name": "\ud835\udd2a \ud835\udd26 \ud835\udd29 \ud835\udd22 \ud835\udd2b \ud835\udd1e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 736, "tweet_count": 20484, "listed_count": 0}, "id": "1017950104500699136", "location": "na puta que pariu", "username": "eumilenasestare"}, {"name": "Quelizinha\u2665\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 289, "tweet_count": 3485, "listed_count": 0}, "id": "1159510262636040197", "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "Quelinh20"}, {"name": "Gabriel Campos \u00b9\u2079\u2070\u2078", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 52, "tweet_count": 4605, "listed_count": 0}, "id": "75931600", "location": "Beautiful Horizon", "username": "oseucampos"}, {"name": "Isabelle Restani \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83e\udd9a\ud83e\udd9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 1634, "tweet_count": 9645, "listed_count": 3}, "id": "67325427", "location": "Limburg, Nederland", "username": "Isarestani"}, {"name": "Gomes1977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 61, "tweet_count": 85, "listed_count": 0}, "id": "1205214482747809793", "username": "Gomes19771"}, {"name": "Yank Master", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 271, "tweet_count": 34948, "listed_count": 1}, "id": "1839898693", "location": "Barquisimeto Venezuela", "username": "yank_master"}, {"name": "BOLETIN ECOLOGICO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5074, "following_count": 1688, "tweet_count": 11274, "listed_count": 29}, "id": "2218121245", "location": "Nicaragua", "username": "BOLETINECOLOGI"}, {"name": "v", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 723, "tweet_count": 31880, "listed_count": 0}, "id": "861295416662425602", "username": "vi_kgs"}, {"name": "Abestaiado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 186, "tweet_count": 11834, "listed_count": 0}, "id": "1049050236667252737", "location": "Santa Maria, Brasil", "username": "0Sant_Souza0"}, {"name": "Alberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6319, "following_count": 6946, "tweet_count": 1410086, "listed_count": 310}, "id": "1339760053", "username": "Algonfdez"}, {"name": "ana julia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 820, "tweet_count": 21903, "listed_count": 0}, "id": "1098353164959576065", "username": "ajndrade"}, {"name": "PIETRO VAI VER O BLINK-182", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 659, "tweet_count": 32401, "listed_count": 0}, "id": "1204889706925842433", "username": "PietroDCA"}, {"name": "JERRY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 4739, "tweet_count": 86893, "listed_count": 0}, "id": "1195710859", "location": "Renton, WA", "username": "gsal5000"}, {"name": "Justo Cordova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "id": "415001653", "username": "CordovaJusto"}, {"name": "Rodrigo Varillas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 686, "tweet_count": 46548, "listed_count": 1}, "id": "3121362663", "username": "RodrigoVarillas"}, {"name": "guih", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 291, "tweet_count": 5905, "listed_count": 0}, "id": "1116796639736467457", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "guicomh"}, {"name": "Lula is coming", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 359, "tweet_count": 3882, "listed_count": 0}, "id": "753354654113726464", "username": "Brenda_Braga23"}, {"name": "Pedro Menos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3768, "following_count": 1933, "tweet_count": 30215, "listed_count": 35}, "id": "112935500", "location": "Porto Alegre - RS", "username": "menosplay"}, {"name": "Nat\u00e1lia Valdevino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 18, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "id": "1192231570603741184", "username": "NatliaValdevin2"}, {"name": "Nancy Gonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 641, "tweet_count": 32327, "listed_count": 0}, "id": "150844532", "location": "Santiago, Chile", "username": "nancygonzab"}, {"name": "Crist\u00f3bal Yessen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32835, "following_count": 463, "tweet_count": 23553, "listed_count": 0}, "id": "1122728240", "location": "Chile", "username": "CristobalYessen"}, {"name": "Claudio Rivero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 524, "tweet_count": 1402, "listed_count": 0}, "id": "959531263836213249", "location": "Minas de Corrales, Rivera", "username": "Criveroc95"}, {"name": "Marcelo Adrian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 214, "tweet_count": 2748, "listed_count": 1}, "id": "253691695", "location": "Uruguay", "username": "elcorto2011"}, {"name": "Maria Luisa del Rio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9535, "following_count": 568, "tweet_count": 5753, "listed_count": 42}, "id": "1951867608", "location": "lima", "username": "ciudadansiedad"}, {"name": "DKEN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33240, "following_count": 33959, "tweet_count": 158012, "listed_count": 4}, "id": "981590946071678976", "username": "DKen79857614"}, {"name": "Joaqu\u00edn Viera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 89, "tweet_count": 369, "listed_count": 0}, "id": "951561256997138432", "location": "Montevideu, Uruguai", "username": "_JoacoViera"}, {"name": "Gabriel\u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1136, "tweet_count": 34206, "listed_count": 0}, "id": "1009594118060814337", "location": "RJ", "username": "Moreira_crvg18"}, {"name": "\ud83c\udf31Cacao y Miel\ud83c\udf6f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 3270, "tweet_count": 58704, "listed_count": 1}, "id": "760678177", "username": "aniaristizabal"}, {"name": "Sebasti\u00e1n Pe\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1664, "tweet_count": 2624, "listed_count": 3}, "id": "709549969456373760", "username": "Sebas393999"}, {"name": "Jos\u00e9 Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 206, "tweet_count": 37636, "listed_count": 1}, "id": "981015503446724609", "username": "c0ch3mart1n3z"}, {"name": "GUIGO\u2790 IFB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 4989, "tweet_count": 94778, "listed_count": 0}, "id": "2519586179", "location": "Brasil", "username": "GuilhermeGuirj"}, {"name": "Esmeralda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 435, "tweet_count": 12304, "listed_count": 2}, "id": "525930870", "username": "iEsmeraldaa"}, {"name": "TRUTH SOCIAL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54085, "following_count": 59, "tweet_count": 8375, "listed_count": 24}, "id": "1060904401546735622", "location": "Panam\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "username": "_thetruths"}, {"name": "hevelyn, the undying", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 641, "tweet_count": 15047, "listed_count": 0}, "id": "1068148985729290240", "location": "hell de janeiro", "username": "heve_caramujo"}, {"name": "M\u00e1rio Mendon\u00e7a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 259, "tweet_count": 19793, "listed_count": 0}, "id": "1052626765775015936", "location": "Brazil, IN", "username": "mariompferreir"}, {"name": "nogs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 288, "tweet_count": 16635, "listed_count": 0}, "id": "1048220709393186816", "username": "thisxbela"}, {"name": "Ju\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 265, "tweet_count": 7140, "listed_count": 0}, "id": "1120414772426571776", "location": "Lages, Brasil", "username": "jujupbrancoo"}, {"name": "Mik", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 608, "tweet_count": 29799, "listed_count": 0}, "id": "4313389037", "location": "Lima, ", "username": "MijailGT0220"}, {"name": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7M4RTINI\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 1715, "tweet_count": 95763, "listed_count": 9}, "id": "234954636", "location": "Mar\u00edlia, S\u00e3o Paulo", "username": "pmartini73"}, {"name": "Grupo La Provincia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31975, "following_count": 963, "tweet_count": 511523, "listed_count": 190}, "id": "139820970", "username": "LaProvinciaBsAs"}, {"name": "Lari,filha do ChenChen ta na @lietoleigh agora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 306, "tweet_count": 65965, "listed_count": 2}, "id": "1187211793", "username": "lietoleighzz"}, {"name": "pernaforte pra krl \ud83d\ude0e\u2b50\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 518, "tweet_count": 21392, "listed_count": 0}, "id": "1025431170", "location": "Hogwarts", "username": "_JuliaPenafort"}, {"name": "\u07f7 \ud835\ude71\ud835\ude81\ud835\ude84\ud835\ude87\ud835\ude70 \ud835\ude71\ud835\ude81\ud835\ude78\ud835\ude82\ud835\ude70\ud835\ude73\ud835\ude70 \u07f7\ud83c\udf12\ud83c\udf15\ud83c\udf18\ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u264d\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 3184, "tweet_count": 11743, "listed_count": 1}, "id": "1035583874754113539", "location": "valhalla", "username": "Bem_bruxa"}, {"name": "\u0475\u0e40\u0475\u0e40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3780, "following_count": 1511, "tweet_count": 17833, "listed_count": 2}, "id": "1112050787176325120", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "vivimc__"}, {"name": "ari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 394, "tweet_count": 12402, "listed_count": 0}, "id": "485858318", "location": "Rio de Janeiro ", "username": "arianevieiraa9"}, {"name": "\ud835\udd44\ud835\udd6a \ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 375, "tweet_count": 7505, "listed_count": 2}, "id": "928662166567358464", "location": "Rio de Janeiro", "username": "Miih_Pereira0"}, {"name": "NALIN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1374, "tweet_count": 43012, "listed_count": 5}, "id": "65759788", "username": "MarcioNalin"}, {"name": "Luis Enrique G.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 923, "tweet_count": 54667, "listed_count": 0}, "id": "462567143", "location": "Lima ", "username": "LuisEnriqueGo33"}, {"name": "Ronaldo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 686, "tweet_count": 6393, "listed_count": 1}, "id": "76027608", "username": "rsantoscarlos"}, {"name": "Eleodoro Huaman Baldeon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 87, "tweet_count": 17239, "listed_count": 0}, "id": "1260767233", "location": "Per\u00fa", "username": "ehb_37"}, {"name": "Gonzalo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "id": "73023403", "location": "PERU", "username": "GolpedeMar"}, {"name": "Bruno Bolsonaro 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 2174, "tweet_count": 43361, "listed_count": 5}, "id": "3370926088", "username": "Bruno_SR_84"}, {"name": "trajado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 198, "tweet_count": 10675, "listed_count": 0}, "id": "1024149556278317056", "username": "pai_vive57"}, {"name": "julio guerrero lopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 4973, "tweet_count": 69434, "listed_count": 1}, "id": "564694960", "location": "Chicoloapan", "username": "julklogan83"}, {"name": "gidi \u2620\ufe0f\ud83d\udeac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 536, "tweet_count": 22623, "listed_count": 1}, "id": "1111700726672248832", "location": "Brasil", "username": "gideonyxx"}, {"name": "ERIKA MOURA 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34466, "following_count": 6768, "tweet_count": 115897, "listed_count": 51}, "id": "117941693", "username": "ErikaMouraAlves"}, {"name": "Kingaf\u00e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 262, "tweet_count": 3374, "listed_count": 0}, "id": "1184281826837307393", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "NunesKaliel"}, {"name": "Adam Badger, Pro-Wrestling Fan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 398, "tweet_count": 85375, "listed_count": 1}, "id": "3038693953", "location": "100 Acre Woods (United States)", "username": "KayfabeBadger"}, {"name": "Noticias de", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "id": "1086254727686443008", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Noticiasde_"}, {"name": "CiudadanoMx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1574, "tweet_count": 29185, "listed_count": 0}, "id": "941646899685179392", "username": "meanstream89"}, {"name": "Adriana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 345, "tweet_count": 13133, "listed_count": 1}, "id": "53409936", "location": "Brasil", "username": "drimacedo"}, {"name": "Bru\ud83d\udd2e \ud83d\udc89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2097, "tweet_count": 248451, "listed_count": 15}, "id": "2821374515", "username": "brwninh4"}, {"name": "Jos\u00e9 G", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 834, "tweet_count": 34085, "listed_count": 0}, "id": "24400421", "username": "Obombrasileiro"}, {"name": "NadiaMariasol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1408, "tweet_count": 121152, "listed_count": 10}, "id": "337777975", "username": "NadiaMariasol"}, {"name": "Javier Echeverr\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19318, "following_count": 16464, "tweet_count": 87264, "listed_count": 53}, "id": "421051783", "location": "Pamplona, Spain", "username": "JEcheverriZ"}, {"name": "Cailleach", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 406, "tweet_count": 15880, "listed_count": 1}, "id": "1728796118", "location": "Castelo Branco", "username": "ItsKelsHere"}, {"name": "Jair Junior", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 158, "tweet_count": 18713, "listed_count": 0}, "id": "1522323817", "location": "ES.", "username": "junior_cruze92"}, {"name": "Superesportes MG", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 238935, "following_count": 37, "tweet_count": 200687, "listed_count": 373}, "id": "94069811", "location": "Reda\u00e7\u00e3o BH", "username": "SuperesportesMG"}, {"name": "Sonsoles Rivera \ud83c\udf97\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1085, "tweet_count": 9595, "listed_count": 15}, "id": "538196102", "location": "Valladolid.Espa\u00f1a", "username": "sonriv"}, {"name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno"}, {"name": "Bab Ghanush", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 522, "tweet_count": 2448, "listed_count": 1}, "id": "338858389", "location": "Colombia", "username": "babghanush"}, {"name": "Nicolle Mateus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 495, "tweet_count": 1076, "listed_count": 1}, "id": "1027270607484985344", "username": "MateuNicol"}, {"name": "Eraldo Francisco ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3269, "following_count": 5001, "tweet_count": 99114, "listed_count": 1}, "id": "893491285", "username": "EraldoFrancisc2"}, {"name": "$chmitz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 160, "tweet_count": 2706, "listed_count": 0}, "id": "1097692934613491712", "location": "Brusque, Brasil", "username": "dn_smtz"}, {"name": "Anjo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 208, "tweet_count": 3889, "listed_count": 0}, "id": "1112207971159810049", "location": "047   ", "username": "uhasckeo"}, {"name": "Matilde Biatch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4264, "following_count": 963, "tweet_count": 166444, "listed_count": 12}, "id": "2420884772", "location": "In terrada ", "username": "matilde_biatch"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 141, "tweet_count": 32929, "listed_count": 0}, "id": "3382501030", "location": "La Molina, Peru", "username": "lomoaljugo"}, {"name": "Portal Diario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3859, "following_count": 0, "tweet_count": 1901914, "listed_count": 83}, "id": "452666079", "location": "Argentina.", "username": "PortalDiarioAR"}, {"name": "Ceres Ciudad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 42, "tweet_count": 28072, "listed_count": 7}, "id": "220893033", "location": "Ceres - Santa Fe - Argentina", "username": "ceresciudad"}, {"name": "Rosa salcedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 753, "tweet_count": 66710, "listed_count": 1}, "id": "753646022824460289", "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "ada_rengifo"}, {"name": "Ciyei\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 144, "tweet_count": 3474, "listed_count": 0}, "id": "763373019238633472", "username": "ciyei44"}, {"name": "Tiago Lima Pimenta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1129, "tweet_count": 51975, "listed_count": 2}, "id": "147232492", "location": "Sa", "username": "TLPengBrasil"}, {"name": "Maria Ritinha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 187, "tweet_count": 4062, "listed_count": 0}, "id": "1081375024198705152", "location": "a mimir\ud83d\ude34", "username": "MaryRita_SM"}, {"name": "Bigode \ud83d\udef8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 627, "tweet_count": 14018, "listed_count": 1}, "id": "2629479901", "location": "Uberaba, Brasil", "username": "ppguerra13"}, {"name": "adrian Lucena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 584, "tweet_count": 57258, "listed_count": 4}, "id": "263844112", "location": "Miranda, Venezuela", "username": "normar65"}, {"name": "Lett \u2605", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 892, "tweet_count": 11293, "listed_count": 0}, "id": "879164107060113408", "location": "Lages, Brasil", "username": "Lett_santtos"}, {"name": "linoahm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 384, "tweet_count": 37501, "listed_count": 2}, "id": "18531527", "location": "Ayacucho, Peru", "username": "linoahm"}, {"name": "Wallace Santana.\ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 751, "tweet_count": 3815, "listed_count": 0}, "id": "1010581573773733889", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Wallace96406560"}, {"name": "Sr Lobo de Dimir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 581, "tweet_count": 28944, "listed_count": 1}, "id": "1348119757", "username": "lobodedimir"}, {"name": "Mi\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 514, "tweet_count": 2111, "listed_count": 0}, "id": "1082683480008519683", "location": "Osasco, Brasil", "username": "casturinami"}, {"name": "na cucetinha, tio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 36, "tweet_count": 4923, "listed_count": 0}, "id": "1092264717329022977", "location": "Brasil", "username": "seidenadanmoco"}, {"name": "Mar\u00eda Hernando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 47, "tweet_count": 721, "listed_count": 0}, "id": "1185193190040756225", "username": "ligmary19"}, {"name": "Mauro Granja Jim\u00e9nez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 4988, "tweet_count": 148790, "listed_count": 26}, "id": "91270190", "location": "Atizap\u00e1n de Zaragoza ", "username": "maurogranja"}, {"name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148964, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896", "username": "odio_nao"}, {"name": "Dan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 2721, "tweet_count": 27627, "listed_count": 5}, "id": "137887629", "location": "Chilpancingo, guerrero", "username": "dan_castorena"}, {"name": "Carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 19, "tweet_count": 9766, "listed_count": 0}, "id": "492745065", "username": "carlosvillegash"}, {"name": "XL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 742, "tweet_count": 5943, "listed_count": 0}, "id": "846135275579473920", "username": "XL_de_Ca"}, {"name": "Keth\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 297, "tweet_count": 38531, "listed_count": 1}, "id": "866027801304072193", "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "username": "K_vyvi"}, {"name": "mel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 611, "tweet_count": 22111, "listed_count": 0}, "id": "921894076626194432", "location": "rj", "username": "eumelsant"}, {"name": "Poleguas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 4995, "tweet_count": 21279, "listed_count": 2}, "id": "1071460020078944256", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "username": "poleguas"}, {"name": "Anthony", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 4997, "tweet_count": 89332, "listed_count": 0}, "id": "151908998", "location": "Barranco", "username": "marantonyp"}, {"name": "Adriano Dias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 481, "tweet_count": 29761, "listed_count": 0}, "id": "69782073", "location": "Brasil", "username": "Vigloko"}, {"name": "mariazinha ruindade pura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 339, "tweet_count": 9966, "listed_count": 1}, "id": "4921652981", "username": "saidaquimeo"}, {"name": "n\u00e3o faz sentido x\u2070=1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1006, "tweet_count": 36619, "listed_count": 5}, "id": "738811225845432320", "location": "Idle town", "username": "shesartt"}, {"name": "Mauro Sebasti\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 479, "tweet_count": 27562, "listed_count": 3}, "id": "513596038", "username": "12Sebamau"}, {"name": "san", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 81, "tweet_count": 11065, "listed_count": 0}, "id": "1174667936277118976", "username": "sandrelecrv"}, {"name": "Angel Rodr\u00edguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}, "id": "1092502913124048896", "username": "AngelRo74438331"}, {"name": "Mirna Santos \ud83c\udf3b| CONSEQUENCES DISPON\u00cdVEL NA AMAZON", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 433, "tweet_count": 25642, "listed_count": 0}, "id": "1134611468022890498", "location": "rumo as estrelas ", "username": "fkcstylees"}, {"name": "Roy Riojas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}, "id": "67413888", "username": "royriojas"}, {"name": "Samu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 298, "tweet_count": 14461, "listed_count": 8}, "id": "474897889", "location": "Uruguay", "username": "samuarv14"}, {"name": "Jos\u00e9 VENEZUELA UNIDA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1307, "tweet_count": 198494, "listed_count": 18}, "id": "327060171", "username": "echaopalante_"}, {"name": "eli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 337, "tweet_count": 17256, "listed_count": 0}, "id": "1103703803931578368", "location": "sc", "username": "e_marinnn"}, {"name": "Enrique G. F.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 578, "tweet_count": 7207, "listed_count": 52}, "id": "742057130098851840", "location": "Bensal\u00e9m", "username": "Acontrapelo1"}, {"name": "Javi Bellaciao\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 905, "tweet_count": 9723, "listed_count": 2}, "id": "712440429388632064", "username": "javibellaciao"}, {"name": "Athziri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 502, "tweet_count": 18096, "listed_count": 2}, "id": "41485130", "location": "La Calle de las Sirenas \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "athzirisoto"}, {"name": "E\u029f P\u00e1jaro Quema Ma\u00edz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1066, "tweet_count": 53938, "listed_count": 0}, "id": "2772018559", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "username": "pajaroquemamaix"}, {"name": "Alfonso Cavarretta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 6225, "tweet_count": 320827, "listed_count": 308}, "id": "2355256140", "location": "Calabria, Italia", "username": "Alfonso0070"}, {"name": "Pico De Paperis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 0, "tweet_count": 67343, "listed_count": 7}, "id": "986263800297984000", "location": "Paperopoli", "username": "PicoPaperopoli"}, {"name": "Solange Benitez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 307, "tweet_count": 6647, "listed_count": 1}, "id": "2907196180", "username": "solnge_benitez"}, {"name": "\u043c\u03b1\u044f fo\u0455fo\u044fi\u0442o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 139, "tweet_count": 1333, "listed_count": 0}, "id": "1143649254650650624", "username": "martutorressm"}, {"name": "Joao Correa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 832, "tweet_count": 14550, "listed_count": 0}, "id": "576482540", "location": "Niteroi,Centro", "username": "JoaoCorreaadv"}, {"name": "Alex Y\u00e1nez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4129, "following_count": 1038, "tweet_count": 172641, "listed_count": 37}, "id": "48548862", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "AlexYanez"}, {"name": "\ud83c\udd70\ufe0flex Y\u00e1nez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 701, "tweet_count": 6638, "listed_count": 28}, "id": "1067434535246163971", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "AlexYanez_FC"}, {"name": "andre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 103, "tweet_count": 28040, "listed_count": 0}, "id": "1101911351830687745", "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "andrregm"}, {"name": "Raul Filho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6224, "following_count": 6444, "tweet_count": 66472, "listed_count": 2}, "id": "1021861325713092610", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Raul01310684"}, {"name": "#Don2011", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1750, "tweet_count": 23078, "listed_count": 4}, "id": "187566326", "location": "MEXICO", "username": "pepefdc"}, {"name": "Sap Yuguz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20501, "following_count": 14245, "tweet_count": 57984, "listed_count": 35}, "id": "59664576", "location": "Mexico City", "username": "yuguz"}, {"name": "Kevin Os\u00e9s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 114, "tweet_count": 26774, "listed_count": 0}, "id": "3106237835", "location": "Salto, Uruguay", "username": "KeviinOses"}, {"name": "l\u00ea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 399, "tweet_count": 3105, "listed_count": 0}, "id": "894992248953348101", "location": "cp", "username": "leticiaomura"}, {"name": "Tatiane Sanches\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc11\ud83e\udd81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 501, "tweet_count": 4447, "listed_count": 1}, "id": "1055149345350258690", "username": "TatianeSanche20"}, {"name": "Wander Soares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 4935, "tweet_count": 30602, "listed_count": 3}, "id": "206875147", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "SoaresWander"}, {"name": "Flavio R. Cavalcanti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 621, "tweet_count": 158657, "listed_count": 13}, "id": "68629836", "location": "Aldebaran", "username": "frc_vfco"}, {"name": "Forja do Mestre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 1061, "tweet_count": 5608, "listed_count": 18}, "id": "868917608426463232", "username": "forjadomestre"}, {"name": "erivaaldo\ud83d\ude0egomees", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 111, "tweet_count": 2105, "listed_count": 0}, "id": "1028440218", "username": "Erivalgomes"}, {"name": "7\ud83e\uddc9\ud83e\udde2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 183, "tweet_count": 11346, "listed_count": 0}, "id": "700760765163249664", "location": "Paysandu\ud83d\udcccMaldonado ", "username": "Javiielo1891"}, {"name": "\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 464, "tweet_count": 6987, "listed_count": 0}, "id": "777578003786264576", "username": "true131"}, {"name": "yndira leite", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1721, "tweet_count": 25137, "listed_count": 0}, "id": "84939087", "location": "Jose de Freitas", "username": "yndirah"}, {"name": "Alexandre Heredia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 191, "tweet_count": 59006, "listed_count": 36}, "id": "19973506", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "aleheredia"}, {"name": "13 Galo Vasco CPX MST", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 3673, "tweet_count": 190275, "listed_count": 0}, "id": "62347099", "location": "Brazil", "username": "galo__vasco"}, {"name": "Apoli Naria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3155, "following_count": 4982, "tweet_count": 76191, "listed_count": 6}, "id": "1155590115839942657", "username": "Apolina74577866"}, {"name": "Miguel \u00c1ngel Pichetto", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 233165, "following_count": 92, "tweet_count": 2346, "listed_count": 412}, "id": "1043198260092039169", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "MiguelPichetto"}, {"name": "M\u00e1rio J\u00fanior", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1130, "tweet_count": 31356, "listed_count": 10}, "id": "474394862", "username": "MarioFMJunior"}, {"name": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 577, "tweet_count": 25826, "listed_count": 0}, "id": "4163235172", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "1nubialima"}, {"name": "\ud83d\udca5 Lele; BAD LOVE soty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 900, "tweet_count": 35545, "listed_count": 2}, "id": "775564919810953216", "username": "smolkeybum"}, {"name": "lal\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13180, "following_count": 12735, "tweet_count": 58837, "listed_count": 4}, "id": "1164541344095887362", "username": "lalapaulistana"}, {"name": "\ud835\udc6e\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc91\ud835\udc86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 208, "tweet_count": 16826, "listed_count": 1}, "id": "959239326", "username": "Guadawest04"}, {"name": "Alberto Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 131, "tweet_count": 28314, "listed_count": 0}, "id": "1139267993354063873", "username": "Alberto42166928"}, {"name": "Cabra do sert\u00e3o de Tatooine 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 903, "tweet_count": 23424, "listed_count": 1}, "id": "1033894968857960448", "username": "ThiagoD43378551"}, {"name": "nina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 411, "tweet_count": 19200, "listed_count": 19}, "id": "3015424546", "location": "they/she", "username": "bforetcday"}, {"name": "El Eme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9245, "following_count": 7099, "tweet_count": 44099, "listed_count": 38}, "id": "38011985", "location": "@sixflags", "username": "MdelaFuentel"}, {"name": "brenda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 285, "tweet_count": 6595, "listed_count": 0}, "id": "1041443838907244544", "location": ".", "username": "brendapaulaa_"}, {"name": "bruna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 658, "tweet_count": 13189, "listed_count": 0}, "id": "996122347718545412", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "brunacoimbrae"}, {"name": "Ing\u00b0 MarangeLLi \ud83c\udf77 PatriSSi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 2840, "tweet_count": 45301, "listed_count": 4}, "id": "146319682", "location": "Lecher\u00eda, Edo. Anzo\u00e1tegui", "username": "Vitottolino"}, {"name": "Geeeer ||", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 234, "tweet_count": 2586, "listed_count": 0}, "id": "1137173664435200000", "location": "Canelones, Uruguay", "username": "geeeer_2"}, {"name": "esti El Tolo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 18, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}, "id": "1195831228785672193", "username": "ToloEsti"}, {"name": "negru silk sonic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 329, "tweet_count": 16585, "listed_count": 3}, "id": "482975457", "location": "my holyland", "username": "jonio__"}, {"name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556286, "listed_count": 14}, "id": "185696412", "location": "Valadares, Minas, Brasil", "username": "thiagofc1982"}, {"name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50Luta e esperan\u00e7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 107, "tweet_count": 273236, "listed_count": 28}, "id": "100779458", "username": "aiaiai63"}, {"name": "\ud835\udc04\ud835\udc0b \ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc05\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc03\ud835\udc0e\ud835\udc11", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 672099, "following_count": 502, "tweet_count": 488864, "listed_count": 2283}, "id": "14573384", "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "informador"}, {"name": "INTERNACIONAL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11091, "following_count": 101, "tweet_count": 108741, "listed_count": 142}, "id": "885342474", "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "informador_INT"}, {"name": "Rosendo Rodrigues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 80, "tweet_count": 2837, "listed_count": 0}, "id": "1110035280675913728", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "RosendoRodri58"}, {"name": "dreza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 772, "tweet_count": 67758, "listed_count": 8}, "id": "3319949787", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "waynekenobi"}, {"name": "Geek & Feminist", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26001, "following_count": 317, "tweet_count": 33743, "listed_count": 68}, "id": "1104033365383135232", "location": "Brasil", "username": "geeknfeminist"}, {"name": "Alejandro Iglesias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 559, "tweet_count": 9184, "listed_count": 3}, "id": "3225457533", "location": "Montevideu, Uruguai", "username": "aleiglesias8"}, {"name": "Katy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 245, "tweet_count": 11303, "listed_count": 0}, "id": "1148815107776012288", "username": "Katy54043732"}, {"name": "Alberto Tylor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 4995, "tweet_count": 29394, "listed_count": 0}, "id": "2471237149", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "AlbertoTylor1"}, {"name": "Ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 868, "tweet_count": 23549, "listed_count": 1}, "id": "40356167", "location": "Brasil", "username": "ede_1"}, {"name": "Guarisneissin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 641, "tweet_count": 461, "listed_count": 0}, "id": "710491152110264320", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "Guarisneissin"}, {"name": "Andrea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 370, "tweet_count": 20471, "listed_count": 0}, "id": "1096248543109619713", "username": "Andrea73382809"}, {"name": "Loana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 404, "tweet_count": 24650, "listed_count": 0}, "id": "532750388", "username": "loanadriussi"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "in_reply_to_user_id": "458727413", "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "author_id": "458727413", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "id": "1205218336969240578"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205169569628860422"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/tfZy9wzbZk", "expanded_url": "https://twitter.com/JH_SHINeeArg/status/1205169569628860422/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tfZy9wzbZk", "media_key": "3_1205169514423431178"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 148, "username": "SHINee", "id": "887973863824306176"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.4504, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 65, "end": 95, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.9757, "type": "Other", "normalized_text": "Always Be With Us"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.614, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 237, "end": 254, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "American Fan Union"}, {"start": 259, "end": 266, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 15, "tag": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 223, "end": 230, "tag": "SHINee"}, {"start": 258, "end": 267, "tag": "Jonghyun"}, {"start": 268, "end": 275, "tag": "SHINee"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:56:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "author_id": "4708494797", "text": "[#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo realizado en nombre de @SHINee el a\u00f1o pasado como parte del proyecto \"Always Be With Us\" en conjunto con #SHINee Latin American Fan Union \n\n#Jonghyun #SHINee https://t.co/tfZy9wzbZk", "id": "1205169569628860422"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204919959748562945"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/D9WBFwjHX7", "expanded_url": "https://twitter.com/patriciosainzr/status/1204919959748562945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D9WBFwjHX7", "media_key": "3_1204919946649767938"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Chadwick"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Jiles"}]}, "created_at": "2019-12-12T00:24:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 7, "like_count": 131, "quote_count": 5}, "author_id": "155310985", "text": "Se hizo valer la responsabilidad de Chadwick y vemos que la \"abuela\" Jiles no aport\u00f3 nada de relevancia a la acusaci\u00f3n.\n\nLo sab\u00edamos hace rato: una \u00e1vida tuitera pero un cero a la izquierda como parlamentaria. Recuerden, esa que en todo 2018 no habl\u00f3 en la C\u00e1mara ni una sola vez. https://t.co/D9WBFwjHX7", "id": "1204919959748562945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205170836803600385"], "entities": {"mentions": [{"start": 249, "end": 256, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.36, "type": "Person", "normalized_text": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 270, "end": 271, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-12-12T17:01:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 141, "like_count": 4248, "quote_count": 55}, "author_id": "1073226183461011456", "text": "Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pelo medo de perder seu poder (tipo Imp\u00e9rio Romano antes de Cristo), criminaliza   o cristianismo, \u00e9 o mais novo \u00cdCONE HONRADO DO @psol50 na C\u00e2mara do RJ.", "id": "1205170836803600385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205215021711679488"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/oPnFoURjDD", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1205215021711679488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oPnFoURjDD", "media_key": "3_1205214994192883714"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/oPnFoURjDD", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1205215021711679488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oPnFoURjDD", "media_key": "3_1205215018486312960"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.6208, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-12-12T19:57:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "author_id": "1106652090246533121", "text": "\u275d Eu n\u00e3o consegui deixa-la depois de Esquadr\u00e3o Suicida, eu amo tanto a Arlequina que eu n\u00e3o queria parar de interpreta- la, e eu n\u00e3o tinha lido os quadrinhos antes de come\u00e7ar a pesquisar a personagem Arlequina. E da\u00ed eu comecei a ler, ler e fiquei obcecada com a hist\u00f3ria!\u275e https://t.co/oPnFoURjDD", "id": "1205215021711679488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205203976700006400"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/KbYucSVCV2", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1205155249373294592", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 197, "end": 217, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "AlanSeMatoPorCorrupto"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 218, "tag": "AlanSeMatoPorCorrupto"}]}, "created_at": "2019-12-12T19:13:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 12, "like_count": 305, "quote_count": 1}, "author_id": "3309347867", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205155249373294592"}], "text": "Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Barata para pedirle dinero, ya no solo para el mismo, sino para otro candidato.  #AlanSeMatoPorCorrupto https://t.co/KbYucSVCV2", "id": "1205203976700006400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205184824002170882"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/yI1xKcNRRd", "expanded_url": "https://www.efeverde.com/noticias/cop25-zapatero-crisis-climatica-codicia/", "display_url": "efeverde.com/noticias/cop25\u2026"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/oMmquU98qu", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEverde/status/1205184824002170882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oMmquU98qu", "media_key": "3_1205184804825767936"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.6814, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClimatica"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.7621, "type": "Other", "normalized_text": "TimeForAction"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.8752, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 46, "tag": "CrisisClimatica"}, {"start": 79, "end": 93, "tag": "TimeForAction"}, {"start": 94, "end": 109, "tag": "TiempoDeActuar"}, {"start": 110, "end": 122, "tag": "COP25Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-12T17:57:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "92631522", "text": "Zapatero: La receta contra la #CrisisClimatica clim\u00e1tica es limitar la codicia #TimeForAction #TiempoDeActuar #COP25Madrid \nhttps://t.co/yI1xKcNRRd https://t.co/oMmquU98qu", "id": "1205184824002170882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205209711076880384"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 107, "tag": "ciencia"}]}, "created_at": "2019-12-12T19:36:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 5, "like_count": 73, "quote_count": 4}, "author_id": "15648827", "text": "\ud83e\udd16 Coger un fragmento de basura espacial de 100 kilogramos y desintegrarlo en la atm\u00f3sfera. \u00bfF\u00e1cil? #ciencia https://t.co/ZcebD1rUDo", "id": "1205209711076880384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205178410772946946"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Gael_People", "id": "953082733923840000"}]}, "in_reply_to_user_id": "953082733923840000", "created_at": "2019-12-12T17:31:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102750463", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205174546128687106"}], "text": "@Gael_People eiei amor q q isso?", "id": "1205178410772946946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205204402732249089"], "created_at": "2019-12-12T19:14:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "909057238698004481", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala !!", "id": "1205204402732249089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205141121988546561"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/eyXq9QSqJT", "expanded_url": "https://twitter.com/elheraldo_mx/status/1204772597940080643?s=21", "display_url": "twitter.com/elheraldo_mx/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:03:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 76, "like_count": 1357, "quote_count": 11}, "author_id": "35036854", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204772597940080643"}], "text": "Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen y entierren con ellas. \n\nUn change punto org para que lo entierren en la fosa com\u00fan.\nhttps://t.co/eyXq9QSqJT", "id": "1205141121988546561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205228160167620609"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/EJtm8jvvhW", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1205228160167620609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EJtm8jvvhW", "media_key": "3_1205228142132117505"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.2589, "type": "Other", "normalized_text": "Volture"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:49:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 183, "like_count": 915, "quote_count": 405}, "author_id": "861063790070288384", "text": "Vingadores: Ultimato \u00e9 eleito o PIOR filme da d\u00e9cada pela revista Volture. https://t.co/EJtm8jvvhW", "id": "1205228160167620609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205247685059584000"], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/YPJY721wc7", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1205247685059584000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YPJY721wc7", "media_key": "3_1205247676775882753"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.3139, "type": "Other", "normalized_text": "Volture"}, {"start": 75, "end": 94, "probability": 0.8908, "type": "Other", "normalized_text": "Vingadores: Ultimato"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:06:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 142, "like_count": 625, "quote_count": 58}, "author_id": "918197046871502849", "text": "HOJE! Indo contra a maioria dos cr\u00edticos de cinema, revista Volture elege 'Vingadores: Ultimato' o pior filme da d\u00e9cada. O estagi\u00e1rio passando dos limites. https://t.co/YPJY721wc7", "id": "1205247685059584000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205202928581185538"], "entities": {"mentions": [{"start": 58, "end": 65, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.6979, "type": "Person", "normalized_text": "Brizola Neto"}, {"start": 126, "end": 140, "probability": 0.5897, "type": "Place", "normalized_text": "Cor\u00e9ia do Norte"}]}, "created_at": "2019-12-12T19:09:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 114, "quote_count": 2}, "author_id": "31490951", "text": "Status: H\u00e1 8 horas esperando o vereador Brizola Neto ou o @psol50 negarem esse neg\u00f3cio da homenagem ao sanguin\u00e1rio ditador da Cor\u00e9ia do Norte. Fundamento: h\u00e1 limite at\u00e9 para a estupidez e o desejo suicida da esquerda. Fato: at\u00e9 agora se confirmam as piores suspeitas", "id": "1205202928581185538"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204973346414137344"], "created_at": "2019-12-12T03:56:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 72, "like_count": 1203, "quote_count": 21}, "author_id": "1152755955676909568", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Chucho el"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Palillo"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "NosVemosEl21"}]}, "text": "AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa y Palillo, ansioso de ser elevado a los altares de la Patria. \n\nDuele, pero nos dirige un megal\u00f3mano, un P\u00edpila, un pirata, un suicida, un mes\u00edas.\n\n#NosVemosEl21", "id": "1204973346414137344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205176386979319811"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/BCSwPJY2kx", "expanded_url": "https://twitter.com/rahm3sh/status/1204540097380704257/video/1", "display_url": "twitter.com/rahm3sh/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T17:23:36.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 4266, "reply_count": 342, "like_count": 15870, "quote_count": 1127}, "author_id": "1026241810992177153", "text": "https://t.co/BCSwPJY2kx", "id": "1205176386979319811"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205236068892717057"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/dqIfXD91tK", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205229664043708418", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.8225, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.7252, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de rapina"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "DCpecione"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:20:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1101909571814211585", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205229664043708418"}], "text": "n\u00e3o posso mentir que eu estou animada com o futuro da DC (exceto Aves de rapina), s\u00f3 espero que n\u00e3o DCpecione de novo https://t.co/dqIfXD91tK", "id": "1205236068892717057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205219553854312448"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/tiOslf65Dt", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/10/12/Ayudar-ayuda-Tambien-a-transitar-un-duelo-por-suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 148, "username": "SHINee", "id": "887973863824306176"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.4596, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 65, "end": 95, "probability": 0.6611, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 15, "tag": "AlwayBeWithUs"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:15:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1149010167503249409", "text": "[#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo realizado en nombre de @SHINee el a\u00f1o pasado... https://t.co/tiOslf65Dt", "id": "1205219553854312448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205222241719508992"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/xhvjLZEM8A", "expanded_url": "https://twitter.com/leticiaomura/status/1205217356722651143", "display_url": "twitter.com/leticiaomura/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:25:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "author_id": "4708313662", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205217356722651143"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\u274c (discuss\u00e3o quase toda semana)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/xhvjLZEM8A", "id": "1205222241719508992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205106318866034688"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/ly428fdtXV", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "endgame"}, {"start": 255, "end": 261, "probability": 0.8435, "type": "Other", "normalized_text": "endgame"}]}, "created_at": "2019-12-12T12:45:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1447, "reply_count": 27, "like_count": 4757, "quote_count": 23}, "author_id": "758067618851000321", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "text": "ai gente desculpa, endgame t\u00e1 longe de ser uma obra prima do cinema mas ser eleito o pior filme da d\u00e9cada quando existem v\u00e1rios outros filmes literalmente med\u00edocres pra ocupar o lugar, \u00e9 no m\u00ednimo querer causar uma pol\u00eamica e ganhar um biscoitinho j\u00e1 que endgame gera buzz https://t.co/ly428fdtXV", "id": "1205106318866034688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205212237360701440"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4qbcxpkDx0", "expanded_url": "https://twitter.com/noseasmalotv/status/1205212237360701440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4qbcxpkDx0", "media_key": "7_1205212216519200768"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "created_at": "2019-12-12T19:46:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 3, "like_count": 494, "quote_count": 4}, "author_id": "1013306845", "text": "El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4qbcxpkDx0", "id": "1205212237360701440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205246480044503040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lisethva13", "id": "1915273243"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}]}, "in_reply_to_user_id": "1915273243", "created_at": "2019-12-12T22:02:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "44723759", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205245201918369794"}], "text": "@lisethva13 Nadie se suicid\u00f3. Adem\u00e1s parte del problema es ocultar una realidad, que en Costa Rica se suicidan una persona por d\u00eda. Necesitan ayuda.", "geo": {"place_id": "00deb766245f441c"}, "id": "1205246480044503040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205242105104351232"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/oqv1iQlEld", "expanded_url": "https://twitter.com/_lilEve/status/1205242105104351232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oqv1iQlEld", "media_key": "3_1205242098309619712"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:44:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1636493318", "text": "mi tutor no me quiso meter 7 materias para mi siguiente semestre https://t.co/oqv1iQlEld", "id": "1205242105104351232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205243590592671750"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/dzLTQKoAmg", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoAccardi/status/1205150014437314560", "display_url": "twitter.com/HugoAccardi/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.56, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:50:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "127838954", "text": "Que alma de.suicida pol\u00edtico demostr\u00f3 tener Albertitere https://t.co/dzLTQKoAmg", "id": "1205243590592671750"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "id": "1068451125681143808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204882280457678856"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/UEkodvleO8", "expanded_url": "https://twitter.com/FlacaExplosiva/status/1204882280457678856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UEkodvleO8", "media_key": "3_1204882277173538817"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 199, "end": 223, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 224, "tag": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}]}, "created_at": "2019-12-11T21:54:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 31, "like_count": 228, "quote_count": 32}, "author_id": "178861552", "text": "Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y estar clandestino, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n el d\u00eda de hoy a medio d\u00eda. #EnNicaraguaNadaEstaNormal https://t.co/UEkodvleO8", "id": "1204882280457678856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205245006400958464"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/G2kPY4eOnO", "expanded_url": "https://twitter.com/___bsnt/status/1205225369797832719", "display_url": "twitter.com/___bsnt/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:56:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "2316380660", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/G2kPY4eOnO", "id": "1205245006400958464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204932784328003584"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/BzKRTDZMJ5", "expanded_url": "https://twitter.com/luiz_filipe04/status/1204786010279858176", "display_url": "twitter.com/luiz_filipe04/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T01:15:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "862511154077327361", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204786010279858176"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/BzKRTDZMJ5", "id": "1204932784328003584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205169801947160576"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NFwVndq9eW", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/10/12/Ayudar-ayuda-Tambien-a-transitar-un-duelo-por-suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "Jonghyun"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "SHINee"}]}, "in_reply_to_user_id": "4708494797", "created_at": "2019-12-12T16:57:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "4708494797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205169569628860422"}], "text": "https://t.co/NFwVndq9eW\n\nCr.: Centro de Asistencia al Suicida\nCompartido por Jonghyun - SHINee Argentina\n#Jonghyun #SHINee", "id": "1205169801947160576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205242851317157888"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/7v0OfFyazg", "expanded_url": "https://t.co/7v0OfFyazg", "display_url": "t.co/7v0OfFyazg"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:47:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "965286309563691009", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/7v0OfFyazg", "id": "1205242851317157888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205184279669551111"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/0iFrrTyWdS", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1205184279669551111/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0iFrrTyWdS", "media_key": "3_1205184276528091136"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.8103, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 263, "end": 276, "probability": 0.6173, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones2020"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 37, "tag": "LavaJato"}, {"start": 106, "end": 126, "tag": "SolidaridadNacional"}, {"start": 154, "end": 164, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 196, "end": 207, "tag": "AlanGarcia"}, {"start": 262, "end": 277, "tag": "Elecciones2020"}]}, "created_at": "2019-12-12T17:54:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 10, "like_count": 114, "quote_count": 2}, "author_id": "771351819171790848", "text": "Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacional, recibi\u00f3 financiamiento de #Odebrecht por pedido expreso del suicida #AlanGarcia\n\nAs\u00ed q ya sabes amig@ porqu\u00e9 partidos NO votar en las #Elecciones2020 https://t.co/0iFrrTyWdS", "id": "1205184279669551111"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205242583229841408"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/q5DgPqCzsk", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturSilvaVian2/status/1205209630449815559", "display_url": "twitter.com/ArturSilvaVian\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:46:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "3392623539", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205209630449815559"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/q5DgPqCzsk", "id": "1205242583229841408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205226561709989894"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/2vqXL1DnkT", "expanded_url": "https://twitter.com/s1lv3rd1ully/status/1205224913545650177", "display_url": "twitter.com/s1lv3rd1ully/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:42:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "author_id": "1057708767729647616", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2vqXL1DnkT", "id": "1205226561709989894"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205162539505668097"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/IZX8IadU80", "expanded_url": "https://twitter.com/Merycrf/status/1205153271679266816", "display_url": "twitter.com/Merycrf/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:28:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "author_id": "3357030544", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/IZX8IadU80", "id": "1205162539505668097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205142305075847169"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/smlCyspjbT", "expanded_url": "https://twitter.com/rahm3sh/status/1204540097380704257/video/1", "display_url": "twitter.com/rahm3sh/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:08:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34796, "reply_count": 1962, "like_count": 95906, "quote_count": 8305}, "author_id": "1131536530445668358", "text": "esse \u00e9 meu novo video favorito da internet. https://t.co/smlCyspjbT", "id": "1205142305075847169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205242589039005699"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/KBhJj8KfVc", "expanded_url": "https://www.estrelladigital.es/articulo/actualidad/alvarez-toledo-sanchez-sera-investido-abstencion-suicida-pp/20191212220543397532.html", "display_url": "estrelladigital.es/articulo/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estrelladigital.es/articulo/actualidad/alvarez-toledo-sanchez-sera-investido-abstencion-suicida-pp/20191212230543397532.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Cayetana"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvarezdeToledo"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "PedroS\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 25, "tag": "\u00c1lvarezdeToledo"}, {"start": 44, "end": 54, "tag": "populares"}, {"start": 66, "end": 79, "tag": "PedroS\u00e1nchez"}, {"start": 173, "end": 182, "tag": "pol\u00edtica"}, {"start": 187, "end": 196, "tag": "cesiones"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:46:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "74421223", "text": "Cayetana #\u00c1lvarezdeToledo, ha dicho que los #populares no dar\u00e1n a #PedroS\u00e1nchez, una \"abstenci\u00f3n suicida\" para que sea investido, ya que propiciar\u00eda que ponga en marcha una #pol\u00edtica de \"#cesiones\" al nacionalismo que ven perjudicial\nhttps://t.co/KBhJj8KfVc", "id": "1205242589039005699"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204787967644110849"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/yQPR9FukZP", "expanded_url": "https://twitter.com/luiz_filipe04/status/1204786010279858176", "display_url": "twitter.com/luiz_filipe04/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:40:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "1005176382853472258", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204786010279858176"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\u2714\nnota vermelha: \u2714\u2714\u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\u2714\u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\u2714\nchorou na sala: \u2714\u2714\u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/yQPR9FukZP", "id": "1204787967644110849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205209630449815559"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/RVoBjeYDRb", "expanded_url": "https://twitter.com/eucarolterra/status/1205201541466075136", "display_url": "twitter.com/eucarolterra/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T19:35:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "2358520502", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205201541466075136"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c https://t.co/RVoBjeYDRb", "id": "1205209630449815559"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205239820831907840"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/X69yw5wBPM", "expanded_url": "https://twitter.com/eucarolterra/status/1205201541466075136", "display_url": "twitter.com/eucarolterra/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:35:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1063145377115922434", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205201541466075136"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/X69yw5wBPM", "id": "1205239820831907840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205174473797906432"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/J0Adwk2bj6", "expanded_url": "https://twitter.com/olhardigital/status/1205174473797906432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0Adwk2bj6", "media_key": "13_1204918352189280256"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5045, "type": "Person", "normalized_text": "Rob\u00f4"}]}, "created_at": "2019-12-12T17:16:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "author_id": "8315402", "text": "Rob\u00f4 suicida para recolher lixo https://t.co/J0Adwk2bj6", "id": "1205174473797906432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205132018130079746"], "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/cazKc8T262", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/kim-jong-un-recebeu-mocao-de-louvor-na-camara-municipal-do-rio-24132048", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/kim-jong\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/kim-jong-un-recebeu-mocao-de-louvor-na-camara-municipal-do-rio-24132048"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.4872, "type": "Place", "normalized_text": "do Rio"}, {"start": 123, "end": 136, "probability": 0.8721, "type": "Person", "normalized_text": "Leonel Brizola"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.8761, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:27:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 418, "like_count": 358, "quote_count": 1042}, "author_id": "66453619", "text": "Kim Jong-un recebeu Mo\u00e7\u00e3o de Louvor na C\u00e2mara Municipal do Rio. Homenagem foi apresentada no fim de novembro pelo vereador Leonel Brizola (PSOL). https://t.co/cazKc8T262", "id": "1205132018130079746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205162769764499459"], "created_at": "2019-12-12T16:29:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "823611027401097216", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9371, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "text": "queres venir a ver Escuadron Suicida conmigo?\n\nEnviar", "id": "1205162769764499459"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205241419478241285"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/NZinjxwVMD", "expanded_url": "http://j.mp/2YIUoOs", "display_url": "j.mp/2YIUoOs"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:42:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/NZinjxwVMD     '", "id": "1205241419478241285"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204964537914580993"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AaWrQOlKjD", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaWrQOlKjD", "media_key": "3_1204964530855596032"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "Vingadores: Ultimato"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4321, "type": "Other", "normalized_text": "Vulture"}]}, "created_at": "2019-12-12T03:21:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 347, "like_count": 2324, "quote_count": 1669}, "author_id": "459489950", "text": "'Vingadores: Ultimato' \u00e9 eleito o pior filme da d\u00e9cada pela revista Vulture. https://t.co/AaWrQOlKjD", "id": "1204964537914580993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205177879329492999"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/2SmPz0zAjv", "expanded_url": "https://elpais.com/tecnologia/2019/12/12/actualidad/1576106658_165755.html", "display_url": "elpais.com/tecnologia/201\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581013531037573120/i2XefQbS?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 628}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581013531037573120/i2XefQbS?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Hist\u00e9rica, marioneta y majareta: los insultos que hombres dedican a Greta Thunberg en Twitter", "description": "Un an\u00e1lisis de m\u00e1s de 400.000 tuits muestra c\u00f3mo se habla en espa\u00f1ol de la activista sueca", "unwound_url": "https://elpais.com/tecnologia/2019/12/12/actualidad/1576106658_165755.html"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 222, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}, {"start": 227, "end": 233, "probability": 0.9557, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-12-12T17:29:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 604, "reply_count": 127, "like_count": 1275, "quote_count": 26}, "author_id": "69060709", "text": "No puedo explicarme tanto odio contra una joven activista cuyo \u00fanico delito es su compromiso con la lucha por el futuro de este Planeta \ud83c\udf0d \ud83d\udc49\ud83c\udffd Hist\u00e9rica, marioneta y majareta: los insultos que hombres dedican a Greta Thunberg en Twitter\n -  https://t.co/2SmPz0zAjv", "id": "1205177879329492999"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205171683474075648"], "in_reply_to_user_id": "1058197229779980290", "created_at": "2019-12-12T17:04:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "856250092822646788", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205171444361154561"}], "text": "@nacaomarvell Acho que \u00e9 pq ainda n\u00e3o viram esquadr\u00e3o suicida", "id": "1205171683474075648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205146106876907520"], "in_reply_to_user_id": "1067797049226264576", "created_at": "2019-12-12T15:23:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1125763991463186434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205101610709475328"}], "text": "@Tuamorsitolind0 La u\u00f1a suicida", "id": "1205146106876907520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205238942397804555"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/Fu1hB4ZL3P", "expanded_url": "https://twitter.com/pamela_barreto2/status/1205215009258770433", "display_url": "twitter.com/pamela_barreto\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:32:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "943291151498530817", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205215009258770433"}], "text": "quais dessas parada ai tu j\u00e1 fez: school/college \n\nbrigou: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb \nnota vermelha: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb \nmatou aula: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nexpulso de sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\naluno destaque: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/Fu1hB4ZL3P", "id": "1205238942397804555"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205238867563032578"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/BSb8rTcFR8", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1205228160167620609", "display_url": "twitter.com/SeriesTWBZ/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:31:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4605047596", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205228160167620609"}], "text": "nao foi \u00f3timo mas tbm nao foi o pior ne se for\u00e7ar mais quebra https://t.co/BSb8rTcFR8", "id": "1205238867563032578"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205086119609720832"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/tLhxmN7Nhd", "expanded_url": "https://twitter.com/LomeuLucas/status/1204980778121216000", "display_url": "twitter.com/LomeuLucas/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T11:24:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1082914230691680256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204980778121216000"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/tLhxmN7Nhd", "id": "1205086119609720832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205228253528633349"], "created_at": "2019-12-12T20:49:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2194905459", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c", "id": "1205228253528633349"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205098152132595712"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098143995613185"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098144004005889"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098145367113728"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098145337749505"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.7791, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 145, "end": 146, "probability": 0.4801, "type": "Organization", "normalized_text": "al"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.6189, "type": "Organization", "normalized_text": "Qaeda"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.2929, "type": "Other", "normalized_text": "Alepo"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.2979, "type": "Person", "normalized_text": "Mosul"}]}, "created_at": "2019-12-12T12:12:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "983642710631501824", "text": "Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMuy utilizados por ISIS y al-Qaeda + rebeldes sirios, llevan a\u00f1os siendo un arma clave en batallas como Alepo y Mosul. Todav\u00eda hoy se utilizan en muchos frentes. https://t.co/HKU0fJLG6p", "id": "1205098152132595712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205157826856996865"], "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/bIKxE5AhG4", "expanded_url": "https://twitter.com/Lets_Dex/status/1205137463049629698", "display_url": "twitter.com/Lets_Dex/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:09:51.000Z", "lang": "qst", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 73, "like_count": 906, "quote_count": 17}, "author_id": "44093823", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205137463049629698"}], "text": "U\u00c9 https://t.co/bIKxE5AhG4", "id": "1205157826856996865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205215184433885184"], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/xMJ6xNg1DQ", "expanded_url": "https://twitter.com/cyrusafa/status/1205215184433885184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xMJ6xNg1DQ", "media_key": "3_1205215175957270530"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/pkxUPljj5W", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1205198129567543297", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.3784, "type": "Organization", "normalized_text": "PMESP"}]}, "created_at": "2019-12-12T19:57:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "84134067", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205198129567543297"}], "text": "\"[o juiz] proibiu artista de vincular o nome do governador \u00e0 trag\u00e9dia que matou nove pessoas na zona sul de S\u00e3o Paulo\"\n\nComo se sabe, Agripino nada tem a ver com a PMESP e a pol\u00edtica de repress\u00e3o aos bailes funk https://t.co/xMJ6xNg1DQ https://t.co/pkxUPljj5W", "id": "1205215184433885184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205197031100297216"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/XsoFIZUlMF", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgeraygo/status/1205195802144055298", "display_url": "twitter.com/jorgeraygo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.468, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.6156, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.4642, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-12T18:45:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 27, "like_count": 46, "quote_count": 27}, "author_id": "271222561", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205195802144055298"}], "text": "Dejen de quejarse. El ITAM no es tu ni\u00f1era. Si quieren que los apapachen, pueden irse a otra Universidad. Nadie te obliga a aguantar el estr\u00e9s provocado por el ITAM. https://t.co/XsoFIZUlMF", "id": "1205197031100297216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205233003796017156"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jafundo", "id": "28385886"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "ymoriti", "id": "1864791565"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "lilianapborges", "id": "248816909"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "PartidoCHEGA", "id": "1070088307894349825"}], "annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.3876, "type": "Person", "normalized_text": "super\u00e1vit"}]}, "in_reply_to_user_id": "28385886", "created_at": "2019-12-12T21:08:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3298743912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205230180358348800"}], "text": "@jafundo @ymoriti @lilianapborges @PartidoCHEGA Deve ser isso... e os 3 resgates financeiros devem ter sido uma certifica\u00e7\u00e3o do bom trabalho realizado, eu \u00e9 que vi mal. Tamb\u00e9m, a verdade \u00e9  que virando o gr\u00e1fico ao contr\u00e1rio, a bancarrota passa a super\u00e1vit.", "id": "1205233003796017156"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205201541466075136"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/DGPF824oZA", "expanded_url": "https://twitter.com/juqueirxz/status/1205197358339895296", "display_url": "twitter.com/juqueirxz/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T19:03:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 6}, "author_id": "889666852879835136", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/DGPF824oZA", "id": "1205201541466075136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205238228606955531"], "created_at": "2019-12-12T21:29:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1042604076901564416", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.7957, "type": "Person", "normalized_text": "MATOU BACCI"}, {"start": 172, "end": 183, "probability": 0.819, "type": "Other", "normalized_text": "CidadeAlerta"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 184, "tag": "CidadeAlerta"}]}, "text": "\"se o delegado agiu assim na frente das c\u00e2meras ao vivo, imagina com quem n\u00e3o tem isso\" MATOU BACCI, abuso de autoridade acontece a muito tempo e voc\u00ea foi descobrir agora #CidadeAlerta", "id": "1205238228606955531"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205237806915883008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "esmurrou", "id": "410077176"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9661, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}]}, "in_reply_to_user_id": "410077176", "created_at": "2019-12-12T21:27:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2500409196", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205231394122870789"}], "text": "@esmurrou Faz que nem o inter, perde esse ponto", "id": "1205237806915883008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205215009258770433"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/oe2zOSuWbp", "expanded_url": "https://twitter.com/judtvaz/status/1205213747138220034", "display_url": "twitter.com/judtvaz/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T19:57:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "2891240585", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205213747138220034"}], "text": "quais dessas parada ai tu j\u00e1 fez: school/college \n\nbrigou: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb \nnota vermelha: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb (comecei no 7\u00ba ano e nunca mais parei inclusive k)\nmatou aula: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nexpulso de sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\naluno destaque: \u274c\ud83e\udd7a\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/oe2zOSuWbp", "id": "1205215009258770433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205093908323164160"], "created_at": "2019-12-12T11:55:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "122740239", "text": "- depois dessa hist\u00f3ria se a gente n\u00e3o casar eu me mato\n- tb acho. alian\u00e7a fina visse?\n- o nome da filha vai ser talia ok", "id": "1205093908323164160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205229969791692803"], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/fzNdd8LPIn", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaielzao/status/1205202582802702336", "display_url": "twitter.com/rafaielzao/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:56:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "author_id": "2621449126", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205202582802702336"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705 https://t.co/fzNdd8LPIn", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1205229969791692803"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205237151039967240"], "created_at": "2019-12-12T21:25:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1406555652", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "Ivar"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.8987, "type": "Person", "normalized_text": "Hvitserk"}]}, "text": "Como vas a ser team Ivar jajajaja es preferible ser team Hvitserk (?", "id": "1205237151039967240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205237701085147145"], "created_at": "2019-12-12T21:27:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1133094233563455490", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "Terapeuta"}]}, "text": "Yo: \u00daltimamente tengo ganas de morir\nTerapeuta: \u00bfTe sientes suicida?\nYo: O sea, es como que, si algo malo me sucediera no le dar\u00eda importancia\nTerapeuta: Expl\u00edcate por favor\nYo: No creo tener el valor de, ir y suicidarme, pero si estoy cruzando la calle y veo", "id": "1205237701085147145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205237719707860992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Xavier21Pereira", "id": "3989849535"}]}, "in_reply_to_user_id": "3989849535", "created_at": "2019-12-12T21:27:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921796042584096769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205237329411096576"}], "text": "@Xavier21Pereira @hey__24 e? n\u00e3o mentiu! ele est\u00e1 a ter o que merece, quer dizer ainda n\u00e3o estamos quites mas a vida encarrega se disso", "id": "1205237719707860992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204948630118944768"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/7VonaXnu8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/temotizox/status/1204948630118944768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7VonaXnu8Z", "media_key": "7_1204948564574535681"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "Garcia luna"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.4813, "type": "Person", "normalized_text": "Noro\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-12T02:18:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1203, "reply_count": 74, "like_count": 2096, "quote_count": 113}, "author_id": "324697680", "text": "Pues ah\u00ed tienen al Garcia luna. Desde ese entonces se lo se\u00f1al\u00f3 el senador Noro\u00f1a https://t.co/7VonaXnu8Z", "id": "1204948630118944768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205212157601861634"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ConnorGabs", "id": "1064638157998751744"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "danverswonder", "id": "758067618851000321"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}]}, "in_reply_to_user_id": "1064638157998751744", "created_at": "2019-12-12T19:45:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "314163716", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205109206233300995"}], "text": "@ConnorGabs @danverswonder Mas esquadr\u00e3o suicida teve muita visibilidade, e na minha opini\u00e3o \u00e9 100x pior que Endgame", "id": "1205212157601861634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205014533548519424"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/KsnmdDEdKH", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1205014533548519424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KsnmdDEdKH", "media_key": "3_1205014527693209600"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}]}, "created_at": "2019-12-12T06:40:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/KsnmdDEdKH", "id": "1205014533548519424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204573381120741378"], "created_at": "2019-12-11T01:27:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 22, "like_count": 863, "quote_count": 13}, "author_id": "511577335", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5437, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}]}, "text": "Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam antes.", "id": "1204573381120741378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205055203474575360"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/jndCaosFsa", "expanded_url": "https://twitter.com/Kitkot3/status/1205050811665002496?s=20", "display_url": "twitter.com/Kitkot3/status\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1096235264", "created_at": "2019-12-12T09:22:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1096235264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205050811665002496"}, {"type": "replied_to", "id": "1205052809038749696"}], "text": "Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligazionisti vari e eventualmente depositanti (last resort; All.IV), accetteremo compromesso suicida (risk-weigthing)\nhttps://t.co/jndCaosFsa", "id": "1205055203474575360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205151230437277696"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/OMUZRhuHy3", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:43:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 108, "quote_count": 0}, "author_id": "742457989811015680", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "text": "esqueceram de esquadr\u00e3o suicida????? https://t.co/OMUZRhuHy3", "id": "1205151230437277696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205002597444313088"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/Q0wSTWYnnh", "expanded_url": "https://twitter.com/azucenau/status/1205002597444313088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q0wSTWYnnh", "media_key": "13_1205000556965703680"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.7887, "type": "Organization", "normalized_text": "DEA"}, {"start": 125, "end": 142, "probability": 0.6709, "type": "Person", "normalized_text": "Genaro Garc\u00eda Luna"}, {"start": 146, "end": 161, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Vald\u00e9s"}, {"start": 167, "end": 181, "probability": 0.625, "type": "Place", "normalized_text": "AzucenaxMilenio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}, {"start": 86, "end": 90, "tag": "DEA"}, {"start": 166, "end": 182, "tag": "AzucenaxMilenio"}]}, "created_at": "2019-12-12T05:53:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 1505, "like_count": 500, "quote_count": 224}, "author_id": "93922911", "text": "#Opini\u00f3n  \"S\u00ed es posible que un Presidente no se entere de actos de corrupci\u00f3n, ni la #DEA sab\u00eda de los presuntos sobornos a Genaro Garc\u00eda Luna\": Guillermo Vald\u00e9s en #AzucenaxMilenio https://t.co/Q0wSTWYnnh", "id": "1205002597444313088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205234903308066816"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/oaYoml4qmx", "expanded_url": "http://imagentv.com/en-vivo", "display_url": "imagentv.com/en-vivo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582125617302376448/9_gTmB6O?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582125617302376448/9_gTmB6O?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Transmisi\u00f3n en vivo", "unwound_url": "https://www.imagentv.com/en-vivo"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/dQYC94XtSv", "expanded_url": "https://twitter.com/deprimeramano/status/1205234903308066816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dQYC94XtSv", "media_key": "13_1205234745484824576"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Tommasi"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 90, "tag": "DePrimeraMano"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:16:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "346620565", "text": "\u00bfAlejandro Tommasi comparti\u00f3 nota suicida? \u00c9l mismo explica lo que escribi\u00f3 #DePrimeraMano\ud83d\udc4c: https://t.co/oaYoml4qmx https://t.co/dQYC94XtSv", "id": "1205234903308066816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204867411033374720"], "created_at": "2019-12-11T20:55:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1200927290173071362", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7353, "type": "Place", "normalized_text": "Moneda"}]}, "text": "Y si sacamos la estatua de Salvador Allende de la Moneda?? Divide a la naci\u00f3n... no tiene sentido que un suicida borracho tenga un estatua....", "id": "1204867411033374720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205116953679015937"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/bVETeADMc5", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1205100119990788096", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T13:27:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 272, "like_count": 2073, "quote_count": 95}, "author_id": "1106007969181958144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205100119990788096"}], "text": "Que merda \u00e9 essa? https://t.co/bVETeADMc5", "id": "1205116953679015937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204471969753767936"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961734254592"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961717526528"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.7019, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.8119, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "created_at": "2019-12-10T18:44:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 1, "like_count": 222, "quote_count": 3}, "author_id": "818101623507615744", "text": "\u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem, abrigo LGBTQ+ aqui do Rio de Janeiro. Precisam de ajuda com o vel\u00f3rio porque Renys n\u00e3o tinha contato com a fam\u00edlia.\nAJUDEM UM LGBT A TER UM ENTERRO DECENTE https://t.co/lcfsIjKTvv", "id": "1204471969753767936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205232526895136768"], "in_reply_to_user_id": "757125179017404416", "created_at": "2019-12-12T21:06:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "757125179017404416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205232522696839168"}], "text": "Entre ellos m\u00ednimo 2 putos autistas de mierda que no paran de hablar de gilipolleces de gente nacida en los a\u00f1os 40, poniendo m\u00fasica que me da ganas de vomitar en la boca al puto subnormal que est\u00e1 leyendo esto", "id": "1205232526895136768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205231805487603712"], "created_at": "2019-12-12T21:03:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3145820740", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.656, "type": "Person", "normalized_text": "duane"}]}, "text": "nao acredito que duane tenha matado ela\n\nmesmo que tudo aponte pra ele\n\nsei la ainda nao faz sentido", "id": "1205231805487603712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204653459213111296"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9gTaYN60fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1204653459213111296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9gTaYN60fQ", "media_key": "3_1204653450673479680"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}]}, "created_at": "2019-12-11T06:45:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/9gTaYN60fQ", "id": "1204653459213111296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205167315634900994"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/ByRwOGk41f", "expanded_url": "https://twitter.com/hannahaguiarr/status/1205166661373960192", "display_url": "twitter.com/hannahaguiarr/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:47:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "3298445644", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (todas q ja esudei)\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/ByRwOGk41f", "id": "1205167315634900994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205147010178965504"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/GBVDC6OV6Q", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:26:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "4875607696", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "text": "esqueceram esquadr\u00e3o suicida no churrasco https://t.co/GBVDC6OV6Q", "id": "1205147010178965504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205111240567246848"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/vfrcw9tgJX", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/23GOo0npBfizTJBmFBgosS", "display_url": "open.spotify.com/track/23GOo0np\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JessicaTangP", "id": "499394770"}]}, "in_reply_to_user_id": "442643636", "created_at": "2019-12-12T13:04:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442643636", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205096424393887744"}], "text": "@JessicaTangP \"Si tu no vuelves ser\u00e1 f\u00e1cil mi vida\nNo habr\u00e1 momentos de guerra ni instinto suicida\nSi tu no vuelves se ir\u00e1 r\u00e1pido el tiempo\nSe sanar\u00e1 mi locura y no habr\u00e1 m\u00e1s silencio\nPero si t\u00fa vuelves a m\u00ed\nTu imperfecci\u00f3n y la m\u00eda me har\u00edan feliz\" \ud83c\udfb6\n\nhttps://t.co/vfrcw9tgJX", "id": "1205111240567246848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205207298861404160"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/2V8vZhHdKx", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouberth19/status/1205207298861404160/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2V8vZhHdKx", "media_key": "7_1205207234931757056"}]}, "created_at": "2019-12-12T19:26:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 787, "like_count": 1918, "quote_count": 100}, "author_id": "350476403", "text": "Encontre o erro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/2V8vZhHdKx", "id": "1205207298861404160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205226684615659520"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/AD5hydZk11", "expanded_url": "https://twitter.com/___bsnt/status/1205225369797832719", "display_url": "twitter.com/___bsnt/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:43:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "1193969802802585601", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/AD5hydZk11", "id": "1205226684615659520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205229775608066049"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jesuisbelle016", "id": "1010168365556666369"}]}, "in_reply_to_user_id": "1010168365556666369", "created_at": "2019-12-12T20:55:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732722599810244608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205229164091064320"}], "text": "@Jesuisbelle016 A esperan\u00e7a \u00e9 a \u00faltima q morre vida", "id": "1205229775608066049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205202582802702336"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/bbp9yPxhkk", "expanded_url": "https://twitter.com/swzanabizzle/status/1205200947967922176", "display_url": "twitter.com/swzanabizzle/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T19:07:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1014529983166013440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205200947967922176"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u2705\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u274c\u274c\u274c https://t.co/bbp9yPxhkk", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1205202582802702336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205211485229719552"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/rh2Qx6HPyD", "expanded_url": "https://twitter.com/MayaraMelojj/status/1205196877119004672", "display_url": "twitter.com/MayaraMelojj/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T19:43:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "3378412221", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\ud83e\udd7a\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/rh2Qx6HPyD", "id": "1205211485229719552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204633555864838150"], "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 121, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.5777, "type": "Other", "normalized_text": "Susana T\u00e1vara"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.2662, "type": "Person", "normalized_text": "Salda\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-11T05:26:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 241, "like_count": 388, "quote_count": 32}, "author_id": "82714803", "text": "Mi solidaridad con la Dra. Susana T\u00e1vara quien habr\u00eda sido v\u00edctima de Acoso laboral por parte del Magistrado del @TC_Peru Espinoza-Salda\u00f1a.\nEs indignante conocer actitudes como la de este \"macho sabelotodo\" quien sin medir palabras agrede. Tanto duele no haber sido el \"elegido\"?", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "id": "1204633555864838150"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204866207062646790"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "oseucampos", "id": "75931600"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "marcoamvital", "id": "3382389628"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "nando"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "diego"}]}, "in_reply_to_user_id": "75931600", "created_at": "2019-12-11T20:51:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "67325427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204824903716724737"}], "text": "@oseucampos @zxzxmadaraxzxz @marcoamvital @moura_101 que sao a mesma pessoa o nando e o diego que usaram eles como laranjas", "id": "1204866207062646790"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204879225834090501"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/AeF4B20oLg", "expanded_url": "https://twitter.com/BOLETINECOLOGI/status/1204879225834090501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AeF4B20oLg", "media_key": "3_1204879223216857089"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7678, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 40, "end": 55, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Sandoval"}, {"start": 242, "end": 251, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "Am\u00e9ricas 3"}, {"start": 271, "end": 273, "probability": 0.7226, "type": "Other", "normalized_text": "UCN"}]}, "created_at": "2019-12-11T21:42:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 6, "like_count": 60, "quote_count": 24}, "author_id": "2218121245", "text": "Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y clandestinaje, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n, hoy a medio d\u00eda. Sandoval, ayud\u00f3 a los heridos. Vivi\u00f3 en las Am\u00e9ricas 3 y estudiaba en la UCN. https://t.co/AeF4B20oLg", "id": "1204879225834090501"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205216096850251778"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/JvexdgIZmX", "expanded_url": "https://t.co/JvexdgIZmX", "display_url": "t.co/JvexdgIZmX"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:01:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1049050236667252737", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/JvexdgIZmX", "id": "1205216096850251778"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205164417136111623"], "entities": {"urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/JO9BCc2qav", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205164417136111623/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JO9BCc2qav", "media_key": "3_1205164402321833987"}, {"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/JO9BCc2qav", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205164417136111623/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JO9BCc2qav", "media_key": "3_1205164404913909760"}, {"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/JO9BCc2qav", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205164417136111623/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JO9BCc2qav", "media_key": "3_1205164411045982208"}, {"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/JO9BCc2qav", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205164417136111623/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JO9BCc2qav", "media_key": "3_1205164414342696960"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.5084, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "created_at": "2019-12-12T16:36:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204982356827877376"}], "text": "@esquinabaja Congreso para que? Todo fue obstruccion y retardo de 3A perdidos, igual lo hizo el Suicida en primer gobierno q dejo la Economia del Pais en la + Desastrosa y Calamitosa Situacion que NO habian alimentos 1ra Necesidad, habia q hacer cola para conseguir 1K de Azucar y 1K de Arroz. https://t.co/JO9BCc2qav", "id": "1205164417136111623"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204855213426913280"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 158, "end": 170, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3622, "type": "Place", "normalized_text": "Chaglla"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:07:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 113, "like_count": 185, "quote_count": 27}, "author_id": "82714803", "text": "Apreciado @JaimeChincha, la inversi\u00f3n en la construcci\u00f3n de la hidroel\u00e9ctrica Chaglla es \u00edntegramente privada. \nFu\u00ed mal  informada, le extiendo mis disculpas @RPPNoticias", "id": "1204855213426913280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205223597440151555"], "created_at": "2019-12-12T20:31:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "753354654113726464", "text": "Eu acho que as pessoas n\u00e3o est\u00e3o entendendo que nem todos os cat\u00f3licos ou evang\u00e9licos s\u00e3o exploradores, falsos moralistas, preconceituosos, intolerantes, racistas e mis\u00f3ginos. Pq eu n\u00e3o me vejo como uma pessoa assim e gostaria que meu mais alto s\u00edmbolo religioso fosse respeitado", "id": "1205223597440151555"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227120047341571"], "in_reply_to_user_id": "112935500", "created_at": "2019-12-12T20:45:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "112935500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205226714542026752"}], "text": "Uma esp\u00e9cie de orienta\u00e7\u00e3o n\u00e3o-acad\u00eamica, mais como uma rela\u00e7\u00e3o de oficina mesmo. Ser\u00e1 que algu\u00e9m teria interesse?", "id": "1205227120047341571"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204955395405553666"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/DYD8yFHxiI", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolCBown/status/1204836202060427264", "display_url": "twitter.com/CarolCBown/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6115, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.354, "type": "Other", "normalized_text": "HRWy"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.4512, "type": "Organization", "normalized_text": "NNA"}]}, "created_at": "2019-12-12T02:45:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 3, "like_count": 115, "quote_count": 1}, "author_id": "1122728240", "text": "Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal NO DIJO NADA \nDurante la crisis social y pese a las evidencias d los informes d amnist\u00eda, HRWy CIDH NO DIJO NADA.\nSu silencio habla q le interesa un pepino los NNA https://t.co/DYD8yFHxiI", "id": "1204955395405553666"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205146974925639680"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/1lJIenooSd", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1205145324815294465", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:26:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 21, "like_count": 411, "quote_count": 4}, "author_id": "1951867608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205145324815294465"}], "text": "orgullosa me siento https://t.co/1lJIenooSd", "id": "1205146974925639680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205223897752317966"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aniaristizabal", "id": "760678177"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "sammys18", "id": "113465379"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "in_reply_to_user_id": "760678177", "created_at": "2019-12-12T20:32:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709549969456373760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205213290256838656"}], "text": "@aniaristizabal @sammys18 @IvanDuque Que asco con tu descripci\u00f3n jajaja", "id": "1205223897752317966"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205189914599600128"], "created_at": "2019-12-12T18:17:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1754, "reply_count": 6, "like_count": 3231, "quote_count": 112}, "author_id": "1060904401546735622", "text": "Pinche a\u00f1o sent\u00ed que tuve como 3 vidas diferentes alv.", "id": "1205189914599600128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205191453972082688"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/a3BxULrzw1", "expanded_url": "https://twitter.com/RonfiniIan/status/1205181040362426369", "display_url": "twitter.com/RonfiniIan/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T18:23:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "928662166567358464", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205181040362426369"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/a3BxULrzw1", "id": "1205191453972082688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205225831833964544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joelma_paulista", "id": "4122617639"}]}, "in_reply_to_user_id": "4122617639", "created_at": "2019-12-12T20:40:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1184281826837307393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205225652493922306"}], "text": "@joelma_paulista Achei tend\u00eancia", "id": "1205225831833964544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205208104637489153"], "created_at": "2019-12-12T19:29:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "2821374515", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.508, "type": "Other", "normalized_text": "Socorro"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.5726, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "text": "Imagina chegar no Pronto Socorro pasando mal ,com dor, desidratada, morrendo e falar pro M\u00e9dico que se matou votando por que na festa ningu\u00e9m falou com o Lucas \n\nEu m\u00e9dico mandava internar", "id": "1205208104637489153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205224871996858368"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/X3Jf8fVuYD", "expanded_url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/cruzeiro/2019/12/12/noticia_cruzeiro,3700211/wagner-pires-descarta-retornos-de-itair-machado-e-serginho-ao-cruzeiro.shtml", "display_url": "mg.superesportes.com.br/app/noticias/f\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/cruzeiro/2019/12/12/noticia_cruzeiro,3700211/wagner-pires-descarta-retornos-de-itair-machado-e-serginho-ao-cruzeiro.shtml"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Wagner Pires"}, {"start": 16, "end": 17, "probability": 0.3252, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e1"}, {"start": 40, "end": 52, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Itair Machado"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.8654, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Nonato"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.8932, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:36:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "author_id": "94069811", "text": "Wagner Pires de S\u00e1 descarta retornos de Itair Machado e S\u00e9rgio Nonato ao Cruzeiro\nhttps://t.co/X3Jf8fVuYD", "id": "1205224871996858368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205198297197137920"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5kpdl62X65", "expanded_url": "http://rviv.ly/qoE5r0", "display_url": "rviv.ly/qoE5r0"}]}, "created_at": "2019-12-12T18:50:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "text": "Detecci\u00f3n de la conducta suicida: factores de riesgo https://t.co/5kpdl62X65", "id": "1205198297197137920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205175884325543936"], "created_at": "2019-12-12T17:21:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1027270607484985344", "text": "La televisi\u00f3n ha hecho mucho por la psiquiatr\u00eda: no s\u00f3lo ha difundido su existencia, sino que ha contribuido a hacerla necesaria.", "id": "1205175884325543936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205224176799354880"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/fjrqWVUmGm", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1205158589763063811", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:33:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1112207971159810049", "text": "Cachorro suicida https://t.co/fjrqWVUmGm", "id": "1205224176799354880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204966323048071170"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/MjNkxKe5vp", "expanded_url": "https://twitter.com/gabesimas/status/1204576823469842432", "display_url": "twitter.com/gabesimas/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T03:28:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2629479901", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204576823469842432"}], "text": "Se mata, morreu pq \u00e9 preto, \"policia racista\"\n\nSe n\u00e3o mata, n\u00e3o matou pq \u00e9 branco/rico\n\nO problema n\u00e3o \u00e9 se a pessoa morre ou n\u00e3o. O problema \u00e9 que ngm faz porra nenhuma, mas ai o cara q p\u00f5e a porra da vida em risco pra te proteger que \u00e9 um vagabundo n\u00e9. https://t.co/MjNkxKe5vp", "id": "1204966323048071170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205160476604338176"], "created_at": "2019-12-12T16:20:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "921894076626194432", "text": "to entre tirar sua roupa e tirar minha vida", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1205160476604338176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202768343083732992"], "in_reply_to_user_id": "738811225845432320", "created_at": "2019-12-06T01:54:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "author_id": "738811225845432320", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202767706489008128"}], "text": "Nunca, jamais, em hip\u00f3tese alguma ROMANTIZEM o Ted Bundy ou qualquer outro serial killer. Ted Bundy era doente e nojento. Ele matou, estuprou e agrediu diversas mulheres. Que se tem como crime confessado foram 30 mulheres, mas as autoridades acreditam que sejam muitas mais", "id": "1202768343083732992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205141829152362500"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Acontrapelo1", "id": "742057130098851840"}]}, "in_reply_to_user_id": "742057130098851840", "created_at": "2019-12-12T15:06:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712440429388632064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204882179475595266"}], "text": "@Acontrapelo1 Interesant\u00edsimo hilo. Aunque en mi opini\u00f3n no desacredita por completo la idea o la conveniencia de incorporar las competencias a la educaci\u00f3n. Todos los sistemas y modelos educativos previos tambi\u00e9n buscaban adiestrar para el mercado y disciplinar a la mano de obra.", "id": "1205141829152362500"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205094509752786944"], "created_at": "2019-12-12T11:58:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986263800297984000", "text": "\ud83d\udcc6 #12Dicembre\n2000 - Svezia, attentato suicida a Stoccolma 1 morto e 2 feriti, strage evitata. L'attentatore iracheno ha fatto esplodere prima la sua macchina poi si \u00e8 fatto saltare in aria", "id": "1205094509752786944", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "12Dicembre"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204915870935453696"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "expanded_url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "display_url": "t.co/RrFPYVLEIP"}]}, "created_at": "2019-12-12T00:08:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1143649254650650624", "text": "se suicida medio pais https://t.co/RrFPYVLEIP", "id": "1204915870935453696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205220046747947010"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/HCSghdh7Rv", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexYanezFC/status/1205220046747947010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HCSghdh7Rv", "media_key": "16_1205220035536523267"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldinho"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.8591, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7617, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.8251, "type": "Other", "normalized_text": "Copa Am\u00e9rica"}, {"start": 171, "end": 184, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Koyac' Alvarez"}, {"start": 188, "end": 198, "probability": 0.5992, "type": "Person", "normalized_text": "Tetero' Rey"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.6684, "type": "Person", "normalized_text": "Zurdo'"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.4484, "type": "Person", "normalized_text": "Rojas"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "McIntosh"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "Venezuela"}, {"start": 123, "end": 130, "tag": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:17:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1067434535246163971", "text": "Algunos no saben, pero la jugada que salt\u00f3 al estrellato a Ronaldinho fue ante #Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea, en un poco recordable 7-0 de #Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 de Copa Am\u00e9rica. La defensa nuestra 'Koyac' Alvarez, 'Tetero' Rey, 'Zurdo' Rojas y 'Computadora' McIntosh, jug\u00f3 de forma casi suicida al offside. https://t.co/HCSghdh7Rv", "id": "1205220046747947010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205203600739201024"], "created_at": "2019-12-12T19:11:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "59664576", "text": "Yo digo que hace falta un artista valiente e irreverente que se pare frente a todos los peregrinos con una pinturilla pol\u00e9mica de la Virgen. Nadie? Alguien?", "id": "1205203600739201024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205217356722651143"], "created_at": "2019-12-12T20:06:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "894992248953348101", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "id": "1205217356722651143"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205221562728812544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 115, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "EstoConMacriNoPasaba"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 52, "tag": "inconveniente"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "nefasta"}, {"start": 71, "end": 79, "tag": "suicida"}, {"start": 84, "end": 92, "tag": "asesina"}, {"start": 95, "end": 116, "tag": "EstoConMacriNoPasaba"}]}, "in_reply_to_user_id": "1043198260092039169", "created_at": "2019-12-12T20:23:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1155590115839942657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205220061105053696"}], "text": "@MiguelPichetto No es conveniente.\nEs #inconveniente.\nEs #nefasta. \nEs #suicida.\nEs #asesina.\n\n#EstoConMacriNoPasaba", "id": "1205221562728812544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205220061105053696"], "created_at": "2019-12-12T20:17:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8428, "reply_count": 4843, "like_count": 34685, "quote_count": 1556}, "author_id": "1043198260092039169", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "No creo que la presencia de Evo Morales en Argentina sea conveniente a los intereses de nuestro pa\u00eds.", "id": "1205220061105053696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205220397425274883"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/mi5HYhB03L", "expanded_url": "https://twitter.com/kallialmeidaa/status/1205218792978169856", "display_url": "twitter.com/kallialmeidaa/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:18:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "996122347718545412", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c https://t.co/mi5HYhB03L", "id": "1205220397425274883"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204913745635483648"], "created_at": "2019-12-11T23:59:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "482975457", "text": "me junte con la otaku que me acosa por internet, ampliaremos", "id": "1204913745635483648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205218167963955205"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PvYAEF0Jb8", "expanded_url": "https://ift.tt/38AeK0T", "display_url": "ift.tt/38AeK0T"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Iraq"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:09:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "885342474", "text": "Mueren siete combatientes chi\u00edes tras ataque suicida en Iraq https://t.co/PvYAEF0Jb8", "id": "1205218167963955205"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205219890845626375"], "in_reply_to_user_id": "1104033365383135232", "created_at": "2019-12-12T20:16:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 2, "like_count": 100, "quote_count": 4}, "author_id": "1104033365383135232", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6342, "type": "Other", "normalized_text": "dcnauta"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.7458, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.7319, "type": "Other", "normalized_text": "BOP"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.7323, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.5923, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 142, "end": 158, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 173, "end": 182, "probability": 0.772, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.8501, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.8744, "type": "Other", "normalized_text": "The Flash"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.9253, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 85, "tag": "BOP"}, {"start": 98, "end": 103, "tag": "WW84"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218657254739969"}], "text": "Ent\u00e3o marca na agenda a\u00ed dcnauta, as pr\u00f3ximas data dos pr\u00f3ximos filmes do DCEU:\n\n#BOP - 7/02/2020\n#WW84  - 04/06/2020\nThe Batman - 25/06/2021\nThe Suicide Squad - 06/08/2021\nBlack Adam - 22/12/2021\nShazam 2 - 01/04/2022\nThe Flash - 01/07/2022\nAquaman 2 - 16/12/2022\n\nAnsiosos? \u2764", "id": "1205219890845626375"}], "places": [{"full_name": "Porto Velho, Brasil", "id": "1ba6cc7d83e56acd"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Porto, Portugal", "id": "b5f9b1150985d719"}, {"full_name": "Caruaru, Brasil", "id": "81184bffde6b6099"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152401078278852608", "value": "1152401078278852608", "detail": "User has been suspended: [1152401078278852608].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205243079193747456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205243079193747456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205243079193747456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205246016460656640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205246016460656640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205246016460656640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "874141215108804608", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [874141215108804608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "874141215108804608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205244958682300416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205244958682300416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205244958682300416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "52869150", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [52869150].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "52869150", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205240507003293696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205240507003293696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205240507003293696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1020821563740958721", "value": "1020821563740958721", "detail": "User has been suspended: [1020821563740958721].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205225097285513217", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205225097285513217", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205225097285513217].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1002008114567229440", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1002008114567229440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1002008114567229440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205230347413262347", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205230347413262347].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205230347413262347", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1033339886735171584", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1033339886735171584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1033339886735171584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205238121429901312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205238121429901312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205238121429901312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3164545187", "value": "3164545187", "detail": "User has been suspended: [3164545187].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205232130445451266", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205232130445451266", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205232130445451266].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "159512200", "value": "159512200", "detail": "User has been suspended: [159512200].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204491716386021376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204491716386021376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204491716386021376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1132369909483278336", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1132369909483278336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1132369909483278336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205156522789081091", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205156522789081091].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205156522789081091", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "898233179986952198", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [898233179986952198].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "898233179986952198", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205212953240309761", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205212953240309761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205212953240309761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204842848643891203", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204842848643891203].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204842848643891203", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2205422660", "value": "2205422660", "detail": "User has been suspended: [2205422660].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205176126710173697", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205176126710173697", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205176126710173697].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3314668467", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3314668467].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3314668467", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205214790089658369", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205214790089658369].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205214790089658369", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "128535275", "value": "128535275", "detail": "User has been suspended: [128535275].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205200479057260544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205200479057260544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205200479057260544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1205252103691788288", "oldest_id": "1205220444883820544", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgd51p8ldtzejzytqa8y1uf1e2l"}}