{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1157066532314374144"], "created_at": "2019-08-01T23:12:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3341555417", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157066532314374144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157066519995723776"], "in_reply_to_user_id": "2628347017", "created_at": "2019-08-01T23:12:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2628347017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157066148132917250"}], "text": "quando v\u00e3o parar de romantizar um comportamento suicida, serio esses adolescentes vivem em uma bolha", "id": "1157066519995723776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157066476769173508"], "created_at": "2019-08-01T23:11:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046391668801523713", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157066476769173508"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157066464333115392"], "in_reply_to_user_id": "2185112100", "created_at": "2019-08-01T23:11:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4057350267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157048196541100032"}], "text": "@cmilasic \u00e9 t\u00f3xica porque n\u00e3o trata do assunto do jeito certo, esfrega cenas expl\u00edcitas sem necessidade na cara do espectador e chamam de \u201cajuda\u201d, n\u00e3o ensina nada efetivo sobre a depress\u00e3o e faz as pessoas pensarem que quando algu\u00e9m se suicida a culpa \u00e9 delas. e tbm tenho outros +", "id": "1157066464333115392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157066341658103808"], "in_reply_to_user_id": "970749209971511297", "created_at": "2019-08-01T23:11:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042517833152966656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157064312730587136"}], "text": "@lilccasv Claro, amooo essa m\u00fasica, pelo menos alguma coisa boa esquadr\u00e3o suicida nos deu", "id": "1157066341658103808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157066309257093120"], "created_at": "2019-08-01T23:11:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840666691147321345", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157066309257093120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157066211055820801"], "created_at": "2019-08-01T23:10:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014696214967848961", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157066211055820801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157066200419057668"], "created_at": "2019-08-01T23:10:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000951431355133952", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157066200419057668"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157066137739378689"], "created_at": "2019-08-01T23:10:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153758049422729216", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157066137739378689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157066040079278081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Fernand53109257", "id": "1113515490117398529"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:10:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093892403939950592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157065230339452928"}], "text": "RT @Fernand53109257: Iii ala dei corda se enforcou pq quis", "id": "1157066040079278081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157065970374103040"], "created_at": "2019-08-01T23:09:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929443271813844993", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157065970374103040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157065937176150021"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "nrGloria", "id": "1082295151"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "peroniascaptain", "id": "2571585691"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "Okampus", "id": "35961319"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:09:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143688689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157026152780881920"}], "text": "RT @nrGloria: @peroniascaptain @Okampus B\u00fascame un \"metrosexual\" que se suicida en calzoncillos y sin manchar la toalla que tiene al lado\u2026", "id": "1157065937176150021"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157065925604118530"], "created_at": "2019-08-01T23:09:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3018975472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157065925604118530"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157065921833373697"], "created_at": "2019-08-01T23:09:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314666666", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157065921833373697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157065720959815680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "asaoyvino", "id": "837605384319807489"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}, "in_reply_to_user_id": "837605384319807489", "created_at": "2019-08-01T23:08:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "180946369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156945629630947328"}], "text": "@asaoyvino No pidas peras al olmo, Ortiz antes se suicida que atacar a su jefe indirecto.", "id": "1157065720959815680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157065559432978440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCaracas2018", "id": "1059867571103637504"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:08:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130587961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156949448234274816"}], "text": "RT @PCaracas2018: Contin\u00faa esta carrera suicida, estimamos que hoy el legal cierre al rededor de los 11.800 bs, es URGENTE un incremento de\u2026", "id": "1157065559432978440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157065536376836097"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/soohcroZF8", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:08:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124833996121178112", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "esse povo querendo romantizar gente suicida eh uma vergonha https://t.co/soohcroZF8", "id": "1157065536376836097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157065469305806857"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/2E7oxgMW7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:07:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4593979096", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "\"aiai nada pa fazeeeee ovo romantizar suicida\"\n^\u00e9 isso que acho que passa pela cabe\u00e7a desse tipo de gente https://t.co/2E7oxgMW7Y", "id": "1157065469305806857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157065437298995201"], "created_at": "2019-08-01T23:07:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111111940435267584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157065437298995201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157065430428782592"], "created_at": "2019-08-01T23:07:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808391945647194116", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157065430428782592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157065427282874368"], "created_at": "2019-08-01T23:07:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322423629", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157065427282874368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157065352251133953"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "efizer0", "id": "1003311929186770944"}]}, "in_reply_to_user_id": "1003311929186770944", "created_at": "2019-08-01T23:07:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909598674245881857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156970410556239873"}], "text": "@efizer0 NOSSA SENHORA!! Se n\u00e3o matou, passou perto... \ud83e\udd23", "id": "1157065352251133953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157065334274351104"], "created_at": "2019-08-01T23:07:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361579572", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157065334274351104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157065319074160640"], "created_at": "2019-08-01T23:07:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966330082380959745", "text": "13rw nem \u00e9 mais sobre a menina que se suicidou, a s\u00e9rie j\u00e1 tomou outro rumo", "id": "1157065319074160640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157065267404529665"], "created_at": "2019-08-01T23:07:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921735385755148288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157065267404529665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157065249352224768"], "created_at": "2019-08-01T23:07:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147694907873792001", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157065249352224768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157065230339452928"], "created_at": "2019-08-01T23:07:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1113515490117398529", "text": "Iii ala dei corda se enforcou pq quis", "id": "1157065230339452928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157065144171712515"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/hoktRDiy2o", "expanded_url": "http://bit.ly/2K9gqVc", "display_url": "bit.ly/2K9gqVc"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/UY9pkdavid", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoZocalo/status/1157065144171712515/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UY9pkdavid", "media_key": "3_1157065133039878144"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5781, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Saltillo"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:06:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "18461620", "text": "#Saltillo: Se suicida intoxic\u00e1ndose con humo de auto https://t.co/hoktRDiy2o https://t.co/UY9pkdavid", "id": "1157065144171712515"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157065106536034305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jenni_73", "id": "1648623036"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5853, "type": "Person", "normalized_text": "Pehuaj\u00f3"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:06:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068718036880887814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156933388021960705"}], "text": "RT @Jenni_73: Por eso odio Pehuaj\u00f3, ac\u00e1 no existe m\u00e1s que envidia, y s\u00ed, hasta entre amigos, uno le cuenta que se quiere morir y el otro va\u2026", "id": "1157065106536034305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157065090849562624"], "created_at": "2019-08-01T23:06:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4844072224", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157065090849562624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157065048419946496"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/0uXe6Xlv4F", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "stowpx", "id": "1555060068005167104"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:06:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025114940040994816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157062666663399425"}], "text": "RT @stowpx: n\u00e3o romantizem um ato suicida galera.... https://t.co/0uXe6Xlv4F", "id": "1157065048419946496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157064992753168384"], "created_at": "2019-08-01T23:06:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846402064687288322", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157064992753168384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157064992505638913"], "created_at": "2019-08-01T23:06:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811400684520243200", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157064992505638913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157064936599760896"], "created_at": "2019-08-01T23:05:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1136314266896801798", "text": "Como se matar, sem parecer que se matou?", "id": "1157064936599760896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157064873844596736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "povocass", "id": "1153047849170587648"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:05:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900845361689919489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157034989223141378"}], "text": "RT @povocass: Ningu\u00e9m se torna psicopata pq matou algu\u00e9m, boa noite", "id": "1157064873844596736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157064837417095168"], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/TYgJbHKS8M", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:05:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "3043407334", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "GENTE?????? JSKSKSHEGWUWHNV ele era um suicida e bebeu tinta p morrer tem nada a ve de achar q ia fazer ele ficar feliz os jovens precisam urgentemente parar de entrar no tumblr https://t.co/TYgJbHKS8M", "id": "1157064837417095168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157064689895055361"], "created_at": "2019-08-01T23:04:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018559621584257025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157064689895055361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157064660849504256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ferdemarchi", "id": "146431353"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jorgerlgarcia", "id": "174483854"}]}, "in_reply_to_user_id": "146431353", "created_at": "2019-08-01T23:04:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1018794967345651713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156629987992190983"}], "text": "@ferdemarchi @jorgerlgarcia Evitar la certeza de que este gobierno tambi\u00e9n es nefasto ser\u00eda un error. Han profundizado una timba econ\u00f3mica suicida, abonaron la tendencia de una econom\u00eda en negro que agregar\u00e1 m\u00faltiples dificultades en los pr\u00f3ximos a\u00f1os, manipulaci\u00f3n de la justicia, endeudamiento infernal...", "id": "1157064660849504256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157064576661372928"], "created_at": "2019-08-01T23:04:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969368569015406592", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157064576661372928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157064569661067265"], "created_at": "2019-08-01T23:04:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316703090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157064569661067265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157064421501542400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "created_at": "2019-08-01T23:03:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "154368074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157062531774636032"}], "text": "@JorgeDCG @pcmperu Igualito que la denuncia del espionaje al suicida..... cambia ya de modus operandi.", "id": "1157064421501542400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157064299581530114"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ob0KEVcpOE", "expanded_url": "https://twitter.com/_spce_/status/1157018068524163073", "display_url": "twitter.com/_spce_/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:03:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3077687137", "text": "S\u00f3 se preocupam quando a pessoa se suicida https://t.co/ob0KEVcpOE", "id": "1157064299581530114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157064211937353728"], "created_at": "2019-08-01T23:02:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40916589", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157064211937353728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157064175727927296"], "created_at": "2019-08-01T23:02:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918913575506366464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157064175727927296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157064150968872964"], "created_at": "2019-08-01T23:02:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328534217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "id": "1157064150968872964"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157063984744488963"], "created_at": "2019-08-01T23:02:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084766833", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157063984744488963"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157063945309605888"], "in_reply_to_user_id": "970118800711569408", "created_at": "2019-08-01T23:01:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902353465837572096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157001394748108803"}], "text": "@mcmenordacova O cara alco\u00f3latra tem dist\u00farbio, \u00e9 suicida etc... se eu falar q \u00e9 a forma dele de tentar ser feliz vai ser romantizacao tamem", "id": "1157063945309605888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157063897683288065"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/x5Dq6pGUB3", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:01:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1070800503469211648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "van gogh n\u00e3o comia tinta amarela pra ser feliz, ele comia qualquer cor de tinta, pra se matar, pq ele era suicida. entendo a met\u00e1fora sobre coisas t\u00f3xicas, coisas q vc acham q te faz bem mas na vdd te faz mal... mas tirem o nome dele. mais respeito. https://t.co/x5Dq6pGUB3", "id": "1157063897683288065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157063886492897286"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Alexllimaaa", "id": "2312130026"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "AnittaChart", "id": "888879029918605314"}]}, "in_reply_to_user_id": "2312130026", "created_at": "2019-08-01T23:01:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4927763061", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157063161570299904"}], "text": "@Alexllimaaa @AnittaChart latino = da am\u00e9rica latina s\u00f3. n\u00e3o \u00e9 e mesma coisa que ser de um pa\u00eds que fala uma l\u00edngua rom\u00e2nica. ali\u00e1s ela \u00e9 do pa\u00eds que colonizou a am\u00e9rica latina, matou milhares de pessoas ind\u00edgenas e trouxe o escravid\u00e3o e ainda quer fingir de latina.", "id": "1157063886492897286"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157063837964804096"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EeWQ0dbDTz", "expanded_url": "https://twitter.com/FBiasin/status/1156880487824183297", "display_url": "twitter.com/FBiasin/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 132, "tag": "Marotta"}, {"start": 191, "end": 199, "tag": "Perisic"}, {"start": 244, "end": 252, "tag": "Perisic"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:01:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2577505919", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156880487824183297"}], "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbUno dei pochi a dire la verit\u00e0, e che pensa veramente al bene dell\u2019Inter.Non \u00e8 il tuo tweet ad essere suicida #Marotta sta facendo un suicidio calcistico mai visto nella storia.#Perisic dovrebbe andar via non Icardi con 130 Gol...#Perisic passeggia in campo.... https://t.co/EeWQ0dbDTz", "id": "1157063837964804096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157063810240405504"], "created_at": "2019-08-01T23:01:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009103422480580608", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157063810240405504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157063553729175552"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/X7LsfaWGHJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Walter45502750/status/1157063553729175552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X7LsfaWGHJ", "media_key": "3_1157063549488750592"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4308, "type": "Person", "normalized_text": "HONOR"}]}, "in_reply_to_user_id": "254283523", "created_at": "2019-08-01T23:00:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1106433386011193344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156707182353833984"}], "text": "@udamarcita \"VIVA LA CORRUPCI\u00d3N\" HONOR Y GLORIA AL SUICIDA!!!\nEN EL DOLOR HERMANOS.\nEL LA REPARTO (coima)\nDISCIPLINA COMPA\u00d1ERO!!!!\n\nHe aqu\u00ed las mascotas sin due\u00f1o!! https://t.co/X7LsfaWGHJ", "id": "1157063553729175552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157063442785869824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wtft_dora", "id": "4174877055"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:59:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078075740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157042903501496322"}], "text": "RT @wtft_dora: ah pau no meu cu\nele comia uma tinta \u00e0 base de CHUMBO pq era suicida por causa da sua bipolaridade/depress\u00e3o e queria MORRER\u2026", "id": "1157063442785869824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157063293179236354"], "created_at": "2019-08-01T22:59:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034163152957648896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157063293179236354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157063237952770048"], "created_at": "2019-08-01T22:59:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1125163628016148481", "text": "Eu acabei de ver um v\u00eddeo aqui, de uma menina q se matou pq tinha depress\u00e3o... Entt cara, se vc conhece algu\u00e9m q tenha depress\u00e3o ou algo do tipo, de valor aquela pessoa, esteja presente na vida dela, fa\u00e7a ela se sentir bem. Entt seja gentil com todo mundo, ngm SB o dia de amanh\u00e3.", "id": "1157063237952770048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157063209343475712"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/wU7XSAdMus", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:59:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547887788", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "blz agr v\u00e3o romantiza suicida https://t.co/wU7XSAdMus", "id": "1157063209343475712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157063092737589248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "iriade", "id": "1381319471193817095"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 153, "tag": "PD"}, {"start": 219, "end": 222, "tag": "PD"}]}, "in_reply_to_user_id": "95378621", "created_at": "2019-08-01T22:58:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1259954168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157057563130650624"}], "text": "@iriade @pdnetwork Sicuramente: ma diventano collegati a partire dal quarto momento del tuo thread, nel quale definisci \"suicida e miope\" trattare il #PD come una \u00e9lite al potere (o wannabe tale). Nel momento in cui il #PD si consacra come partito neo-liberale parlando il linguaggio di Renzi, &gt;", "id": "1157063092737589248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157063052191240192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ramoncotarelo", "id": "11946772"}]}, "in_reply_to_user_id": "284127415", "created_at": "2019-08-01T22:58:23.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "284127415", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157021600383950848"}], "text": "@ramoncotarelo I aix\u00ed podrem lluitar per el planeta. \nAmb autoritat i for\u00e7a. \nAquesta deriva su\u00efcida general tindr\u00e1 una veu forta envers las nacions al nostre poble.", "id": "1157063052191240192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157062871160950785"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 220, "end": 223, "probability": 0.6345, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "3331429624", "created_at": "2019-08-01T22:57:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "992586231988084736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157055908331102208"}], "text": "@Metropoles @ggreenwald Todos os Pa\u00edses tem suas esc\u00f3rias.\nA nossa, saiu do arm\u00e1rio descaradamente.\nN\u00e3o sei se isso tem haver, com uma \"nova religi\u00e3o\"  e seus gurus, que penetrou no pa\u00eds e v\u00eam se alastrando.\nEm nome de \"Deus\" j\u00e1 se matou milhares de inocentes.\nParece que a humanidade n\u00e3o evolui.", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1157062871160950785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157062782669459458"], "created_at": "2019-08-01T22:57:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781321912362364928", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157062782669459458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157062707155222530"], "created_at": "2019-08-01T22:57:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039324524301430784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157062707155222530"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157062677887365120"], "created_at": "2019-08-01T22:56:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966018950596349952", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157062677887365120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157062666663399425"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/0uXe6Xlv4F", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:56:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1039697817189658624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "n\u00e3o romantizem um ato suicida galera.... https://t.co/0uXe6Xlv4F", "id": "1157062666663399425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157062598526943232"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/QJA17HTrMS", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/nacionales/174715/hombre-asesina-su-expareja-sentimental-y-luego-se-suicida.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/nacionales/174\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/BRC8OOKddK", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1157046108771815424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BRC8OOKddK", "media_key": "3_1157046107085524992"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "calientesdelsur", "id": "1008774926"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:56:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115818026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157046108771815424"}], "text": "RT @calientesdelsur: Hombre asesina su expareja sentimental y luego se suicida - https://t.co/QJA17HTrMS https://t.co/BRC8OOKddK", "id": "1157062598526943232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157062375809400832"], "in_reply_to_user_id": "1643167272", "created_at": "2019-08-01T22:55:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1643167272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157062065636499461"}], "text": "Romantizar suicida + romantizar corno + texto idiota = adolescente que acha que \u00e9 bonito ser feio", "id": "1157062375809400832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157062343563653120"], "created_at": "2019-08-01T22:55:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "2780954489", "text": "Sempre usei o jogo da forca como ferramenta pedag\u00f3gica. \n\nAo final de uma aula, em ensino fundamental, a palavra a ser adivinhada \u00e9 relacionada ao conte\u00fado aplicado. \n\nUm \"conhecido\" disse que n\u00e3o \u00e9 adequado, pois esse jogo \u00e9 gatilho para comportamento suicida. \n\nOpinem, please.", "id": "1157062343563653120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157062235396743168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VictorRosemberg", "id": "1470334228147625986"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "Ideias_Radicais", "id": "33262157"}]}, "in_reply_to_user_id": "317460062", "created_at": "2019-08-01T22:55:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133689445885120513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157060900207190017"}], "text": "@VictorRosemberg @freitasnovorj @Ideias_Radicais Ok tb acho por isso n\u00e3o vou tentar salvar um suicida de pular de um lugar alto afinal a vida e dele ele faz o que quiser com ela kkkkk", "id": "1157062235396743168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157062106803507205"], "created_at": "2019-08-01T22:54:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560516891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157062106803507205"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157062052457963520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "andrefran", "id": "38799818"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "demori", "id": "15675149"}]}, "in_reply_to_user_id": "38799818", "created_at": "2019-08-01T22:54:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074440888393314310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156969306829328386"}], "text": "@andrefran @demori Voc\u00eas t\u00eam que estar sempre do lado sombrio da hist\u00f3ria! Lutam para tirar da cadeia um genocida, que indiretamente matou os pobres nas filas dos hospitais, enquanto ele se lambuzava no dinheiro do povo! Canalhas!", "id": "1157062052457963520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157062030588821511"], "created_at": "2019-08-01T22:54:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085825367871504384", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157062030588821511"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157061925055926273"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "465983898", "created_at": "2019-08-01T22:53:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1085232655401189377"}], "text": "@AlanGarciaPeru Las aguas de lurigancho que fue x tu gobierno quien miente cobarde suicida ,, y lo de chinchero Se tienen que investigar el 28 del 2020, vizcarra se va , que raro si tuviwra algo que ver no crees que , se quedaria hasta 2021. Jajja SUICIDA COBARDE.", "id": "1157061925055926273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157061900787732480"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/O2M2OWEXZl", "expanded_url": "https://bit.ly/2SWTBGY", "display_url": "bit.ly/2SWTBGY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noticiasrcn.com/internacional/estudiante-universitaria-se-suicida-saltando-desde-una-avioneta-en-madagascar-345166"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Madagascar"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:53:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262951039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157038292283678736"}], "text": "RT @NoticiasRCN: Estudiante universitaria se suicida saltando desde una avioneta en Madagascar https://t.co/O2M2OWEXZl", "id": "1157061900787732480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157061741081239552"], "created_at": "2019-08-01T22:53:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250064291", "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 173, "probability": 0.9357, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "O cara matou duas meninas com tentativa de estupro, pegou 57 anos de cadeia, regime fechado, e pode sair por bom comportamento se cumprir um sexto da pena, fora que no Brasil n\u00e3o fica preso mais que 30 anos? Ta muito errado isso, ressocializa\u00e7\u00e3o \u00e9 o caralho, tem q apodrecer preso", "id": "1157061741081239552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157061698357989376"], "created_at": "2019-08-01T22:53:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907388536835514368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157061698357989376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157061588098134018"], "created_at": "2019-08-01T22:52:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834464441420959744", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157061588098134018"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157061548101263364"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sheetara666", "id": "152071757"}]}, "in_reply_to_user_id": "152071757", "created_at": "2019-08-01T22:52:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164322394", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156923372573483008"}], "text": "@sheetara666 y se suicida escuchando panda jajajaja", "id": "1157061548101263364"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157061537846181889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "whttffc", "id": "701851277240770561"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "jpffc_", "id": "1027741302245470209"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:52:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075940018781331457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156783743140605952"}], "text": "RT @whttffc: @jpffc_ ele t\u00e1 se achando a bala que matou get\u00falio vargas", "id": "1157061537846181889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157061381100888064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "azkabanginny", "id": "2375703824"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "HandmaidsBR", "id": "890573518361985025"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.6485, "type": "Person", "normalized_text": "Gileade"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}]}, "in_reply_to_user_id": "2375703824", "created_at": "2019-08-01T22:51:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1085969585600454658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157060684611543044"}], "text": "@azkabanginny @HandmaidsBR Olha ela participou indiretamente da constru\u00e7\u00e3o de Gileade mas o Fred matou v\u00e1rias pessoas estuprou enfim, contra ele h\u00e1 muitas provas...seria perfeito se ela fosse denunciada tbm mas acho que no caso dela vai rolar um acordo em troca de informa\u00e7\u00f5es.", "id": "1157061381100888064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157061364067778560"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/M37XoCqhga", "expanded_url": "https://t.co/M37XoCqhga", "display_url": "t.co/M37XoCqhga"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:51:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031585978094440448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156976791929655304"}], "text": "RT @romir0driguez: esta piba pisa la facultad y se suicida https://t.co/M37XoCqhga", "id": "1157061364067778560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157061256043515904"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/i1jenKmnvg", "expanded_url": "https://ari7.com/un-segundo-ataque-perpetrado-en-la-ciudad-de-adn-por-un-yihadista-suicida-mata-a-13-polcas/", "display_url": "ari7.com/un-segundo-ata\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.3547, "type": "Person", "normalized_text": "Huthi"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "Yemen"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 252, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 253, "end": 262, "tag": "Noticias"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:51:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3002402883", "text": "Un misil Huthi contra un desfile militar causa 36 muertos en Yemen \nhttps://t.co/i1jenKmnvg \n\nAl menos 36 personas han muerto este jueves y varias decenas han ...\n\n--------------------------------------------------------------------------------\n#Espa\u00f1a #Noticias", "id": "1157061256043515904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157060963692097537"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "arctmankeys", "id": "1212816397564141568"}]}, "in_reply_to_user_id": "950092983256453120", "created_at": "2019-08-01T22:50:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "943971675191824384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157001059983921152"}], "text": "@Whatspjm @arctmankeys Ent\u00e3o, aparentemente ele n\u00e3o se matou, atiraram nele, no \u00faltimo filme que saiu mostra melhor, foi algo que descobriram um tempo atr\u00e1s. Mas que ele sofreu muito com depress\u00e3o sofreu", "id": "1157060963692097537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157060936777138176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiegoFe94409169", "id": "914626891004379136"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "NanyPardo", "id": "178545797"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:49:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1372405256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156917782300303360"}], "text": "RT @DiegoFe94409169: @NanyPardo Que pensamiento tan oscuro, de lo que destila la boca se descubre el alma y obvio usted no tiene alma ,es u\u2026", "id": "1157060936777138176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157060816878874624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuLuCampos_3", "id": "2900681087"}]}, "in_reply_to_user_id": "2900681087", "created_at": "2019-08-01T22:49:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4916256869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157057813920661505"}], "text": "@LuLuCampos_3 perereca suicida para", "id": "1157060816878874624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157060720569151488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wtft_dora", "id": "4174877055"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:49:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1538922960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157042903501496322"}], "text": "RT @wtft_dora: ah pau no meu cu\nele comia uma tinta \u00e0 base de CHUMBO pq era suicida por causa da sua bipolaridade/depress\u00e3o e queria MORRER\u2026", "id": "1157060720569151488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157060716710551553"], "created_at": "2019-08-01T22:49:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3023921302", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157060716710551553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157060695369932801"], "created_at": "2019-08-01T22:49:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081966115088150536", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157060695369932801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157060591313399808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "reis_mattt", "id": "843256114716332033"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:48:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2986380267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157054110643998722"}], "text": "RT @reis_mattt: se tu t\u00e1 do lado de menina que matou o gato, me d\u00e1 block", "id": "1157060591313399808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157060494441766913"], "created_at": "2019-08-01T22:48:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2874060286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157060494441766913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157060464175669248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mae_da_Ashley", "id": "2994726521"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:48:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930557616585166848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156996705868492801"}], "text": "RT @Mae_da_Ashley: ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq\u2026", "id": "1157060464175669248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157060444063961088"], "created_at": "2019-08-01T22:48:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787817726", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157060444063961088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157060367270518790"], "created_at": "2019-08-01T22:47:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173297263", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157060367270518790"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157060353664196609"], "created_at": "2019-08-01T22:47:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741086244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157060353664196609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157060278833602561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:47:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161704780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "id": "1157060278833602561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157060222554398725"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarmenLioncourt", "id": "477655614"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:47:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775669398866694144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156935468983959552"}], "text": "RT @CarmenLioncourt: Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano q\u2026", "id": "1157060222554398725"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157060153771999233"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lara_felizardo", "id": "3701781257"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Van gogh"}]}, "in_reply_to_user_id": "3701781257", "created_at": "2019-08-01T22:46:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1069416480301871105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157057180731789312"}], "text": "@lara_felizardo Van gogh era suicida kkkk n \u00e9 exemplo p ngm, ele comia tinta pq queria se matar d alguma forma e n ser feliz. Mas os adolescente v\u00e3o l\u00e1 e faz umas compara\u00e7\u00e3o c trai\u00e7\u00e3o kkkkk", "id": "1157060153771999233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157060132532117509"], "created_at": "2019-08-01T22:46:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2636829280", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157060132532117509"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157060114756468737"], "created_at": "2019-08-01T22:46:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4166761337", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157060114756468737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157060015007703043"], "created_at": "2019-08-01T22:46:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927090489538613249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "id": "1157060015007703043"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059993432031232"], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:46:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031559995345780742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "id": "1157059993432031232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059926730203139"], "created_at": "2019-08-01T22:45:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803586901143912448", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157059926730203139"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059830575747073"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/M37XoCqhga", "expanded_url": "https://t.co/M37XoCqhga", "display_url": "t.co/M37XoCqhga"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:45:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1317738480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156976791929655304"}], "text": "RT @romir0driguez: esta piba pisa la facultad y se suicida https://t.co/M37XoCqhga", "id": "1157059830575747073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059688615178241"], "created_at": "2019-08-01T22:45:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969024699165536258", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157059688615178241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059683041062912"], "created_at": "2019-08-01T22:45:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "974376513020850176", "text": "Quando meu irm\u00e3o tirou a pr\u00f3pria vida, nem me perguntou se eu tava bem\n\nMas a\u00ed eu n\u00e3o dou um Parab\u00e9ns pelo anivers\u00e1rio E EU J\u00c1 SOU O P\u00c9SSIMO AMIGO\n\nNOSSAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA", "geo": {"place_id": "3c465ed3fc434def"}, "id": "1157059683041062912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059654066810881"], "created_at": "2019-08-01T22:44:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2340703057", "text": "Pessoal em 2019 j\u00e1 n\u00e3o se suicida por estar infeliz mas sim para poder salvar o planeta", "id": "1157059654066810881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059641353867265"], "created_at": "2019-08-01T22:44:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238352332", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157059641353867265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059633007276032"], "created_at": "2019-08-01T22:44:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3197924438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157059633007276032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059610873868288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "arivas7", "id": "148346738"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Benjam\u00edn"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.5332, "type": "Place", "normalized_text": "Portbou"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:44:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2455672112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157052450303557637"}], "text": "RT @arivas7: El 26/9/1940 Walter Benjam\u00edn se suicida en este pueblo, Portbou, antes de ser capturado por los nazis. Agotado cruz\u00f3 los pirin\u2026", "id": "1157059610873868288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059596080570379"], "created_at": "2019-08-01T22:44:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016060672088727552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "id": "1157059596080570379"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059583975788544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:44:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248236447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "id": "1157059583975788544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059566821105671"], "created_at": "2019-08-01T22:44:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721803144536133633", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157059566821105671"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059552531099648"], "in_reply_to_user_id": "905780174230315008", "created_at": "2019-08-01T22:44:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902314850470305793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156995111869386753"}], "text": "@Muuriinho se suicida acaba primera temporada.... no tiene sentido loco", "id": "1157059552531099648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059511867334656"], "created_at": "2019-08-01T22:44:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3446998997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "id": "1157059511867334656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059474349154304"], "created_at": "2019-08-01T22:44:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3066891861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157059474349154304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059463456722944"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "LUCIA_SU_MA", "id": "287322800"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:44:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "482256881", "text": "No puedo con @LUCIA_SU_MA y su instinto suicida, la ni\u00f1a no puede cruzar una calle sin tirarsele a un carro. Hoy casi vemos la luz\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1157059463456722944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059361232920577"], "created_at": "2019-08-01T22:43:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613082527", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157059361232920577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059348956418053"], "created_at": "2019-08-01T22:43:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834914074752331777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157059348956418053"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059304798576640"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/M37XoCqhga", "expanded_url": "https://t.co/M37XoCqhga", "display_url": "t.co/M37XoCqhga"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:43:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740160174158163968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156976791929655304"}], "text": "RT @romir0driguez: esta piba pisa la facultad y se suicida https://t.co/M37XoCqhga", "id": "1157059304798576640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059299383894016"], "created_at": "2019-08-01T22:43:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877893658095255552", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157059299383894016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059283697065985"], "created_at": "2019-08-01T22:43:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2450568208", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157059283697065985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059280933130247"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/M37XoCqhga", "expanded_url": "https://t.co/M37XoCqhga", "display_url": "t.co/M37XoCqhga"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:43:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2857800226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156976791929655304"}], "text": "RT @romir0driguez: esta piba pisa la facultad y se suicida https://t.co/M37XoCqhga", "id": "1157059280933130247"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059277837807617"], "created_at": "2019-08-01T22:43:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883139881299582976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157059277837807617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059271307272193"], "created_at": "2019-08-01T22:43:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822100541606100992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157059271307272193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059258338480128"], "created_at": "2019-08-01T22:43:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2763666736", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157059258338480128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059248569946117"], "created_at": "2019-08-01T22:43:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786807442122301440", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157059248569946117"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059204412321793"], "created_at": "2019-08-01T22:43:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308592442", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157059204412321793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059156676886529"], "created_at": "2019-08-01T22:42:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758840284054560769", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157059156676886529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059129996980224"], "created_at": "2019-08-01T22:42:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119017636132720640", "text": "De qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida.", "id": "1157059129996980224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157059126566051840"], "created_at": "2019-08-01T22:42:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160219166", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157059126566051840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157058992079872001"], "created_at": "2019-08-01T22:42:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860650669623185408", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157058992079872001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157058990381109249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EFEafrica", "id": "3094997289"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.5859, "type": "Person", "normalized_text": "Mogadiscio"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 48, "tag": "Mogadiscio"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:42:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418627521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156950114956718082"}], "text": "RT @EFEafrica: Fallece el alcalde de #Mogadiscio herido de gravedad el pasado 24 de julio en un atentado suicida contra este ayuntamiento p\u2026", "id": "1157058990381109249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157058897569619968"], "created_at": "2019-08-01T22:41:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952398947313700864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157058897569619968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157058854791929857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mae_da_Ashley", "id": "2994726521"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:41:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046162998891630592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156996705868492801"}], "text": "RT @Mae_da_Ashley: ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq\u2026", "id": "1157058854791929857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157058831941341184"], "created_at": "2019-08-01T22:41:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101877845389950977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157058831941341184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157058680099168257"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/AbdyFUPp4g", "expanded_url": "https://twitter.com/txegi/status/1157044124463390721", "display_url": "twitter.com/txegi/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8315, "type": "Person", "normalized_text": "Yoon"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:41:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813639927015542784", "text": "Se suicida Yoon o yo? Hagamos apuestas https://t.co/AbdyFUPp4g", "id": "1157058680099168257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157058484741033984"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/rJX8TlZ4jT", "expanded_url": "http://ow.ly/qJpX50vkpe7", "display_url": "ow.ly/qJpX50vkpe7"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8789, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 117, "end": 135, "probability": 0.4449, "type": "Other", "normalized_text": "RepublicaDominicana"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Noticias"}, {"start": 116, "end": 136, "tag": "RepublicaDominicana"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:40:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39193542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157034503027744770"}], "text": "RT @conexion56com: Hombre ahorca su pareja y luego se suicida en La Vega. Click: https://t.co/rJX8TlZ4jT\n\n#Noticias #RepublicaDominicana #C\u2026", "id": "1157058484741033984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157058346387558400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:39:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279283410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157028331914780680"}], "text": "RT @JuanSheput: Las diferencias por adelanto de elecciones ya son noticia internacional donde llama la atenci\u00f3n nuestra permanente capacida\u2026", "id": "1157058346387558400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157058286342082563"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "WavingSpeed", "id": "764529166981197824"}]}, "in_reply_to_user_id": "3716619862", "created_at": "2019-08-01T22:39:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3716619862", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157058279295660034"}], "text": "@WavingSpeed &lt; haber pensado algo r\u00e1pido ambos todav\u00eda se encontrar\u00eda en aquel almac\u00e9n\u2014. Por cierto, de nada. Te he salvado de aquellos gilipollas malnacidos. No soy un suicida como todos dicen, tan solo me he dejado llevar y he tenido mala suerte. \u2014Coloc\u00f3 &gt;", "id": "1157058286342082563"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157058272412573697"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luxcasemiro", "id": "783828015688089600"}]}, "in_reply_to_user_id": "783828015688089600", "created_at": "2019-08-01T22:39:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875883146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157056176904761344"}], "text": "@luxcasemiro @iisapreto \u00c9 s\u00e9rio velho o bagulho t\u00e1 doido. Se eu n\u00e3o me engano o cara que matou era f\u00e3", "id": "1157058272412573697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157058226292064257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:39:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3165608956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "id": "1157058226292064257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157058211704270848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juanjosesalinas", "id": "204567208"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Dur\u00e1n Barba"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8563, "type": "Place", "normalized_text": "Perfil"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:39:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182175555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157040702292930560"}], "text": "RT @juanjosesalinas: La columna de Dur\u00e1n Barba en Perfil deja claro cuan desesperados est\u00e1n los ictericios. M\u00e1s que Hitler en su bunker ber\u2026", "id": "1157058211704270848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157058180721065992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mae_da_Ashley", "id": "2994726521"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:39:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3916715585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156996705868492801"}], "text": "RT @Mae_da_Ashley: ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq\u2026", "id": "1157058180721065992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157057906195537920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FestivalChin", "id": "4434235637"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Amandit96902521", "id": "1131978306126012422"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "diaz_manuel", "id": "169550797"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5224, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d1o\u00f1ona"}]}, "in_reply_to_user_id": "4434235637", "created_at": "2019-08-01T22:37:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "992468817380069376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157036192778674192"}], "text": "@FestivalChin @Amandit96902521 @diaz_manuel @fernandeznorona A que \u00d1o\u00f1ona, me tiene block pero ahi en esa columna da una explicacion farsante de hechos, el no deberia ni siquiera mencionarlo, puesto que, unos dias antes lo habia amenazado y ahora, curiosamente se \"Suicida\" u \u00d1o\u00f1ona se da golpes de santo...\nya me enca.....brite", "id": "1157057906195537920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157057809961254914"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fivekapa", "id": "1007327550681632769"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:37:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792536624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157057364530536448"}], "text": "RT @fivekapa: Ta rola ku pensamento suicida", "id": "1157057809961254914"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157057802935971840"], "created_at": "2019-08-01T22:37:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1038633111628775425", "text": "Mlq as vezes me batem umas tendencias suicida do nada", "id": "1157057802935971840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157057425167355904"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tnzbW6xO0W", "expanded_url": "https://www.siglo.mx/coahuila/noticia/303370.html", "display_url": "siglo.mx/coahuila/notic\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:36:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2482936446", "text": "Se suicida hombre con mon\u00f3xido de carbono al interior de su auto \nhttps://t.co/tnzbW6xO0W", "id": "1157057425167355904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157057413121544192"], "created_at": "2019-08-01T22:35:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3357520732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157054279217291264"}], "text": "RT @bringmethecult: eu. todo mundo que paga pau pra droga e se diz ser f\u00e3 dele, n\u00e3o \u00e9. droga foi o que matou o cara, se vc eh f\u00e3 dele e pag\u2026", "id": "1157057413121544192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157057377939656704"], "created_at": "2019-08-01T22:35:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913149182931849217", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157057377939656704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157057364530536448"], "created_at": "2019-08-01T22:35:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007327550681632769", "text": "Ta rola ku pensamento suicida", "id": "1157057364530536448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157056995331104768"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/nBkCbqhcME", "expanded_url": "https://m.youtube.com/watch?v=C0-JdlXdGTQ", "display_url": "m.youtube.com/watch?v=C0-Jdl\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/G4vFy8L9nr", "expanded_url": "https://twitter.com/avisosfunebres/status/1157056995331104768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G4vFy8L9nr", "media_key": "3_1157056978578857984"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 136, "end": 148, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aurelio"}, {"start": 176, "end": 190, "probability": 0.7224, "type": "Person", "normalized_text": "Cleo Cleo Patra"}, {"start": 217, "end": 231, "probability": 0.3961, "type": "Person", "normalized_text": "Reina del twist"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:34:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "2499163662", "text": "1/8/30 a.C: Tr\u00e1s perder el imperio, se suicida Cleopatra, reina del Nilo, y \u00faltima faraona egipcia. La decadencia del imperio lleg\u00f3 con Marco Aurelio. El romano deb\u00eda ayudar a Cleo Cleo Patra a conseguir el t\u00edtulo de Reina del twist, pero el la traicion\u00f3. https://t.co/nBkCbqhcME https://t.co/G4vFy8L9nr", "id": "1157056995331104768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157056872190398464"], "created_at": "2019-08-01T22:33:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929367595295367168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157056872190398464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157056843811708928"], "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "realwbonner", "id": "52471614"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "in_reply_to_user_id": "1102710597815332864", "created_at": "2019-08-01T22:33:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1143959980355268608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156966551884619776"}], "text": "@EspantalhoL @RedeGlobo @realwbonner @jornalnacional @CarlosBolsonaro, Se voc\u00ea ama seu pai, permita que os pobres amem os deles. O estado por a voz de sua fam\u00edlia j\u00e1 matou v\u00e1rios pais, m\u00e3es, filhos...Voc\u00ea fiz amar tanto e permiti que os outros morram? Como pode ser t\u00e3o hip\u00f3crita...teu pai tirou onda a poucos dias a morte de um pai.", "id": "1157056843811708928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157056826585821184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "odancoemctg", "id": "1065269997465976833"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.2854, "type": "Organization", "normalized_text": "CTG"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.393, "type": "Organization", "normalized_text": "Igua\u00e7u"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7342, "type": "Place", "normalized_text": "Paran\u00e1"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.5941, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Chiapet"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:33:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016780222153322496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156244536093532160"}], "text": "RT @odancoemctg: Toda for\u00e7a aos amigos do CTG Pealando a Saudade de Quedas do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 pelo triste fato com a Prenda Daniela Chiapet\u2026", "id": "1157056826585821184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157056810127261696"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8Tc2QXOCRh", "expanded_url": "https://www.sertaoagora.com.br/homem-mata-companheira-liga-para-a-familia-e-se-suicida/", "display_url": "sertaoagora.com.br/homem-mata-com\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:33:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476825164", "text": "Homem mata companheira, liga para a fam\u00edlia e se suicida https://t.co/8Tc2QXOCRh", "id": "1157056810127261696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157056790925721600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:33:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24460839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "id": "1157056790925721600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157056762681405440"], "in_reply_to_user_id": "351213832", "created_at": "2019-08-01T22:33:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714148981509603329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157056633719025669"}], "text": "@Iovrena serio? caralho parece ate q eh mal assombrado e todo mundo q se hospeda se suicida...", "id": "1157056762681405440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157056746130722816"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/iCm5NXrLJo", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:33:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1620525294", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "O adolescente que romantiza suicida tem que acabar https://t.co/iCm5NXrLJo", "id": "1157056746130722816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157056720474034176"], "created_at": "2019-08-01T22:33:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927302128242130945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157056720474034176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157056697661366273"], "created_at": "2019-08-01T22:33:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1155826535850553346", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4787, "type": "Person", "normalized_text": "erido"}]}, "text": "Quien soy? \nNo lo s\u00e9\nSolo se que soy un chico:\n-me juzgo solo \n-estoy solo\n-suicida\n-triste \n-erido\n-Solitario\n-ignorado\n-depresivo\n-soy una basura\n-un desastre\n-soy todo pero a la vez nada", "id": "1157056697661366273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157056665423941632"], "created_at": "2019-08-01T22:33:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144930741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157056665423941632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157056651012268032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarmenLioncourt", "id": "477655614"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:32:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245928012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156935468983959552"}], "text": "RT @CarmenLioncourt: Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano q\u2026", "id": "1157056651012268032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157056522158915586"], "in_reply_to_user_id": "2320826268", "created_at": "2019-08-01T22:32:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372472280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157056098722930688"}], "text": "@EmotionalBoy021 KKKKKKKKKKKKKKKK MANO ADOLESCENTE TEM CADA UMA \nROMANTIZANDO SUICIDA", "id": "1157056522158915586"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157056277542891521"], "in_reply_to_user_id": "741070933318832128", "created_at": "2019-08-01T22:31:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741070933318832128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157055565551538176"}], "text": "E na madrugada de hoje ele tirou a pr\u00f3pria vida pendurado em um cinto, silenciosamente em quanto todo mundo dormia... Sinto que eu poderia ter conversado mais com ele, tentado ajudar de alguma forma...", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1157056277542891521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157056260891709441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarmenLioncourt", "id": "477655614"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:31:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327087810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156935468983959552"}], "text": "RT @CarmenLioncourt: Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano q\u2026", "id": "1157056260891709441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157056193443115009"], "created_at": "2019-08-01T22:31:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3142230141", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157056193443115009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157056126401204226"], "created_at": "2019-08-01T22:30:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097034500788420608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157056126401204226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157056103093547009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:30:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1357848349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "id": "1157056103093547009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157056102489567232"], "created_at": "2019-08-01T22:30:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1327110158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "id": "1157056102489567232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157056035829551107"], "created_at": "2019-08-01T22:30:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1866247255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157056035829551107"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157055721168691201"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ucAFVEEBI0", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2541427682545532&id=100000349746150", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.3838, "type": "Person", "normalized_text": "Talib\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:29:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68013642", "text": "Esta bueno \ud83d\ude2c \ud83d\ude02\nTodo un Talib\u00e1n suicida. https://t.co/ucAFVEEBI0", "id": "1157055721168691201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157055712675188736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:29:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474430879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "id": "1157055712675188736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157055691418476544"], "in_reply_to_user_id": "1063089727362994176", "created_at": "2019-08-01T22:29:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "862528336517529600", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.865, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157018636525154304"}], "text": "@utlsyeri amg ela quase matou o gato dela e o irm\u00e3o dela e disse que foi por causa dos problemas mentais e vem se fazer de v\u00edtima no twitter", "id": "1157055691418476544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157055688272699393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:29:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471161726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "id": "1157055688272699393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157055654563131393"], "created_at": "2019-08-01T22:28:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150604358519808002", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.3635, "type": "Other", "normalized_text": "zeppelin"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "zeppelin"}]}, "text": "Bah o cachorro de um morador do condominio veio se avan\u00e7ar no zeppelin, zeppelin quase matou o cachorro com uma dentada\ud83d\ude02", "id": "1157055654563131393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157055546639429632"], "created_at": "2019-08-01T22:28:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1684248690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157055546639429632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157055544177377290"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Cm0hdNzzVl", "expanded_url": "https://donfelixspm.com/2019/08/01/hombre-ahorca-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-la-vega/", "display_url": "donfelixspm.com/2019/08/01/hom\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 58, "end": 72, "probability": 0.6889, "type": "Person", "normalized_text": "Felix Victorino"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:28:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62365000", "text": "Hombre ahorca a su pareja y luego se suicida en La Vega \u2013 Felix Victorino https://t.co/Cm0hdNzzVl", "id": "1157055544177377290"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157055503626854401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RickYMortyMX", "id": "956004404670484482"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4707, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:28:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606840465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154210965648527360"}], "text": "RT @RickYMortyMX: Yo explicando porqu\u00e9 las aventuras deben ser sanas y divertidas // Rick, preparando una nueva misi\u00f3n suicida para llevarn\u2026", "id": "1157055503626854401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157055447171571712"], "created_at": "2019-08-01T22:28:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961770910406664194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157055447171571712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157055362530459648"], "created_at": "2019-08-01T22:27:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90039599", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.4792, "type": "Person", "normalized_text": "Domingo Peppo"}]}, "text": "Confirmado el acidente de Domingo Peppo fue producto del fuerte viento y no de un p\u00e1jaro suicida o de un atentado. As\u00ed que a no hacerse el vistima. Jajaja...", "geo": {"place_id": "00dde8db67eebcf8"}, "id": "1157055362530459648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157055345317097472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "joelcanojr", "id": "133517825"}]}, "in_reply_to_user_id": "133517825", "created_at": "2019-08-01T22:27:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "328574998", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157054404790349826"}], "text": "@joelcanojr tope suicida desde la tercera cuerda", "id": "1157055345317097472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157055330054037504"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/vvWjzXMGhv", "expanded_url": "https://twitter.com/benozzatiarthur/status/1157042805644189715", "display_url": "twitter.com/benozzatiarthu\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7516, "type": "Person", "normalized_text": "Annie"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:27:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2656787562", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157042805644189715"}], "text": "Aquele soldado que a Annie matou girando deve ter se sentido assim https://t.co/vvWjzXMGhv", "id": "1157055330054037504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157055291176960000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:27:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140189395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "id": "1157055291176960000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157055115800535040"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/vYWqhLq6JZ", "expanded_url": "https://elgranerodelsur.com/2019/08/01/hombre-se-suicida-luego-de-ahorcar-a-su-mujer-en-la-vega/", "display_url": "elgranerodelsur.com/2019/08/01/hom\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.72, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 59, "end": 76, "probability": 0.9508, "type": "Other", "normalized_text": "El Granero del Sur"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:26:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62365000", "text": "Hombre se suicida luego de ahorcar a su mujer en La Vega - El Granero del Sur https://t.co/vYWqhLq6JZ", "id": "1157055115800535040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157055105000194053"], "entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 106, "username": "netflix", "id": "16573941"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:26:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851961611137019904", "text": "tornaram o estuprador algo para dar views a uma hist\u00f3ria onde falava sobre a garota que se matou, @netflix vai tomar no teu cu", "id": "1157055105000194053"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157055094933921797"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/y0j5oFpSnK", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:26:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1034263569074929670", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "parab\u00e9ns jovem vc romantizou um comportamento suicida pra bancar o poeta https://t.co/y0j5oFpSnK", "id": "1157055094933921797"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054944010129408"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/SBtBGQmXAd", "expanded_url": "https://twitter.com/VLADIMIR_CERRON/status/1156952444930121730", "display_url": "twitter.com/VLADIMIR_CERRO\u2026"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 201, "probability": 0.4109, "type": "Other", "normalized_text": "Vidal Republicana"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.3971, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:26:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1044741256469856256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156952444930121730"}], "text": "Que se van a ir.les gusto la mamadera a eso asnoborregos unos siguen al cobarde suicida y el Otro Grupo  a la sra. KK. Entre los caviares y transfugaz. Este congreso lo peor de toda la Vidal Republicana desde la Independencia  del Peru. https://t.co/SBtBGQmXAd", "id": "1157054944010129408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054933872631808"], "in_reply_to_user_id": "1020431773652652033", "created_at": "2019-08-01T22:26:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "author_id": "1020431773652652033", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5397, "type": "Person", "normalized_text": "Hawkeye"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.7735, "type": "Place", "normalized_text": "Vormir"}, {"start": 214, "end": 226, "probability": 0.852, "type": "Person", "normalized_text": "Jen Underdahl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157054931079221254"}], "text": "Eles tamb\u00e9m falaram uma vez consideraram uma vers\u00e3o em que era o homem de fam\u00edlia Hawkeye que se matou em Vormir, permitindo que os Vingadores reivindicassem a \u00faltima j\u00f3ia necess\u00e1ria para reverter o problema, mas  Jen Underdahl, produtora de efeitos visuais, leu um esbo\u00e7o +", "id": "1157054933872631808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054922472529921"], "created_at": "2019-08-01T22:26:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4846877769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157054922472529921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054888205082624"], "created_at": "2019-08-01T22:25:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092182927125958658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157054888205082624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054869192265728"], "created_at": "2019-08-01T22:25:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980845798232555521", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "bryce walker"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9894, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157054301291909120"}], "text": "RT @taexplciit: ningu\u00e9m se importa com quem matou bryce walker porque ningu\u00e9m quer ver a netflix terminar de matar uma serie que deveria te\u2026", "id": "1157054869192265728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054702405767174"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AraceliPdL", "id": "159679107"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "mauri_1891", "id": "158718013"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Rocha"}]}, "in_reply_to_user_id": "159679107", "created_at": "2019-08-01T22:25:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590659484", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157054250758922240"}], "text": "@AraceliPdL @mauri_1891 Si est\u00e1 deprimido estando en Montevideo imag\u00ednate estando en Rocha. Va hasta castillos y se suicida", "id": "1157054702405767174"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054632440541184"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/2xF2AKTaKS", "expanded_url": "https://twitter.com/MelisaBvB/status/1157054632440541184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2xF2AKTaKS", "media_key": "16_1157054613754806272"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:24:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "91102642", "text": "Hoy mi jefa me dijo SUICIDA https://t.co/2xF2AKTaKS", "id": "1157054632440541184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054618209312773"], "in_reply_to_user_id": "741070933318832128", "created_at": "2019-08-01T22:24:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "741070933318832128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157054251375439872"}], "text": "Ele se enforcou com um cinto da \u00e1rea de limpeza, que da janela do nosso quarto dava pra v\u00ea perfeitamente. Vcs n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o o qnt isso me deixou abalada.", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1157054618209312773"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054599808921602"], "created_at": "2019-08-01T22:24:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1063938386778619904", "text": "Nem acredito que o casaco chegou e ningu\u00e9m se matou", "id": "1157054599808921602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054591810379781"], "created_at": "2019-08-01T22:24:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4219706267", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157054591810379781"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054549863124992"], "created_at": "2019-08-01T22:24:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43301580", "text": "Estuve escuchando loquero toda la semana y ahora no paran de aparecerme publicidades de ayuda al suicida", "id": "1157054549863124992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054341284532224"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MnkPxdskcx", "expanded_url": "https://twitter.com/rpcparana/status/1157054341284532224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MnkPxdskcx", "media_key": "3_1157054327594160129"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.7774, "type": "Person", "normalized_text": "alc\u00f3ol"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 280, "tag": "BoaNoitePR"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:23:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "219656143", "text": "ACIDENTE DE TR\u00c2NSITO QUE MATOU PM: r\u00e9u se manteve em sil\u00eancio, mas sua mulher afirmou que ele n\u00e3o teria consumido alc\u00f3ol antes de dirigir - o que contradiz sua primeira vers\u00e3o vers\u00e3o.\nEla teria mentido da primeira vez por se sentir amedrontada pela presen\u00e7a da Pol\u00edcia #BoaNoitePR https://t.co/MnkPxdskcx", "id": "1157054341284532224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054301291909120"], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/PgXaIrRMV1", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1156927590369615872", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "bryce walker"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:23:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090487944", "text": "ningu\u00e9m se importa com quem matou bryce walker porque ningu\u00e9m quer ver a netflix terminar de matar uma serie que deveria ter terminado na primeira temporada\n\nporra https://t.co/PgXaIrRMV1", "id": "1157054301291909120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054284942512131"], "created_at": "2019-08-01T22:23:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "571083985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "id": "1157054284942512131"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054279217291264"], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/DDny6S1PRx", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1156989187939340288", "display_url": "twitter.com/nicolekkkkkkk/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:23:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "3933787816", "text": "eu. todo mundo que paga pau pra droga e se diz ser f\u00e3 dele, n\u00e3o \u00e9. droga foi o que matou o cara, se vc eh f\u00e3 dele e paga pau pra essa merda, vc eh um hip\u00f3crita. https://t.co/DDny6S1PRx", "id": "1157054279217291264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054180533690369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:23:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1648234506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "id": "1157054180533690369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054170295414784"], "in_reply_to_user_id": "3337290611", "created_at": "2019-08-01T22:23:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "974115008564072448", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156729637231370242"}], "text": "@sadneigh Desde quando o Van Gogh era suicida? Voc\u00eas nem se quer buscaram algo relacionado a vida dele. Adolescente s\u00f3 pode ser doido, ele era esquizofr\u00eanico!", "id": "1157054170295414784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054121964449792"], "created_at": "2019-08-01T22:22:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925128734365093888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157054121964449792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054110643998722"], "created_at": "2019-08-01T22:22:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "843256114716332033", "text": "se tu t\u00e1 do lado de menina que matou o gato, me d\u00e1 block", "id": "1157054110643998722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054098140782594"], "created_at": "2019-08-01T22:22:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3315153947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "id": "1157054098140782594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054065483890693"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:22:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744659388263182336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "id": "1157054065483890693"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157053996688990209"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/3k3YTe4kLi", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5431, "type": "Other", "normalized_text": "tinta"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:22:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "720561432262230016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "esse \u00e9 o tweet retardado da semana e eu posso provar:\n\n- o cara n\u00e3o comeu tinta pq queria ficar feliz mas pq tinha depress\u00e3o e ele era suicida, sabia q a tinta era t\u00f3xica \n- romantizaram depress\u00e3o, relacionamento abusivo e alcoolismo em um \u00fanico post https://t.co/3k3YTe4kLi", "id": "1157053996688990209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157053862039183368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "created_at": "2019-08-01T22:21:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1030182534850732032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156768455426793472"}], "text": "@ereynaabogado @saldelsol Obvio que esta en la historia de ladr\u00f3n corrupto mujeriego pipileptico  man\u00edaco-depresivo y por \u00faltimo cobarde suicida!!! Como no va a estar en la historia as\u00ed lo estudiar\u00e1 nuestra ni\u00f1ez \ud83d\ude09", "id": "1157053862039183368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157053605964386304"], "created_at": "2019-08-01T22:20:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065679442377363458", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar a esta hora de la vida es lo mejor\ud83d\ude47", "id": "1157053605964386304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157053505049378816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:20:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802927819709943809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "id": "1157053505049378816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157053437697306624"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/IAa32lz9ji", "expanded_url": "https://blogdosilvalima.com.br/homem-mata-companheira-liga-para-a-familia-e-se-suicida/", "display_url": "blogdosilvalima.com.br/homem-mata-com\u2026"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/vh7hGHEfkJ", "expanded_url": "https://twitter.com/asilvalima/status/1157053437697306624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vh7hGHEfkJ", "media_key": "3_1157053428247355393"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 40, "tag": "Blogdosilvalima"}, {"start": 41, "end": 52, "tag": "Pernambuco"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:20:11.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109260605", "text": "https://t.co/IAa32lz9ji\n#Blogdosilvalima #Pernambuco https://t.co/vh7hGHEfkJ", "id": "1157053437697306624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157053279194570752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:19:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945407058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "id": "1157053279194570752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157053270961065985"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/BYOENpo6yr", "expanded_url": "http://pasoapaso.com.do/una-vegana-es-asesinada-por-su-ex-pareja-sentimental-quien-se-suicida/", "display_url": "pasoapaso.com.do/una-vegana-es-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:19:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137689535", "text": "Una vegana es asesinada por su ex pareja sentimental, quien se suicida https://t.co/BYOENpo6yr v\u00eda @Paso A Paso", "id": "1157053270961065985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157053239730286593"], "created_at": "2019-08-01T22:19:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4361737823", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.3814, "type": "Other", "normalized_text": "Mustang"}]}, "text": "Como pode essa justi\u00e7a absurda do pa\u00eds, o rapaz safado, vagabundo e assassino que j\u00e1 estou uma pessoa de moto com o Mustang, matou a diarista com o seu porche, se entregou, pagou fian\u00e7a e est\u00e1 livre novamente pra matar mais pessoas. Como pode isso uma vida n\u00e3o valer nada. Revolts", "id": "1157053239730286593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157052973572378626"], "created_at": "2019-08-01T22:18:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324579245", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157052973572378626"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157052835751694337"], "created_at": "2019-08-01T22:17:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843000453096968194", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7431, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandra"}]}, "text": "Alessandra quase me matou se foderr", "id": "1157052835751694337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157052796782469120"], "in_reply_to_user_id": "1267884636", "created_at": "2019-08-01T22:17:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1267884636", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157052593190912002"}], "text": "mais um dia adolescente romantizando atitude suicida na internet, nd fora do comum ne", "id": "1157052796782469120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157052675063799808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HilosyDedales", "id": "487873141"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:17:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910644710473117697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157040327263494149"}], "text": "RT @HilosyDedales: @EliasCompromiso @MartinVizcarraC Que m\u00e1s podr\u00eda decir un Aprista\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nYa saben q hasta aqu\u00ed llegaron!!!\nEn las pr\u00f3ximas\u2026", "id": "1157052675063799808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157052640217444352"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "AlyssaBalkan", "id": "848645956925091840"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.6571, "type": "Person", "normalized_text": "Montgomery"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:17:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872281895664582656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051191077027845"}], "text": "RT @JooiSouzaa: @AlyssaBalkan e se foi o Montgomery q matou o Bryce?", "id": "1157052640217444352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157052607266996226"], "created_at": "2019-08-01T22:16:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "891331445649747968", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.8122, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 35, "end": 49, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "carlos Drummond"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Einstein"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7575, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.6605, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}]}, "text": "Vicent van gogh se matou por amor, carlos Drummond viu sombra virar arma, Einstein chorou porque inventou a bomba at\u00f4mica, e \u00e0 pandemia se espalhou igual epidemia ou carma, ao som dos dem\u00f4nios eu dan\u00e7o a orquestra sinf\u00f4nica", "id": "1157052607266996226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157052591848808455"], "created_at": "2019-08-01T22:16:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773342181524406273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157052591848808455"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157052561028833280"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/NSg1q3h7j8", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:16:42.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 6}, "author_id": "976013138", "text": "\u5ba2\u3060\u304b\u3089\u3063\u3066\u8a66\u5408\u4e2d\u4f55\u8a00\u3063\u3066\u3044\u3044\u308f\u3051\u3058\u3083\u306a\u3044\u3002\u307b\u3093\u3068\u305d\u3046\u601d\u3046\n\n\u6700\u60aa\u306e\u5834\u5408\u3001\u98df\u3089\u308f\u3055\u308c\u3066\u3082\u6587\u53e5\u8a00\u3048\u306d\u3047\u305e\uff1f\u3063\u3066\u601d\u3046\u308f\n\nhttps://t.co/NSg1q3h7j8", "id": "1157052561028833280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157052521074110464"], "created_at": "2019-08-01T22:16:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064328745", "text": "A era re suicida el pibe", "id": "1157052521074110464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157052509371998209"], "created_at": "2019-08-01T22:16:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289658280", "text": "Me vemarie condo y se suicida con un elastico de short", "id": "1157052509371998209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157052450303557637"], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/tLG7ZhCtK3", "expanded_url": "https://twitter.com/arivas7/status/1157052450303557637/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tLG7ZhCtK3", "media_key": "3_1157052436827164672"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Benjam\u00edn"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6358, "type": "Place", "normalized_text": "Portbou"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:16:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "148346738", "text": "El 26/9/1940 Walter Benjam\u00edn se suicida en este pueblo, Portbou, antes de ser capturado por los nazis. Agotado cruz\u00f3 los pirineos solo con una maleta con sus escritos, que nunca m\u00e1s se recuperaron. https://t.co/tLG7ZhCtK3", "id": "1157052450303557637"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157052392732549120"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Y1XlqyFdJ3", "expanded_url": "http://pasoapaso.com.do/una-vegana-es-asesinada-por-su-ex-pareja-sentimental-quien-se-suicida/", "display_url": "pasoapaso.com.do/una-vegana-es-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:16:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "151955407", "text": "Una vegana es asesinada por su ex pareja sentimental, quien se suicida https://t.co/Y1XlqyFdJ3 v\u00eda @Paso A Paso", "id": "1157052392732549120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157052286230831105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:15:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600962123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "id": "1157052286230831105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157052237828513792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CalaveraGuy", "id": "1313416537"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Antonio"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:15:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034602633473007616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156882898450046976"}], "text": "RT @CalaveraGuy: Hace 2050 a\u00f1os Cleopatra y Marco Antonio marcaron su amor eterno suicid\u00e1ndose, impidiendo a sus enemigos usarlos como trof\u2026", "id": "1157052237828513792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157052195340263424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jimintuts", "id": "958544986856939523"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "vincent"}]}, "in_reply_to_user_id": "958544986856939523", "created_at": "2019-08-01T22:15:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1003105684165201921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157051337819009029"}], "text": "@Jimintuts nega, n\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de falar, \u00e9 \u00f3bvio. ele pode n\u00e3o ter assumido ou n\u00e3o ter not\u00edcias, vincent morreu em 1890, imagina quantas coisas sumiram, foram perdidas ou simplesmente n\u00e3o ditas!?\nse ele sabia que era t\u00f3xico e mesmo assim comia ele pode ser considerado suicida sim.", "id": "1157052195340263424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157052168828067840"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/Gp30Xteha4", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:15:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4151059125", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "Ah tomanocu porra Van Gogh comia tinta porque sabia que era t\u00f3xica, ele queria era morrer logo, e vem a merda do jovem romantizar o pensamento suicida. https://t.co/Gp30Xteha4", "id": "1157052168828067840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157052150314389504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "babeschilling", "id": "314759175"}]}, "in_reply_to_user_id": "314759175", "created_at": "2019-08-01T22:15:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2861382419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157051950510288901"}], "text": "@babeschilling sim!!! romantizaram o suicida", "id": "1157052150314389504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157052139040051208"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/5Y9LstDbYJ", "expanded_url": "https://twitter.com/SigloCoah06/status/1157052130932510720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Y9LstDbYJ", "media_key": "3_1157052114876506112"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.6566, "type": "Place", "normalized_text": "Ocean\u00eda"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9141, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Saltillo"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:15:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2482936446", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-103.460398, 25.540505]}, "place_id": "373c6c575cd2601b"}, "text": "Se suicida hombre con mon\u00f3xido de carbono al interior de su auto en colonia Ocean\u00eda en #Saltillo https://t.co/5Y9LstDbYJ", "id": "1157052139040051208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157052130932510720"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/nOOeVMn0P6", "expanded_url": "https://twitter.com/SigloCoah06/status/1157052130932510720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nOOeVMn0P6", "media_key": "3_1157052114876506112"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.6566, "type": "Place", "normalized_text": "Ocean\u00eda"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9141, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Saltillo"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:14:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2492135426", "text": "Se suicida hombre con mon\u00f3xido de carbono al interior de su auto en colonia Ocean\u00eda en #Saltillo https://t.co/nOOeVMn0P6", "id": "1157052130932510720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157052021079519232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:14:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407083513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "id": "1157052021079519232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157051969468588032"], "created_at": "2019-08-01T22:14:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3301053077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156560661117394944"}], "text": "RT @PatriciaReyesCs: Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Et\u2026", "id": "1157051969468588032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157051813880877058"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "margaritavela", "id": "69303881"}]}, "in_reply_to_user_id": "69303881", "created_at": "2019-08-01T22:13:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "943527397881712641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157050802818752512"}], "text": "@margaritavela No nadie, ese muchacho, lastimosamente era un imprudente atacante, practicamente un suicida", "id": "1157051813880877058"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157051796386398208"], "created_at": "2019-08-01T22:13:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059471866270756864", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7165, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 265, "end": 276, "probability": 0.5241, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 277, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "text": "Gente, pensa se o walker se suicidou e a s\u00e9rie vem com esse intuito, mostrar pra gente que ta aqui venerando a morte dele, q somos seletivos com a nossa empatia e que n\u00e3o acreditamos que algu\u00e9m possa mudar e mesmo quando elas mudam as pessoas continuam a julgando #13ReasonsWhy", "id": "1157051796386398208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157051783757357056"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/snDPKBAYCF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "tiner"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:13:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 10, "like_count": 2395, "quote_count": 22}, "author_id": "1673616690", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu tinta amarela. ela bebia tiner (que serve pra limpar tinta) porque sabia que era toxico e que isso iria matar ele. porque ele era depressivo. e suicida. https://t.co/snDPKBAYCF", "id": "1157051783757357056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157051317963108352"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/xWWcZqAb1m", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/01/actualidad/1564673807_178289.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4323, "type": "Place", "normalized_text": "Huthi"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Yemen"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7755, "type": "Place", "normalized_text": "Ad\u00e9n"}, {"start": 194, "end": 206, "probability": 0.8704, "type": "Place", "normalized_text": "ArabiaSaudita"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 207, "tag": "ArabiaSaudita"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:11:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121896026", "text": "Un misil Huthi contra un desfile militar causa 36 muertos en Yemen\n\nUn segundo ataque perpetrado en la ciudad de Ad\u00e9n por un yihadista suicida mata a 13 pol\u00edc\u00edas\n\nAs las cosas con la basura de #ArabiaSaudita, pa\u00eds sin libertades. Dictadores megalomanos \n\nhttps://t.co/xWWcZqAb1m", "id": "1157051317963108352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157051272450756610"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pabletexxx8", "id": "325761062"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4497, "type": "Organization", "normalized_text": "\u00c1guilas"}]}, "in_reply_to_user_id": "325761062", "created_at": "2019-08-01T22:11:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "310536708", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157000384864542720"}], "text": "@Pabletexxx8 pero el escuadr\u00f3n suicida aparece por \u00c1guilas cuando ????", "id": "1157051272450756610"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157051237734522881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:11:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35857882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "id": "1157051237734522881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157051191077027845"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlyssaBalkan", "id": "848645956925091840"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Montgomery"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.7918, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "in_reply_to_user_id": "848645956925091840", "created_at": "2019-08-01T22:11:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898541163636039680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156952365209202689"}], "text": "@AlyssaBalkan e se foi o Montgomery q matou o Bryce?", "id": "1157051191077027845"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157051185792212993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:11:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574067507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "id": "1157051185792212993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157051172634669056"], "created_at": "2019-08-01T22:11:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061332847343099910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "id": "1157051172634669056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157051112517767176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "silzzoak", "id": "772524704942948352"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "Rub\u00e9n"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:10:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772079030845800448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157043015229300736"}], "text": "RT @Silzzoak: Yo el martes: toma me salto el d\u00eda de entreno del viernes eso supone que no hago b\u00falgaras esta semana!!\n\nYo hoy: eh Rub\u00e9n que\u2026", "id": "1157051112517767176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157051100886945792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Harley_Maj", "id": "2389403736"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "ColunadoFla", "id": "3091517266"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.398, "type": "Organization", "normalized_text": "pato"}]}, "in_reply_to_user_id": "2389403736", "created_at": "2019-08-01T22:10:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "544655771", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156778333532819457"}], "text": "@Harley_Maj @ColunadoFla Se n\u00e3o t\u00f4 enganado quase matou o pato \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1157051100886945792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157051023338430464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_HellouItsMe", "id": "865735432683782144"}]}, "in_reply_to_user_id": "865735432683782144", "created_at": "2019-08-01T22:10:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "488045718", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157050688834330629"}], "text": "@_HellouItsMe eu ate entendo o ponto da pessoa mas nao usa um SUICIDA sabe", "id": "1157051023338430464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157050747017732097"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/pzSU5dBeZU", "expanded_url": "https://it.insideover.com/politica/gozi-macron.html?utm_source=ilGiornale&utm_medium=article&utm_campaign=article_redirect", "display_url": "it.insideover.com/politica/gozi-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:09:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764060814", "text": "in Usa, Gb o Francia, sarebbe immediatamente arrestato al rientro in patria.. oppure vitima di un incidente stradale.. o suicida... https://t.co/pzSU5dBeZU", "id": "1157050747017732097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157050586778558474"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/DkUCOJbAtV", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:08:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1460509488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "ele era esquizofr\u00eanico e suicida, deixa de ser IDIOTAAAAA https://t.co/DkUCOJbAtV", "id": "1157050586778558474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157050558383083527"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/b2ld0ikSBN", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:08:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786427514340184064", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "Um cara teve uma exist\u00eancia completamente triste se matou a\u00ed vem o adolescente do sec XXl romantizar https://t.co/b2ld0ikSBN", "id": "1157050558383083527"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157050409447542784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:08:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47967946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "id": "1157050409447542784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157050377533120513"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/vQVVu6IDPZ", "expanded_url": "https://ift.tt/337DdYI", "display_url": "ift.tt/337DdYI"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.7938, "type": "Place", "normalized_text": "Madagascar"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:08:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68260979", "text": "Se suicida lanz\u00e1ndose desde un avi\u00f3n peque\u00f1o que sobrevolaba la jungla de Madagascar https://t.co/vQVVu6IDPZ", "id": "1157050377533120513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157050338500849664"], "created_at": "2019-08-01T22:07:52.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "758427412275298305", "text": "ELRUBIUS SE SUICIDA", "id": "1157050338500849664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157050224633962496"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6fCdIDQOMf", "expanded_url": "https://twitter.com/Jimintuts/status/1157046601434763264", "display_url": "twitter.com/Jimintuts/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:07:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1003105684165201921", "text": "sim, van gogh era suicida. ele tomou tinta amarela sabendo que era t\u00f3xico, portanto, sabendo que poderia morrer, fez isso \"jogando a sorte com a morte\" durante o auge de sua depress\u00e3o. ele cortou a pr\u00f3pria orelha por ter outros dist\u00farbios tamb\u00e9m, se estudou uma semana inteira https://t.co/6fCdIDQOMf", "id": "1157050224633962496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157050192224374784"], "created_at": "2019-08-01T22:07:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152666089228251138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157050192224374784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157050128429146113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mae_da_Ashley", "id": "2994726521"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:07:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063723785516474368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156996705868492801"}], "text": "RT @Mae_da_Ashley: ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq\u2026", "id": "1157050128429146113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157050092257521664"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/P0lqDIakPm", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7324, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:06:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488045718", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "gente o van gogh era suicida pelo amor de deus https://t.co/P0lqDIakPm", "id": "1157050092257521664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157050092140077056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "whttffc", "id": "701851277240770561"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "jpffc_", "id": "1027741302245470209"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:06:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923698237051109376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156783743140605952"}], "text": "RT @whttffc: @jpffc_ ele t\u00e1 se achando a bala que matou get\u00falio vargas", "id": "1157050092140077056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157049801105690625"], "created_at": "2019-08-01T22:05:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875524008283959296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157049801105690625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157049629093052418"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "whindersson", "id": "230186518"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.8696, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "AsTelefonistas"}, {"start": 89, "end": 108, "probability": 0.6378, "type": "Other", "normalized_text": "AtividadeParanormal4"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 36, "tag": "Adulto"}, {"start": 38, "end": 55, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 57, "end": 68, "tag": "Mindhunter"}, {"start": 70, "end": 85, "tag": "AsTelefonistas"}, {"start": 88, "end": 109, "tag": "AtividadeParanormal4"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:05:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792564671849046017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156901328838418432"}], "text": "RT @HugoGloss: .@Whindersson #Adulto, #Esquadr\u00e3oSuicida, #Mindhunter, #AsTelefonistas e #AtividadeParanormal4: confira a lista completa de\u2026", "id": "1157049629093052418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157049623397056512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UnCharalRojo", "id": "1113566548801798144"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:05:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39515977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156985958161702912"}], "text": "RT @UnCharalRojo: Por \u00e9sto y m\u00e1s, hablar de \u201cpueblo\" va de problem\u00e1tico a pol\u00edticamente suicida para el proletariado y otras capas subalter\u2026", "id": "1157049623397056512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157049572335726592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 86, "end": 95, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 196, "end": 211, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 223, "tag": "QueHuevada"}, {"start": 224, "end": 242, "tag": "AlanistasMafiosos"}]}, "in_reply_to_user_id": "225232891", "created_at": "2019-08-01T22:04:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939294554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156948148788617216"}], "text": "@ExpresoPeru Este diario es basura que solo retransmite basura... tomar la palabra de @JorgeDCG como referencia es verle la cara de idiota a todo el mundo, encima hablar de ese cobarde suicida de @AlanGarciaPeru #QueHuevada #AlanistasMafiosos", "id": "1157049572335726592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157049472804892673"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nlJ9E2v7g9", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/sadneigh/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Lana del rey"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:04:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2570732698", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "meu deus \u00e9 s\u00f3 a Lana del rey anunciar album novo que a galera volta a romantizar suicida https://t.co/nlJ9E2v7g9", "id": "1157049472804892673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157049456908521473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "nrGloria", "id": "1082295151"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "peroniascaptain", "id": "2571585691"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "Okampus", "id": "35961319"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:04:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471008757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157026152780881920"}], "text": "RT @nrGloria: @peroniascaptain @Okampus B\u00fascame un \"metrosexual\" que se suicida en calzoncillos y sin manchar la toalla que tiene al lado\u2026", "id": "1157049456908521473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157049412209860608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Danilismo"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.4687, "type": "Place", "normalized_text": "CD"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:04:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204869935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157031261984251910"}], "text": "RT @VinicioSenador: Si el Danilismo rompe este acuerdo. Gobierno se queda sin mayor\u00eda en CD en su \u00faltimo a\u00f1o . Una jugada pol\u00edtica suicida\u2026", "id": "1157049412209860608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157049348708024321"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/BfT23LgeEl", "expanded_url": "http://www.forlitoday.it/cronaca/suicida-per-amore-romagna-31-luglio-2019.html", "display_url": "forlitoday.it/cronaca/suicid\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:03:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "619553592", "text": "Suicida per amore: il dramma di una trentenne. La sofferenza raccontata in un diario https://t.co/BfT23LgeEl", "id": "1157049348708024321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157049300720992256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BiSantanaa", "id": "1342083483884269569"}]}, "in_reply_to_user_id": "2724359794", "created_at": "2019-08-01T22:03:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887336426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157041864018731008"}], "text": "@bisantanaa Menina, j\u00e1 imagino at\u00e9 o roteiro, que ele se matou pelo povo caindo em cima dele e tals, devem ter aproveitado tipo o \"peso\" do que ele fez", "id": "1157049300720992256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157049284145176577"], "created_at": "2019-08-01T22:03:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583328955", "text": "se o cara matou menos de 3 pessoas nao precisa contar cmg pra ele ser meu crush", "id": "1157049284145176577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157049227324923905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AlespaP", "id": "2263177300"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:03:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405839701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156900900323151873"}], "text": "RT @AlespaP: @SalitaSin En Su oscura carrera pol\u00edtica en que se arrim\u00f3 al cobarde suicida  que prefiri\u00f3 matarse para no ir a la c\u00e1rcel @Jor\u2026", "id": "1157049227324923905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157049218550419456"], "created_at": "2019-08-01T22:03:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107474284065292289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157049218550419456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157049113738907654"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/sKRZTF5JCf", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kb4MsE", "display_url": "bit.ly/2Kb4MsE"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "Linhares"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:03:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53145664", "text": "Trag\u00e9dia em Linhares: filha de empres\u00e1rio que atirou na esposa e se matou revela drama\nhttps://t.co/sKRZTF5JCf", "id": "1157049113738907654"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157049017794277376"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/wWiudoIKOH", "expanded_url": "https://twitter.com/ValetaGutierrez/status/1157034411445116928", "display_url": "twitter.com/ValetaGutierre\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FacuBicocca", "id": "1318462218"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:02:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137430602246950913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157048752265449472"}], "text": "RT @FacuBicocca: Confirmado que todos tenemos un amigo suicida? https://t.co/wWiudoIKOH", "id": "1157049017794277376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157048978007085063"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/wWiudoIKOH", "expanded_url": "https://twitter.com/ValetaGutierrez/status/1157034411445116928", "display_url": "twitter.com/ValetaGutierre\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FacuBicocca", "id": "1318462218"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:02:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2544987697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157048752265449472"}], "text": "RT @FacuBicocca: Confirmado que todos tenemos un amigo suicida? https://t.co/wWiudoIKOH", "id": "1157048978007085063"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157048752265449472"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/wWiudoIKOH", "expanded_url": "https://twitter.com/ValetaGutierrez/status/1157034411445116928", "display_url": "twitter.com/ValetaGutierre\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:01:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1318462218", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157034411445116928"}], "text": "Confirmado que todos tenemos un amigo suicida? https://t.co/wWiudoIKOH", "id": "1157048752265449472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157048716731305990"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/rlqiyUZCuR", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:01:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "503958725", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "van gogh cortou a orelha pela sensa\u00e7\u00e3o tbm e nao pq tinha transtornos mentais e era suicida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83c\udf43 https://t.co/rlqiyUZCuR", "id": "1157048716731305990"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157048710175629315"], "created_at": "2019-08-01T22:01:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2962310128", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157048710175629315"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157048676474212352"], "in_reply_to_user_id": "339054033", "created_at": "2019-08-01T22:01:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "253575135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157048242766528522"}], "text": "@itxxmrt_ pero si mas muertes jajajajajjaa ahorita y se suicida jajajajajajjajaa", "id": "1157048676474212352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157048604663668736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "martinvars", "id": "781293"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:00:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80806799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156879384730644481"}], "text": "RT @martinvars: Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para\u2026", "id": "1157048604663668736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157048565233082369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juanjosesalinas", "id": "204567208"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Dur\u00e1n Barba"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8563, "type": "Place", "normalized_text": "Perfil"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:00:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2831936617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157040702292930560"}], "text": "RT @juanjosesalinas: La columna de Dur\u00e1n Barba en Perfil deja claro cuan desesperados est\u00e1n los ictericios. M\u00e1s que Hitler en su bunker ber\u2026", "id": "1157048565233082369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157048500544245760"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/3o3LjGXQLr", "expanded_url": "https://glo.bo/2GyqpRO", "display_url": "glo.bo/2GyqpRO"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/hWs6u8V1n4", "expanded_url": "https://twitter.com/adp_fabio/status/1157048500544245760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hWs6u8V1n4", "media_key": "3_1157048496270131200"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 163, "end": 174, "probability": 0.5417, "type": "Other", "normalized_text": "Gr\u00e3-Bretanha"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:00:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1146056613062594562", "text": "Nos EUA, por exemplo, um m\u00e9dico se suicida por dia. Estresse, depress\u00e3o ou ansiedade correspondem por 44% de todos os casos de doen\u00e7as relacionadas ao trabalho na Gr\u00e3-Bretanha, e 57% de todos os dias de trabalho perdidos devido a problemas de sa\u00fade.\n https://t.co/3o3LjGXQLr https://t.co/hWs6u8V1n4", "id": "1157048500544245760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157048375801516034"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/oZLP6vG5gi", "expanded_url": "https://elquisqueyano.com.do/hombre-mata-expareja-y-se-suicida-en-la-vega/", "display_url": "elquisqueyano.com.do/hombre-mata-ex\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/QIcHH6YuJs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElQuisqueyanoRD/status/1157048375801516034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QIcHH6YuJs", "media_key": "3_1157048374048129024"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7921, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:00:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1517684634", "text": "Hombre mata expareja y se suicida en La Vega https://t.co/oZLP6vG5gi https://t.co/QIcHH6YuJs", "id": "1157048375801516034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157048253927612416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Danilismo"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.4687, "type": "Place", "normalized_text": "CD"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:59:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245863229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157031261984251910"}], "text": "RT @VinicioSenador: Si el Danilismo rompe este acuerdo. Gobierno se queda sin mayor\u00eda en CD en su \u00faltimo a\u00f1o . Una jugada pol\u00edtica suicida\u2026", "id": "1157048253927612416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157048184117649408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "criticanac", "id": "708600266585726977"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:59:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230411350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156235681443827715"}], "text": "RT @criticanac: Comunista sempre matou e mata comunista, pois a moral revolucion\u00e1ria \u00e9 unicamente utilit\u00e1ria, e n\u00e3o comporta transcend\u00eancia\u2026", "id": "1157048184117649408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157048106539724800"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/qyQ2nWYuZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:59:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2209831305", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "EU ODEIO VOC\u00caS SEUS TAPADOS VSF VAN GOGH COMIA TINTA PQ ERA LOCO, LOCO DE PEDRA, MALUCO, SUICIDA, QUERIA MORRER\nSEUS TONTOS IMBECIS AAAAAAA https://t.co/qyQ2nWYuZ4", "id": "1157048106539724800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157048053007888384"], "created_at": "2019-08-01T21:58:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85806229", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157048053007888384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157048024440496129"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/XDMKnGH5LY", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/08/01/venezolano-se-suicida-dentro-de-su-habitacion-mala-extranjeros-venezolanos-en-peru-suicidios-muerte-canete-foto/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 47, "probability": 0.4838, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadano venezolano"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "FOTO"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:58:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138896405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157042494267375617"}], "text": "RT @larepublica_pe: #FOTO | Ciudadano venezolano se suicid\u00f3 en su habitaci\u00f3n\nhttps://t.co/XDMKnGH5LY", "id": "1157048024440496129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157047979162898432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:58:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3657800954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "id": "1157047979162898432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157047813458530304"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "in_reply_to_user_id": "2977539507", "created_at": "2019-08-01T21:57:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025580083036205058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156979115540525056"}], "text": "@PeruanoComunica @aspauzarazuri EL PROBLEMA ES Q LA PRENSA LE DA MUCHA CABIDA A UN SUJETO Q ESTUVO INMERSO EN LOS PETROAUDIOS, MALTRAT\u00d3 A NUESTROS VALEROSOS POLICIAS DE LA DIVIAC TRATANDO DE CULPARLOS POR EL COBARDE SUICIDA AG, CONTRAT\u00d3 AMANTE Y FANTASMAS. SOLO MERECE EL DESPRECIO Y CARCEL POR SUS KRIMENES", "id": "1157047813458530304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157047530137509889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mae_da_Ashley", "id": "2994726521"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:56:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026616194663632897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156996705868492801"}], "text": "RT @Mae_da_Ashley: ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq\u2026", "id": "1157047530137509889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157047525964242953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:56:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085819889024225285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "id": "1157047525964242953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157047442350772225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pdmFeminismos", "id": "3881769005"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9183, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.735, "type": "Organization", "normalized_text": "PodemosEvitarlo"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "AsesinatoMachista"}, {"start": 49, "end": 65, "tag": "PodemosEvitarlo"}, {"start": 104, "end": 121, "tag": "Cuesti\u00f3nDeEstado"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:56:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150769437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156568452011872261"}], "text": "RT @pdmFeminismos: #AsesinatoMachista en Burgos. #PodemosEvitarlo haciendo de la violencia machista una #Cuesti\u00f3nDeEstado ya!! Frente a qui\u2026", "id": "1157047442350772225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157047237408645121"], "created_at": "2019-08-01T21:55:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007795865774379008", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157047237408645121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157047214209949696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anaclaramc_12", "id": "875595252"}]}, "in_reply_to_user_id": "875595252", "created_at": "2019-08-01T21:55:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1609580378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157046216309583872"}], "text": "@anaclaramc_12 * tiempo entonces se suicida, obvio qu\u00e9 hay cosas que estresan pero en si el liceo al lado de lo que viene despu\u00e9s es una piedra molesta nomas", "id": "1157047214209949696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157047166801600512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "joserspadaro", "id": "1360798375"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "sarubbibenitez", "id": "141508946"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 124, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Foucault"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:55:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191304841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157044696872603648"}], "text": "RT @FernandezZicavo: @joserspadaro @sarubbibenitez Este cancer lo inicio el sodomita, pedofilo, drogadicto y suicida Foucault (el sexo es u\u2026", "id": "1157047166801600512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157047079598022657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-01T21:54:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734600296576520193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156894677381111809"}], "text": "RT @ActualidadRT: Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/cKbxUfVH\u2026", "id": "1157047079598022657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157046807417020418"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "andr900", "id": "736596690"}]}, "in_reply_to_user_id": "736596690", "created_at": "2019-08-01T21:53:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "50258882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156962120145231875"}], "text": "@andr900 Ma fiutare un minimo l\u2019aria prima di compiere certe azioni? Il tempismo \u00e8 veramente suicida.", "id": "1157046807417020418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157046776551096320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sylvwski", "id": "45210666"}]}, "in_reply_to_user_id": "45210666", "created_at": "2019-08-01T21:53:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2729585847", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157046338707689472"}], "text": "@sylvwski Mas nao tem nada a ver com aquela cena ,pelo jeito essa temp vai se basear em descobrir quem matou ele e pq", "id": "1157046776551096320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157046518593073152"], "created_at": "2019-08-01T21:52:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1014043789", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6418, "type": "Other", "normalized_text": "Hello monster"}]}, "text": "Hello monster eu tenho uma teoria... acho q na verdade \u201co monstro\u201d q o pai acha q \u00e9 o mais velho na vdd \u00e9 o mais novo e o mais velho s\u00f3 encobre as coisas do mais novo a\u00ed o mais novo matou o pai e depois se matou ? Ou ent\u00e3o \u00e9 o mais novo, mas quem matou eles dois foi o psicopata", "id": "1157046518593073152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157046397058846725"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:52:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067701898671792128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "id": "1157046397058846725"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157046108771815424"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/QJA17HTrMS", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/nacionales/174715/hombre-asesina-su-expareja-sentimental-y-luego-se-suicida.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/nacionales/174\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/BRC8OOKddK", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1157046108771815424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BRC8OOKddK", "media_key": "3_1157046107085524992"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:51:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008774926", "text": "Hombre asesina su expareja sentimental y luego se suicida - https://t.co/QJA17HTrMS https://t.co/BRC8OOKddK", "id": "1157046108771815424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157046044921868288"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 18, "username": "DiosmelD", "id": "80186575"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "twitera_loca", "id": "90151249"}]}, "in_reply_to_user_id": "1026083506789785601", "created_at": "2019-08-01T21:50:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136306439", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157044206612942849"}], "text": "@Ricald0 @DiosmelD @twitera_loca Quien se suicida no avisa.\nPuede ser ante tus ojos la persona m\u00e1s feliz.\n\nY simplemente, no tienes idea qu\u00e9 pas\u00f3-", "id": "1157046044921868288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157045978379280384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:50:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114157858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "id": "1157045978379280384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157045918937550848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juanjosesalinas", "id": "204567208"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Dur\u00e1n Barba"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8563, "type": "Place", "normalized_text": "Perfil"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:50:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2700066781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157040702292930560"}], "text": "RT @juanjosesalinas: La columna de Dur\u00e1n Barba en Perfil deja claro cuan desesperados est\u00e1n los ictericios. M\u00e1s que Hitler en su bunker ber\u2026", "id": "1157045918937550848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157045905260011520"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "sweetcxmiIa", "id": "1132819707302699008"}]}, "in_reply_to_user_id": "950118742092079105", "created_at": "2019-08-01T21:50:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3058193683", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156952124292513793"}], "text": "@electricmileven @sweetcxmiIa E o cara que morreu \u00e9 o cara que estuprou a mina que se matou", "id": "1157045905260011520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157045866521341952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "thecontaminant", "id": "747418880566517760"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "tiago_evora", "id": "1519726654603542528"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "Emanuellopes_", "id": "826805852959027201"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "in_reply_to_user_id": "747418880566517760", "created_at": "2019-08-01T21:50:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4540214543", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156944050425081856"}], "text": "@thecontaminant @tiago_evora @Emanuellopes_ V\u00e1 l\u00e1, acho q nisto tudo fez se luz\nEu sei q Salazar matou tamb\u00e9m e fez mal\nMas n\u00e3o comparem Salazar com o Hitler pq o Hitler foi um monstro mesmo", "id": "1157045866521341952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157045816068120576"], "in_reply_to_user_id": "1345868395", "created_at": "2019-08-01T21:49:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "199505394", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156959681203585025"}], "text": "@ju_reis_21 De bom? Nada! S\u00f3 se juntou com milicianos... policiais corruptos... bandidos... traiu a todos \u00e9 um desses matou ela. Ou o conjunto dos tr\u00eas. E vive enchendo o saco quando um tralha quer faz\u00ea-la de algo bom. \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1157045816068120576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157045759503667200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vnshws_thethird", "id": "1119444942844256263"}]}, "in_reply_to_user_id": "1119444942844256263", "created_at": "2019-08-01T21:49:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "326979163", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157044525933768706"}], "text": "@vnshws_thethird Entr\u00f3 en esta discusi\u00f3n con un profesor // *Se suicida*", "id": "1157045759503667200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157045739001962496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wtft_dora", "id": "4174877055"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:49:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3347056222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157042903501496322"}], "text": "RT @wtft_dora: ah pau no meu cu\nele comia uma tinta \u00e0 base de CHUMBO pq era suicida por causa da sua bipolaridade/depress\u00e3o e queria MORRER\u2026", "id": "1157045739001962496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157045609116950529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:49:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1241882112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "id": "1157045609116950529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157045563537416192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andrepiaui", "id": "14525893"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.8453, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5716, "type": "Place", "normalized_text": "do Pl"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:48:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2351, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634614187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155894329891872771"}], "text": "RT @andrepiaui: Fosse eu o presidente da OAB marcaria uma coletiva com toda a imprensa, inclusive internacional, na frente do Pal\u00e1cio do Pl\u2026", "id": "1157045563537416192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157045487595335680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Danilismo"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.4687, "type": "Place", "normalized_text": "CD"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:48:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2724591705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157031261984251910"}], "text": "RT @VinicioSenador: Si el Danilismo rompe este acuerdo. Gobierno se queda sin mayor\u00eda en CD en su \u00faltimo a\u00f1o . Una jugada pol\u00edtica suicida\u2026", "id": "1157045487595335680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157045479764611074"], "created_at": "2019-08-01T21:48:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898442784595525633", "text": "mano, n\u00e3o sei se \u00e9 verdade que ela matou a gata ou n\u00e3o (creio que ela s\u00f3 queira aten\u00e7\u00e3o mesmo)\n\nmas \u00e9 doentio pensar e agir como psicopata, como se fosse normal... \n\nela precisa de ajuda psicol\u00f3gica urgente, n\u00e3o \u00e9 normal querer aten\u00e7\u00e3o e recorrer a esse tipo de coisa", "id": "1157045479764611074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157045410818666496"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vVAfm3P0dU", "expanded_url": "http://elbuscadorinformativo.com/espana-un-hombre-mata-con-escopeta-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida-en-un-pueblo-de-burgos/", "display_url": "elbuscadorinformativo.com/espana-un-homb\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:48:17.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339878926", "text": "https://t.co/vVAfm3P0dU", "id": "1157045410818666496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157045275103584256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:47:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402035518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156900925480550401"}], "text": "RT @Diario_16: Ha sido la otra hija del matrimonio la que se ha encontrado a sus padres muertos y a su hermano herido. El joven ha sido ate\u2026", "id": "1157045275103584256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157045232040599552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:47:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410616277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "id": "1157045232040599552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157045139157770241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:47:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088425871042584576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "id": "1157045139157770241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157045073680449537"], "created_at": "2019-08-01T21:46:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080970627165630464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157045073680449537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157045073252618241"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "WavingSpeed", "id": "764529166981197824"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8148, "type": "Person", "normalized_text": "Kellan"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.521, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "in_reply_to_user_id": "3716619862", "created_at": "2019-08-01T21:46:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3716619862", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157045067087077376"}], "text": "@WavingSpeed &lt; inclin\u00e1ndose para abrazarle con cuidado antes de dejar un fugaz beso en su frente\u2014. \u00abEl t\u00edo Kellan nos ha hecho rezar, dice que ha sido un milagro de Dios. Pero creo que el milagro ha sido que a pesar de ser un puto suicida ella ha estado &gt;", "id": "1157045073252618241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157045052411142145"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/TrASzKReag", "expanded_url": "https://twitter.com/matildeee_/status/1156933643383783427", "display_url": "twitter.com/matildeee_/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.6822, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:46:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3322895405", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156933643383783427"}], "text": "update: o Bryce morre e a 3 temporada \u00e9 p se descobrir quem o matou, it might be interesting https://t.co/TrASzKReag", "id": "1157045052411142145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044997662945282"], "created_at": "2019-08-01T21:46:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079761686377234433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157044997662945282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044939940933640"], "created_at": "2019-08-01T21:46:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884184783747731457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "id": "1157044939940933640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044913722273792"], "in_reply_to_user_id": "982742247069319168", "created_at": "2019-08-01T21:46:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1088431648495075328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156974152185720832"}], "text": "@devilryoon se ela o matou por ele bater nela, abusar etc, ela fez o certo sim, mas se o homem n\u00e3o fez nada e sempre foi bom ou tranquilo digamos, eu n\u00e3o vou proteger n\u00e3o", "id": "1157044913722273792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044872932712448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Matteo_Caprioli", "id": "417466802"}]}, "in_reply_to_user_id": "417466802", "created_at": "2019-08-01T21:46:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442735223", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157043102391160832"}], "text": "@Matteo_Caprioli Giocano di rimessa, seguendo quello che \u00e8 popolare, non indicano i temi, inseguono i temi dei giallo-verdi. Da osservatrice esterna mi pare suicida", "geo": {"place_id": "cd661902b07eb657"}, "id": "1157044872932712448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044809967820805"], "created_at": "2019-08-01T21:45:54.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032381891104649216", "text": "ja imaginou se a hannah q matou o bryce", "id": "1157044809967820805"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044801646288898"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "empytygxold", "id": "3246259689"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "FVitoria10", "id": "1333229020448780291"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "dahmogirl", "id": "1133871682710638593"}]}, "in_reply_to_user_id": "3246259689", "created_at": "2019-08-01T21:45:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1044693557792182272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157026590972416001"}], "text": "@empytygxold @fvitoria10 @dahmogirl S, entendo. No espiritismo, a gente lida com as consequ\u00eancias das nossas a\u00e7\u00f5es.Tanto que, um dos princ\u00edpios \u00e9 causa e efeito.\nSe em uma exist\u00eancia, voc\u00ea matou algu\u00e9m, voc\u00eas podem reencarnar juntos em uma pr\u00f3xima vida, voc\u00ea pode vir como irm\u00e3o dessa pessoa, por exemplo.", "id": "1157044801646288898"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044789868736513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juanjosesalinas", "id": "204567208"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Dur\u00e1n Barba"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8563, "type": "Place", "normalized_text": "Perfil"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:45:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2531359745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157040702292930560"}], "text": "RT @juanjosesalinas: La columna de Dur\u00e1n Barba en Perfil deja claro cuan desesperados est\u00e1n los ictericios. M\u00e1s que Hitler en su bunker ber\u2026", "id": "1157044789868736513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044783384162304"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "Xileone", "id": "65372761"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 213, "probability": 0.8022, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "1457790175", "created_at": "2019-08-01T21:45:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1426935164", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156951596141465600"}], "text": "@jibeteta @Xileone @saldelsol Para explicar la patra\u00f1a que siempre usa el apra, desinformar y distraer el contexto real , como lo hizo tratando de buscar culpables a la muerte del cobarde suicida y corrupto de Alan.", "id": "1157044783384162304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044749213343745"], "created_at": "2019-08-01T21:45:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1032381891104649216", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "bryce walker"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7189, "type": "Person", "normalized_text": "jess"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.7179, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "text": "quem matou bryce walker?\n\ncomente alguem e quando descobrir volte para ver se acertou\n\neu acho que foi a jess ou a namorada do bryce q esqueci o nome", "id": "1157044749213343745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044708364959744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mae_da_Ashley", "id": "2994726521"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:45:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4385004257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156996705868492801"}], "text": "RT @Mae_da_Ashley: ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq\u2026", "id": "1157044708364959744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044703537303553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:45:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061843371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "id": "1157044703537303553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044696872603648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joserspadaro", "id": "1360798375"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "sarubbibenitez", "id": "141508946"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Foucault"}, {"start": 144, "end": 146, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}]}, "in_reply_to_user_id": "1360798375", "created_at": "2019-08-01T21:45:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2831740338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157028692041916416"}], "text": "@joserspadaro @sarubbibenitez Este cancer lo inicio el sodomita, pedofilo, drogadicto y suicida Foucault (el sexo es una construccion social) q CFK introdujo en la ense\u00f1anza publica de Secundaria.", "id": "1157044696872603648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044695991771136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:45:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910622385342119938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "id": "1157044695991771136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044659715264512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:45:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1571418954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "id": "1157044659715264512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044655718096901"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:45:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2618530210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "id": "1157044655718096901"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044652740100096"], "created_at": "2019-08-01T21:45:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743046092942643200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157044652740100096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044619013697537"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MoraisMia", "id": "2811733671"}]}, "in_reply_to_user_id": "2811733671", "created_at": "2019-08-01T21:45:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2333027233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157041943177826304"}], "text": "@MoraisMia sei q foi na rua ele amarrou uma blusa numa \u00e1rvore e se enforcou", "id": "1157044619013697537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044590739906561"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "created_at": "2019-08-01T21:45:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332520025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156765034615361536"}], "text": "@peru21noticias @JorgeDCG @Mauriciomulder  Otra vez habl\u00f3 el otro IDIOTA, alguien le puede regalar una colt a este lleva papeles del suicida miserable ladr\u00f3n y cobarde", "id": "1157044590739906561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044571966246912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Elisanavel", "id": "4838452515"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "LIntelligente", "id": "1140301376460918785"}]}, "in_reply_to_user_id": "4838452515", "created_at": "2019-08-01T21:44:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954463128242311174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157043243491700737"}], "text": "@Elisanavel @LIntelligente \u00c8 uno che si suicida con una pistola  simulata con la mano", "id": "1157044571966246912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044498360414208"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/d49kB8lNLP", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2383615848384679&id=100002088614446", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.3396, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:44:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431929470", "text": "El Escuadr\u00f3n Suicida .... https://t.co/d49kB8lNLP", "id": "1157044498360414208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044490886098944"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/453182M1fk", "expanded_url": "http://www.loultimo.com.do/slide/hombre-mata-su-expareja-sentimental-y-luego-se-suicida-en-la-vega/", "display_url": "loultimo.com.do/slide/hombre-m\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.5839, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.424, "type": "Other", "normalized_text": "LoUltimo"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:44:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929820262228426754", "text": "Hombre mata su expareja sentimental y luego se suicida en La Vega - LoUltimo https://t.co/453182M1fk", "id": "1157044490886098944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044485265809409"], "created_at": "2019-08-01T21:44:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269454492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "id": "1157044485265809409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044471231602692"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/C9O95ye7tV", "expanded_url": "https://twitter.com/craniperro/status/1157044471231602692/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C9O95ye7tV", "media_key": "3_1157044462637293568"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:44:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139150927", "text": "Todo el mundo en la ciudad\nes un suicida\nes un suicida\ny es la verdad. https://t.co/C9O95ye7tV", "id": "1157044471231602692"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044418018496513"], "created_at": "2019-08-01T21:44:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3436018804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157044418018496513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044358044164097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SimoneMMarques1", "id": "1257973861"}, {"start": 21, "end": 27, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.5884, "type": "Place", "normalized_text": "Santa cruz"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:44:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745786368589180930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156722188013248512"}], "text": "RT @SimoneMMarques1: @CFOAB Se o Santa cruz quiser saber quem matou o pai dele o Bolsonaro conta. Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem sa\u2026", "id": "1157044358044164097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044168377753600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wtft_dora", "id": "4174877055"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:43:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407960957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157042903501496322"}], "text": "RT @wtft_dora: ah pau no meu cu\nele comia uma tinta \u00e0 base de CHUMBO pq era suicida por causa da sua bipolaridade/depress\u00e3o e queria MORRER\u2026", "id": "1157044168377753600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044048399671296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:42:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873288494835269633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "id": "1157044048399671296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157043979021688834"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:42:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65438264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "id": "1157043979021688834"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157043884263759873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisFuentesCs", "id": "2360961229"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8899, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Burgos"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:42:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2995013033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156628379204030465"}], "text": "RT @LuisFuentesCs: Mi m\u00e1s rotunda condena ante este nuevo acto de barbarie que vuelve a asolar #Burgos. Dos mujeres asesinadas en menos de\u2026", "id": "1157043884263759873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157043883995467777"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elbertiginoso", "id": "433616939"}]}, "in_reply_to_user_id": "433616939", "created_at": "2019-08-01T21:42:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "159002115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157039708435832833"}], "text": "@elbertiginoso Se suicida...", "id": "1157043883995467777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157043852592779269"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juanjosesalinas", "id": "204567208"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Dur\u00e1n Barba"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8563, "type": "Place", "normalized_text": "Perfil"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:42:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2989815711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157040702292930560"}], "text": "RT @juanjosesalinas: La columna de Dur\u00e1n Barba en Perfil deja claro cuan desesperados est\u00e1n los ictericios. M\u00e1s que Hitler en su bunker ber\u2026", "id": "1157043852592779269"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157043801665482752"], "created_at": "2019-08-01T21:41:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "726506541583577090", "text": "romantizar um psicopata e uma suicida foi o maior surto coletivo que eu j\u00e1 vi", "id": "1157043801665482752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157043781482569729"], "created_at": "2019-08-01T21:41:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4765658077", "text": "Um menino da minha escola se matou, quero ver at\u00e9 quando a escola vai continuar ignorando isso", "id": "1157043781482569729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157043764420108292"], "created_at": "2019-08-01T21:41:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022941793632092165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157043764420108292"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157043695469957121"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/my69EF9cHV", "expanded_url": "http://r7.com/tgRM", "display_url": "r7.com/tgRM"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.5591, "type": "Other", "normalized_text": "R7Minas"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 99, "tag": "PortalR7"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "R7Minas"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:41:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40591763", "text": "\u201cMatou como se fossem baratas\u201d, diz irm\u00e3o de fisiculturista morta https://t.co/my69EF9cHV #PortalR7 #R7Minas", "id": "1157043695469957121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157043591325392899"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "ysanikalapalo", "id": "1082452277812711426"}], "annotations": [{"start": 285, "end": 290, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "in_reply_to_user_id": "1119812354924003329", "created_at": "2019-08-01T21:41:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17118163", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156306781586563072"}], "text": "@JaquelinePanhan @ysanikalapalo Ela apoia um governo de \u00f3dio, um governo de desqualifica a resistencia indigena, um governo ruralista, um governo armamentista. Se vc \u00f1 sabe diferenciar isso, n\u00e3o vai ser\u00e1 capaz de entender a diferen\u00e7a entre apoio direto ou indireto. \nPor sua analogia, Hitler n matou ngm tbm n\u00e9 ?", "id": "1157043591325392899"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157043588838109184"], "created_at": "2019-08-01T21:41:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904428454443089920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "id": "1157043588838109184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157043540792348672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:40:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080279309850497039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "id": "1157043540792348672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157043464581853184"], "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "created_at": "2019-08-01T21:40:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2869855119", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.5129, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Baguazo"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156761292117594114"}], "text": "@SalitaSin La Miss Baguazo se conduce como siempre lo hizo: con el mejor postor. Recordar que como tecnocrata simpatiz\u00f3 con el fujimorismo, luego pens\u00f3 que con el suicida Alan pod\u00eda pasar algo y ahora su oportunismo la hace recostarse con lo peor de la pol\u00edtica peruana.", "geo": {"place_id": "0142b843100f190a"}, "id": "1157043464581853184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157043437981622272"], "created_at": "2019-08-01T21:40:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142205127593533448", "text": "\"E eu naquela de vingar, nesse plano suicida.\nDe mudar o mundo com a f\u00e9, papel, caneta e batida.\nQuer saber em meio ao caos o que ainda motiva?\nMe diz algo mais motivador do que n\u00e3o ter sa\u00edda.\"", "id": "1157043437981622272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157043419790921729"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lpflkskSkZ", "expanded_url": "https://curiosodigital.com.do/un-hombre-mata-con-escopeta-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida-en-espana/", "display_url": "curiosodigital.com.do/un-hombre-mata\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Curioso_Digital", "id": "1170311118"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:40:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875743930138152960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156921238704599041"}], "text": "RT @Curioso_Digital: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Espa\u00f1a https://t.co/lpflkskSkZ https://t.co/7N\u2026", "id": "1157043419790921729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157043246545145856"], "created_at": "2019-08-01T21:39:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017431216851742721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157043246545145856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157043246201106432"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/rLwTMZUitV", "expanded_url": "http://bit.ly/31gkSat", "display_url": "bit.ly/31gkSat"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/4wlRw571pt", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimahoramx/status/1157043246201106432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4wlRw571pt", "media_key": "3_1157043238898765825"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.4281, "type": "Place", "normalized_text": "Reynosa"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.444, "type": "Other", "normalized_text": "CdVictoria"}, {"start": 162, "end": 171, "probability": 0.8527, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 128, "tag": "NuevoLaredo"}, {"start": 129, "end": 137, "tag": "Reynosa"}, {"start": 138, "end": 148, "tag": "Matamoros"}, {"start": 149, "end": 160, "tag": "CdVictoria"}, {"start": 161, "end": 172, "tag": "Tamaulipas"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:39:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426151035", "text": "Una joven se suicida abriendo la puerta del avi\u00f3n y saltando al vac\u00edo en pleno vuelo\n\n\u27a1 https://t.co/rLwTMZUitV \n\n  #NuevoLaredo #Reynosa #Matamoros #CdVictoria #Tamaulipas https://t.co/4wlRw571pt", "id": "1157043246201106432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157043238722789376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mae_da_Ashley", "id": "2994726521"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:39:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155236241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156996705868492801"}], "text": "RT @Mae_da_Ashley: ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq\u2026", "id": "1157043238722789376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157043221404573719"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:39:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123692553398779908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "id": "1157043221404573719"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157043187405545484"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pampa_debates", "id": "719933714881462272"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.6924, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 208, "end": 210, "probability": 0.5228, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "in_reply_to_user_id": "719933714881462272", "created_at": "2019-08-01T21:39:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1100168689872265216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157033683272032257"}], "text": "@pampa_debates Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, o presidente da OAB n\u00e3o deixa!\u201d Entenderam agora ???", "id": "1157043187405545484"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157043064264974337"], "created_at": "2019-08-01T21:38:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964598464805040131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157043064264974337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157043015497801744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juanjosesalinas", "id": "204567208"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Dur\u00e1n Barba"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8563, "type": "Place", "normalized_text": "Perfil"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:38:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277849392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157040702292930560"}], "text": "RT @juanjosesalinas: La columna de Dur\u00e1n Barba en Perfil deja claro cuan desesperados est\u00e1n los ictericios. M\u00e1s que Hitler en su bunker ber\u2026", "id": "1157043015497801744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157043015229300736"], "created_at": "2019-08-01T21:38:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "772524704942948352", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.7659, "type": "Other", "normalized_text": "Rub\u00e9n"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.5321, "type": "Other", "normalized_text": "Ruben"}]}, "text": "Yo el martes: toma me salto el d\u00eda de entreno del viernes eso supone que no hago b\u00falgaras esta semana!!\n\nYo hoy: eh Rub\u00e9n que te parece si meto las b\u00falgaras que me tocaban el viernes al s\u00e1bado?\nRuben: claro metele pierna\n\nMis piernas: suicida de mierda", "id": "1157043015229300736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157043006685548550"], "created_at": "2019-08-01T21:38:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560751864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157043006685548550"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157042953581486096"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/QgNbcnSKGh", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:38:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825837874197176322", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "ah pronto, agr romantizaram o suicida https://t.co/QgNbcnSKGh", "id": "1157042953581486096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157042939102748681"], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/U0Wbwp9RRx", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexWillCrypto/status/1156985589704658944", "display_url": "twitter.com/AlexWillCrypto\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:38:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109786688", "text": "Diabo suicida https://t.co/U0Wbwp9RRx", "id": "1157042939102748681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157042903501496322"], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/zOn2SsNcIg", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:38:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "author_id": "4174877055", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "ah pau no meu cu\nele comia uma tinta \u00e0 base de CHUMBO pq era suicida por causa da sua bipolaridade/depress\u00e3o e queria MORRER\ne n\u00e3o pq ele queria ser feliz vai se fude n\u00e3o coma tinta fa\u00e7a terapia https://t.co/zOn2SsNcIg", "id": "1157042903501496322"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157042581194399745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mae_da_Ashley", "id": "2994726521"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:37:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989844601044422657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156996705868492801"}], "text": "RT @Mae_da_Ashley: ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq\u2026", "id": "1157042581194399745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157042505499795462"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juanjosesalinas", "id": "204567208"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Dur\u00e1n Barba"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8563, "type": "Place", "normalized_text": "Perfil"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:36:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1361933204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157040702292930560"}], "text": "RT @juanjosesalinas: La columna de Dur\u00e1n Barba en Perfil deja claro cuan desesperados est\u00e1n los ictericios. M\u00e1s que Hitler en su bunker ber\u2026", "id": "1157042505499795462"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157042494267375617"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/XDMKnGH5LY", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/08/01/venezolano-se-suicida-dentro-de-su-habitacion-mala-extranjeros-venezolanos-en-peru-suicidios-muerte-canete-foto/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 27, "probability": 0.5635, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadano venezolano"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "FOTO"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:36:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66746614", "text": "#FOTO | Ciudadano venezolano se suicid\u00f3 en su habitaci\u00f3n\nhttps://t.co/XDMKnGH5LY", "id": "1157042494267375617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157042410624450560"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "expanded_url": "https://latam.historyplay.tv/noticias/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo", "display_url": "latam.historyplay.tv/noticias/la-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://latam.historyplay.tv/ciencia/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HistoryNoticias"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:36:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926437912237019138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156972867281551360"}], "text": "RT @HistoryLA: #HistoryNoticias La ciencia dilucid\u00f3 a qu\u00e9 se debe esta \"reproducci\u00f3n suicida\"  https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "id": "1157042410624450560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157041983472525312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Danilismo"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.4687, "type": "Place", "normalized_text": "CD"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:34:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145098231656960000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157031261984251910"}], "text": "RT @VinicioSenador: Si el Danilismo rompe este acuerdo. Gobierno se queda sin mayor\u00eda en CD en su \u00faltimo a\u00f1o . Una jugada pol\u00edtica suicida\u2026", "id": "1157041983472525312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157041927000416257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:34:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745209641341157376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "id": "1157041927000416257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157041862714318875"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:34:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112646288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "id": "1157041862714318875"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157041803683663872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:33:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913383934121119744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "id": "1157041803683663872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157041678512992256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "YoLaLunga", "id": "335054016"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "Pacha Mama"}]}, "in_reply_to_user_id": "335054016", "created_at": "2019-08-01T21:33:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "615379170", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157036424706871296"}], "text": "@YoLaLunga @EJRAMOL GANA MACRI\n\nSino la Argentina se suicida.\n\nHice el ritual de la Pacha Mama, riqueza para nuestra tierra", "id": "1157041678512992256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157041676889800705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RafaelECPLJ", "id": "339649151"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6859, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "B"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:33:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216198957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156899899763544064"}], "text": "RT @RafaelECPLJ: Gostei dessa:\n\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, Bolsonaro tem que contar! Mas se os filhos do B\u2026", "id": "1157041676889800705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157041646061723653"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:33:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898885707040780290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "id": "1157041646061723653"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157041427945349144"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/3R6Te37ccO", "expanded_url": "https://t.co/3R6Te37ccO", "display_url": "t.co/3R6Te37ccO"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:32:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005434720442900480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156766126493356032"}], "text": "RT @laurasanchzr: Si viera la ca\u00f1asgordas se suicida https://t.co/3R6Te37ccO", "id": "1157041427945349144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157041246235516928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "teteia2", "id": "170186963"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.829, "type": "Place", "normalized_text": "Sul"}]}, "in_reply_to_user_id": "170186963", "created_at": "2019-08-01T21:31:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "80010769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157038403948634117"}], "text": "@teteia2 Aqui no Sul teve um secret\u00e1rio que se suicidou afogado.", "id": "1157041246235516928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157041180825346056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4113, "type": "Person", "normalized_text": "garcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "33808317", "created_at": "2019-08-01T21:31:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "37012874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156996794343133185"}], "text": "@JuanSheput El presidente garcia es el presidente suicida? Que huyo de la justicia?", "id": "1157041180825346056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157041108880416770"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "karlamotte", "id": "40611055"}]}, "in_reply_to_user_id": "40611055", "created_at": "2019-08-01T21:31:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64716540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156775343065190400"}], "text": "@karlamotte Pos si la gente no lo quiere ver asi que te valga! Si creen que es un pacto suicida que lo crean, si creen que es una simbiosis dejalos. No hagas corajes porque la gente crea algo asi. Si la gente cree que la tierra es plana ahi si madrealos.", "id": "1157041108880416770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157040982325714963"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juanjosesalinas", "id": "204567208"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Dur\u00e1n Barba"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8563, "type": "Place", "normalized_text": "Perfil"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:30:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1485208662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157040702292930560"}], "text": "RT @juanjosesalinas: La columna de Dur\u00e1n Barba en Perfil deja claro cuan desesperados est\u00e1n los ictericios. M\u00e1s que Hitler en su bunker ber\u2026", "id": "1157040982325714963"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157040949803061248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Danilismo"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.4687, "type": "Place", "normalized_text": "CD"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:30:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2358452784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157031261984251910"}], "text": "RT @VinicioSenador: Si el Danilismo rompe este acuerdo. Gobierno se queda sin mayor\u00eda en CD en su \u00faltimo a\u00f1o . Una jugada pol\u00edtica suicida\u2026", "id": "1157040949803061248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157040949681446936"], "entities": {"urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/ONo4IxJ4vs", "expanded_url": "https://twitter.com/cawasame/status/1155927079256354817?s=19", "display_url": "twitter.com/cawasame/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 236, "probability": 0.925, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "in_reply_to_user_id": "63118359", "created_at": "2019-08-01T21:30:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1109662479695704070", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155927079256354817"}, {"type": "replied_to", "id": "1157034428293701645"}], "text": "@mariadorosario @revistaforum E se vc eh uma psicopata? \nE seu partido tmbm for composto por psicopatas endeusadores de um analfabeto\n\nEsse Partido sem d\u00favida precisa ser extinto...pois o numero de pessoas mortas pelo comunismo no Brasil eh grandioso. Ali\u00e1s qm matou Celso Daniel?...\n\nhttps://t.co/ONo4IxJ4vs", "id": "1157040949681446936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157040887874183183"], "created_at": "2019-08-01T21:30:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022275349336481792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157040887874183183"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157040881427460097"], "created_at": "2019-08-01T21:30:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "919269555964465152", "text": "parem de defender essa ESCROTA nojenta ela quase &gt;&gt;&gt;matou&lt;&lt;&lt; um animal e N\u00c3O T\u00c1 NEM A\u00cd PRA ISSO, e usa a porra da \"doen\u00e7a\" dela pra se justificar MDS ACORDEM ELA T\u00c1 MANIPULANDO VCS SEUS TROUXAS, manda essa vaca tomar no cu", "id": "1157040881427460097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157040832278683648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bigboynet", "id": "612780112"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "reivajav", "id": "269543887"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4867, "type": "Person", "normalized_text": "maricon"}]}, "in_reply_to_user_id": "612780112", "created_at": "2019-08-01T21:30:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457474907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157035723616411654"}], "text": "@bigboynet @reivajav @PeruanoComunica Yaaaaaaa, como dec\u00eda el suicida maricon de tu amo PRU\u00c9BALO PUES IMB\u00c9CIL", "id": "1157040832278683648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157040816667451392"], "created_at": "2019-08-01T21:30:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942380947", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.627, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.3563, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "text": "Gostei dessa: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele o Bolsonaro conta! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "id": "1157040816667451392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157040790365003788"], "created_at": "2019-08-01T21:29:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "25791915", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-79.38845254, 43.65478516]}, "place_id": "3797791ff9c0e4c6"}, "text": "Algum fdp se matou no metr\u00f4 e literalmente fudeu a vida de meio mundo de gente. Pqp!", "id": "1157040790365003788"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157040708886454273"], "created_at": "2019-08-01T21:29:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104897898498719745", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7589, "type": "Person", "normalized_text": "bianca"}]}, "text": "MANO QUE \u00d3DIO\no cara que matou a bianca se declarou INOCENTE", "id": "1157040708886454273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157040702292930560"], "created_at": "2019-08-01T21:29:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "204567208", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Dur\u00e1n Barba"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.8698, "type": "Place", "normalized_text": "Perfil"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.3486, "type": "Place", "normalized_text": "Morsa"}]}, "text": "La columna de Dur\u00e1n Barba en Perfil deja claro cuan desesperados est\u00e1n los ictericios. M\u00e1s que Hitler en su bunker berlin\u00e9s. No me extra\u00f1ar\u00eda que tiraran un cad\u00e1ver o varios, ya no les alcanza con asesinar una y otra vez a un corrupto fiscal suicida ni con el cuento de La Morsa.", "id": "1157040702292930560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157040569044164613"], "created_at": "2019-08-01T21:29:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115424991867228160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157040569044164613"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157040418065965056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:28:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1597329390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "id": "1157040418065965056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157040327263494149"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "124782373", "created_at": "2019-08-01T21:28:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "487873141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155585315580588034"}], "text": "@EliasCompromiso @MartinVizcarraC Que m\u00e1s podr\u00eda decir un Aprista\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nYa saben q hasta aqu\u00ed llegaron!!!\nEn las pr\u00f3ximas elecciones desaparecen!!! Al igual q su H\u00e9roe suicida. \ud83d\ude09", "id": "1157040327263494149"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157040127451049984"], "in_reply_to_user_id": "880232989002739714", "created_at": "2019-08-01T21:27:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880232989002739714", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.8239, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6243, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157039825855438874"}], "text": "Lembro que quando vi 13 reasons why a primeira vez me identifiquei muito com a Hanna, e ao falar isso para alguma pessoa, ela fez piada disso... Nunca me senti t\u00e3o mal...\nE depois parei pra pensar que me comparar com uma suicida n\u00e3o era algo muito s\u00e3o da minha parte", "id": "1157040127451049984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157040096845148160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "whttffc", "id": "701851277240770561"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "jpffc_", "id": "1027741302245470209"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:27:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878034013797195776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156783743140605952"}], "text": "RT @whttffc: @jpffc_ ele t\u00e1 se achando a bala que matou get\u00falio vargas", "id": "1157040096845148160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157040057779478528"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/Z1aMhko2y7", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:27:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "357733070", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "Tapa na cara \u00e9 algu\u00e9m vir romantizar depress\u00e3o, relacionamento abusivo e UM SUICIDA\n\nEle queria se MATAR galera, n\u00e3o fiquem achando que o mundo \u00e9 colorido n\u00e3o e as pessoas s\u00f3 buscam um ref\u00fagio. \n\nO senso foi pra casa do caralho mesmo https://t.co/Z1aMhko2y7", "id": "1157040057779478528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157040049428619264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "akilxs", "id": "2820021639"}]}, "in_reply_to_user_id": "2820021639", "created_at": "2019-08-01T21:26:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898351725681180672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157030536537354245"}], "text": "@akilxs Suicida neur\u00f4nios", "id": "1157040049428619264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157039996970459136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:26:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3093460749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156842672876859392"}], "text": "RT @pitiklinov: En este estudio exponen a los sujetos a noticias expl\u00edcitas sobre suicidio, con descripci\u00f3n del m\u00e9todo y fotos y no encuent\u2026", "id": "1157039996970459136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157039538663055381"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "imnotcurious_", "id": "1448562214164594698"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9244, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.8232, "type": "Other", "normalized_text": "Dark"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:24:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2723384638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880167236755456"}], "text": "RT @imnotcurious_: sem contar que se a Netflix fizesse isso, estaria juntando mais ainda com Dark. est\u00e3o virando praticamente a mesma coisa\u2026", "id": "1157039538663055381"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157039478927757313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:24:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925837479185453056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "id": "1157039478927757313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157039447575355392"], "created_at": "2019-08-01T21:24:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996554678719668225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157039447575355392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157039389773619200"], "created_at": "2019-08-01T21:24:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "177237799", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.6313, "type": "Organization", "normalized_text": "PFC"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.936, "type": "Other", "normalized_text": "Super Meat Boy"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.9696, "type": "Other", "normalized_text": "Twitch"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.9748, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "text": "Cuando estaba haciendo el PFC (un juego sobre un treinta\u00f1ero suicida, cosas de la vida) jugu\u00e9 cientos de horas al Super Meat Boy. No ten\u00edamos Twitch ni estaba al tanto de speedruns pero por lo que veo en YouTube es probable que me convirtiera uno de los mejores.", "id": "1157039389773619200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157039366008725511"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "martinvars", "id": "781293"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:24:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151459066809651200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156879384730644481"}], "text": "RT @martinvars: Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para\u2026", "id": "1157039366008725511"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157039351903281153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertosfc1", "id": "336511864"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:24:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311442279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156650519101890561"}], "text": "RT @albertosfc1: Se\u00f1or@s @A3Noticias un Hombre que mata a la mujer, agrede a su hijo y luego se suicida, no es un episodio de violencia mac\u2026", "id": "1157039351903281153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157039224266416138"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "holsmes", "id": "1254511237817393153"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.4917, "type": "Other", "normalized_text": "stan"}]}, "in_reply_to_user_id": "3409795833", "created_at": "2019-08-01T21:23:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746435417742811136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157037255468507140"}], "text": "@holsmes nossa to triste agr\npq o stan se suicida?", "id": "1157039224266416138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157039208160288768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:23:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462965842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "id": "1157039208160288768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157039115638136841"], "created_at": "2019-08-01T21:23:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1155549613589487616", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.6229, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, Bolsonaro conta. Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa", "id": "1157039115638136841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157038950768435213"], "created_at": "2019-08-01T21:22:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952333404472856576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157038950768435213"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157038857306759169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elsolbrilla", "id": "14658926"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:22:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3299248990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156908019906764800"}], "text": "RT @elsolbrilla: Cada 3 horas se suicida un hombre en Espa\u00f1a.\n\nNecesitamos medidas efectivas, voluntad pol\u00edtica y presupuesto para combatir\u2026", "id": "1157038857306759169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157038794572517377"], "created_at": "2019-08-01T21:22:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3041125720", "text": "meu ingl\u00eas volta hj vo me suicida", "id": "1157038794572517377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157038793389760515"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/zXALu96mnv", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:21:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "951660691852754945", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "A pronto romantizaram o suicida https://t.co/zXALu96mnv", "id": "1157038793389760515"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157038763048165376"], "in_reply_to_user_id": "1077977094951448578", "created_at": "2019-08-01T21:21:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218489314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157036911501946880"}], "text": "@isadiasbelle Ah pronto \nRomantizaram o suicida", "id": "1157038763048165376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157038624518680576"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/O2M2OWEXZl", "expanded_url": "https://bit.ly/2SWTBGY", "display_url": "bit.ly/2SWTBGY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noticiasrcn.com/internacional/estudiante-universitaria-se-suicida-saltando-desde-una-avioneta-en-madagascar-345166"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Madagascar"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:21:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997954017950158848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157038292283678736"}], "text": "RT @NoticiasRCN: Estudiante universitaria se suicida saltando desde una avioneta en Madagascar https://t.co/O2M2OWEXZl", "id": "1157038624518680576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157038584974774273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:21:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172787091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "id": "1157038584974774273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157038549377724419"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9YLPruErEs", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:21:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "945612530440966144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "gente o van gogh era um suicida todo suicida \u00e9 profundo mas comer tinta n\u00e3o \u00e9 legal meu pai https://t.co/9YLPruErEs", "id": "1157038549377724419"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157038543614726144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Irmelinvirvelin", "id": "550529991"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "JoaquimBoschGra", "id": "337016752"}]}, "in_reply_to_user_id": "550529991", "created_at": "2019-08-01T21:21:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1010223999924793344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157031527907307525"}], "text": "@Irmelinvirvelin @JoaquimBoschGra Por ah\u00ed van lis tiros, independientemt de querer cargar las culpas en politicos de un signo u otro. Es un tema m\u00e1s social, en ocasiones explosivo y  dificil de detectar. Me alarma mucho el agresor-suicida, sin previas denuncias y de buen ambiente vecinal.", "id": "1157038543614726144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157038535788023808"], "created_at": "2019-08-01T21:20:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103231078", "text": "Tambi\u00e9n hay que saber elegir las batallas. Combatir sabiendo que no puedes ganar es est\u00fapido y hasta suicida.", "id": "1157038535788023808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157038518734118912"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/EJsUW4h0Nz", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:20:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4518237323", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "claro, um suicida com depress\u00e3o sendo bem romantizado... https://t.co/EJsUW4h0Nz", "id": "1157038518734118912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157038401977237505"], "created_at": "2019-08-01T21:20:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017060508552388609", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9192, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}]}, "text": "Vai haver uma terceira temporada de 13 reasons why e vai se basear em descobrir quem matou o Bryce Walker", "id": "1157038401977237505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157038381928538120"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/cUXhDJOx2l", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.874, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "vincent"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:20:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919724682848428032", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "oq ces sabe da historia d van gogh eh baseado nas header do twitter q ces bota de noite estrelada e vem me fala essas parada meu amigo vincent foi um suicida n vem com essas romantiza\u00e7ao adolescente p cima d mim nao q eu n tenho paciencia pra jovem cacha\u00e7udo qm eh vc alasca https://t.co/cUXhDJOx2l", "id": "1157038381928538120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157038330883846145"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-08-01T21:20:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1921491810", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156992993653641218"}], "text": "@folha Como \u00e9 bom ver uma  an\u00e1lise t\u00e3o perfeita,vivi todos estes governos,o. Get\u00falio era crian\u00e7a quando se matou 24/08/54,vi meus chorando  e eu sem entender pergunto porque eles disseram o nosso pai, pai dos pobres,quanto aos outros,lutei contra,mas este \u00e9 muito pior.", "id": "1157038330883846145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157038293017616384"], "created_at": "2019-08-01T21:20:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "757720282916413444", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.571, "type": "Person", "normalized_text": "Moss"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "paulo"}]}, "text": "Moss se a segurada de ontem n\u00e3o me matou, acho q o paulo me mata, sem zuera", "id": "1157038293017616384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157038292283678736"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/O2M2OWEXZl", "expanded_url": "https://bit.ly/2SWTBGY", "display_url": "bit.ly/2SWTBGY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noticiasrcn.com/internacional/estudiante-universitaria-se-suicida-saltando-desde-una-avioneta-en-madagascar-345166"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.8765, "type": "Place", "normalized_text": "Madagascar"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "35013719", "text": "Estudiante universitaria se suicida saltando desde una avioneta en Madagascar https://t.co/O2M2OWEXZl", "id": "1157038292283678736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157038185979011074"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/zACTwuOHSU", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:19:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130966154619625472", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "\"ah pronto, romantizaram o suicida\"/rt https://t.co/zACTwuOHSU", "id": "1157038185979011074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157038090202091520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:19:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398827491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "id": "1157038090202091520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157038052541456404"], "in_reply_to_user_id": "3337290611", "created_at": "2019-08-01T21:19:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4518237323", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156729637231370242"}], "text": "@sadneigh mas ele era SUICIDA \nS U I C \u00cd D I O n\u00e3o se romantiza, DEPRESS\u00c3O N\u00c3O SE ROMANTIZA! qual \u00e9 o problema de voc\u00eas?? est\u00e3o fazendo o mesmo que se faz com relacionamento abusivo", "id": "1157038052541456404"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157037999961624576"], "created_at": "2019-08-01T21:18:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970402736582873089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "id": "1157037999961624576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157037979011080192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "povocass", "id": "1153047849170587648"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:18:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077945822027960323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157034989223141378"}], "text": "RT @povocass: Ningu\u00e9m se torna psicopata pq matou algu\u00e9m, boa noite", "id": "1157037979011080192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157037889496211458"], "created_at": "2019-08-01T21:18:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767109810097643520", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "id": "1157037889496211458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157037883083149315"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/I0HAV8dqwg", "expanded_url": "https://twitter.com/udamarcita/status/1156707182353833984", "display_url": "twitter.com/udamarcita/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 178, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:18:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "804906192334163968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156707182353833984"}], "text": "A ti te dolera. Esas cualidades no las tenia el suicida AG. Su encumbrado era un corrupto que ya habia escapado de la justicia una vez; cuando prescribio su delito regreso al Peru y con mayores ma\u00f1as, lo descubrieron y su unica salida fue matarse. Ahi esta su gran estadista. https://t.co/I0HAV8dqwg", "id": "1157037883083149315"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157037826506203136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:18:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821190052353077249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "id": "1157037826506203136"}], "includes": {"users": [{"name": "Hilberton \ud83d\udd34\u26ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 771, "tweet_count": 39073, "listed_count": 0}, "id": "3341555417", "location": "LasVegas, Manaus", "username": "crf_lm10"}, {"name": "NICOLAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}, "id": "788136206", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "CRFNIC0LAS"}, {"name": "judoka", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3554, "following_count": 303, "tweet_count": 210863, "listed_count": 7}, "id": "2628347017", "location": "CAPIXABA ", "username": "passjuuh"}, {"name": "rd \ud83d\ude84", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 571, "tweet_count": 16128, "listed_count": 0}, "id": "1046391668801523713", "location": "021 (bxd)", "username": "el_rdpereira"}, {"name": "emily", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 694, "tweet_count": 14097, "listed_count": 1}, "id": "4057350267", "username": "daenoorys"}, {"name": "deadass, I'm deadass", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 869, "tweet_count": 34183, "listed_count": 2}, "id": "1042517833152966656", "location": "Jo\u00e3o Ele/Dele", "username": "comentarjsta"}, {"name": "42%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 349, "tweet_count": 24813, "listed_count": 0}, "id": "970749209971511297", "location": "Goi\u00e2nia, Brazil", "username": "seiosdajihyo"}, {"name": "Marcello Lennon \ud83d\udd34\u26ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 815, "tweet_count": 8125, "listed_count": 0}, "id": "840666691147321345", "location": "Maranh\u00e3ozinho-MA", "username": "marcello_lennon"}, {"name": "\uff26\uff2c\uff21\uff2d\uff25\uff2e\uff27\uff2f \ud83d\udd34\u26ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 58, "tweet_count": 9410, "listed_count": 0}, "id": "1014696214967848961", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "username": "Bernardomelo87"}, {"name": "ph", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 545, "tweet_count": 14776, "listed_count": 0}, "id": "1000951431355133952", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Phfreitaas7"}, {"name": "gabigolo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19978, "following_count": 12928, "tweet_count": 71879, "listed_count": 21}, "id": "1153758049422729216", "location": "Maracan\u00e3, Rio de Janeiro", "username": "gabigolu"}, {"name": "Reyes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 678, "tweet_count": 3062, "listed_count": 0}, "id": "1093892403939950592", "location": "Dourados, Brasil", "username": "FamosoLucao"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 18, "tweet_count": 250, "listed_count": 0}, "id": "1113515490117398529", "username": "Fernand53109257"}, {"name": "bicampe\u00e3 \ud83c\udfc6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 795, "tweet_count": 23967, "listed_count": 1}, "id": "929443271813844993", "location": "outro patamar ", "username": "Gabi_Srnn"}, {"name": "CRISTL_VI\u00d1AS \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3828, "following_count": 4168, "tweet_count": 240264, "listed_count": 17}, "id": "143688689", "location": "  CONGRESO ", "username": "cristcongreso"}, {"name": "X Cien a\u00f1os de Rep\u00fablica \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21572, "following_count": 21582, "tweet_count": 253809, "listed_count": 11}, "id": "1082295151", "username": "nrGloria"}, {"name": "lita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 829, "tweet_count": 36847, "listed_count": 8}, "id": "3018975472", "username": "ivycrime"}, {"name": "lauret", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}, "id": "950118742092079105", "username": "tomletgreg"}, {"name": "Tamires \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 768, "tweet_count": 55979, "listed_count": 3}, "id": "314666666", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_tamires97"}, {"name": "Milthon Rodrigo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 849, "tweet_count": 5147, "listed_count": 3}, "id": "180946369", "location": "La Paz - Bolivia", "username": "MilthonRodrigo"}, {"name": "Viejito Piola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16702, "following_count": 151, "tweet_count": 83848, "listed_count": 26}, "id": "837605384319807489", "location": "Bolivia", "username": "asaoyvino"}, {"name": "JAPB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 2006, "tweet_count": 762485, "listed_count": 50}, "id": "130587961", "location": "CARACAS", "username": "JAPBELNEGRO"}, {"name": "Precios Caracas 8,8K", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8824, "following_count": 4062, "tweet_count": 9815, "listed_count": 25}, "id": "1059867571103637504", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "PCaracas2018"}, {"name": "marceLLLLLLLo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 712, "tweet_count": 25080, "listed_count": 2}, "id": "1124833996121178112", "username": "mxrceI0"}, {"name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd2c \ud83c\udf0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4204, "following_count": 436, "tweet_count": 5997, "listed_count": 2}, "id": "3337290611", "location": "Santos, Brasil", "username": "samyram_"}, {"name": "arruda \ud83c\udf3f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 274, "tweet_count": 7082, "listed_count": 1}, "id": "4593979096", "location": "SP, Brasil", "username": "arrudapranta"}, {"name": "scarlett targaryen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5289, "following_count": 4903, "tweet_count": 95154, "listed_count": 17}, "id": "1111111940435267584", "location": "only blink", "username": "gardenjnk"}, {"name": "\u1d50\u1db0\u02b3 \u2077 \u30c3\ud83c\udfcc\ufe0f\ud83e\udd77\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 1390, "tweet_count": 127890, "listed_count": 0}, "id": "808391945647194116", "location": "\u2070\u00b2\u00b9 \u0280\u1d0a \ud83c\udf34\ud83d\udc0a", "username": "YuriReis003"}, {"name": "Instagram: @giovanipolli \ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 2972, "tweet_count": 18611, "listed_count": 4}, "id": "322423629", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "SouGiovani"}, {"name": "Ex Padaw\u00e4n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 86, "tweet_count": 3363, "listed_count": 1}, "id": "909598674245881857", "username": "RG_on_GRRR"}, {"name": "Lopes \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\u26ab\ud83d\udd34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 679, "tweet_count": 61530, "listed_count": 1}, "id": "361579572", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "Theuslopesc"}, {"name": "miguel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 259, "tweet_count": 2955, "listed_count": 3}, "id": "966330082380959745", "username": "proudhidalgo"}, {"name": "Gon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1408, "tweet_count": 46656, "listed_count": 4}, "id": "921735385755148288", "location": "na merda", "username": "okurinxyukio"}, {"name": "Vit\u00f3ria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 178, "tweet_count": 6874, "listed_count": 0}, "id": "1147694907873792001", "location": "em outro patamar", "username": "Brendavitor22"}, {"name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 230065, "following_count": 2975, "tweet_count": 632659, "listed_count": 1844}, "id": "18461620", "location": "Coahuila de Zaragoza", "username": "PeriodicoZocalo"}, {"name": "@melina_mirandx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 213, "tweet_count": 16831, "listed_count": 0}, "id": "1068718036880887814", "username": "melina_mirandx"}, {"name": "Jennifer. \ud83c\udf7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 475, "tweet_count": 48157, "listed_count": 1}, "id": "1648623036", "location": "pehuaj\u00f3", "username": "Jenni_73"}, {"name": "\u03c0CRF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 981, "tweet_count": 13925, "listed_count": 0}, "id": "4844072224", "location": "Maracan\u00e3, Rio de Janeiro", "username": "AllanSilvaCRF"}, {"name": "JG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 263, "tweet_count": 10289, "listed_count": 0}, "id": "1025114940040994816", "location": "menina br", "username": "julianagomxs"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 369, "tweet_count": 15046, "listed_count": 0}, "id": "1039697817189658624", "username": "juliacastroo12"}, {"name": "Ighor Ribeiro \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 2350, "tweet_count": 33706, "listed_count": 0}, "id": "846402064687288322", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "IghorCRF"}, {"name": "do cpx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7850, "following_count": 2566, "tweet_count": 94390, "listed_count": 1}, "id": "811400684520243200", "location": "complexo do alem\u00e3o", "username": "crfguimaraex"}, {"name": "eu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 180, "tweet_count": 2202, "listed_count": 2}, "id": "1136314266896801798", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "falecidoxx"}, {"name": "L\u03b9\u1963\u03b9th \u26a2\ufe0e | \ud83d\udcd6: Evelyn Hugo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 996, "tweet_count": 32639, "listed_count": 5}, "id": "900845361689919489", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "jstlvwm"}, {"name": "miss grafology", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 230, "tweet_count": 4008, "listed_count": 3}, "id": "1153047849170587648", "username": "povocass"}, {"name": "vo te contar um segredo meia noite", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 801, "tweet_count": 57370, "listed_count": 1}, "id": "3043407334", "location": " abc do gl\u00f3ria", "username": "daneoborges"}, {"name": "bilu teteia 157 padr\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3013, "following_count": 1327, "tweet_count": 70346, "listed_count": 3}, "id": "1018559621584257025", "username": "ttdarabelo"}, {"name": "charsolveyra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 107, "tweet_count": 1870, "listed_count": 0}, "id": "1018794967345651713", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "charsolveyra"}, {"name": "Fer \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3469, "following_count": 4519, "tweet_count": 38530, "listed_count": 1}, "id": "146431353", "username": "ferdemarchi"}, {"name": "Jessica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 634, "tweet_count": 51125, "listed_count": 0}, "id": "969368569015406592", "location": "022", "username": "JessicaAQuin05"}, {"name": "bianca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 1264, "tweet_count": 125965, "listed_count": 50}, "id": "316703090", "location": "Sydney, New South Wales", "username": "eubbianca"}, {"name": "Javier Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 287, "tweet_count": 7840, "listed_count": 1}, "id": "154368074", "location": "Lima ", "username": "javierlimamiami"}, {"name": "Jorge del Castillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "username": "JorgeDCG"}, {"name": "bernardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 749, "tweet_count": 81702, "listed_count": 4}, "id": "3077687137", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "b4rn4rdo"}, {"name": "Melk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1642, "tweet_count": 10157, "listed_count": 21}, "id": "40916589", "username": "Melklima_"}, {"name": "max\u17f9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 2020, "tweet_count": 32818, "listed_count": 15}, "id": "918913575506366464", "location": "\u00a0  \ud83e\uddf6 psychologists hate him, he offers free therapy to millions \ud83d\udcad #\u4e2d\u539f\u4e2d\u4e5f", "username": "urusaiyama"}, {"name": "\ud83c\udf08LoveHome\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 549, "tweet_count": 113556, "listed_count": 11}, "id": "328534217", "username": "lullaby2007"}, {"name": "Angie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 1806, "tweet_count": 115572, "listed_count": 39}, "id": "858618391", "username": "pickurmochi"}, {"name": "caio souza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 2474, "tweet_count": 126878, "listed_count": 0}, "id": "1084766833", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "caiosouza_crf"}, {"name": "Hideaki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 81, "tweet_count": 23133, "listed_count": 0}, "id": "902353465837572096", "location": "Lisboa, Portugal", "username": "EduHideaki"}, {"name": "giovanna miriel \u26a2\u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 1744, "tweet_count": 60189, "listed_count": 11}, "id": "1070800503469211648", "location": "CARRD BYF!!!", "username": "PUNKSEYEILISH"}, {"name": "gabri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 292, "tweet_count": 17073, "listed_count": 1}, "id": "4927763061", "location": "Brooklyn (22)\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "theangelgabrii"}, {"name": "ALEX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 257, "tweet_count": 9048, "listed_count": 0}, "id": "2312130026", "location": "Recife, Brasil", "username": "Alexllimaaa"}, {"name": "Inter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 724, "tweet_count": 13683, "listed_count": 0}, "id": "2577505919", "location": "Italia", "username": "Tifosoneroazzur"}, {"name": "Fabrizio Biasin", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 188416, "following_count": 608, "tweet_count": 26993, "listed_count": 541}, "id": "466499074", "username": "FBiasin"}, {"name": "Allan Silva \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 874, "tweet_count": 5366, "listed_count": 0}, "id": "1009103422480580608", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "AllanTina1"}, {"name": "Walter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 761, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}, "id": "1106433386011193344", "username": "Walter45502750"}, {"name": "Ang\u00e9lica Mundaca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 289, "tweet_count": 7481, "listed_count": 1}, "id": "254283523", "location": "lima- per\u00fa", "username": "udamarcita"}, {"name": "beina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 41, "tweet_count": 15072, "listed_count": 0}, "id": "1078075740", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "maconhafeia"}, {"name": "nagazaki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 361, "tweet_count": 15640, "listed_count": 0}, "id": "4174877055", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "wtft_dora"}, {"name": "\u064b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3510, "following_count": 3213, "tweet_count": 74333, "listed_count": 5}, "id": "1034163152957648896", "username": "deathryuuk"}, {"name": "moniqueti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1113, "tweet_count": 10818, "listed_count": 0}, "id": "1125163628016148481", "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "username": "monikkko"}, {"name": "pinto piu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 42, "tweet_count": 38178, "listed_count": 4}, "id": "547887788", "username": "gostodecoentro"}, {"name": "Dark", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6237, "following_count": 1500, "tweet_count": 22399, "listed_count": 47}, "id": "1259954168", "location": "Italia", "username": "v2Dark"}, {"name": "Federica D'Alessio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 866, "tweet_count": 9152, "listed_count": 4}, "id": "95378621", "username": "federdale"}, {"name": "josepballart //*// DUI .Antifeixiste", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3126, "following_count": 4956, "tweet_count": 55607, "listed_count": 4}, "id": "284127415", "location": "BCN . REP. DEM. de CATALUNYA ", "username": "joseballart"}, {"name": "Jo\u00e3o Igor\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca2\ud83c\udf37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 305, "tweet_count": 16175, "listed_count": 0}, "id": "992586231988084736", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "username": "JooIgor99910120"}, {"name": "Metr\u00f3poles", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 711349, "following_count": 1527, "tweet_count": 237672, "listed_count": 1444}, "id": "3331429624", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Metropoles"}, {"name": "ana santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 404, "tweet_count": 17453, "listed_count": 0}, "id": "781321912362364928", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eu_aninhast"}, {"name": "Marie.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 577, "tweet_count": 18839, "listed_count": 2}, "id": "1039324524301430784", "location": "she/her", "username": "mklgy_"}, {"name": "RD Souza \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5232, "following_count": 4097, "tweet_count": 168308, "listed_count": 0}, "id": "966018950596349952", "location": "Complexo do Alem\u00e3o", "username": "RDsouza_CRF81"}, {"name": "Alfredo Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 1251, "tweet_count": 116278, "listed_count": 14}, "id": "115818026", "username": "politifilo"}, {"name": "Calientes del Sur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5522, "following_count": 5044, "tweet_count": 165114, "listed_count": 11}, "id": "1008774926", "location": "San Juan de la Maguana", "username": "calientesdelsur"}, {"name": "max \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 326, "tweet_count": 73397, "listed_count": 4}, "id": "1643167272", "location": "sempre louco atr\u00e1s do gol", "username": "ganjagirlsci"}, {"name": "Viaro\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20584, "following_count": 8398, "tweet_count": 46386, "listed_count": 62}, "id": "2780954489", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Prof_Viaro"}, {"name": "The Question", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 64, "tweet_count": 4278, "listed_count": 0}, "id": "1133689445885120513", "username": "QUESTO03244094"}, {"name": "lin-dinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 402, "tweet_count": 55460, "listed_count": 6}, "id": "560516891", "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "batomdamanda"}, {"name": "Fatima klaus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 851, "tweet_count": 4812, "listed_count": 0}, "id": "1074440888393314310", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "fatima_klaus"}, {"name": "Andr\u00e9 Fran", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 146731, "following_count": 1189, "tweet_count": 80094, "listed_count": 513}, "id": "38799818", "location": "World", "username": "andrefran"}, {"name": "Urubuza\u00e7o \u1d9c\u02b3\u1da0 Bi e Hepta \ud83d\udd34\u26ab \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1693, "tweet_count": 20188, "listed_count": 0}, "id": "1085825367871504384", "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "dixfla"}, {"name": "CL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67502, "listed_count": 4}, "id": "3345037991", "location": "Lima, Peru", "username": "Carloslamalope1"}, {"name": "Alan Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724940, "following_count": 36, "tweet_count": 5121, "listed_count": 1133}, "id": "465983898", "location": "PERU", "username": "AlanGarciaPeru"}, {"name": "memo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 70, "tweet_count": 48986, "listed_count": 0}, "id": "262951039", "username": "goldclock12"}, {"name": "Noticias RCN", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8484389, "following_count": 1572, "tweet_count": 654581, "listed_count": 18421}, "id": "35013719", "location": "Colombia", "username": "NoticiasRCN"}, {"name": "inflamadessa #13 \ud83c\udfb1\ud83c\uddff\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 347, "tweet_count": 41780, "listed_count": 1}, "id": "250064291", "username": "dessotti8"}, {"name": "Ju \u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 907, "tweet_count": 20584, "listed_count": 1}, "id": "907388536835514368", "location": "BrazilHope", "username": "ft_weasley"}, {"name": "Vic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 370, "tweet_count": 34130, "listed_count": 0}, "id": "834464441420959744", "location": "Seu cora\u00e7\u00e3o ", "username": "VicFlamengo"}, {"name": "Arley Gaitan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 256, "tweet_count": 523, "listed_count": 0}, "id": "164322394", "location": "Bogota", "username": "misery021"}, {"name": "Cheetara Seldon\u26a1\ud83d\ude3c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46703, "following_count": 1840, "tweet_count": 109024, "listed_count": 33}, "id": "152071757", "location": "Colombia", "username": "sheetara666"}, {"name": "dia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1368, "tweet_count": 6398, "listed_count": 0}, "id": "1075940018781331457", "location": "\ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude6b.\ud835\ude5a\ud835\ude63", "username": "nuneszdiana"}, {"name": "allana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4141, "following_count": 1118, "tweet_count": 69521, "listed_count": 1}, "id": "701851277240770561", "username": "whttffc"}, {"name": "Sarah", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1565, "tweet_count": 17449, "listed_count": 1}, "id": "1085969585600454658", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "sarah_isentona"}, {"name": "Naza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 270, "tweet_count": 2539, "listed_count": 0}, "id": "1031585978094440448", "location": "Canelones, Uruguay", "username": "nazadeleon_"}, {"name": "\u0280\u1d0f\u1d0d\u026a\u0274\u1d00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 988, "tweet_count": 31684, "listed_count": 2}, "id": "1014892992296112128", "location": "uruguay", "username": "romigularte"}, {"name": "ari7.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 0, "tweet_count": 46489, "listed_count": 8}, "id": "3002402883", "location": "https://ari7.com", "username": "ari7com"}, {"name": "dora ~ 13! midnight \ud83d\udd5b lovesux", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1387, "tweet_count": 54810, "listed_count": 6}, "id": "943971675191824384", "username": "enchantedexilee"}, {"name": "M (UNIQUE!)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 238, "tweet_count": 8828, "listed_count": 0}, "id": "950092983256453120", "username": "armydetaubate"}, {"name": "de Boyac\u00e1 sumerc\u00e9!!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3944, "following_count": 4961, "tweet_count": 239057, "listed_count": 17}, "id": "1372405256", "location": "Colombia", "username": "harmol16"}, {"name": "Diego Fernando Ramirez Tavera\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 4832, "tweet_count": 13791, "listed_count": 0}, "id": "914626891004379136", "location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "username": "DiegoFe94409169"}, {"name": "vic \ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 392, "tweet_count": 26881, "listed_count": 0}, "id": "4916256869", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "victoriabreu_"}, {"name": "\ud835\udd7e\ud835\udd9c\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd99 \ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd88\ud835\udd8d \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 637, "tweet_count": 20078, "listed_count": 0}, "id": "2900681087", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "LuLuCampos_3"}, {"name": "Bernardin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 155, "tweet_count": 18827, "listed_count": 1}, "id": "1538922960", "location": "New Westminster, British Colum", "username": "BernardDBeer"}, {"name": "Douglas Araujo \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2675, "following_count": 1854, "tweet_count": 60018, "listed_count": 1}, "id": "3023921302", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Douglasarauj00"}, {"name": "\ud83d\udd34\u26ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 536, "tweet_count": 6093, "listed_count": 0}, "id": "1081966115088150536", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "elsonjrcrf"}, {"name": "\ud835\udc81\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 440, "tweet_count": 105810, "listed_count": 1}, "id": "2986380267", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "username": "ZandiFrom"}, {"name": "matheusinho buakaw", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 744, "tweet_count": 15007, "listed_count": 0}, "id": "843256114716332033", "username": "reis_mattt"}, {"name": "loira problem\u00e1tica #13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 827, "tweet_count": 16245, "listed_count": 0}, "id": "2874060286", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "afalaserioana"}, {"name": "Eli\u2728\ud83c\udfb2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 710, "tweet_count": 21656, "listed_count": 1}, "id": "930557616585166848", "location": "Benfica, Rio de Janeiro", "username": "ElizandraMarin7"}, {"name": "Day", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 310, "tweet_count": 14510, "listed_count": 0}, "id": "2994726521", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Mae_da_Ashley"}, {"name": "Alex\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 958, "tweet_count": 242969, "listed_count": 3}, "id": "787817726", "location": "Rio de Janeiro", "username": "oalexbg"}, {"name": "DK Kerli \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 673, "tweet_count": 65711, "listed_count": 5}, "id": "173297263", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "kesleypaubel"}, {"name": "isa VAI VER O HARRY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3064, "following_count": 2549, "tweet_count": 35559, "listed_count": 2}, "id": "741086244", "location": "{fan account}", "username": "tobesolxneIy"}, {"name": "omega_supreme4078\u2642\ufe0f\ud83d\udd90\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3845, "following_count": 3681, "tweet_count": 54007, "listed_count": 0}, "id": "161704780", "location": "Salta, Argentina", "username": "bwacka5"}, {"name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}, "id": "1043922632436011010", "location": "Disneyland", "username": "ananaykiwi"}, {"name": "spooky noah\u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 625, "tweet_count": 70162, "listed_count": 9}, "id": "775669398866694144", "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "username": "NOAHC0R3"}, {"name": "Kissed By Fire \ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 253, "tweet_count": 9499, "listed_count": 10}, "id": "477655614", "location": "Dublin City, Ireland", "username": "CarmenLioncourt"}, {"name": "Lucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 130, "tweet_count": 3729, "listed_count": 0}, "id": "1069416480301871105", "location": "048", "username": "lucax_correa"}, {"name": "Larissa Felizardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 119, "tweet_count": 4059, "listed_count": 0}, "id": "3701781257", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 ", "username": "lara_felizardo"}, {"name": "Bruno Gabriel de Arrascaeta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 185, "tweet_count": 48781, "listed_count": 0}, "id": "2636829280", "location": "setor Norte ", "username": "MectrefJr"}, {"name": "Ste \u1d9c\u1d3f\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 804, "tweet_count": 166116, "listed_count": 1}, "id": "4166761337", "location": "Setor Norte - Maracan\u00e3", "username": "Stella_crf"}, {"name": "sofia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 1117, "tweet_count": 52296, "listed_count": 14}, "id": "927090489538613249", "location": "she | her", "username": "purple_horse5"}, {"name": "Manuel Goicochea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1664, "tweet_count": 12047, "listed_count": 0}, "id": "1031559995345780742", "location": "Trujillo, Peru", "username": "MGoicocheaV"}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PazGuerraDelRio"}, {"name": "Ryan\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 722, "tweet_count": 20989, "listed_count": 1}, "id": "803586901143912448", "location": "Maracan\u00e3", "username": "81Ryan81"}, {"name": "soy Agus pero me dicen Agos\ud83e\udd2b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 577, "tweet_count": 137346, "listed_count": 2}, "id": "1317738480", "location": "Cerrito, Montevideo", "username": "agooooooss"}, {"name": "tha\u00eds\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 616, "tweet_count": 16110, "listed_count": 0}, "id": "969024699165536258", "location": "Petr\u00f3polis ", "username": "itsthaisn"}, {"name": "Vidal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 445, "tweet_count": 10978, "listed_count": 0}, "id": "974376513020850176", "location": "Rio Grande, Brasil", "username": "Vidxl16"}, {"name": "\ud83d\ude10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 187, "tweet_count": 84112, "listed_count": 5}, "id": "2340703057", "location": "@elvascolol", "username": "vasco_mma"}, {"name": "Patrick Calazans\u1d9c\u02b3\u1da0\u2764\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 553, "tweet_count": 115919, "listed_count": 0}, "id": "238352332", "location": "V\u00e1rzea Grande, Brasil", "username": "CalazansPatrick"}, {"name": "Pip \u2718", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 938, "tweet_count": 28229, "listed_count": 1}, "id": "3197924438", "location": "25.05.2019 \ud83d\udc8c", "username": "YJSM1LE"}, {"name": "Yayo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 169, "tweet_count": 1592, "listed_count": 1}, "id": "2455672112", "location": "Utreque", "username": "caracoloso"}, {"name": "axel rivas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13525, "following_count": 2051, "tweet_count": 5472, "listed_count": 105}, "id": "148346738", "location": "Argentina", "username": "arivas7"}, {"name": "val\u263e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 578, "tweet_count": 2112, "listed_count": 0}, "id": "1016060672088727552", "location": "Napoli, Campania", "username": "00Vall"}, {"name": "Susana \u00c1lvarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 559, "tweet_count": 8347, "listed_count": 2}, "id": "248236447", "location": "Galicia", "username": "susana1af"}, {"name": "Chema Martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 2587, "tweet_count": 48696, "listed_count": 60}, "id": "2503983780", "username": "ChemaMartinez63"}, {"name": "Luis Felipe CRF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 717, "tweet_count": 17372, "listed_count": 1}, "id": "721803144536133633", "location": "Osasco, Brasil", "username": "shazamlf7"}, {"name": "hehet pau\u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1319, "tweet_count": 8940, "listed_count": 20}, "id": "902314850470305793", "location": "Espa\u00f1a", "username": "8kingss"}, {"name": "\u03b5ss\u03b5.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 925, "tweet_count": 12488, "listed_count": 2}, "id": "3446998997", "location": "It won\u2019t survive me. ~ RR", "username": "sharwenreyes_"}, {"name": "natal \ud83c\udf42", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 500, "tweet_count": 32176, "listed_count": 1}, "id": "3066891861", "location": "\ud83c\udf3b+\ud83c\udf1f= nop", "username": "natxcake"}, {"name": "Fofi\ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 408, "tweet_count": 6700, "listed_count": 1}, "id": "482256881", "username": "sofiasalazar24"}, {"name": "s\u1d18\u028f\u1d21\u1d00\u029f\u1d0b\u1d07\u0280 | FL4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 1325, "tweet_count": 170912, "listed_count": 2}, "id": "613082527", "username": "crfcm"}, {"name": "Killua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 449, "tweet_count": 21450, "listed_count": 1}, "id": "834914074752331777", "username": "SHINEEEECARALHO"}, {"name": "\ud835\uddac\ud835\uddbe\ud835\uddc5\ud835\uddd2 \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 253, "tweet_count": 22895, "listed_count": 2}, "id": "740160174158163968", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "MelyOlivera08"}, {"name": "Guilherme \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1130, "tweet_count": 41366, "listed_count": 0}, "id": "877893658095255552", "username": "pxguii"}, {"name": "Anderson\u2b50\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3429, "following_count": 1641, "tweet_count": 64368, "listed_count": 1}, "id": "2450568208", "location": "Xerem", "username": "Andersoncrf__"}, {"name": "\u25b9Irina\u25c3 \u2651", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 666, "tweet_count": 31281, "listed_count": 2}, "id": "2857800226", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "irinatadich14"}, {"name": "nini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 553, "tweet_count": 45739, "listed_count": 0}, "id": "883139881299582976", "location": " \u2022bts ", "username": "ghoticjeon"}, {"name": "nic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2341, "following_count": 2346, "tweet_count": 91034, "listed_count": 1}, "id": "822100541606100992", "location": "sfv\u2022noise\u2022mtc ", "username": "protectthur"}, {"name": "Marlom \u1d9c\u1d3f\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 1079, "tweet_count": 77374, "listed_count": 0}, "id": "2763666736", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Marlom1999"}, {"name": "R y u u z a k i", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 2124, "tweet_count": 36661, "listed_count": 0}, "id": "786807442122301440", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "ryuuzaki1999"}, {"name": "vito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 705, "tweet_count": 83428, "listed_count": 2}, "id": "3308592442", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "13victorhugo13"}, {"name": "Jotta \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 996, "tweet_count": 325632, "listed_count": 2}, "id": "758840284054560769", "location": "Cosmos - Rio de Janeiro ", "username": "JosiasDiaszed"}, {"name": "Matifreeok \ud83d\udc41\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 177, "tweet_count": 3591, "listed_count": 0}, "id": "1119017636132720640", "location": "Merlo, Argentina", "username": "matifreeok"}, {"name": "Kevin Nunes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 1046, "tweet_count": 136088, "listed_count": 3}, "id": "160219166", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "username": "Nunes__97"}, {"name": "Geovanna Paquet\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32964, "following_count": 11632, "tweet_count": 23183, "listed_count": 28}, "id": "860650669623185408", "username": "Geo_Fla_"}, {"name": "Stephanie en Chile \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2617, "following_count": 1347, "tweet_count": 188091, "listed_count": 33}, "id": "418627521", "location": "Santiago, Chile", "username": "Stephduchili"}, {"name": "EFE \u00c1frica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8637, "following_count": 130, "tweet_count": 18419, "listed_count": 282}, "id": "3094997289", "location": "Nairobi, Kenia", "username": "EFEafrica"}, {"name": "Flaviane Carvalho.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 421, "tweet_count": 31307, "listed_count": 0}, "id": "952398947313700864", "location": "Brasil", "username": "flaviane0sc"}, {"name": "R\u00ea\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 186, "tweet_count": 5223, "listed_count": 0}, "id": "1046162998891630592", "username": "Renata91109885"}, {"name": "\u0442\u03b9\u00e7\u03b1 \u2022 leia the love hypothesis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 2484, "tweet_count": 76332, "listed_count": 49}, "id": "1101877845389950977", "location": "cabar\u00e9 do pintor", "username": "olivsmartass"}, {"name": "Maldita Nefasta\ud83d\udd25\ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 26, "tweet_count": 1049, "listed_count": 0}, "id": "813639927015542784", "location": "Ed\u00e9n", "username": "Innecesario0505"}, {"name": "elvia dominguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6026, "following_count": 6538, "tweet_count": 459635, "listed_count": 62}, "id": "39193542", "location": "Rep.Dominicana", "username": "linda_de_Romeo"}, {"name": "LaBilirrubina.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 2254, "tweet_count": 98449, "listed_count": 33}, "id": "18816301", "location": "Dominican Republic \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "LaBilirrubinaRD"}, {"name": "\ud83c\udf3aAmeliaLeonor\ud83c\udf3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1809, "tweet_count": 75766, "listed_count": 4}, "id": "279283410", "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "xAmeliaLeonorx"}, {"name": "Juan Sheput", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227382, "following_count": 2945, "tweet_count": 41934, "listed_count": 584}, "id": "33808317", "location": "Lima, Peru", "username": "JuanSheput"}, {"name": "T\u1d0f\u1d0d\u1d0d\u028f As\u029c\u0299\u028f.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 159, "tweet_count": 2166, "listed_count": 0}, "id": "3716619862", "location": "\u276a  \ud835\udc69\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc87\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc95, \ud835\udc75\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8f \ud835\udc70\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85  \u276b", "username": "HeartOnWheels"}, {"name": "MUCHO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 150, "tweet_count": 2676, "listed_count": 1}, "id": "2875883146", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "eaimucho"}, {"name": "Luan Casemiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 249, "tweet_count": 5712, "listed_count": 0}, "id": "783828015688089600", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "luxcasemiro"}, {"name": "augustusto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 487, "tweet_count": 87075, "listed_count": 13}, "id": "3165608956", "username": "syeghardt"}, {"name": "p\u00e2mis \ud83e\udde3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 306, "tweet_count": 61304, "listed_count": 30}, "id": "1673616690", "location": " eng/pt", "username": "folkllorde"}, {"name": "EDUARDO J. NIELLA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 3400, "tweet_count": 399980, "listed_count": 39}, "id": "182175555", "location": "Argentina", "username": "ejn62"}, {"name": "P\u00e1jaro Rojo \ud83d\udc26", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6006, "following_count": 856, "tweet_count": 10763, "listed_count": 65}, "id": "204567208", "location": "Buenos Aires", "username": "juanjosesalinas"}, {"name": "Gustin \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 599, "tweet_count": 9459, "listed_count": 0}, "id": "3916715585", "location": "Orlando, FL", "username": "Theus1210"}, {"name": "\ud83c\udfa9 Rick Regio \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd El Twiittero Solitario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1080, "tweet_count": 10741, "listed_count": 1}, "id": "992468817380069376", "location": "No tan cerca...", "username": "unsenorsombrero"}, {"name": "Festival Alegria \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39087, "following_count": 23317, "tweet_count": 394779, "listed_count": 42}, "id": "4434235637", "username": "FestivalChin"}, {"name": "EllioTadres\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u0f1d\u0f1d\u1160\u0f1d\u1160\u0f1d\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 0, "tweet_count": 46623, "listed_count": 4}, "id": "2792536624", "location": "2K6M7N5", "username": "kkh_apo"}, {"name": "5K", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 304, "tweet_count": 16804, "listed_count": 1}, "id": "1007327550681632769", "location": "975", "username": "fivekapa"}, {"name": "puto rom\u00e2ntico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 289, "tweet_count": 59238, "listed_count": 0}, "id": "1038633111628775425", "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "Alysincalmin"}, {"name": "Siglo Coahuila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6951, "following_count": 2040, "tweet_count": 272012, "listed_count": 95}, "id": "2482936446", "location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "username": "SigloCoahuila"}, {"name": "Catarina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 182, "tweet_count": 45124, "listed_count": 0}, "id": "3357520732", "username": "catangelo_"}, {"name": "head hunter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 1267, "tweet_count": 29507, "listed_count": 13}, "id": "3933787816", "username": "disastxrpiece"}, {"name": "Bryan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 1846, "tweet_count": 66563, "listed_count": 0}, "id": "913149182931849217", "location": "Flexal Two", "username": "VulgoBryan49"}, {"name": "Avisos F\u00fanebres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10246, "following_count": 10166, "tweet_count": 29625, "listed_count": 31}, "id": "2499163662", "location": "INSTAGRAM @AvisosF\u00fanebres ", "username": "avisosfunebres"}, {"name": "brubs; 220221", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7656, "following_count": 6554, "tweet_count": 18043, "listed_count": 0}, "id": "929367595295367168", "location": "velaris ", "username": "jeonshocked"}, {"name": "Bel Alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 422, "tweet_count": 2258, "listed_count": 0}, "id": "1143959980355268608", "location": "Serra Talhada, Brasil", "username": "BelAlves8"}, {"name": "Alexandre Wolkoff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11272, "following_count": 11418, "tweet_count": 45892, "listed_count": 28}, "id": "1102710597815332864", "location": "Recife-PE, Brasil", "username": "PAWM81"}, {"name": "bella.anela\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 462, "tweet_count": 4154, "listed_count": 0}, "id": "1016780222153322496", "location": "na pqp", "username": "a_luisa_m"}, {"name": "Dan\u00e7o em CTG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7580, "following_count": 1124, "tweet_count": 4400, "listed_count": 1}, "id": "1065269997465976833", "username": "odancoemctg"}, {"name": "Star Sport - Cedro - PE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1824, "tweet_count": 2020, "listed_count": 2}, "id": "476825164", "location": "Cedro - PE", "username": "Sertaoagoraofic"}, {"name": "Nelson Telles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 568, "tweet_count": 2865, "listed_count": 0}, "id": "24460839", "location": "Recife-Brasil", "username": "Nelson_Telles"}, {"name": "Kibe Loco", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 138770, "following_count": 535, "tweet_count": 3104, "listed_count": 194}, "id": "29374545", "location": "Brazil", "username": "kibeloco"}, {"name": "\ud83c\udf18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3561, "following_count": 530, "tweet_count": 155418, "listed_count": 2}, "id": "714148981509603329", "username": "mayafabul"}, {"name": "tamara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 144, "tweet_count": 48883, "listed_count": 0}, "id": "1620525294", "username": "thamarards"}, {"name": "ruan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 211, "tweet_count": 13477, "listed_count": 0}, "id": "927302128242130945", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "mormonfake"}, {"name": "Chico sad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 6, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "id": "1155826535850553346", "username": "GmzMatthias"}, {"name": "ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2937, "following_count": 899, "tweet_count": 489849, "listed_count": 22}, "id": "144930741", "location": "Brasil", "username": "swftgomz"}, {"name": "Deivid Le\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 276, "tweet_count": 35187, "listed_count": 7}, "id": "245928012", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "SoyDeividLeon"}, {"name": "your favorite black person", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3733, "following_count": 437, "tweet_count": 28125, "listed_count": 0}, "id": "372472280", "location": "Na dele ", "username": "racionaldre"}, {"name": "malvadeza \u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 622, "tweet_count": 21264, "listed_count": 0}, "id": "741070933318832128", "location": "021 ", "username": "juliacrvg4"}, {"name": "Bee Haw!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 3937, "tweet_count": 61490, "listed_count": 9}, "id": "327087810", "username": "Lucer0delAlba"}, {"name": "Nem Fla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 665, "tweet_count": 2111, "listed_count": 0}, "id": "3142230141", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "nemfla"}, {"name": "Duda\ud83e\udd82", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 313, "tweet_count": 11512, "listed_count": 0}, "id": "1097034500788420608", "location": "Beverly Hills, CA ", "username": "Eduarda_13A"}, {"name": "Carlos Vasquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 203, "tweet_count": 7416, "listed_count": 0}, "id": "1357848349", "username": "cvlarosa"}, {"name": "Diario Expreso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418760, "following_count": 622, "tweet_count": 166719, "listed_count": 784}, "id": "225232891", "location": "Per\u00fa", "username": "ExpresoPeru"}, {"name": "antartico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1250, "tweet_count": 17282, "listed_count": 0}, "id": "1327110158", "username": "adeliaxv_"}, {"name": "mor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5298, "following_count": 4810, "tweet_count": 47785, "listed_count": 4}, "id": "1866247255", "username": "O8Omori"}, {"name": "Luis R. Flores", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 280, "tweet_count": 1242, "listed_count": 0}, "id": "68013642", "location": "Kerman, CA", "username": "monchomania"}, {"name": "UNomasvangeran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 334, "tweet_count": 8002, "listed_count": 0}, "id": "474430879", "username": "Unomasvangeran"}, {"name": "FunciCordobes #SOSPRISIONES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 593, "tweet_count": 9670, "listed_count": 1}, "id": "333947513", "username": "pacomal74"}, {"name": "\u200f\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 27, "tweet_count": 109314, "listed_count": 7}, "id": "862528336517529600", "username": "beefleefs"}, {"name": "manu \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3963, "following_count": 2817, "tweet_count": 43211, "listed_count": 44}, "id": "1063089727362994176", "location": "Slytherin, Cabin 11, Elfhame \u2661", "username": "doveliebriar"}, {"name": "belacqua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 1762, "tweet_count": 133689, "listed_count": 14}, "id": "471161726", "location": "f\u00e3 #1 de his dark materials", "username": "everyatoms"}, {"name": "Mirelinha \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 67, "tweet_count": 630, "listed_count": 0}, "id": "1150604358519808002", "location": "Gravata\u00ed, Mv1", "username": "Miriella17"}, {"name": "\ud83d\udc0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4671, "following_count": 3042, "tweet_count": 45699, "listed_count": 12}, "id": "1684248690", "location": "na minha", "username": "hellouistz"}, {"name": "juan jose martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 248, "tweet_count": 95134, "listed_count": 3}, "id": "62365000", "username": "juan_jose1989"}, {"name": "John", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 171, "tweet_count": 5579, "listed_count": 0}, "id": "606840465", "username": "John_ac97"}, {"name": "Rick Prime", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69816, "following_count": 78, "tweet_count": 3695, "listed_count": 68}, "id": "956004404670484482", "location": "Club Nocturno \"The Creepy Morty\"", "username": "RickYMortyMX"}, {"name": "\ud83e\udeac.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4290, "following_count": 2152, "tweet_count": 35325, "listed_count": 3}, "id": "961770910406664194", "location": "pr", "username": "aloironei"}, {"name": "ianmancuso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 487, "tweet_count": 129, "listed_count": 0}, "id": "90039599", "location": "Resistencia, Argentina", "username": "ianmancuso"}, {"name": "Efr\u00e9n Rodr\u00edguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 349, "tweet_count": 4015, "listed_count": 0}, "id": "328574998", "location": "sanicorock", "username": "efrenchidoes"}, {"name": "Joe", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 34595, "following_count": 400, "tweet_count": 143396, "listed_count": 88}, "id": "133517825", "location": "Monterrey", "username": "joelcanojr"}, {"name": "Amea\u00e7a social", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 744, "tweet_count": 70290, "listed_count": 0}, "id": "2656787562", "location": "Piau\u00ed, Brasil", "username": "Harryzzaum"}, {"name": "Arthur Benozzati \ud83e\uddd4\ud83c\udffb\u2728", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 201765, "following_count": 1910, "tweet_count": 10643, "listed_count": 56}, "id": "30248877", "location": "Brasil", "username": "benozzatiarthur"}, {"name": "Arismeire K\u00fcmmer \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 349, "tweet_count": 39456, "listed_count": 0}, "id": "140189395", "location": "Brasil", "username": "arismeire"}, {"name": "Grazi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6147, "following_count": 6544, "tweet_count": 16292, "listed_count": 0}, "id": "709461776660832256", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GraziBlanco2016"}, {"name": "vane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3328, "following_count": 2432, "tweet_count": 49247, "listed_count": 5}, "id": "851961611137019904", "location": "\ud835\udd21\ud835\udd21\ud835\udd29 \u2022 \ud835\udd29\ud835\udd2a\ud835\udd27 ", "username": "ddIexplicit"}, {"name": "ra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 756, "tweet_count": 10098, "listed_count": 2}, "id": "1034263569074929670", "username": "noirowlx"}, {"name": "Isaac Palomino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}, "id": "1044741256469856256", "username": "IsaacPalomino8"}, {"name": "Vladimir Cerr\u00f3n", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 200996, "following_count": 812, "tweet_count": 21490, "listed_count": 269}, "id": "521651938", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "VLADIMIR_CERRON"}, {"name": "Black Widow Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33871, "following_count": 543, "tweet_count": 8127, "listed_count": 110}, "id": "1020431773652652033", "username": "BlackWidowBR"}, {"name": "yas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3906, "following_count": 3412, "tweet_count": 52915, "listed_count": 12}, "id": "4846877769", "location": "she/her", "username": "killjoysun"}, {"name": "\u24e5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 2268, "tweet_count": 15648, "listed_count": 7}, "id": "1092182927125958658", "location": "adrianette ", "username": "babyyeilish"}, {"name": "\ufe0e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 743, "tweet_count": 62954, "listed_count": 0}, "id": "980845798232555521", "location": "R.O  \ud83c\udf34", "username": "crf__ellen"}, {"name": "wallace", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7434, "following_count": 6823, "tweet_count": 180364, "listed_count": 31}, "id": "3090487944", "username": "jjkplanets"}, {"name": "Joaqu\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 407, "tweet_count": 15075, "listed_count": 0}, "id": "590659484", "location": "Pyongyang", "username": "joakomirasol"}, {"name": "Araceli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 537, "tweet_count": 6658, "listed_count": 1}, "id": "159679107", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "AraceliPdL"}, {"name": "Mel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 240, "tweet_count": 30239, "listed_count": 1}, "id": "91102642", "location": "Argentina", "username": "MelisaBvB"}, {"name": "Bella is so procurando est\u00e1gio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 478, "tweet_count": 5770, "listed_count": 0}, "id": "1063938386778619904", "location": "Churras no Lemos", "username": "bella_semfera"}, {"name": "nat\u00e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 568, "tweet_count": 8392, "listed_count": 0}, "id": "4219706267", "location": "022", "username": "ntcorrrea"}, {"name": "CAMPES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1662, "tweet_count": 12840, "listed_count": 1}, "id": "43301580", "location": "Haedo City", "username": "thecampes"}, {"name": "RPC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29187, "following_count": 45, "tweet_count": 32923, "listed_count": 74}, "id": "219656143", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "rpcparana"}, {"name": "BABA\ud83d\udc27\u0394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 1188, "tweet_count": 21564, "listed_count": 1}, "id": "571083985", "username": "_Phinny_"}, {"name": "ThoR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 435, "tweet_count": 56270, "listed_count": 0}, "id": "1648234506", "username": "ThoRprisiones"}, {"name": "VIN\u00cdCIUS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 322, "tweet_count": 30184, "listed_count": 0}, "id": "974115008564072448", "location": "Rio de Janeiro ", "username": "vxxmzrj"}, {"name": "Cazzie Nation \ud83e\udd27", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 149, "tweet_count": 2464, "listed_count": 0}, "id": "925128734365093888", "location": "Portugal", "username": "MilevenCamren"}, {"name": "am\u2077\ud83c\udf4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 237, "tweet_count": 41746, "listed_count": 4}, "id": "3315153947", "username": "yoongiiawe"}, {"name": "luiza \ud83e\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 340, "tweet_count": 25150, "listed_count": 7}, "id": "744659388263182336", "location": "read carrd byf", "username": "zephrhaddock"}, {"name": "jay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 395, "tweet_count": 14760, "listed_count": 1}, "id": "720561432262230016", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "jayne_marquesss"}, {"name": "Ju Marcela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 872, "tweet_count": 52245, "listed_count": 1}, "id": "1030182534850732032", "location": "La Perla, Peru", "username": "JudithTantavil6"}, {"name": "Erasmo Reyna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36727, "listed_count": 27}, "id": "1237286593", "location": "Lima", "username": "ereynaabogado"}, {"name": "Patonelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 119, "tweet_count": 407, "listed_count": 0}, "id": "1065679442377363458", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "pantonelli922"}, {"name": "\u2576 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 468, "tweet_count": 9009, "listed_count": 0}, "id": "802927819709943809", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "prettyxannie"}, {"name": "Blog do Silva Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 14, "tweet_count": 2478, "listed_count": 0}, "id": "109260605", "username": "asilvalima"}, {"name": "Giovanni Moglia\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 829, "tweet_count": 43676, "listed_count": 16}, "id": "945407058", "location": "a ottobre voto si", "username": "GiovanniMoglia"}, {"name": "Imperio de la Tarde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 372, "tweet_count": 42217, "listed_count": 4}, "id": "137689535", "location": "imperiodelatarde@gmail.com ", "username": "Imperiodlatarde"}, {"name": "Betinho!!!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 712, "tweet_count": 13720, "listed_count": 0}, "id": "4361737823", "username": "RobertoSilvaPe5"}, {"name": "Mattheus Gibson 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 101, "tweet_count": 62122, "listed_count": 1}, "id": "324579245", "location": "Insane Mob Rec ", "username": "tipogibson"}, {"name": "gersi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 128, "tweet_count": 16266, "listed_count": 0}, "id": "843000453096968194", "location": "051", "username": "oficial_gersin"}, {"name": "larzi\u2019s son \ud83e\ude78", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 950, "tweet_count": 72047, "listed_count": 12}, "id": "1267884636", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "Ieonasher"}, {"name": "liam narnia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 793, "tweet_count": 12856, "listed_count": 0}, "id": "910644710473117697", "username": "LiamNarnia"}, {"name": "Carmen SU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 185, "tweet_count": 13656, "listed_count": 1}, "id": "487873141", "location": "Peru", "username": "HilosyDedales"}, {"name": "Ramiro Castrill\u00f3n Hurtado.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3462, "following_count": 411, "tweet_count": 1002646, "listed_count": 0}, "id": "872281895664582656", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "Ramiro150402"}, {"name": "Super Freaky Joi \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 1393, "tweet_count": 11455, "listed_count": 15}, "id": "898541163636039680", "location": "under my umbrella ", "username": "jsmaraj"}, {"name": "ledis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 407, "tweet_count": 1187, "listed_count": 0}, "id": "891331445649747968", "location": "onde a inveja nao localiza", "username": "matheusledis"}, {"name": "MOON", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 815, "tweet_count": 13669, "listed_count": 0}, "id": "773342181524406273", "location": "em algum lugar", "username": "mindx_97"}, {"name": "\u7530\u99ac\u5834\u8cb4\u88d5\u2694\ufe0f\u683c\u95d8\u6280\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u3010IMPACT\u3011", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 946, "tweet_count": 77546, "listed_count": 33}, "id": "976013138", "location": "\u81ea\u79f0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u3001\u81ea\u79f0\u683c\u95d8\u5bb6\u306e\u7537\u3001\u30ab\u30de\u30ad\u30ea\u7814\u7a76\u5bb6", "username": "tababa621"}, {"name": "Leonel Suarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 49, "tweet_count": 27068, "listed_count": 0}, "id": "1064328745", "location": "La Plata, MD", "username": "Leonelsuarez_"}, {"name": "Matias iki Diaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1512, "tweet_count": 26094, "listed_count": 13}, "id": "289658280", "location": "Buenos Aires", "username": "matiasiki"}, {"name": "H\u00e9ctor Herrera Cabral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55088, "following_count": 2780, "tweet_count": 100885, "listed_count": 94}, "id": "151955407", "location": "R.D", "username": "hectorherrerac"}, {"name": "Lucio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1042, "tweet_count": 3504, "listed_count": 0}, "id": "600962123", "username": "aalu22"}, {"name": "Muerte Cultura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 372, "tweet_count": 803, "listed_count": 1}, "id": "1034602633473007616", "location": "Santiago, Chile", "username": "muerte_cultura"}, {"name": "La Muerte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 125, "tweet_count": 6058, "listed_count": 1}, "id": "1313416537", "location": "El Inframundo", "username": "CalaveraGuy"}, {"name": "bibs \u26a1\ufe0f\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1117, "tweet_count": 59446, "listed_count": 0}, "id": "1003105684165201921", "location": "she/her", "username": "spongebobloo"}, {"name": "ludmyla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 501, "tweet_count": 12426, "listed_count": 1}, "id": "4151059125", "location": "Curitiba", "username": "whotfislulu"}, {"name": "sam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 381, "tweet_count": 76721, "listed_count": 3}, "id": "2861382419", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "laurszain"}, {"name": ",", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 799, "tweet_count": 91572, "listed_count": 9}, "id": "314759175", "username": "babeschilling"}, {"name": "Siglo Coahuila 06", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 309, "tweet_count": 24011, "listed_count": 8}, "id": "2492135426", "username": "SigloCoah06"}, {"name": "\ud83e\udd91Barb\ud83e\udd91| #13\u2b50|\ud83d\udcd6 Algu\u00e9m que voc\u00ea conhece", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 771, "tweet_count": 14398, "listed_count": 5}, "id": "407083513", "location": "Ravenclaw ", "username": "karasdaughter"}, {"name": "m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 760, "tweet_count": 60384, "listed_count": 0}, "id": "3301053077", "username": "mfis65"}, {"name": "Patricia Reyes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20788, "following_count": 1104, "tweet_count": 9991, "listed_count": 185}, "id": "3231722962", "username": "PatriciaReyes_R"}, {"name": "winston herm\u00ednsul rubio segura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 4959, "tweet_count": 73152, "listed_count": 1}, "id": "943527397881712641", "username": "RubioWinston"}, {"name": "Margarita Vela \ud83c\udf33\u2618\ud83c\udf3d\ud83c\udf3c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6979, "following_count": 1600, "tweet_count": 264677, "listed_count": 35}, "id": "69303881", "username": "margaritavela"}, {"name": "m\u00e3e do n\u00f4n\u00f4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 220, "tweet_count": 3485, "listed_count": 0}, "id": "1059471866270756864", "username": "DrumondSoares"}, {"name": "Alejandro...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 91, "tweet_count": 73153, "listed_count": 16}, "id": "121896026", "username": "Amerlos1"}, {"name": "alberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 535, "tweet_count": 32793, "listed_count": 5}, "id": "310536708", "location": "murcia", "username": "albertofrndzz"}, {"name": "Pablo Victoria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 835, "tweet_count": 23238, "listed_count": 3}, "id": "325761062", "location": "#EBS", "username": "Pabletexxx8"}, {"name": "luigi abdias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 495, "tweet_count": 4366, "listed_count": 9}, "id": "35857882", "location": "Aracaju", "username": "luigiabdias"}, {"name": "\ud83c\udd70LL\ud83c\udd70N", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 233, "tweet_count": 2154, "listed_count": 0}, "id": "574067507", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Lapa/MG", "username": "Allan_Souza100"}, {"name": "Ana Paula Henkel", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1527427, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}, "id": "84076180", "location": "Los Angeles, CA", "username": "AnaPaulaVolei"}, {"name": "b\u00ebnny (Taylor\u2019s version)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 236, "tweet_count": 616, "listed_count": 0}, "id": "1061332847343099910", "username": "simaquantansia"}, {"name": "Pankemao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 369, "tweet_count": 180773, "listed_count": 11}, "id": "772079030845800448", "location": "Lordran", "username": "TonsOfSins_"}, {"name": "\ud83d\udc09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 545, "tweet_count": 39319, "listed_count": 1}, "id": "772524704942948352", "location": "Tarbean", "username": "silzzoak"}, {"name": "Ewerton Gon\u00e7alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1006, "tweet_count": 38568, "listed_count": 1}, "id": "544655771", "location": "Algum lugar", "username": "ewertonshingo"}, {"name": "Harley \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6579, "following_count": 6163, "tweet_count": 9851, "listed_count": 3}, "id": "2389403736", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "Harley_Maj"}, {"name": "vivi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3679, "following_count": 2491, "tweet_count": 114194, "listed_count": 8}, "id": "488045718", "username": "vivititinha"}, {"name": "hell\u00f4 esperando midnights", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 398, "tweet_count": 31791, "listed_count": 0}, "id": "865735432683782144", "location": "in the middle of a panoramic", "username": "_HellouItsMe"}, {"name": "Bertoldo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 1671, "tweet_count": 45838, "listed_count": 6}, "id": "764060814", "username": "AgilUlf900"}, {"name": "B", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3483, "following_count": 198, "tweet_count": 178731, "listed_count": 41}, "id": "1460509488", "username": "beaesttrella"}, {"name": "ashen one", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 99, "tweet_count": 26371, "listed_count": 2}, "id": "786427514340184064", "username": "EhrOga"}, {"name": "#suprapartid\u00e1rio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 652, "tweet_count": 46518, "listed_count": 55}, "id": "47967946", "username": "supra_blog"}, {"name": "Marco A. Lizarraga :.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7914, "following_count": 7411, "tweet_count": 155354, "listed_count": 55}, "id": "68260979", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "username": "PeriodistaMarco"}, {"name": "Nicole // M4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 637, "tweet_count": 15168, "listed_count": 3}, "id": "758427412275298305", "location": "Ceviche [\ud83c\uddf5\ud83c\uddea] \u25e2\u25e4", "username": "BossftRubius"}, {"name": "thatha\u30b7\u0a48 SEOKJIN IS COMING", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3015, "following_count": 4360, "tweet_count": 74839, "listed_count": 41}, "id": "1152666089228251138", "location": "txt \ud80c\udf6ftwice \ud80c\udf6fbts", "username": "rosesofgoz"}, {"name": "F7 \uf8ff\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 712, "tweet_count": 14086, "listed_count": 0}, "id": "1063723785516474368", "location": "Miami Beach, FL \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "filipe_0211"}, {"name": "luiza.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 709, "tweet_count": 20251, "listed_count": 0}, "id": "923698237051109376", "location": "rio de janeiro", "username": "ketffc"}, {"name": "laura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 669, "tweet_count": 26012, "listed_count": 0}, "id": "875524008283959296", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LscWolf_"}, {"name": "\u2022WHIND\u2022\ud83e\udd1f\ud83c\udffd\ud83e\udd2f\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 73, "tweet_count": 2370, "listed_count": 1}, "id": "792564671849046017", "username": "Teamowhin"}, {"name": "Hugo Gloss", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5058690, "following_count": 4239, "tweet_count": 69973, "listed_count": 7934}, "id": "15292534", "location": "Brazil", "username": "HugoGloss"}, {"name": "ElSantino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3876, "following_count": 2925, "tweet_count": 349959, "listed_count": 62}, "id": "39515977", "location": "En el Pandemonium", "username": "yosoyelsantino"}, {"name": "Charal de los muertos \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 1231, "tweet_count": 39077, "listed_count": 4}, "id": "1113566548801798144", "username": "UnCharalRojo"}, {"name": "joc!!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67502, "listed_count": 6}, "id": "939294554", "username": "JoseEstrellajos"}, {"name": "Gui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 572, "tweet_count": 219250, "listed_count": 0}, "id": "2570732698", "username": "guigza1"}, {"name": "alfonso del 41% y m\u00e1s \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 242, "tweet_count": 183274, "listed_count": 48}, "id": "471008757", "location": "argentina", "username": "alf565"}, {"name": "INDIRA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7268, "following_count": 2956, "tweet_count": 150498, "listed_count": 4}, "id": "204869935", "location": "DOMINICAN REPUBLIC", "username": "INDIRALABELLA"}, {"name": "Vinicio Castillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282064, "following_count": 790, "tweet_count": 142472, "listed_count": 192}, "id": "2525837216", "location": "Republica Dominicana", "username": "VinicioSenador"}, {"name": "Pierluigi Fellini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1506, "tweet_count": 210472, "listed_count": 11}, "id": "619553592", "location": "Rimini", "username": "pfellini"}, {"name": "Amanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 338, "tweet_count": 31357, "listed_count": 1}, "id": "2887336426", "location": "Narnia Hogwarts ", "username": "ttdamanda_"}, {"name": "\ud835\udcd1\ud835\udcf2\ud835\udceb\ud835\udcf2 \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 368, "tweet_count": 32642, "listed_count": 1}, "id": "2724359794", "location": "Campinas, Brasil", "username": "bisantanaa_"}, {"name": "Dr. Douglas Fogerty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 539, "tweet_count": 16932, "listed_count": 2}, "id": "583328955", "username": "desconhecidah0"}, {"name": "Critconst", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1115, "tweet_count": 106680, "listed_count": 0}, "id": "405839701", "location": "Aqu\u00ed,all\u00e1,y m\u00e1s alla \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "username": "Critconst"}, {"name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 609, "tweet_count": 77829, "listed_count": 3}, "id": "2263177300", "location": "Lima, NY", "username": "AlespaP"}, {"name": "nana mulher do namjoon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4066, "following_count": 4803, "tweet_count": 43069, "listed_count": 13}, "id": "1107474284065292289", "location": "\u2cca  \u08ea  \ua4b2  s/her \u1bc7 only army.", "username": "i4rmono"}, {"name": "jackson rangel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133755, "following_count": 3738, "tweet_count": 500821, "listed_count": 810}, "id": "53145664", "location": "Esp\u00edrito Santo", "username": "jacksonrangel"}, {"name": "Joaco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 210, "tweet_count": 1413, "listed_count": 0}, "id": "1137430602246950913", "username": "martinez_joaco1"}, {"name": "\u265bFACU\u265b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 402, "tweet_count": 22843, "listed_count": 1}, "id": "1318462218", "location": "unimev ", "username": "FacuBicocca"}, {"name": "Mauro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 339, "tweet_count": 5275, "listed_count": 1}, "id": "2544987697", "username": "mauroscarcello3"}, {"name": "V A L E T A\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7249, "following_count": 818, "tweet_count": 49609, "listed_count": 8}, "id": "703785935213875201", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "ValetaGutierrez"}, {"name": "pedro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 787, "tweet_count": 65444, "listed_count": 5}, "id": "503958725", "location": "Salvador, Brazil", "username": "alvesnaocabral"}, {"name": "eh ele mesmo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 762, "tweet_count": 49870, "listed_count": 2}, "id": "2962310128", "location": "rj", "username": "IXvictorIX"}, {"name": "\ud83e\udde3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 715, "tweet_count": 31654, "listed_count": 6}, "id": "253575135", "username": "SayMeRoge"}, {"name": "\uc774\uc9c4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4922, "following_count": 4714, "tweet_count": 53682, "listed_count": 10}, "id": "339054033", "location": "South Korea ", "username": "httpssoyaaa"}, {"name": "Sa\u00fal Labajo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 252, "tweet_count": 59362, "listed_count": 5}, "id": "80806799", "location": "Madrid", "username": "slabajo"}, {"name": "Martin Varsavsky \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 129010, "following_count": 2655, "tweet_count": 55677, "listed_count": 4641}, "id": "781293", "location": "Madrid, Spain", "username": "martinvars"}, {"name": "juan carlos wigant", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3646, "following_count": 4895, "tweet_count": 205799, "listed_count": 3}, "id": "2831936617", "location": "ARGENTINA", "username": "juanjcw2"}, {"name": "Fabio Vinici", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 139, "tweet_count": 225, "listed_count": 0}, "id": "1146056613062594562", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "fabiovinici"}, {"name": "elquisqueyano.com.do", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 4, "tweet_count": 32585, "listed_count": 4}, "id": "1517684634", "location": "Rep\u00fablica Dominicana SDQ", "username": "ElQuisqueyanoRD"}, {"name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Ju\u00e1rez V. Castillo Sem\u00e1n\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46723, "following_count": 1575, "tweet_count": 143228, "listed_count": 48}, "id": "245863229", "location": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4VIVA REP\u00daBLICA DOMINICANA!", "username": "jvcs57"}, {"name": "RAIMUNDO SAMPAIO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 300, "tweet_count": 20055, "listed_count": 1}, "id": "230411350", "location": "Ceara Brasil", "username": "SAMNOTAL"}, {"name": "Cr\u00edtica Nacional", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138277, "following_count": 476, "tweet_count": 9477, "listed_count": 446}, "id": "708600266585726977", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "criticanac"}, {"name": "mandy \ud83c\udfb4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 870, "tweet_count": 195249, "listed_count": 22}, "id": "2209831305", "location": "ldm.29.10.14", "username": "littlefenom"}, {"name": "Leandro Fernandes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5811, "following_count": 6424, "tweet_count": 68457, "listed_count": 2}, "id": "85806229", "location": "Minas Gerais - Arax\u00e1 - Brasil", "username": "Leand_Fernandes"}, {"name": "Ana Gonz\u00e1lez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3768, "following_count": 4999, "tweet_count": 251982, "listed_count": 44}, "id": "138896405", "location": "Venezuela", "username": "roxirila"}, {"name": "La Rep\u00fablica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2823066, "following_count": 876, "tweet_count": 711379, "listed_count": 5390}, "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "larepublica_pe"}, {"name": "Just another fake, fucked up lost cause", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 313, "tweet_count": 15613, "listed_count": 0}, "id": "3657800954", "location": "Peru\u00edbe, Brasil", "username": "Azousbr"}, {"name": "Julio Cesar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102420, "listed_count": 2}, "id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "username": "JulioCe59337798"}, {"name": "ElPeruano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81301, "following_count": 1558, "tweet_count": 37613, "listed_count": 91}, "id": "2977539507", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "username": "EIPeruano"}, {"name": "MARACA \ud83c\udf41\ud83c\udf88\ud83d\ude0e\u270c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 431, "tweet_count": 2898, "listed_count": 0}, "id": "1026616194663632897", "location": "Arara city , Portugal \u270c\ud83c\udf88\ud83c\udf41", "username": "maracasheik"}, {"name": "Quetecalles@", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4292, "following_count": 4998, "tweet_count": 50498, "listed_count": 2}, "id": "1085819889024225285", "username": "Quetecalles5"}, {"name": "UNIDAS PODEMOS (Retuiteando) @UnidasPodemosrt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6107, "following_count": 6732, "tweet_count": 201012, "listed_count": 102}, "id": "1150769437", "username": "UnidasPodemosRT"}, {"name": "Feminismos Podemos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10289, "following_count": 872, "tweet_count": 17481, "listed_count": 104}, "id": "3881769005", "username": "pdmFeminismos"}, {"name": "telin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1363, "tweet_count": 16496, "listed_count": 0}, "id": "1007795865774379008", "location": "Nova Igua\u00e7u, Baixada", "username": "telin_dixx"}, {"name": "flor maurente \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6779, "following_count": 2199, "tweet_count": 110727, "listed_count": 6}, "id": "1609580378", "username": "flormaurentee"}, {"name": "\u2022Anaclara\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 460, "tweet_count": 7833, "listed_count": 2}, "id": "875595252", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "anaclaramc_12"}, {"name": "Maru de Palermo \ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 1375, "tweet_count": 72817, "listed_count": 23}, "id": "191304841", "location": "Buenos Aires - Argentina", "username": "marudepalermo"}, {"name": "Jorge Fdez Zicavo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 697, "tweet_count": 63793, "listed_count": 15}, "id": "2831740338", "username": "FernandezZicavo"}, {"name": "Raquel SalaOrdz \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 528, "tweet_count": 11234, "listed_count": 1}, "id": "734600296576520193", "username": "Esguilu_Montes"}, {"name": "RT en Espa\u00f1ol", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511413, "following_count": 67, "tweet_count": 795964, "listed_count": 12402}, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT"}, {"name": "Alessandro Cavalotti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 785, "tweet_count": 3094, "listed_count": 0}, "id": "50258882", "username": "alecavalotti"}, {"name": "Andrea Cerri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13338, "following_count": 435, "tweet_count": 17641, "listed_count": 83}, "id": "736596690", "username": "andr900"}, {"name": "@hf01leo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 92, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}, "id": "2729585847", "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "hf01leo"}, {"name": "\ud83d\udc79", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 415, "tweet_count": 124076, "listed_count": 17}, "id": "45210666", "username": "sylvwski"}, {"name": "izzy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 1069, "tweet_count": 58498, "listed_count": 8}, "id": "1014043789", "username": "h0withstyles"}, {"name": "C.P SOTO DEL REAL. Tu abandono me puede MATAR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 433, "tweet_count": 15176, "listed_count": 5}, "id": "1067701898671792128", "location": "Soto del Real (Madrid-Espa\u00f1a)", "username": "Tu_Abandon_SOTO"}, {"name": "\ud83c\udf1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 706, "tweet_count": 78292, "listed_count": 12}, "id": "136306439", "location": "Venezuela @--;----", "username": "Caritolover"}, {"name": "Roosana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 2269, "tweet_count": 73966, "listed_count": 5}, "id": "114157858", "location": "Argentina", "username": "roosana_"}, {"name": "@AtahualpaYO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4816, "following_count": 5469, "tweet_count": 235086, "listed_count": 0}, "id": "2700066781", "location": "Argentina", "username": "AtahualpaYo"}, {"name": "sossopita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 848, "tweet_count": 29199, "listed_count": 1}, "id": "3058193683", "location": "Santos, Brasil", "username": "sossopita"}, {"name": "Marco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 269, "tweet_count": 20681, "listed_count": 0}, "id": "4540214543", "location": "Barreiro, Portugal", "username": "MarcoGo2002"}, {"name": "Tiago Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 339, "tweet_count": 5281, "listed_count": 0}, "id": "747418880566517760", "location": "Covilh\u00e3, Portugal", "username": "thecontaminant"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Dantas 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1467, "tweet_count": 33945, "listed_count": 0}, "id": "199505394", "location": "Rio de Janeiro", "username": "dantasnight"}, {"name": "sisa?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 266, "tweet_count": 27448, "listed_count": 1}, "id": "326979163", "location": "-Colombia  ", "username": "motitaslover"}, {"name": "Aphantasioso!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 505, "tweet_count": 30734, "listed_count": 3}, "id": "1119444942844256263", "username": "vnshws_thethird"}, {"name": "\u2022Bru\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 353, "tweet_count": 13006, "listed_count": 0}, "id": "3347056222", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "brunaelf"}, {"name": "CLINT BRAZILWOOD 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 3746, "tweet_count": 165908, "listed_count": 2}, "id": "1241882112", "location": "Virg\u00ednia Ocidental, USA", "username": "Paulobogea75"}, {"name": "Cristiane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1307, "tweet_count": 5845, "listed_count": 1}, "id": "125679506", "username": "cristianecfer"}, {"name": "Nanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 779, "tweet_count": 35338, "listed_count": 2}, "id": "634614187", "username": "NandaBuarque"}, {"name": "andrepiaui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5832, "following_count": 3667, "tweet_count": 98812, "listed_count": 53}, "id": "14525893", "location": "Teresina, Piau\u00ed, Brasil", "username": "andrepiaui"}, {"name": "Carlos Grullon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 99, "tweet_count": 15211, "listed_count": 1}, "id": "2724591705", "username": "carlosgrullon11"}, {"name": "ari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 25, "tweet_count": 27497, "listed_count": 0}, "id": "898442784595525633", "location": "sf9 collector acc - ela/she.", "username": "evildrama"}, {"name": "El Buscador Informativo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 145, "tweet_count": 46237, "listed_count": 1}, "id": "339878926", "location": "Rep. Dom.", "username": "elbuscador2"}, {"name": "Mjpintor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6966, "following_count": 5163, "tweet_count": 113195, "listed_count": 173}, "id": "402035518", "username": "MjosePintor"}, {"name": "Diario16", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33143, "following_count": 1089, "tweet_count": 99975, "listed_count": 635}, "id": "4364428521", "username": "Diario_16"}, {"name": "Lucio D'Auria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 736, "tweet_count": 8629, "listed_count": 4}, "id": "410616277", "location": "Lodi", "username": "LucioDAuria"}, {"name": "Luis Tuno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1336, "tweet_count": 88521, "listed_count": 0}, "id": "1088425871042584576", "username": "granreserva56"}, {"name": "mari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 143, "tweet_count": 26807, "listed_count": 0}, "id": "1080970627165630464", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "amodeof_"}, {"name": "tilde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 1038, "tweet_count": 38247, "listed_count": 4}, "id": "3322895405", "location": "territ\u00f3rio scalabitano", "username": "matildeee_"}, {"name": "Tha M\u00e3e do Rolezin de Cria.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1193, "tweet_count": 66653, "listed_count": 1}, "id": "1079761686377234433", "location": "Divin\u00f3polis, Brasil", "username": "ThamiresSme"}, {"name": "farlock", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 394, "tweet_count": 13347, "listed_count": 0}, "id": "884184783747731457", "location": "a puttane ", "username": "s4racinesca"}, {"name": "elloiZa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 658, "tweet_count": 48196, "listed_count": 5}, "id": "1088431648495075328", "location": "only stay", "username": "Ieeknowwwwww"}, {"name": "Valentina Furlanetto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25734, "following_count": 1316, "tweet_count": 22316, "listed_count": 160}, "id": "442735223", "username": "valfurla"}, {"name": "Matteo Caprioli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 828, "tweet_count": 1708, "listed_count": 0}, "id": "417466802", "username": "Matteo_Caprioli"}, {"name": "herick", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6970, "following_count": 7207, "tweet_count": 42226, "listed_count": 17}, "id": "1032381891104649216", "username": "notbetoday"}, {"name": "Dona Ingrid \u00e9 #13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 550, "tweet_count": 16167, "listed_count": 1}, "id": "1044693557792182272", "username": "Lysei_ingrid"}, {"name": "lov", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 973, "tweet_count": 15220, "listed_count": 0}, "id": "3246259689", "location": "Magic Shop", "username": "empytygxold"}, {"name": "Deuda & Fuga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5501, "following_count": 5396, "tweet_count": 276061, "listed_count": 21}, "id": "2531359745", "location": "Argentina", "username": "soniitis2"}, {"name": "David D\u2019Ambrosio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 770, "tweet_count": 3888, "listed_count": 0}, "id": "1426935164", "location": "San Francisco, California.", "username": "ddrobles20"}, {"name": "Amanda \u2764\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 273, "tweet_count": 21466, "listed_count": 0}, "id": "4385004257", "location": "rj", "username": "amandafbc_"}, {"name": "Eduardo Salas Guzman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1476, "tweet_count": 113430, "listed_count": 7}, "id": "1061843371", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "esaguz"}, {"name": "luluzinha de luz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 3042, "tweet_count": 106361, "listed_count": 0}, "id": "910622385342119938", "username": "MariaSaboia2"}, {"name": "Cabideli Gustavo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 10, "tweet_count": 16371, "listed_count": 1}, "id": "1571418954", "location": "Rio de Janeiro, Queimados", "username": "cabidelisg"}, {"name": "vibrisasdesal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 235, "tweet_count": 3906, "listed_count": 3}, "id": "2618530210", "username": "vibrisasdesal"}, {"name": "Feminicidio\u00b7net", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91357, "following_count": 3573, "tweet_count": 82609, "listed_count": 1001}, "id": "249112212", "location": "Madrid", "username": "feminicidio"}, {"name": "LAURA\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 975, "tweet_count": 65599, "listed_count": 3}, "id": "743046092942643200", "username": "LauraHepburn_"}, {"name": "pauluxo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 566, "tweet_count": 239330, "listed_count": 5}, "id": "2333027233", "username": "lopaugomes"}, {"name": "Em\u00edlia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 1870, "tweet_count": 89956, "listed_count": 2}, "id": "2811733671", "location": "Ipatinga, Brasil", "username": "MoraisMia"}, {"name": "Luiis Diaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 72, "tweet_count": 3473, "listed_count": 0}, "id": "332520025", "username": "ladd0811"}, {"name": "Diario Per\u00fa21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726695, "following_count": 378, "tweet_count": 384071, "listed_count": 960}, "id": "832686254873468929", "username": "peru21noticias"}, {"name": "Peps", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12269, "following_count": 8105, "tweet_count": 71068, "listed_count": 11}, "id": "954463128242311174", "username": "Peppe2379"}, {"name": "WillianJtt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 220, "tweet_count": 300, "listed_count": 0}, "id": "431929470", "username": "williantarazona"}, {"name": "loultimo.com.do", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 94, "tweet_count": 5815, "listed_count": 0}, "id": "929820262228426754", "location": "Dominican Republic", "username": "loultimo_do"}, {"name": "gi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 613, "tweet_count": 57233, "listed_count": 13}, "id": "269454492", "location": "Salerno/Napoli ", "username": "hackthetardis"}, {"name": "Giuliano Lovagnini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 954, "tweet_count": 30061, "listed_count": 3}, "id": "139150927", "location": "La Free City", "username": "craniperro"}, {"name": "bigger than moon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1296, "tweet_count": 54615, "listed_count": 11}, "id": "3436018804", "location": "@sundandelions \u034fela/dela      ", "username": "Iightstyle"}, {"name": "Charles cley", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 78, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "id": "745786368589180930", "username": "SchmCharles"}, {"name": "Simone M Marques", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1822, "tweet_count": 36206, "listed_count": 2}, "id": "1257973861", "location": "Seattle, WA", "username": "SimoneMMarques1"}, {"name": "alice", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 472, "tweet_count": 54497, "listed_count": 0}, "id": "407960957", "location": "Canada", "username": "arcticmonkeyssz"}, {"name": "Bezerrinho do Tarde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 489, "tweet_count": 103983, "listed_count": 0}, "id": "873288494835269633", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "AdolfoVieiraM"}, {"name": "F\u00e1tima Bahia\ud83c\udf68", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 473, "tweet_count": 22124, "listed_count": 2}, "id": "65438264", "location": "Bel\u00e9m", "username": "bahiamar"}, {"name": "Luz Represa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 195, "tweet_count": 280, "listed_count": 1}, "id": "2995013033", "username": "LuzRepresa"}, {"name": "Luis Fuentes", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7770, "following_count": 1370, "tweet_count": 15104, "listed_count": 88}, "id": "2360961229", "location": "Castilla y Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "LuisFuentesCs"}, {"name": "Noly De Am\u00e9rica \ud83e\udd0d\u2764\ufe0f\ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 2814, "tweet_count": 51552, "listed_count": 10}, "id": "159002115", "location": "San Justo, Argentina", "username": "NolyMillonaria"}, {"name": "Elber Tiginoso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7418, "following_count": 6431, "tweet_count": 93497, "listed_count": 19}, "id": "433616939", "location": "Fort\u00edn Federacion", "username": "elbertiginoso"}, {"name": "Laureana Rubinetti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5271, "following_count": 4818, "tweet_count": 426336, "listed_count": 8}, "id": "2989815711", "location": "Argentina", "username": "Lau_Rubinetti"}, {"name": "f\u00eanix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1597, "tweet_count": 33497, "listed_count": 3}, "id": "726506541583577090", "location": "jm | viciosa", "username": "sophsfenix"}, {"name": "Bru \ud83e\ude78", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 141, "tweet_count": 31047, "listed_count": 0}, "id": "4765658077", "location": "Beverly Hills, CA", "username": "wwwbrubs"}, {"name": "giovanna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 867, "tweet_count": 81558, "listed_count": 20}, "id": "1022941793632092165", "username": "anycoIorada"}, {"name": "Record TV Minas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 130745, "following_count": 128, "tweet_count": 88498, "listed_count": 152}, "id": "40591763", "location": "Belo Horizonte - MG", "username": "recordtvminas"}, {"name": "Bru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 611, "tweet_count": 11365, "listed_count": 25}, "id": "17118163", "username": "bru_arandu"}, {"name": "Jaqueline meg 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1511, "tweet_count": 8965, "listed_count": 1}, "id": "1119812354924003329", "location": "Brasil", "username": "jaquelinegem"}, {"name": "delia\ud83d\udc97\ud83e\udee7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 465, "tweet_count": 2185, "listed_count": 0}, "id": "904428454443089920", "location": "hell \u2661 20", "username": "chaoticlayla"}, {"name": "M\u00e1rcia Rob\u00f4 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#BolsonaroAte2026\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1614, "tweet_count": 17644, "listed_count": 0}, "id": "1080279309850497039", "username": "MrciaCaruso1"}, {"name": "Luis Peralta Ch.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1616, "tweet_count": 26948, "listed_count": 0}, "id": "2869855119", "location": "Lima", "username": "Luicarl62"}, {"name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164338, "following_count": 994, "tweet_count": 67039, "listed_count": 167}, "id": "771351819171790848", "location": "Peru", "username": "LaSalitadelSin"}, {"name": "Helder Melo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 582, "tweet_count": 17242, "listed_count": 0}, "id": "1142205127593533448", "location": "Jacare\u00ed, Brasil", "username": "hxmmelo"}, {"name": "jose manuel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 557, "tweet_count": 41141, "listed_count": 0}, "id": "875743930138152960", "location": "Santo Domingo Norte", "username": "josedltiburcio"}, {"name": "Curioso Digital", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 51, "tweet_count": 116226, "listed_count": 18}, "id": "1170311118", "location": "Santo Domingo, Rep. Dominicana", "username": "Curioso_Digital"}, {"name": "\u2112\u1971\u03c3n\u0251rd\u03c3;", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 370, "tweet_count": 921, "listed_count": 0}, "id": "1017431216851742721", "username": "flow3ss"}, {"name": "Ultima Hora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 271, "tweet_count": 49240, "listed_count": 32}, "id": "426151035", "location": "Nuevo Laredo, Tamaulipas", "username": "ultimahoramx"}, {"name": "Matheus Queiroz \ud83d\udca2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 843, "tweet_count": 99904, "listed_count": 2}, "id": "155236241", "username": "MaatheusSonso"}, {"name": "Vanesa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 108, "tweet_count": 19521, "listed_count": 0}, "id": "1123692553398779908", "username": "Vanesa01775711"}, {"name": "Daniel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1220, "tweet_count": 6470, "listed_count": 0}, "id": "1100168689872265216", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Neeorose"}, {"name": "Pampa Debates", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3011, "following_count": 22, "tweet_count": 1142, "listed_count": 9}, "id": "719933714881462272", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "pampa_debates"}, {"name": "isa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1171, "tweet_count": 20196, "listed_count": 1}, "id": "964598464805040131", "username": "isahnobree"}, {"name": "TODOS CON CRISTINA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5036, "following_count": 5010, "tweet_count": 238208, "listed_count": 52}, "id": "277849392", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "_diegorc"}, {"name": "\u029f\u1d00\u0280\u026a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2901, "following_count": 451, "tweet_count": 389429, "listed_count": 3}, "id": "560751864", "username": "suckluanjr"}, {"name": "juju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 735, "tweet_count": 31008, "listed_count": 0}, "id": "825837874197176322", "username": "carneiro_coxa"}, {"name": "beatriz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 619, "tweet_count": 30746, "listed_count": 9}, "id": "1109786688", "username": "beatrizramosdp"}, {"name": "Marcos \ud83e\udd2f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 172, "tweet_count": 3948, "listed_count": 0}, "id": "989844601044422657", "location": "RUBRO-NEGRO \ud83d\udd34\u26ab", "username": "MarcosSaantooos"}, {"name": "Matilde Quintana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9534, "following_count": 8712, "tweet_count": 173051, "listed_count": 23}, "id": "1361933204", "username": "Federica_1310"}, {"name": "Rigou_L\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 248, "tweet_count": 251782, "listed_count": 1}, "id": "926437912237019138", "username": "RigouLopez"}, {"name": "History Latinoam\u00e9rica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1219586, "following_count": 14144, "tweet_count": 36900, "listed_count": 2154}, "id": "113771891", "location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "HistoryLA"}, {"name": "domingo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2587, "following_count": 2710, "tweet_count": 79338, "listed_count": 0}, "id": "1145098231656960000", "location": "Estados Unidos", "username": "domingo82254213"}, {"name": "S\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 858, "tweet_count": 1658, "listed_count": 0}, "id": "745209641341157376", "username": "simoneprem"}, {"name": "Luca Catalano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1097, "tweet_count": 496, "listed_count": 0}, "id": "1112646288", "username": "LucaCatalano"}, {"name": "Estherminion\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1897, "tweet_count": 14424, "listed_count": 1}, "id": "913383934121119744", "location": "Ibiza, Spain", "username": "Hartitatoy"}, {"name": "B\u00e0rbara Brawn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2462, "following_count": 3032, "tweet_count": 32412, "listed_count": 1}, "id": "615379170", "location": "Rosario - Santa Fe - Argentina", "username": "BarbaraBrawn"}, {"name": "M\u00e1s Macrista que Macri #MiL\u00edderEsMacri\ud83d\udc9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 1838, "tweet_count": 19008, "listed_count": 1}, "id": "335054016", "location": "ARGENTINA", "username": "YoLaLunga"}, {"name": "Marcelo Porpino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 3790, "tweet_count": 12245, "listed_count": 2}, "id": "216198957", "location": "Castanhal, Brasil", "username": "marceloporpino"}, {"name": "Rafael- Par\u00e1 \ud83c\udf96\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3508, "following_count": 4511, "tweet_count": 17462, "listed_count": 4}, "id": "339649151", "username": "RafaelECPLJ"}, {"name": "Angelo&Naro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7829, "following_count": 8379, "tweet_count": 92643, "listed_count": 1}, "id": "898885707040780290", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "GoBlackNaro"}, {"name": "the risas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 100, "tweet_count": 18115, "listed_count": 0}, "id": "1005434720442900480", "location": "Suputamadre", "username": "dianamontejo17"}, {"name": "Pana Rabbit 2.0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 316, "tweet_count": 6747, "listed_count": 0}, "id": "988084636596277249", "location": "Kuwait", "username": "sanchpriv"}, {"name": "Alexandre Stolte \ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 Lula2022!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2331, "following_count": 2501, "tweet_count": 39605, "listed_count": 3}, "id": "80010769", "location": "Gravatai/Brazil", "username": "AlexandreStolte"}, {"name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Outra bruxa aqui faz um L\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3301, "following_count": 3728, "tweet_count": 16515, "listed_count": 4}, "id": "170186963", "location": "Brasil", "username": "teteia2"}, {"name": "FRANCITO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 235, "tweet_count": 5051, "listed_count": 0}, "id": "37012874", "username": "CAPIT55"}, {"name": "Willo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 124, "tweet_count": 3554, "listed_count": 1}, "id": "64716540", "location": "Cuautitl\u00e1n Izcalli, M\u00e9xico", "username": "walkavian"}, {"name": "Karla Motte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16986, "following_count": 1903, "tweet_count": 78111, "listed_count": 113}, "id": "40611055", "location": "M\u00e9xico", "username": "karlamotte"}, {"name": "Lola, simplemente. \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4626, "following_count": 2772, "tweet_count": 277543, "listed_count": 32}, "id": "1485208662", "username": "lilira57"}, {"name": "Roberto Leocadio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 998, "tweet_count": 126959, "listed_count": 0}, "id": "2358452784", "location": "San Isidro Labrador", "username": "RLARobertoLeoca"}, {"name": "Raquel \ud83d\udc69\ud83d\udd30 Jesus salve o Brasil!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5049, "following_count": 5335, "tweet_count": 36865, "listed_count": 0}, "id": "1109662479695704070", "username": "RaquelAcredita"}, {"name": "Maria do Ros\u00e1rio", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 489940, "following_count": 1695, "tweet_count": 32807, "listed_count": 1381}, "id": "63118359", "location": "Brasil", "username": "mariadorosario"}, {"name": "Washington Menezes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1659, "tweet_count": 15360, "listed_count": 0}, "id": "56135374", "location": "Bras\u00edlia-DF", "username": "cawasame"}, {"name": "bela (Taylor\u2019s version)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 549, "tweet_count": 7834, "listed_count": 0}, "id": "1022275349336481792", "username": "bebels__"}, {"name": "silvano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5354, "following_count": 4355, "tweet_count": 31728, "listed_count": 19}, "id": "919269555964465152", "location": "Camp Buddy", "username": "Icarusmyst"}, {"name": "Mpazos!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 886, "tweet_count": 36269, "listed_count": 2}, "id": "457474907", "location": "Per\u00fa", "username": "Mpazos1980"}, {"name": "jhosep espri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1505, "tweet_count": 18884, "listed_count": 0}, "id": "612780112", "location": "Lima. Per\u00fa", "username": "bigboynet"}, {"name": "Washington Carvalho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 167, "tweet_count": 1472, "listed_count": 0}, "id": "942380947", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "wcarvalho1966"}, {"name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd94 Dias \ud83d\udc89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 323, "tweet_count": 136096, "listed_count": 59}, "id": "25791915", "location": "Terra dos altos coqueiros", "username": "caiodias"}, {"name": "cami\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3709, "following_count": 3385, "tweet_count": 80181, "listed_count": 16}, "id": "1104897898498719745", "location": "camp half-blood", "username": "jkoopoety"}, {"name": "alecrim;\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1340, "tweet_count": 24087, "listed_count": 2}, "id": "1115424991867228160", "username": "lilithsart"}, {"name": "Jamas K", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3958, "following_count": 3292, "tweet_count": 474186, "listed_count": 4}, "id": "1597329390", "location": "Pilar, Argentina", "username": "alecal051"}, {"name": "Elias Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5220, "following_count": 1163, "tweet_count": 1340, "listed_count": 38}, "id": "124782373", "location": "La Libertad, Peru  ", "username": "EliasCompromiso"}, {"name": "Gringa \ud83d\udcda AU PERCABETH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 846, "tweet_count": 15048, "listed_count": 33}, "id": "880232989002739714", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "lacasigadot"}, {"name": "singular", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1257, "tweet_count": 24600, "listed_count": 0}, "id": "878034013797195776", "location": "baixada, rj ", "username": "euamaciel"}, {"name": "13!!!! fogo nos racista \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2926, "following_count": 1833, "tweet_count": 62153, "listed_count": 4}, "id": "357733070", "location": "cara, ela t\u00e1 t\u00e3o na sua", "username": "ceciakemi_"}, {"name": "putrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 646, "tweet_count": 18155, "listed_count": 1}, "id": "898351725681180672", "location": "Recife", "username": "lcsmoraesn"}, {"name": "akilxs \ud83c\uddf2\ud83c\uddfb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 365, "tweet_count": 37573, "listed_count": 2}, "id": "2820021639", "location": "Recife, ZO", "username": "akilxs"}, {"name": "Gabo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 398, "tweet_count": 5611, "listed_count": 0}, "id": "3093460749", "username": "elgabo_3"}, {"name": "Pablo Malo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52201, "following_count": 9634, "tweet_count": 64283, "listed_count": 641}, "id": "636025744", "location": "Getxo", "username": "pitiklinov"}, {"name": "Camila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 613, "tweet_count": 24192, "listed_count": 1}, "id": "2723384638", "location": "\u0295\u2022\u1d25\u2022\u0294", "username": "TiaCami18"}, {"name": "bia\u22c6 \ud83c\udf4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 2709, "tweet_count": 17576, "listed_count": 3}, "id": "323543135", "location": "Brasil", "username": "bialuthor_"}, {"name": "Kevin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 161, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}, "id": "925837479185453056", "location": "Milano, Lombardia", "username": "Kevin_lofiego7"}, {"name": "ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 427, "tweet_count": 28063, "listed_count": 0}, "id": "996554678719668225", "location": "she/her", "username": "anadltw"}, {"name": "adrperez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 96, "tweet_count": 49226, "listed_count": 26}, "id": "177237799", "username": "adrpz"}, {"name": "metroallomas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 123, "tweet_count": 1869, "listed_count": 0}, "id": "1151459066809651200", "username": "metroallomas"}, {"name": "Sergio GM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 185, "tweet_count": 10624, "listed_count": 1}, "id": "311442279", "username": "sergiogrcia_"}, {"name": "Alberto Hermos\u00edn.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 2018, "tweet_count": 23238, "listed_count": 1}, "id": "336511864", "location": "Mor\u00f3n de la frontera. Ja\u00e9n", "username": "albertosfc1"}, {"name": "elle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4074, "following_count": 2518, "tweet_count": 75683, "listed_count": 30}, "id": "746435417742811136", "location": "a/ela/a", "username": "peetascrime"}, {"name": "pombo pru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 195, "tweet_count": 8502, "listed_count": 1}, "id": "3409795833", "location": "meu pa\u00eds pernambuco", "username": "JUDEFRANClS"}, {"name": "alumna revolucionaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 552, "tweet_count": 33543, "listed_count": 5}, "id": "462965842", "username": "alumnarevolucio"}, {"name": "Vinicius Mariano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38407, "following_count": 8009, "tweet_count": 37385, "listed_count": 50}, "id": "1155549613589487616", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "viniciussexto"}, {"name": "\u208d\u1422. \u0591 .\u1422\u208e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 1966, "tweet_count": 44476, "listed_count": 0}, "id": "952333404472856576", "location": "ela/she | discord: miojo#3047", "username": "miojodetomatin"}, {"name": "Carlos Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1410, "tweet_count": 82801, "listed_count": 16}, "id": "3299248990", "username": "Carlosmg2000"}, {"name": "elsolbrilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 125, "tweet_count": 8272, "listed_count": 0}, "id": "14658926", "location": "Madrid", "username": "elsolbrilla"}, {"name": "clara \u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 891, "tweet_count": 17579, "listed_count": 0}, "id": "3041125720", "location": "bh", "username": "maria9x2clara"}, {"name": "Vitoria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 867, "tweet_count": 16450, "listed_count": 0}, "id": "951660691852754945", "location": "Anchieta, Brasil", "username": "vibtxx"}, {"name": "\u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 444, "tweet_count": 56871, "listed_count": 1}, "id": "218489314", "username": "MariaSchettine"}, {"name": "isabelle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 302, "tweet_count": 11286, "listed_count": 0}, "id": "1077977094951448578", "username": "isabellexmd"}, {"name": "\u03c1\u03b1\u03c3\u2113\u03b1 \u03c1\u0e40\u0273\u01b6\u03c3\u0301\u0273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 2181, "tweet_count": 10767, "listed_count": 0}, "id": "997954017950158848", "location": "Cali", "username": "PaulPinzon3"}, {"name": "Paulo Mattos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36254, "following_count": 39601, "tweet_count": 219372, "listed_count": 32}, "id": "1172787091", "username": "29Mattos"}, {"name": "t a t a \ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1361, "tweet_count": 18816, "listed_count": 1}, "id": "945612530440966144", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "iilky"}, {"name": "Robasela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 54, "tweet_count": 4600, "listed_count": 0}, "id": "1010223999924793344", "username": "robasela"}, {"name": "Carmela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 254, "tweet_count": 3612, "listed_count": 0}, "id": "550529991", "username": "Irmelinvirvelin"}, {"name": "El que te lleva la comida en bici \ud83d\udeb4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 190, "tweet_count": 10233, "listed_count": 2}, "id": "103231078", "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "kronos1508"}, {"name": "bea\u17f9 jimin \u2022\u1dc4\u025e\u2022\u1dc5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9921, "following_count": 2314, "tweet_count": 71629, "listed_count": 59}, "id": "4518237323", "location": "24yo \u2022 bts\u2077", "username": "gcfsaturnjm"}, {"name": "Catarina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 73, "tweet_count": 8499, "listed_count": 0}, "id": "1017060508552388609", "location": "Lisboa, Portugal", "username": "cattpereira__"}, {"name": "lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 177, "tweet_count": 38985, "listed_count": 10}, "id": "919724682848428032", "location": "\ud835\ude34\ud835\ude29\ud835\ude26/\ud835\ude29\ud835\ude26\ud835\ude33", "username": "cooheartz"}, {"name": "Itamar Melo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 458, "tweet_count": 8664, "listed_count": 0}, "id": "1921491810", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "ThallesGandhi08"}, {"name": "Folha de S.Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8551616, "following_count": 171775, "tweet_count": 611891, "listed_count": 13865}, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha"}, {"name": "happyblue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 229, "tweet_count": 1703, "listed_count": 0}, "id": "757720282916413444", "location": "Palmas, Brasil", "username": "degrafzinha"}, {"name": "Mari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 265, "tweet_count": 8468, "listed_count": 0}, "id": "1130966154619625472", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "CrfPortes"}, {"name": "#NO A LA REFORMA JUDICIAL K", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11401, "following_count": 10755, "tweet_count": 66692, "listed_count": 12}, "id": "398827491", "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "haydeesaenz"}, {"name": "sal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 392, "tweet_count": 74192, "listed_count": 20}, "id": "970402736582873089", "location": "ts", "username": "scarsnikolai"}, {"name": "Aiyo voltou :)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 2241, "tweet_count": 35881, "listed_count": 36}, "id": "1077945822027960323", "username": "imyosoyyo"}, {"name": "Douglas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 542, "tweet_count": 15950, "listed_count": 1}, "id": "767109810097643520", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "_DsDoug"}, {"name": "Mariela Roxana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51992, "listed_count": 6}, "id": "804906192334163968", "location": "San Miguel Peru", "username": "MarielaOjedaCis"}, {"name": "My Advert Business", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 280, "tweet_count": 4396, "listed_count": 0}, "id": "821190052353077249", "username": "Myadvertplan"}, {"name": "Junia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97699, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}, "id": "247844816", "username": "Miriam_Junne"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"], "created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}, "author_id": "788136206", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "id": "1156990395211026432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157066148132917250"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/hU4G1sKRkM", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:10:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2628347017", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "meu deus que saco parem https://t.co/hU4G1sKRkM", "id": "1157066148132917250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157065230339452928"], "created_at": "2019-08-01T23:07:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1113515490117398529", "text": "Iii ala dei corda se enforcou pq quis", "id": "1157065230339452928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157026152780881920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "peroniascaptain", "id": "2571585691"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Okampus", "id": "35961319"}]}, "in_reply_to_user_id": "2571585691", "created_at": "2019-08-01T20:31:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1082295151", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157004446158807040"}], "text": "@peroniascaptain @Okampus B\u00fascame un \"metrosexual\" que se suicida en calzoncillos y sin manchar la toalla que tiene al lado  y despu\u00e9s seguimos hablando.", "id": "1157026152780881920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "author_id": "950118742092079105", "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "id": "1156952124292513793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156945629630947328"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/jIZyUMh5QE", "expanded_url": "https://twitter.com/OscarOrtizA/status/1156694247535501313", "display_url": "twitter.com/OscarOrtizA/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8311, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:11:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 15, "like_count": 132, "quote_count": 1}, "author_id": "837605384319807489", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156694247535501313"}], "text": "De vez en cuando podr\u00edas tirar un tuit en contra de evo tambi\u00e9n, Oscar.\nDigo, para que no se note tanto de qu\u00e9 lado est\u00e1s. https://t.co/jIZyUMh5QE", "id": "1156945629630947328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156949448234274816"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/l5KjkOyvr1", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaracas2018/status/1156949448234274816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l5KjkOyvr1", "media_key": "3_1156949436846751745"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/l5KjkOyvr1", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaracas2018/status/1156949448234274816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l5KjkOyvr1", "media_key": "3_1156949445545795584"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 210, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 190, "tag": "1Agosto"}, {"start": 191, "end": 200, "tag": "Economia"}, {"start": 201, "end": 211, "tag": "Venezuela"}, {"start": 212, "end": 218, "tag": "DOLAR"}, {"start": 219, "end": 227, "tag": "Precios"}, {"start": 228, "end": 236, "tag": "caracas"}, {"start": 237, "end": 249, "tag": "FelizJueves"}, {"start": 250, "end": 267, "tag": "BienvenidoAgosto"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:26:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1059867571103637504", "text": "Contin\u00faa esta carrera suicida, estimamos que hoy el legal cierre al rededor de los 11.800 bs, es URGENTE un incremento de salario para quienes no ganan en $ o ganan - de 50$ URGENTE #1Agosto #Economia #Venezuela #DOLAR #Precios #caracas #FelizJueves #BienvenidoAgosto https://t.co/l5KjkOyvr1", "id": "1156949448234274816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156729637231370242"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729629392199680"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729632315629568"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729635100667904"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:53:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17871, "reply_count": 1395, "like_count": 31209, "quote_count": 10906}, "author_id": "3337290611", "text": "um tapa na cara de todos voc\u00eas agora https://t.co/S5PWZUEtPY", "id": "1156729637231370242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156933388021960705"], "created_at": "2019-08-01T14:23:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "author_id": "1648623036", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.644, "type": "Person", "normalized_text": "Pehuaj\u00f3"}]}, "text": "Por eso odio Pehuaj\u00f3, ac\u00e1 no existe m\u00e1s que envidia, y s\u00ed, hasta entre amigos, uno le cuenta que se quiere morir y el otro va y se suicida primero porque se siente superior siempre.", "id": "1156933388021960705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157062666663399425"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/0uXe6Xlv4F", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:56:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1039697817189658624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "n\u00e3o romantizem um ato suicida galera.... https://t.co/0uXe6Xlv4F", "id": "1157062666663399425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157034989223141378"], "created_at": "2019-08-01T21:06:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1153047849170587648", "text": "Ningu\u00e9m se torna psicopata pq matou algu\u00e9m, boa noite", "id": "1157034989223141378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156629987992190983"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "charsolveyra", "id": "1018794967345651713"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "jorgerlgarcia", "id": "174483854"}]}, "in_reply_to_user_id": "1018794967345651713", "created_at": "2019-07-31T18:17:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146431353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156610010266443776"}], "text": "@charsolveyra @jorgerlgarcia Si creyera eso votar\u00eda en blanco. Los corruptos nos tratan de convencer que son todos iguales pero yo creo que no es asi. No es todo lo mismo. Y en especial cuando adem\u00e1s del robo, la corrupci\u00f3n es moral. Ah\u00ed no negocio.", "id": "1156629987992190983"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157062531774636032"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lNat7csNWC", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157062531774636032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lNat7csNWC", "media_key": "3_1157062501667786752"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5162, "type": "Organization", "normalized_text": "Acta del"}, {"start": 49, "end": 68, "probability": 0.5538, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.7824, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:56:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 645, "reply_count": 1743, "like_count": 1232, "quote_count": 169}, "author_id": "111815940", "text": "Estoy en condiciones de afirmar, que el Acta del Consejo de Ministros difundida por @pcmperu reci\u00e9n ha sido hecha ayer y firmada anoche con fecha anterior (24 julio)\nEncima mal redactada, no cumple requisito constitucional.\nHasta ahora no remiten al Congreso las actas solicitadas https://t.co/lNat7csNWC", "id": "1157062531774636032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156975779802222592"], "created_at": "2019-08-01T17:11:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 2, "like_count": 1351, "quote_count": 0}, "author_id": "858618391", "text": "Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di dire che il sessisimo non c'entra niente, voi siete i terrapiattisti della societ\u00e0, siete merde", "id": "1156975779802222592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156880487824183297"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2t6xfGTtnf", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/sport/134\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html"}]}, "created_at": "2019-08-01T10:52:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 775, "like_count": 1468, "quote_count": 83}, "author_id": "466499074", "text": "Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa ne pensate.\n\nPer gli \"odiatori\": vi chiedo solo di non insultare mia madre, al limite buttatevi su pap\u00e0, cos\u00ec cambiamo un po'.\n\nhttps://t.co/2t6xfGTtnf", "id": "1156880487824183297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156707182353833984"], "created_at": "2019-07-31T23:24:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 196, "like_count": 176, "quote_count": 23}, "author_id": "254283523", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "text": "Aunque a muchos duela el 2do gobierno de Alan Garc\u00eda es el mejor de los \u00faltimos 30 a\u00f1os. El presidente m\u00e1s completo: estadista, democr\u00e1tico, gran orador, mente brillante, cercano al pueblo, hombre de fe. Naci\u00f3 con honor y sigue intacto su honor entre todos los q lo admiramos \ud83c\udf1f", "id": "1156707182353833984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157042903501496322"], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/zOn2SsNcIg", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:38:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "author_id": "4174877055", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "ah pau no meu cu\nele comia uma tinta \u00e0 base de CHUMBO pq era suicida por causa da sua bipolaridade/depress\u00e3o e queria MORRER\ne n\u00e3o pq ele queria ser feliz vai se fude n\u00e3o coma tinta fa\u00e7a terapia https://t.co/zOn2SsNcIg", "id": "1157042903501496322"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157057563130650624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "v2Dark", "id": "1259954168"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "in_reply_to_user_id": "1259954168", "created_at": "2019-08-01T22:36:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "95378621", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157047719682334727"}], "text": "@v2Dark @pdnetwork Questo \u00e8 un altro discorso, di natura molto diversa. Non credo sia utile metterli sullo stesso piano.", "id": "1157057563130650624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157021600383950848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ramoncotarelo", "id": "11946772"}]}, "in_reply_to_user_id": "11946772", "created_at": "2019-08-01T20:13:40.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 7, "like_count": 133, "quote_count": 0}, "author_id": "284127415", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157020615024549888"}], "text": "@ramoncotarelo ER vol un estat republic\u00e1 a espanya sense la peste bub\u00f3nica amb un federalisme catal\u00e1 amb dret a decidir.\nOsigui 200 anys m\u00e9s ..el planeta ja mig mort. I ells seguin amb pagueta i butaca.\nEs m\u0117s  f\u00e0cil ser independents ja. Collons!", "id": "1157021600383950848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157055908331102208"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/8KwWvKCwSX", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/politica-br/com-cancer-terminal-mae-de-glenn-e-atacada-por-bolsonaristas", "display_url": "metropoles.com/brasil/politic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/brasil/politica-brasil/com-cancer-terminal-mae-de-glenn-e-atacada-por-bolsonaristas"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Arlene Greenwald"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.4518, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "Metr\u00f3poles"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:30:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 656, "reply_count": 234, "like_count": 4090, "quote_count": 117}, "author_id": "3331429624", "text": "\"Pergunte a si mesmo: uma pessoa mentiria sobre ter c\u00e2ncer?\", rebateu Arlene Greenwald #Metr\u00f3poles\n\nhttps://t.co/8KwWvKCwSX", "id": "1157055908331102208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157046108771815424"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/QJA17HTrMS", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/nacionales/174715/hombre-asesina-su-expareja-sentimental-y-luego-se-suicida.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/nacionales/174\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/BRC8OOKddK", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1157046108771815424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BRC8OOKddK", "media_key": "3_1157046107085524992"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:51:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008774926", "text": "Hombre asesina su expareja sentimental y luego se suicida - https://t.co/QJA17HTrMS https://t.co/BRC8OOKddK", "id": "1157046108771815424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157062065636499461"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/25avUYzwV7", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:54:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1643167272", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "Parem de romantizar o corno, n\u00e3o \u00e9 bonito trair a confian\u00e7a de ningu\u00e9m nessa merda https://t.co/25avUYzwV7", "id": "1157062065636499461"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156969306829328386"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "demori", "id": "15675149"}]}, "in_reply_to_user_id": "15675149", "created_at": "2019-08-01T16:45:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 248, "quote_count": 0}, "author_id": "38799818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156960108221521920"}], "text": "@demori Caso de processo e/ ou interna\u00e7\u00e3o. Nada menos que isso.", "id": "1156969306829328386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1085232655401189377"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/VXJkNy96vW", "expanded_url": "https://twitter.com/AlanGarciaPeru/status/1085232655401189377/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VXJkNy96vW", "media_key": "7_1085232516628430848"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Chavarry"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Chinchero"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.4975, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-01-15T17:50:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 801, "reply_count": 1490, "like_count": 1653, "quote_count": 187}, "author_id": "465983898", "text": "Acab\u00f3 el circo: pas\u00f3 el referendum y botaron a Chavarry. Y resulta que los moralizadores eran socios y apoderados de las constructores, Chinchero se oculta y sabe Dios que m\u00e1s. https://t.co/VXJkNy96vW", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "id": "1085232655401189377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157038292283678736"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/O2M2OWEXZl", "expanded_url": "https://bit.ly/2SWTBGY", "display_url": "bit.ly/2SWTBGY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noticiasrcn.com/internacional/estudiante-universitaria-se-suicida-saltando-desde-una-avioneta-en-madagascar-345166"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.8765, "type": "Place", "normalized_text": "Madagascar"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "35013719", "text": "Estudiante universitaria se suicida saltando desde una avioneta en Madagascar https://t.co/O2M2OWEXZl", "id": "1157038292283678736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156923372573483008"], "created_at": "2019-08-01T13:43:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 15, "like_count": 180, "quote_count": 6}, "author_id": "152071757", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Man\u00e1."}]}, "text": "Tu novio, el rockero irreverente que poguea con Man\u00e1.", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "id": "1156923372573483008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156783743140605952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jpffc_", "id": "1027741302245470209"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}]}, "in_reply_to_user_id": "1027741302245470209", "created_at": "2019-08-01T04:28:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 10, "like_count": 167, "quote_count": 9}, "author_id": "701851277240770561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156777616197771266"}], "text": "@jpffc_ ele t\u00e1 se achando a bala que matou get\u00falio vargas", "id": "1156783743140605952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156976791929655304"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/M37XoCqhga", "expanded_url": "https://t.co/M37XoCqhga", "display_url": "t.co/M37XoCqhga"}]}, "created_at": "2019-08-01T17:15:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "1014892992296112128", "text": "esta piba pisa la facultad y se suicida https://t.co/M37XoCqhga", "id": "1156976791929655304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157001059983921152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arctmankeys", "id": "1212816397564141568"}]}, "in_reply_to_user_id": "2153597521", "created_at": "2019-08-01T18:52:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 414, "reply_count": 4, "like_count": 3513, "quote_count": 2}, "author_id": "950092983256453120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156999570037063682"}], "text": "@arctmankeys O cara tinha v\u00e1rios dist\u00farbios, j\u00e1 se internou, deu um tiro em si mesmo e as ultimas palavras dele foram \"a tristeza vai durar pra sempre\" pra vim adolescente romantizar e usar isso como argumento pra justificar oq fazem kkkpena", "id": "1157001059983921152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156917782300303360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NanyPardo", "id": "178545797"}]}, "in_reply_to_user_id": "178545797", "created_at": "2019-08-01T13:21:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "914626891004379136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156617171444936704"}], "text": "@NanyPardo Que pensamiento tan oscuro, de lo que destila la boca se descubre el alma y obvio usted no tiene alma ,es un oscuro ser que el d\u00eda que amanezca una pizca m\u00e1s depresiva se suicida ,pobre mujer , pero ni lastima inspira ,solo un deseo enorme de ignorarla para que se destruya Sol\u00e1..", "id": "1156917782300303360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054110643998722"], "created_at": "2019-08-01T22:22:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "843256114716332033", "text": "se tu t\u00e1 do lado de menina que matou o gato, me d\u00e1 block", "id": "1157054110643998722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156996705868492801"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/QQmt1A5Bsz", "expanded_url": "https://twitter.com/descontrolladaa/status/1156481080377204736", "display_url": "twitter.com/descontrollada\u2026"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 203, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "Pinote"}]}, "created_at": "2019-08-01T18:34:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 4, "like_count": 75, "quote_count": 9}, "author_id": "2994726521", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156481080377204736"}], "text": "ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq roubam telefone de trabalhador   e pq fazem favorsinho pra bandido.\nNunca deu Pinote, Nunca matou, nunca traficou e nunca foi preso.\n\nPRONTO FALEI!!! https://t.co/QQmt1A5Bsz", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1156996705868492801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "author_id": "1043922632436011010", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "id": "1099302835139825664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156935468983959552"], "created_at": "2019-08-01T14:31:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "477655614", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano que nunca ha tenido y ahora la gente que no ha le\u00eddo ninguno de sus comics se escandaliza por la verdadera personalidad del personaje.", "id": "1156935468983959552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156709198824169472"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187725987840"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187734462466"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187734425600"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 12, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 142, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 269, "end": 270, "probability": 0.3742, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-07-31T23:32:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 35, "like_count": 228, "quote_count": 8}, "author_id": "2691099212", "text": "Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nuestro voto fue por PPK, y ahora deje gobernar a Vizcarra que se gan\u00f3 a pulso el cargo y si nos representa. Ahora niegue la \"amistad\" con el suicida AG. https://t.co/mR28wqT3WW", "id": "1156709198824169472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157052450303557637"], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/tLG7ZhCtK3", "expanded_url": "https://twitter.com/arivas7/status/1157052450303557637/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tLG7ZhCtK3", "media_key": "3_1157052436827164672"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Benjam\u00edn"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6358, "type": "Place", "normalized_text": "Portbou"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:16:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "148346738", "text": "El 26/9/1940 Walter Benjam\u00edn se suicida en este pueblo, Portbou, antes de ser capturado por los nazis. Agotado cruz\u00f3 los pirineos solo con una maleta con sus escritos, que nunca m\u00e1s se recuperaron. https://t.co/tLG7ZhCtK3", "id": "1157052450303557637"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156633860773486593"], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/kTr4ifKblP", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm", "display_url": "lavozdegalicia.es/noticia/espana\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 167, "tag": "BastaYa"}, {"start": 168, "end": 185, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 186, "end": 195, "tag": "NiUnaMas"}]}, "created_at": "2019-07-31T18:32:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 4, "like_count": 146, "quote_count": 10}, "author_id": "2503983780", "text": "Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servic_CyL \n\nNo dejemos normalizar esta lacra #BastaYa #VivasNosQueremos #NiUnaMas \n\nhttps://t.co/kTr4ifKblP", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1156633860773486593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156950114956718082"], "created_at": "2019-08-01T15:29:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3094997289", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.4114, "type": "Person", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.5088, "type": "Person", "normalized_text": "AlShabab"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "Mogadiscio"}, {"start": 157, "end": 166, "tag": "AlShabab"}]}, "text": "Fallece el alcalde de #Mogadiscio herido de gravedad el pasado 24 de julio en un atentado suicida contra este ayuntamiento perpetrado por el grupo yihadista #AlShabab", "id": "1156950114956718082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157034503027744770"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/rJX8TlZ4jT", "expanded_url": "http://ow.ly/qJpX50vkpe7", "display_url": "ow.ly/qJpX50vkpe7"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/ZmQ3EU5X2R", "expanded_url": "https://twitter.com/conexion56com/status/1157034503027744770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZmQ3EU5X2R", "media_key": "3_1157034501505265664"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.82, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 98, "end": 116, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "RepublicaDominicana"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.5544, "type": "Other", "normalized_text": "Conexion56com"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Noticias"}, {"start": 97, "end": 117, "tag": "RepublicaDominicana"}, {"start": 118, "end": 132, "tag": "Conexion56com"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:04:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18816301", "text": "Hombre ahorca su pareja y luego se suicida en La Vega. Click: https://t.co/rJX8TlZ4jT\n\n#Noticias #RepublicaDominicana #Conexion56com https://t.co/ZmQ3EU5X2R", "id": "1157034503027744770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157028331914780680"], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/BenViW9yTN", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1157024451881385985", "display_url": "twitter.com/latercera/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T20:40:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 23, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "author_id": "33808317", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157024451881385985"}], "text": "Las diferencias por adelanto de elecciones ya son noticia internacional donde llama la atenci\u00f3n nuestra permanente capacidad suicida. https://t.co/BenViW9yTN", "id": "1157028331914780680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157058279295660034"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "WavingSpeed", "id": "764529166981197824"}], "annotations": [{"start": 220, "end": 224, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Tommy"}]}, "in_reply_to_user_id": "3716619862", "created_at": "2019-08-01T22:39:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3716619862", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157058273482354688"}], "text": "@WavingSpeed &lt; \u2014Murmur\u00f3 en un tono de broma, soltando una breve risita por lo bajo. La manera que hab\u00eda tenido de reaccionar en una situaci\u00f3n violenta en otras circunstancias no hubiera cambiado su forma de proceder. Tommy era impulsivo y seguramente de no &gt;", "id": "1157058279295660034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157056176904761344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fogmug", "id": "1346656580889149442"}]}, "in_reply_to_user_id": "2875883146", "created_at": "2019-08-01T22:31:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "783828015688089600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157056038279012355"}], "text": "@fogmug @iisapreto Jesus mano KKKKKKK", "id": "1157056176904761344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157051783757357056"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/snDPKBAYCF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "tiner"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:13:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 10, "like_count": 2395, "quote_count": 22}, "author_id": "1673616690", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu tinta amarela. ela bebia tiner (que serve pra limpar tinta) porque sabia que era toxico e que isso iria matar ele. porque ele era depressivo. e suicida. https://t.co/snDPKBAYCF", "id": "1157051783757357056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157040702292930560"], "created_at": "2019-08-01T21:29:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "204567208", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Dur\u00e1n Barba"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.8698, "type": "Place", "normalized_text": "Perfil"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.3486, "type": "Place", "normalized_text": "Morsa"}]}, "text": "La columna de Dur\u00e1n Barba en Perfil deja claro cuan desesperados est\u00e1n los ictericios. M\u00e1s que Hitler en su bunker berlin\u00e9s. No me extra\u00f1ar\u00eda que tiraran un cad\u00e1ver o varios, ya no les alcanza con asesinar una y otra vez a un corrupto fiscal suicida ni con el cuento de La Morsa.", "id": "1157040702292930560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157036192778674192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "diaz_manuel", "id": "169550797"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8873, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1a"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.9374, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}]}, "in_reply_to_user_id": "169550797", "created_at": "2019-08-01T21:11:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "4434235637", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157008026328432640"}], "text": "@diaz_manuel @fernandeznorona Si nos avisa que est\u00e1 escrito por Noro\u00f1a en el encabezado no perdemos el tiempo ley\u00e9ndola \nQue mal que promuevan esto \n\nNO LEAN ESTO ESTA ESCRITO POR NORO\u00d1A DEBI\u00d3 HABER SIDO ESCRITO EN EL ENCABEZADO DEL TWEET", "id": "1157036192778674192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157057364530536448"], "created_at": "2019-08-01T22:35:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007327550681632769", "text": "Ta rola ku pensamento suicida", "id": "1157057364530536448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054279217291264"], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/DDny6S1PRx", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1156989187939340288", "display_url": "twitter.com/nicolekkkkkkk/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:23:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "3933787816", "text": "eu. todo mundo que paga pau pra droga e se diz ser f\u00e3 dele, n\u00e3o \u00e9. droga foi o que matou o cara, se vc eh f\u00e3 dele e paga pau pra essa merda, vc eh um hip\u00f3crita. https://t.co/DDny6S1PRx", "id": "1157054279217291264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156966551884619776"], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/9A9FRAOdZP", "expanded_url": "https://twitter.com/EspantalhoL/status/1156966551884619776/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9A9FRAOdZP", "media_key": "7_1156966305825742848"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 145, "username": "realwbonner", "id": "52471614"}, {"start": 149, "end": 164, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.6377, "type": "Other", "normalized_text": "RH"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.6639, "type": "Other", "normalized_text": "Malha\u00e7\u00e3o"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.6062, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "created_at": "2019-08-01T16:34:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 77, "like_count": 154, "quote_count": 22}, "author_id": "1102710597815332864", "text": "J\u00e1 pode passar no RH da @redeglobo pra admiss\u00e3o. Come\u00e7a fazendo ponta em Malha\u00e7\u00e3o, mas o objetivo principal \u00e9 que ocupe a cadeira de @realwbonner no @jornalnacional. O Carluxo tem futuro! \ud83d\ude0f https://t.co/9A9FRAOdZP", "id": "1156966551884619776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156244536093532160"], "created_at": "2019-07-30T16:45:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 561, "quote_count": 26}, "author_id": "1065269997465976833", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.2694, "type": "Other", "normalized_text": "CTG"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.403, "type": "Organization", "normalized_text": "Igua\u00e7u"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.7749, "type": "Place", "normalized_text": "Paran\u00e1"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.6115, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Chiapetti"}]}, "text": "Toda for\u00e7a aos amigos do CTG Pealando a Saudade de Quedas do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 pelo triste fato com a Prenda Daniela Chiapetti que se suicidou...\n\nNossa for\u00e7a tradicionalista aos amigos...\n\nQue possamos amar mais, ouvir mais e prestar aten\u00e7\u00e3o em nossos colegas de invernada.", "id": "1156244536093532160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156562588509048832"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inJd6SDmPl", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1156406630663147521", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 177, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}]}, "created_at": "2019-07-31T13:49:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 245, "like_count": 4700, "quote_count": 26}, "author_id": "29374545", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156406630663147521"}], "text": "Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveria o mesmo se a camisa perguntasse quem matou Celso Daniel. O pa\u00eds t\u00e1 t\u00e3o louco que at\u00e9 a vida \u00e9 relativizada em nome desta guerra ideol\u00f3gica, cega e burra. https://t.co/inJd6SDmPl", "id": "1156562588509048832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157055565551538176"], "in_reply_to_user_id": "741070933318832128", "created_at": "2019-08-01T22:28:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "741070933318832128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157054963874521088"}], "text": "O v\u00edcio em drogas que a depress\u00e3o levou ele. Gente, to simplesmente em estado de choque!! N\u00e3o t\u00ednhamos um grau de afinidade enorme, mas ele sempre se abriu com a gente, a pr\u00f3pria fam\u00edlia n\u00e3o sabia da depress\u00e3o e v\u00edcio que ele tinha!!! \ud83d\ude1e", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1157055565551538176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156930055467085824"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Hzu93MsTM5", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/marcos-ibazeta-marino/hasta-cuando-6/", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/marcos\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 239, "end": 252, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "Marcos Ibazeta"}]}, "created_at": "2019-08-01T14:09:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 4, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "author_id": "225232891", "text": "\"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicamente terminamos echando por la borda toda la institucionalidad con el manido recurso de manosear la Constituci\u00f3n\".\n\nLea Marcos Ibazeta \u270d\nhttps://t.co/Hzu93MsTM5", "id": "1156930055467085824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156896655792361472"], "created_at": "2019-08-01T11:57:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "author_id": "333947513", "text": "Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones????? Ayer mi compa\u00f1ero y yo descolgamos a un suicida y le salvamos la vida!!!  Cuanto me debes #ortizdimision??? #TuAbandonoMePuedeMatar", "id": "1156896655792361472", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 232, "end": 255, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157018636525154304"], "in_reply_to_user_id": "862528336517529600", "created_at": "2019-08-01T20:01:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063089727362994176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157010956138029057"}], "text": "@pcytour o que aconteceu?", "id": "1157018636525154304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1154210965648527360"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/SUna5tG4lG", "expanded_url": "https://twitter.com/RickYMortyMX/status/1154210965648527360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SUna5tG4lG", "media_key": "3_1154210940344250369"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.5151, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}]}, "created_at": "2019-07-25T02:05:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 271, "reply_count": 0, "like_count": 1222, "quote_count": 8}, "author_id": "956004404670484482", "text": "Yo explicando porqu\u00e9 las aventuras deben ser sanas y divertidas // Rick, preparando una nueva misi\u00f3n suicida para llevarnos a morir: https://t.co/SUna5tG4lG", "id": "1154210965648527360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054404790349826"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/W6HbxSHTqs", "expanded_url": "https://twitter.com/joelcanojr/status/1157054404790349826/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/W6HbxSHTqs", "media_key": "7_1157054327472574464"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.4966, "type": "Other", "normalized_text": "ASTEMEALAVERGA"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:24:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 984, "reply_count": 32, "like_count": 3621, "quote_count": 82}, "author_id": "133517825", "text": "ASTEMEALAVERGA https://t.co/W6HbxSHTqs", "id": "1157054404790349826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157042805644189715"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/23ECasIKN7", "expanded_url": "https://twitter.com/benozzatiarthur/status/1157042805644189715/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/23ECasIKN7", "media_key": "7_1157042763751284736"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:37:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16527, "reply_count": 1693, "like_count": 57740, "quote_count": 3368}, "author_id": "30248877", "text": "Quando nada mais me abalah https://t.co/23ECasIKN7", "id": "1157042805644189715"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156734402782736385"], "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 108, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5599, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "created_at": "2019-08-01T01:12:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 222, "quote_count": 5}, "author_id": "709461776660832256", "text": "Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa. Captou amado mestre????", "id": "1156734402782736385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156952444930121730"], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/eHyg6U9Csg", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1156752779475660800", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.643, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}, {"start": 164, "end": 165, "probability": 0.4335, "type": "Person", "normalized_text": "y\u00e1"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:38:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 28, "like_count": 139, "quote_count": 5}, "author_id": "521651938", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156752779475660800"}], "text": "No tenemos ning\u00fan problema en irnos mi estimado Mauricio, no nos atornillanos 20 a\u00f1os en un cargo. Tenemos garantizados nuestros relevos, pero por favor \u00a1\u00a1\u00a1v\u00e1yanse y\u00e1!! https://t.co/eHyg6U9Csg", "id": "1156952444930121730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054931079221254"], "in_reply_to_user_id": "1020431773652652033", "created_at": "2019-08-01T22:26:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "1020431773652652033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157054929284063232"}], "text": "Acontece que voc\u00ea n\u00e3o precisa disso, porque assistiu a todos os filmes e sabe que eles se amam.  E eles s\u00e3o \u00f3timos atores, ent\u00e3o s\u00e3o necess\u00e1rias duas linhas e n\u00e3o uma cena inteira.", "id": "1157054931079221254"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054301291909120"], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/PgXaIrRMV1", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1156927590369615872", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "bryce walker"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:23:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090487944", "text": "ningu\u00e9m se importa com quem matou bryce walker porque ningu\u00e9m quer ver a netflix terminar de matar uma serie que deveria ter terminado na primeira temporada\n\nporra https://t.co/PgXaIrRMV1", "id": "1157054301291909120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054250758922240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joakomirasol", "id": "590659484"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "mauri_1891", "id": "158718013"}]}, "in_reply_to_user_id": "590659484", "created_at": "2019-08-01T22:23:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "159679107", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157053421091983363"}], "text": "@joakomirasol @mauri_1891 Bueeeeeno.", "id": "1157054250758922240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157054251375439872"], "created_at": "2019-08-01T22:23:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "741070933318832128", "entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 230, "probability": 0.5091, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}]}, "text": "Por volta de 5:30h da manh\u00e3 eu acordei com gritos de desespero da casa ao lado. Fui at\u00e9 a varanda e os vizinhos da rua em suas portas e interpretei que a vizinha tinha morrido, pelo o que eu entendi... \nLogo depois soube que o Jo\u00e3o, filho dela tinha se suicidado...+", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1157054251375439872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156768455426793472"], "entities": {"mentions": [{"start": 162, "end": 172, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.6922, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.7228, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.3114, "type": "Person", "normalized_text": "Olivera"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.3698, "type": "Place", "normalized_text": "Tejada"}, {"start": 213, "end": 221, "probability": 0.2975, "type": "Place", "normalized_text": "Cateriano"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.3213, "type": "Place", "normalized_text": "Abugatas"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-08-01T03:27:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 34, "like_count": 340, "quote_count": 6}, "author_id": "1237286593", "text": "Gobierno destila antiaprismo. Eso llev\u00f3 a procuradores de gobierno a denunciar a Alan hasta por expedir decretos. Cortados con la misma tijera con Humala,Toledo. @saldelsol est\u00e1 en la l\u00ednea de los Olivera,Tejada, Cateriano,Abugatas. Las moscas duran poco, Alan est\u00e1 en la historia", "id": "1156768455426793472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157052593190912002"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/JX2PYYkf32", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:16:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1267884636", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "ai mano kkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/JX2PYYkf32", "id": "1157052593190912002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157040327263494149"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "124782373", "created_at": "2019-08-01T21:28:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "487873141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155585315580588034"}], "text": "@EliasCompromiso @MartinVizcarraC Que m\u00e1s podr\u00eda decir un Aprista\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nYa saben q hasta aqu\u00ed llegaron!!!\nEn las pr\u00f3ximas elecciones desaparecen!!! Al igual q su H\u00e9roe suicida. \ud83d\ude09", "id": "1157040327263494149"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157051191077027845"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlyssaBalkan", "id": "848645956925091840"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Montgomery"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.7918, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "in_reply_to_user_id": "848645956925091840", "created_at": "2019-08-01T22:11:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898541163636039680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156952365209202689"}], "text": "@AlyssaBalkan e se foi o Montgomery q matou o Bryce?", "id": "1157051191077027845"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156882898450046976"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/8aa4drfDRQ", "expanded_url": "https://twitter.com/CalaveraGuy/status/1156882898450046976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8aa4drfDRQ", "media_key": "3_1156882871778521088"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Antonio"}]}, "created_at": "2019-08-01T11:02:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1313416537", "text": "Hace 2050 a\u00f1os Cleopatra y Marco Antonio marcaron su amor eterno suicid\u00e1ndose, impidiendo a sus enemigos usarlos como trofeo.\n\nHoy en d\u00eda, un tercio de los hombres se suicida despu\u00e9s de asesinar a su expareja como trofeo. https://t.co/8aa4drfDRQ", "id": "1156882898450046976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157051950510288901"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "laurszain", "id": "2861382419"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4493, "type": "Other", "normalized_text": "tinta"}]}, "in_reply_to_user_id": "2861382419", "created_at": "2019-08-01T22:14:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314759175", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157048518164529152"}], "text": "@laurszain e se eu n\u00e3o me engano, van gogh bebia tinta pq queria se matar mesmo sabe", "id": "1157051950510288901"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156560661117394944"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Etz7nthVkK", "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/espana/sociedad/asesina-a-su-pareja-en-burgos-hiere-hijo-y-se-suicida/10004-4034486", "display_url": "efe.com/efe/espana/soc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}]}, "created_at": "2019-07-31T13:42:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 47, "like_count": 108, "quote_count": 5}, "author_id": "3231722962", "text": "Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Etz7nthVkK", "id": "1156560661117394944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157050802818752512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RubioWinston", "id": "943527397881712641"}]}, "in_reply_to_user_id": "943527397881712641", "created_at": "2019-08-01T22:09:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69303881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156968844390481920"}], "text": "@RubioWinston De acuerdo, pero no s\u00e9 cu\u00e1ntas personas est\u00e1n dispuestas a enfrent\u00e1rsele a un energ\u00fameno armado que ya demostr\u00f3 que no piensa antes de disparar \ud83d\ude14", "id": "1157050802818752512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157000384864542720"], "created_at": "2019-08-01T18:49:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "325761062", "text": "Mira por 932 millones de euros me arranco la pierna y me la como en streaming si hace falta. El ganas lo que generas, cada d\u00eda m\u00e1s presente... \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1157000384864542720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"], "created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}, "author_id": "84076180", "text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39", "id": "1156417316407562240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157043015229300736"], "created_at": "2019-08-01T21:38:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "772524704942948352", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.7659, "type": "Other", "normalized_text": "Rub\u00e9n"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.5321, "type": "Other", "normalized_text": "Ruben"}]}, "text": "Yo el martes: toma me salto el d\u00eda de entreno del viernes eso supone que no hago b\u00falgaras esta semana!!\n\nYo hoy: eh Rub\u00e9n que te parece si meto las b\u00falgaras que me tocaban el viernes al s\u00e1bado?\nRuben: claro metele pierna\n\nMis piernas: suicida de mierda", "id": "1157043015229300736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156778333532819457"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ColunadoFla", "id": "3091517266"}]}, "in_reply_to_user_id": "3091517266", "created_at": "2019-08-01T04:07:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2389403736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156761745098252288"}], "text": "@ColunadoFla Esse cara \u00e9 um tank, toda d\u00edvida entra forte e muito bom na jogada a\u00e9rea", "id": "1156778333532819457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157050688834330629"], "in_reply_to_user_id": "488045718", "created_at": "2019-08-01T22:09:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "865735432683782144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157050092257521664"}], "text": "@vvirosa amiga uma vez eu fiquei com um cara que era DESSE JEITO", "id": "1157050688834330629"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156901328838418432"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Wp3RExtuVD", "expanded_url": "http://bit.ly/2Y30Jr5", "display_url": "bit.ly/2Y30Jr5"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/QCgLMgXl39", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1156901328838418432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCgLMgXl39", "media_key": "3_1156901186613723137"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "whindersson", "id": "230186518"}, {"start": 147, "end": 161, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.7623, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.4514, "type": "Other", "normalized_text": "AsTelefonistas"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.6079, "type": "Other", "normalized_text": "AtividadeParanormal4"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "Adulto"}, {"start": 23, "end": 40, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Mindhunter"}, {"start": 55, "end": 70, "tag": "AsTelefonistas"}, {"start": 73, "end": 94, "tag": "AtividadeParanormal4"}]}, "created_at": "2019-08-01T12:15:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 17, "like_count": 1094, "quote_count": 10}, "author_id": "15292534", "text": ".@Whindersson #Adulto, #Esquadr\u00e3oSuicida, #Mindhunter, #AsTelefonistas e #AtividadeParanormal4: confira a lista completa de produ\u00e7\u00f5es que chegam \u00e0 @NetflixBrasil em agosto https://t.co/Wp3RExtuVD  (Fotos: Divulga\u00e7\u00e3o) https://t.co/QCgLMgXl39", "id": "1156901328838418432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156985958161702912"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/8lEcnhUhgK", "expanded_url": "https://twitter.com/JesusRCuevas/status/1156749211712364546", "display_url": "twitter.com/JesusRCuevas/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T17:52:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1113566548801798144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156749211712364546"}], "text": "Por \u00e9sto y m\u00e1s, hablar de \u201cpueblo\" va de problem\u00e1tico a pol\u00edticamente suicida para el proletariado y otras capas subalternas. https://t.co/8lEcnhUhgK", "id": "1156985958161702912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156948148788617216"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/RnU9hiy3Rl", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/para-salvador-del-solar-el-derecho-a-la-informacion-es-un-elemento-distractivo/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/para-salvador-del-solar-el-derecho-a-la-informacion-es-un-elemento-distractivo/"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador del Solar"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:21:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 39, "like_count": 182, "quote_count": 6}, "author_id": "225232891", "text": "Lo dicho por Salvador del Solar es una grosera burla a la memoria y sensible deceso del expresidente Alan Garc\u00eda, se\u00f1al\u00f3 Del Castillo en declaraciones para EXPRESO.\nhttps://t.co/RnU9hiy3Rl", "id": "1156948148788617216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157031261984251910"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Ji3S8I1rzI", "expanded_url": "https://twitter.com/anamiledys/status/1156937005265276935", "display_url": "twitter.com/anamiledys/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.7855, "type": "Person", "normalized_text": "Danilismo"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.4267, "type": "Place", "normalized_text": "CD"}]}, "created_at": "2019-08-01T20:52:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "2525837216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156937005265276935"}], "text": "Si el Danilismo rompe este acuerdo. Gobierno se queda sin mayor\u00eda en CD en su \u00faltimo a\u00f1o . Una jugada pol\u00edtica suicida . https://t.co/Ji3S8I1rzI", "id": "1157031261984251910"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156900900323151873"], "entities": {"urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/NpeP5DgVi9", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1156900900323151873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NpeP5DgVi9", "media_key": "3_1156900845079973889"}, {"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/NpeP5DgVi9", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1156900900323151873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NpeP5DgVi9", "media_key": "3_1156900845084168192"}, {"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/NpeP5DgVi9", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1156900900323151873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NpeP5DgVi9", "media_key": "3_1156900845088362496"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 131, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "created_at": "2019-08-01T12:14:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2263177300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156893253779775489"}], "text": "@SalitaSin En Su oscura carrera pol\u00edtica en que se arrim\u00f3 al cobarde suicida  que prefiri\u00f3 matarse para no ir a la c\u00e1rcel @JorgeDCG siempre demostr\u00f3 ser un caradura desde que se le descubrieron las \u00abnegociaciones\u00bb con Canaan y su oposici\u00f3n a todo lo que significase progreso para el pa\u00eds https://t.co/NpeP5DgVi9", "id": "1156900900323151873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157048752265449472"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/wWiudoIKOH", "expanded_url": "https://twitter.com/ValetaGutierrez/status/1157034411445116928", "display_url": "twitter.com/ValetaGutierre\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:01:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1318462218", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157034411445116928"}], "text": "Confirmado que todos tenemos un amigo suicida? https://t.co/wWiudoIKOH", "id": "1157048752265449472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157034411445116928"], "created_at": "2019-08-01T21:04:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "703785935213875201", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6619, "type": "Other", "normalized_text": "Marti"}, {"start": 7, "end": 10, "probability": 0.787, "type": "Other", "normalized_text": "luli"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.6938, "type": "Other", "normalized_text": "Luli"}]}, "text": "Marti: luli guarda el auto\nLuli: y vos q sabes si quiero morirme o no?\nEsto es convivir con una amiga suicida", "id": "1157034411445116928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157048242766528522"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SayMeRoge", "id": "253575135"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8879, "type": "Person", "normalized_text": "abortara"}]}, "in_reply_to_user_id": "253575135", "created_at": "2019-08-01T21:59:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "339054033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157047609216950272"}], "text": "@SayMeRoge no creo, yo creo que esa loca abortara. ay no se ya quiero ver esa vaina. pero ve el lado positivo no veremos mas violaciones", "id": "1157048242766528522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156879384730644481"], "created_at": "2019-08-01T10:48:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "author_id": "781293", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "text": "Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para su propia uni\u00f3n.", "geo": {"place_id": "e5ed868c0d515633"}, "id": "1156879384730644481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156235681443827715"], "created_at": "2019-07-30T16:10:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 17, "like_count": 806, "quote_count": 10}, "author_id": "708600266585726977", "text": "Comunista sempre matou e mata comunista, pois a moral revolucion\u00e1ria \u00e9 unicamente utilit\u00e1ria, e n\u00e3o comporta transcend\u00eancia. Se julgar necess\u00e1rio para o bem da Revolu\u00e7\u00e3o, um comunista matar\u00e1 seu companheiro de armas com a mesma facilidade com que mata qualquer outro ser humano.", "id": "1156235681443827715"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157042494267375617"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/XDMKnGH5LY", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/08/01/venezolano-se-suicida-dentro-de-su-habitacion-mala-extranjeros-venezolanos-en-peru-suicidios-muerte-canete-foto/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 27, "probability": 0.5635, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadano venezolano"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "FOTO"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:36:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66746614", "text": "#FOTO | Ciudadano venezolano se suicid\u00f3 en su habitaci\u00f3n\nhttps://t.co/XDMKnGH5LY", "id": "1157042494267375617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156979115540525056"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/CwRz6DaXrX", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1156979115540525056/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CwRz6DaXrX", "media_key": "7_1156978973831622656"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 23, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.2917, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 78, "end": 93, "probability": 0.6409, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraDignidad"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 94, "tag": "VizcarraDignidad"}]}, "created_at": "2019-08-01T17:24:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 141, "like_count": 222, "quote_count": 33}, "author_id": "2977539507", "text": "Seg\u00fan Jorge del Castillo, en Per\u00fa hay democracia gracias a el y al Apra. \ud83d\ude02\n\n #VizcarraDignidad https://t.co/CwRz6DaXrX", "id": "1156979115540525056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156568452011872261"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/dR19mH76Oi", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-asesina-tiros-mujer-hiere-hijo-suicida-burgos_201907315d419b210cf21768fa7902c3.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9317, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 31, "end": 45, "probability": 0.7532, "type": "Organization", "normalized_text": "PodemosEvitarlo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "AsesinatoMachista"}, {"start": 30, "end": 46, "tag": "PodemosEvitarlo"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "Cuesti\u00f3nDeEstado"}]}, "created_at": "2019-07-31T14:13:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 8, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "3881769005", "text": "#AsesinatoMachista en Burgos. #PodemosEvitarlo haciendo de la violencia machista una #Cuesti\u00f3nDeEstado ya!! Frente a quienes niegan un problema estructural, pol\u00edticas que pongan, de una vez por todas, nuestras vidas en el centro. \nhttps://t.co/dR19mH76Oi", "id": "1156568452011872261"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157046216309583872"], "in_reply_to_user_id": "1609580378", "created_at": "2019-08-01T21:51:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "875595252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156982498515177473"}], "text": "@Flormaurent Amigaa en mi colegio si estudiabas un dia antes no salvabas ni ahii, por lo menso yo ajaj depende de a donde vayas, yo me re estresaba!", "id": "1157046216309583872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044696872603648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joserspadaro", "id": "1360798375"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "sarubbibenitez", "id": "141508946"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Foucault"}, {"start": 144, "end": 146, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}]}, "in_reply_to_user_id": "1360798375", "created_at": "2019-08-01T21:45:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2831740338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157028692041916416"}], "text": "@joserspadaro @sarubbibenitez Este cancer lo inicio el sodomita, pedofilo, drogadicto y suicida Foucault (el sexo es una construccion social) q CFK introdujo en la ense\u00f1anza publica de Secundaria.", "id": "1157044696872603648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156894677381111809"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/cKbxUfVHLZ", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x45", "display_url": "es.rt.com/6x45", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x45"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9021, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-01T11:49:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "100731315", "text": "Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/cKbxUfVHLZ", "id": "1156894677381111809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156962120145231875"], "created_at": "2019-08-01T16:17:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 15, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "author_id": "736596690", "text": "Zingaretti prende le distanze da #Scalfarotto...\nNon ha agito in nome del PD.\n\nE certo...non sia mai a rivendicare un'azione di civilt\u00e0 e decisamente anti-populista. \n\nE comunque solo chi sta sempre fermo non sbaglia mai direzione...caro Zingaretti tu quindi puoi stare tranquillo", "id": "1156962120145231875", "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 45, "tag": "Scalfarotto"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156944050425081856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarcoGo2002", "id": "4540214543"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "tiago_evora", "id": "1519726654603542528"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "Emanuellopes_", "id": "826805852959027201"}], "annotations": [{"start": 300, "end": 305, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "747418880566517760", "created_at": "2019-08-01T15:05:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747418880566517760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156943308599517184"}], "text": "@MarcoGo2002 @tiago_evora @Emanuellopes_ Ja para n\u00e3o falar que em nenhum momento disse que estavas errado \nSimplesmente todos fizeram merda, uns mais que outros. E cabe a n\u00f3s (aos nossos pais, a n\u00f3s e aos nossos descentes) saber o que estes homens fizeram para que nunca se volte a repetir \nMenos no Brasil claro \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "id": "1156944050425081856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157044525933768706"], "in_reply_to_user_id": "326979163", "created_at": "2019-08-01T21:44:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1119444942844256263", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157042352575471639"}], "text": "@IsSerLo De hecho, es la modernidad la \u00e9poca que m\u00e1s ha durado.\nEl concepto de lo contempor\u00e1neo surge como forma de no entrar en discusiones bizantinas sobre s\u00ed la modernidad ha acabado o nos encontramos en una extensi\u00f3n", "id": "1157044525933768706"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156704647022862336"], "created_at": "2019-07-31T23:14:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 23, "like_count": 157, "quote_count": 5}, "author_id": "125679506", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.6408, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.6087, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "text": "Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, o presidente da OAB n\u00e3o deixa!\u201d Entenderam agora ???", "id": "1156704647022862336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1155894329891872771"], "created_at": "2019-07-29T17:34:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2351, "reply_count": 134, "like_count": 10100, "quote_count": 120}, "author_id": "14525893", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7504, "type": "Place", "normalized_text": "do Planalto"}]}, "text": "Fosse eu o presidente da OAB marcaria uma coletiva com toda a imprensa, inclusive internacional, na frente do Pal\u00e1cio do Planalto, dizendo: \n\n\"Vim perguntar ao presidente quem matou meu pai e como, j\u00e1 que ele sabe. Se ele sabe e se cala, \u00e9 c\u00famplice de um crime\". \n\nFica a dica.", "id": "1155894329891872771"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156900925480550401"], "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/c70piuAVjn", "expanded_url": "https://diario16.com/asesina-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida/", "display_url": "diario16.com/asesina-a-su-m\u2026"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 140, "probability": 0.4529, "type": "Organization", "normalized_text": "UVI"}], "hashtags": [{"start": 168, "end": 186, "tag": "ViolenciadeG\u00e9nero"}]}, "created_at": "2019-08-01T12:14:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4364428521", "text": "Ha sido la otra hija del matrimonio la que se ha encontrado a sus padres muertos y a su hermano herido. El joven ha sido atendido por una UVI m\u00f3vil para estabilizarlo. #ViolenciadeG\u00e9nero https://t.co/c70piuAVjn", "id": "1156900925480550401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157045067087077376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "WavingSpeed", "id": "764529166981197824"}]}, "in_reply_to_user_id": "3716619862", "created_at": "2019-08-01T21:46:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3716619862", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157045059910610944"}], "text": "@WavingSpeed &lt; Nos has dado un buen susto.\u00bb \u2014La mujer rubia fue la primera en acercarse, colocando una mano sobre la diestra del var\u00f3n para que sintiera su calidez. Su medio hermana, en cambio fue un poco m\u00e1s lanzada y acab\u00f3 tomando asiento sobre la cama, &gt;", "id": "1157045067087077376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156933643383783427"], "created_at": "2019-08-01T14:24:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3322895405", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8933, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5704, "type": "Other", "normalized_text": "13rw"}]}, "text": "vi agora no insta que a 3 temporada de 13rw sai dia 23 de agosto, v\u00e3o falar sobre qu\u00ea agora (????)", "id": "1156933643383783427"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157043102391160832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "valfurla", "id": "442735223"}]}, "in_reply_to_user_id": "442735223", "created_at": "2019-08-01T21:39:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417466802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156980885864046592"}], "text": "@valfurla Ripropongo un pensiero espresso in un altro tweet. su Gozi ha espresso un parere sensato, non dei pensieri sconnessi e anticostituzionali, ribadendo il suo lavoro eccellente. E per Scalfarotto, dopo tutto il tam-tam mediatico, c'era veramente bisogno di attirare altre critiche?", "id": "1157043102391160832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157026590972416001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lysei_ingrid", "id": "1044693557792182272"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "FVitoria10", "id": "1333229020448780291"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "dahmogirl", "id": "1133871682710638593"}]}, "in_reply_to_user_id": "3246259689", "created_at": "2019-08-01T20:33:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3246259689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157025938003103746"}], "text": "@Lysei_ingrid @fvitoria10 @dahmogirl Vida. Exemplo se na vida anterior, vc cometeu muitos atos negativos movido principalmente pelo apego e da avareza, voc\u00ea renascer\u00e1 como um ser no reino dos fantasmas famintos, ou animais, ou inferno em si. E MINHA CREN\u00c7A DE INFERNO seria nosso subconsciente, sabe?", "id": "1157026590972416001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156821866905870337"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/USVE93F93I", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html#?ref=rss&format=simple&link=guid"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 158, "end": 180, "probability": 0.4227, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 184, "end": 200, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "Burgos"}, {"start": 183, "end": 201, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 203, "end": 214, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 216, "end": 224, "tag": "BastaYa"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "author_id": "249112212", "text": "Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los cuerpos cuando lleg\u00f3 a la casa, en Villagonzalo Pedernales \n#ViolenciaMachista \n#NiUnaMenos \n#BastaYa\nhttps://t.co/USVE93F93I", "id": "1156821866905870337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157041943177826304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lopaugomes", "id": "2333027233"}]}, "in_reply_to_user_id": "2333027233", "created_at": "2019-08-01T21:34:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2811733671", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157041791801188352"}], "text": "@lopaugomes mas foi em casa msm? tomou rem\u00e9dio? :////", "geo": {"place_id": "7b27919e6fd6a94b"}, "id": "1157041943177826304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156765034615361536"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/dGk8TZxWcr", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y3zbdv76", "display_url": "tinyurl.com/y3zbdv76"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vOJO0yNCQu", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1156765034615361536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vOJO0yNCQu", "media_key": "3_1156764869833764864"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.2611, "type": "Person", "normalized_text": "Solar"}]}, "created_at": "2019-08-01T03:14:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 361, "like_count": 124, "quote_count": 65}, "author_id": "832686254873468929", "text": "Jorge del Castillo: \"Del Solar me ha faltado el respeto con sus declaraciones\"\nhttps://t.co/dGk8TZxWcr https://t.co/vOJO0yNCQu", "id": "1156765034615361536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156722188013248512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.5587, "type": "Place", "normalized_text": "Santa cruz"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.4793, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "in_reply_to_user_id": "160576237", "created_at": "2019-08-01T00:23:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1257973861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156673898827714565"}], "text": "@CFOAB Se o Santa cruz quiser saber quem matou o pai dele o Bolsonaro conta. Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou atentar contra a vida do pai deles, a OAB n\u00e3o deixa. Protege os criminosos e mandantes.", "id": "1156722188013248512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156628379204030465"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/B8GcRnpAq3", "expanded_url": "https://www.diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDCCD8-EC25-B35B-3B5888BA1675AF4E/201907/Mata-a-su-mujer-hiere-gravemente-a-su-hijo-y-se-suicida", "display_url": "diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDC\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDCCD8-EC25-B35B-3B5888BA1675AF4E/201907/Mata-a-su-mujer-hiere-gravemente-a-su-hijo-y-se-suicida"}], "mentions": [{"start": 263, "end": 278, "username": "diariodeburgos", "id": "32341641"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 83, "tag": "Burgos"}]}, "created_at": "2019-07-31T18:11:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "2360961229", "text": "Mi m\u00e1s rotunda condena ante este nuevo acto de barbarie que vuelve a asolar #Burgos. Dos mujeres asesinadas en menos de un mes en esta provincia es un precio demasiado caro. Me sumo a las muestras de duelo y afecto a familia y amigos. https://t.co/B8GcRnpAq3 v\u00eda @diariodeburgos", "id": "1156628379204030465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157039708435832833"], "created_at": "2019-08-01T21:25:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "433616939", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "text": "Si Cristo viera todo lo que pasa solo, pero solo lo que pasa en este pais ni, Ganas de Resucitar, hubiese tenido", "id": "1157039708435832833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156306781586563072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brunolorencini", "id": "17118163"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "ysanikalapalo", "id": "1082452277812711426"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Ysani"}]}, "in_reply_to_user_id": "17118163", "created_at": "2019-07-30T20:53:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119812354924003329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156242106807214080"}], "text": "@brunolorencini @ysanikalapalo Sou inscrita da Ysani e NUNCA, NUNCA ela incentivou nada disso q vc falou! A \u00cdNDIA tem uma opini\u00e3o diferente da sua e por isso pra vc n\u00e3o \u00e9 \u00edndia de verdade? Ela apoia o ind\u00edgena plantar e colher e ter sua pr\u00f3pria subsist\u00eancia, ela dissemina a cultura ind\u00edgena, vc mente!!!", "id": "1156306781586563072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156761292117594114"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/xhhc3CMeVd", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1156761292117594114/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xhhc3CMeVd", "media_key": "7_1156761259477471232"}]}, "created_at": "2019-08-01T02:59:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 12, "like_count": 140, "quote_count": 4}, "author_id": "771351819171790848", "text": "As\u00ed fue el saludo.....\nLes queda alguna duda de la lealtad de mechita? https://t.co/xhhc3CMeVd", "id": "1156761292117594114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156921238704599041"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/lpflkskSkZ", "expanded_url": "https://curiosodigital.com.do/un-hombre-mata-con-escopeta-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida-en-espana/", "display_url": "curiosodigital.com.do/un-hombre-mata\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/7NlW53rpUu", "expanded_url": "https://twitter.com/Curioso_Digital/status/1156921238704599041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7NlW53rpUu", "media_key": "3_1156921235336568834"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-01T13:34:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170311118", "text": "Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Espa\u00f1a https://t.co/lpflkskSkZ https://t.co/7NlW53rpUu", "id": "1156921238704599041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157033683272032257"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/4fKZufTdEK", "expanded_url": "http://www.tvpampa.com.br/aovivo/", "display_url": "tvpampa.com.br/aovivo/"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/PfydogI9aX", "expanded_url": "https://twitter.com/pampa_debates/status/1157033683272032257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PfydogI9aX", "media_key": "3_1157033681812434944"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.6449, "type": "Other", "normalized_text": "Leonardo Lamachia"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Freire"}, {"start": 109, "end": 137, "probability": 0.4946, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Ant\u00f4nio de Abreu Johnson"}, {"start": 152, "end": 171, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o de Almeida Neto"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 216, "tag": "PampaDebates"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:01:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "719933714881462272", "text": "Recebemos o Presidente da Febrac Leonardo Lamachia, o Presidente da Famurs Eduardo Freire, o Juiz de Direito Luis Ant\u00f4nio de Abreu Johnson e o Advogado Jo\u00e3o de Almeida Neto.\n\n\ud83d\udcbb https://t.co/4fKZufTdEK\u2800\n\n#PampaDebates https://t.co/PfydogI9aX", "id": "1157033683272032257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156972867281551360"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "expanded_url": "https://latam.historyplay.tv/noticias/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo", "display_url": "latam.historyplay.tv/noticias/la-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://latam.historyplay.tv/ciencia/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5496, "type": "Other", "normalized_text": "HistoryNoticias"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "HistoryNoticias"}]}, "created_at": "2019-08-01T17:00:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "author_id": "113771891", "text": "#HistoryNoticias La ciencia dilucid\u00f3 a qu\u00e9 se debe esta \"reproducci\u00f3n suicida\"  https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "id": "1156972867281551360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157036424706871296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BarbaraBrawn", "id": "615379170"}]}, "in_reply_to_user_id": "615379170", "created_at": "2019-08-01T21:12:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "335054016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156999099385864192"}], "text": "@BarbaraBrawn @EJRAMOL \u00bfVamos juntas ma\u00f1ana a la quinta a apoyar a nuestro presi? No puedo siquiera pensar que no ganar\u00e1", "id": "1157036424706871296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156899899763544064"], "created_at": "2019-08-01T12:10:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "339649151", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.5751, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Gostei dessa:\n\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, Bolsonaro tem que contar! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\" Porque ser\u00e1...!!!\n\n entenderam agora?", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "id": "1156899899763544064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156766126493356032"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/3R6Te37ccO", "expanded_url": "https://t.co/3R6Te37ccO", "display_url": "t.co/3R6Te37ccO"}]}, "created_at": "2019-08-01T03:18:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 92, "quote_count": 1}, "author_id": "988084636596277249", "text": "Si viera la ca\u00f1asgordas se suicida https://t.co/3R6Te37ccO", "id": "1156766126493356032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157038403948634117"], "created_at": "2019-08-01T21:20:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170186963", "text": "Como algu\u00e9m q est\u00e1   algemado consegue matar outro sufocado que tbm est\u00e1  algemado?.", "id": "1157038403948634117"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156996794343133185"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/DysOxUB1M6", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0oa_6Qhe72/?igshid=mfsfxxj89kqj", "display_url": "instagram.com/p/B0oa_6Qhe72/\u2026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8925, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.8018, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-08-01T18:35:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 94, "like_count": 114, "quote_count": 8}, "author_id": "33808317", "text": "En el a\u00f1o 1987 un proyecto muy popular de estatizaci\u00f3n de la banca fue rechazado por el Senado por el da\u00f1o que causaba a la econom\u00eda. El presidente Garc\u00eda respet\u00f3 la decisi\u00f3n del Congreso. Igualmente ahora se debe\u2026 https://t.co/DysOxUB1M6", "id": "1156996794343133185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156775343065190400"], "created_at": "2019-08-01T03:55:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 46, "like_count": 511, "quote_count": 13}, "author_id": "40611055", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 a tanta gente le cuesta trabajo ver al matrimonio como un vil contrato?", "id": "1156775343065190400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1155927079256354817"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/629Vmz20LT", "expanded_url": "https://www.ternuma.com.br/index.php/memorial", "display_url": "ternuma.com.br/index.php/memo\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "felipesantacruz", "id": "3835369870"}]}, "in_reply_to_user_id": "45870897", "created_at": "2019-07-29T19:44:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "56135374", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155886368851202049"}], "text": "@MarceloFreixo @felipesantacruz Segue lista parcial das v\u00edtimas que tombaram sob o ataque terrorista da comunalha que assombrou o pa\u00eds nas d\u00e9cadas de 60 e 70. Pelas fam\u00edlias dessas v\u00edtimas voc\u00eas n\u00e3o derramam uma l\u00e1grima sequer! \n\nhttps://t.co/629Vmz20LT", "id": "1155927079256354817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157034428293701645"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/lyUjcuR1AG", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaforum/status/1157026786070487051", "display_url": "twitter.com/revistaforum/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 44, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsaro"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 241, "end": 244, "probability": 0.9908, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:04:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 1907, "like_count": 2265, "quote_count": 105}, "author_id": "63118359", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157026786070487051"}], "text": "E se Bolsaro for um psicopata? @revistaforum \nEst\u00e1 na hora de come\u00e7armos a falar de impeachment e diretas j\u00e1.\nO q esta a\u00ed \u00e9 o resultado de uma fraude, autoridades devem auditar a campanha 2018 de fakenews, al\u00e9m da ilegalidade de Moro contra Lula. \n\nEle \u00f1 governa, ofende o pa\u00eds. https://t.co/lyUjcuR1AG", "id": "1157034428293701645"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157035723616411654"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "reivajav", "id": "269543887"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4889, "type": "Person", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "in_reply_to_user_id": "269543887", "created_at": "2019-08-01T21:09:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612780112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157027361289883649"}], "text": "@reivajav @PeruanoComunica Tal cual lo es PPK y Vizcarra.... Ahora van a salir con la cantaleta de fujitrolls o fujiapristas porque uno piensa diferente. En lo personal a mi me llega al chompiras, porque no me siento aludido \ud83d\ude01\ud83d\udc4d", "id": "1157035723616411654"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1155585315580588034"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.653, "type": "Place", "normalized_text": "Demagogia"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 211, "tag": "Demagogia"}]}, "created_at": "2019-07-28T21:06:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 306, "like_count": 419, "quote_count": 33}, "author_id": "124782373", "text": "Presidente @MartinVizcarraC si es incapaz de gobernar y generar bienestar al pueblo. \u00a1RENUNCI\u00c9!\nEl Per\u00fa necesita gobernabilidad y concertaci\u00f3n para crecer 5% y generar empleo. Adelantar elecciones es  #Demagogia y paraliza las inversiones del pa\u00eds.", "id": "1155585315580588034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157039825855438874"], "in_reply_to_user_id": "880232989002739714", "created_at": "2019-08-01T21:26:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880232989002739714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157039604400381952"}], "text": "Fui uma v\u00edtima disso.\nOuvi tanta gente, abracei e chorei com tanta gente... Pra acabar sozinha, tendo fortes crises e tendo que ouvir das pessoas que \u00e9 s\u00f3 uma fase", "id": "1157039825855438874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157030536537354245"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lcsmoraesn", "id": "898351725681180672"}]}, "in_reply_to_user_id": "898351725681180672", "created_at": "2019-08-01T20:49:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2820021639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157016124476788736"}], "text": "@lcsmoraesn neur\u00f4nios suicidas", "id": "1157030536537354245"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156842672876859392"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/mMf2LiUzoU", "expanded_url": "https://etd.auburn.edu/handle/10415/6878", "display_url": "etd.auburn.edu/handle/10415/6\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://etd.auburn.edu/handle/10415/6878"}]}, "created_at": "2019-08-01T08:22:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "636025744", "text": "En este estudio exponen a los sujetos a noticias expl\u00edcitas sobre suicidio, con descripci\u00f3n del m\u00e9todo y fotos y no encuentran un efecto contagio o imitaci\u00f3n. No hay aumento de ideaci\u00f3n suicida ni de s\u00edntomas depresivos. https://t.co/mMf2LiUzoU", "id": "1156842672876859392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156880167236755456"], "in_reply_to_user_id": "323543135", "created_at": "2019-08-01T10:51:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "323543135", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9208, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "Dark"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.9532, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156878370682093568"}], "text": "sem contar que se a Netflix fizesse isso, estaria juntando mais ainda com Dark. est\u00e3o virando praticamente a mesma coisa.\n\ne acho q a Netflix n\u00e3o faria uma recria\u00e7\u00e3o de Chernobyl, pq pode ser desrespeitoso tornar fict\u00edcio algo que \u00e9 um problema enorme e matou muitas pessoas", "id": "1156880167236755456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156650519101890561"], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 19, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-07-31T19:39:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "336511864", "text": "Se\u00f1or@s @A3Noticias un Hombre que mata a la mujer, agrede a su hijo y luego se suicida, no es un episodio de violencia machista, ni el hombre era un machista. El hombre era un HIJO DE PUTA que deber\u00eda haber estado de psiqui\u00e1trico. No hay m\u00e1s que hablar", "geo": {"place_id": "8c86b8b4cb716103"}, "id": "1156650519101890561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156908019906764800"], "entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 145, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 147, "end": 160, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 162, "end": 172, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 189, "end": 196, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-01T12:42:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "14658926", "text": "Cada 3 horas se suicida un hombre en Espa\u00f1a.\n\nNecesitamos medidas efectivas, voluntad pol\u00edtica y presupuesto para combatir esta situaci\u00f3n.\n\n@PSOE \n@CiudadanosCs \n@populares \n@ahorapodemos \n@vox_es\n\n\u00bfQu\u00e9 vais a hacer?\n\nSi crees que hay que actuar, P\u00c1SALO.", "id": "1156908019906764800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157036911501946880"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/NdEcRBbGi6", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:14:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1077977094951448578", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "aaaah enfia no cu https://t.co/NdEcRBbGi6", "id": "1157036911501946880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157031527907307525"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoaquimBoschGra", "id": "337016752"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.4323, "type": "Organization", "normalized_text": "VG"}]}, "in_reply_to_user_id": "337016752", "created_at": "2019-08-01T20:53:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "550529991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157018775214014464"}], "text": "@JoaquimBoschGra \u00bfY si lo que pasa es que hay un porcentaje muy alto de la VG grave que no pasar\u00e1 nunca por los juzgados? Ning\u00fan cambio judicial o policial va a cambiar el hecho de que una mujer no quiera denunciar al hombre al que ama, o al padre de sus hijos.", "id": "1157031527907307525"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156992993653641218"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/GwqVoL8Ad2", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/helioschwartsman/2019/07/um-presidente-detestavel.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/helios\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/helioschwartsman/2019/07/um-presidente-detestavel.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9lio Schwartsman"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e9dici"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Geisel"}]}, "created_at": "2019-08-01T18:20:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 147, "like_count": 1015, "quote_count": 18}, "author_id": "14594813", "text": "H\u00e9lio Schwartsman | J\u00e1 tivemos ditadores como Vargas, M\u00e9dici e Geisel, mas nenhum deles se revelou um ser humano t\u00e3o detest\u00e1vel quanto o atual presidente. Falta ao chefe do Executivo aquela dec\u00eancia m\u00ednima, que nos faz reconhecer o pr\u00f3ximo como semelhante\n\nhttps://t.co/GwqVoL8Ad2", "id": "1156992993653641218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156232978491514880"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mSaj9K9Tnv", "expanded_url": "https://twitter.com/Miriam_Junne/status/1156232978491514880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSaj9K9Tnv", "media_key": "7_1156232939748806656"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 77, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 193, "end": 208, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9081, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}, {"start": 259, "end": 276, "probability": 0.673, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 277, "tag": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}]}, "created_at": "2019-07-30T15:59:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 189, "like_count": 2170, "quote_count": 77}, "author_id": "247844816", "text": "Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza y ninguna alusi\u00f3n al presidente ni la Guardia Nacional.\nLos trolles de @FelipeCalderon\nllegaron a su nivel m\u00e1s bajo: Usar a un suicida.\n#Noro\u00f1aEstoyContigo https://t.co/mSaj9K9Tnv", "id": "1156232978491514880"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Rio Grande, Brasil", "id": "3c465ed3fc434def"}, {"full_name": "Resistencia, Argentina", "id": "00dde8db67eebcf8"}, {"full_name": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "id": "373c6c575cd2601b"}, {"full_name": "Como, Lombardia", "id": "cd661902b07eb657"}, {"full_name": "La victoria, Peru", "id": "0142b843100f190a"}, {"full_name": "Toronto, Ontario", "id": "3797791ff9c0e4c6"}]}, "errors": [{"value": "2185112100", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2185112100].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2185112100", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157048196541100032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157048196541100032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157048196541100032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157064312730587136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157064312730587136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157064312730587136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1003311929186770944", "value": "1003311929186770944", "detail": "User has been suspended: [1003311929186770944].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156970410556239873", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156970410556239873", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156970410556239873].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "970118800711569408", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [970118800711569408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "970118800711569408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157001394748108803", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157001394748108803].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157001394748108803", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157063161570299904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157063161570299904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157063161570299904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "317460062", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [317460062].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "317460062", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157060900207190017", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157060900207190017].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157060900207190017", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2375703824", "value": "2375703824", "detail": "User has been suspended: [2375703824].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157060684611543044", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157060684611543044", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157060684611543044].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157057813920661505", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157057813920661505", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157057813920661505].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157057180731789312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157057180731789312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157057180731789312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "905780174230315008", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [905780174230315008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "905780174230315008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156995111869386753", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156995111869386753].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156995111869386753", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "351213832", "value": "351213832", "detail": "User has been suspended: [351213832].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157056633719025669", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157056633719025669", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157056633719025669].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2320826268", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2320826268].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2320826268", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157056098722930688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157056098722930688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157056098722930688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "958544986856939523", "value": "958544986856939523", "detail": "User has been suspended: [958544986856939523].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157051337819009029", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157051337819009029", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157051337819009029].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "848645956925091840", "value": "848645956925091840", "detail": "User has been suspended: [848645956925091840].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156952365209202689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156952365209202689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156952365209202689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157041864018731008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157041864018731008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157041864018731008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157046338707689472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157046338707689472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157046338707689472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1026083506789785601", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1026083506789785601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1026083506789785601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157044206612942849", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157044206612942849].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157044206612942849", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1345868395", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1345868395].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1345868395", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156959681203585025", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156959681203585025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156959681203585025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "982742247069319168", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [982742247069319168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "982742247069319168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156974152185720832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156974152185720832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156974152185720832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1457790175", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1457790175].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1457790175", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156951596141465600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156951596141465600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156951596141465600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1360798375", "value": "1360798375", "detail": "User has been suspended: [1360798375].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157028692041916416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157028692041916416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157028692041916416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4838452515", "value": "4838452515", "detail": "User has been suspended: [4838452515].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157043243491700737", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157043243491700737", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157043243491700737].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157037255468507140", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157037255468507140", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157037255468507140].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1157066532314374144", "oldest_id": "1157037826506203136", "result_count": 437, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01qzo7ehral39qqy4usw67gbn99"}}