{"data": [{"text": "RT @peruenlanoticia: Militar se suicida lanz\u00e1ndose de una gr\u00faa tras intentar matar a su expareja: Espa\u00f1a. Seg\u00fan el Cuerpo de Bomberos, el a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2617443576", "edit_history_tweet_ids": ["1191352530757771265"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191352406707073025"}], "created_at": "2019-11-04T13:52:32.000Z", "lang": "es", "id": "1191352530757771265"}, {"text": "RT @peruenlanoticia: Militar se suicida lanz\u00e1ndose de una gr\u00faa tras intentar matar a su expareja: Espa\u00f1a. Seg\u00fan el Cuerpo de Bomberos, el a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729769470764322816", "edit_history_tweet_ids": ["1191352530145427457"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191352406707073025"}], "created_at": "2019-11-04T13:52:32.000Z", "lang": "es", "id": "1191352530145427457"}, {"text": "ouvi dizer que laurinha lero matou uma crian\u00e7a\nalguem sabe me informar se isso \u00e9 verdade?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "382311922", "edit_history_tweet_ids": ["1191352413481029635"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "laurinha lero"}]}, "created_at": "2019-11-04T13:52:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1191352413481029635"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 269, "end": 275, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ABC5FS1lZA", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHb3cZ", "display_url": "dlvr.it/RHb3cZ"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/tdfSG8lPx5", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1191352406707073025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tdfSG8lPx5", "media_key": "3_1191352404802859009"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 208, "end": 229, "probability": 0.4929, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Miguel Servet"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.8751, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "text": "Militar se suicida lanz\u00e1ndose de una gr\u00faa tras intentar matar a su expareja: Espa\u00f1a. Seg\u00fan el Cuerpo de Bomberos, el agresor de 26 a\u00f1os se quit\u00f3 la vida y la v\u00edctima fue ingresada a cuidados intensivos en el Hospital Miguel Servet de Zaragoza;\u2026 https://t.co/ABC5FS1lZA #Mundo https://t.co/tdfSG8lPx5", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033", "edit_history_tweet_ids": ["1191352406707073025"], "created_at": "2019-11-04T13:52:02.000Z", "lang": "es", "id": "1191352406707073025"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350889143", "edit_history_tweet_ids": ["1191352343322910722"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:51:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1191352343322910722"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189385264499691520", "edit_history_tweet_ids": ["1191352319692197888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:51:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1191352319692197888"}, {"text": "@exidflop ele \u00e9  rico e ainda por cima \u00e9  do bts ,ent\u00e3o  isso n\u00e3o  vai acontecer ,daesung \u00e9  a prova viva disso matou uma pessoa em um acidente  e hoje  ele vive normalmente  como se nada tivesse  acontecido", "in_reply_to_user_id": "973248187032010754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106585171371929601", "edit_history_tweet_ids": ["1191352206571778048"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9635, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.7641, "type": "Person", "normalized_text": "daesung"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191349209947086855"}], "created_at": "2019-11-04T13:51:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1191352206571778048"}, {"text": "Suma y sigue. Ya se sabe la correlaci\u00f3n entre ser militar y violento... https://t.co/qeo5V4jjO2", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qeo5V4jjO2", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-zaragoza_19774_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/int\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-zaragoza_19774_102.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4656, "type": "Person", "normalized_text": "Suma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44455871", "edit_history_tweet_ids": ["1191352183880605696"], "created_at": "2019-11-04T13:51:09.000Z", "lang": "es", "id": "1191352183880605696"}, {"text": "Apu\u00f1ala a una joven y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa de obras https://t.co/4pOxfpUZ0D via @ABC_Aragon", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/4pOxfpUZ0D", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/aragon/abci-hombre-apunala-mujer-y-despues-suicida-zaragoza-201911040813_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto", "display_url": "abc.es/espana/aragon/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/aragon/abci-hombre-apunala-mujer-y-despues-suicida-zaragoza-201911040813_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 127, "username": "ABC_Aragon", "id": "3247525342"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160194192", "edit_history_tweet_ids": ["1191352024232812544"], "created_at": "2019-11-04T13:50:31.000Z", "lang": "es", "id": "1191352024232812544"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091695168271597568", "edit_history_tweet_ids": ["1191351976736567298"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:50:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1191351976736567298"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021552519531716609", "edit_history_tweet_ids": ["1191351923712176129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:50:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1191351923712176129"}, {"text": "RT @hanikuso666: 2019.11.3 sun\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n@ studio 1989\n\nTOPE SUICIDA https://t.co/3q9gzJ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95661922", "edit_history_tweet_ids": ["1191351831592460288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanikuso666", "id": "2791097424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191325766224494593"}], "created_at": "2019-11-04T13:49:45.000Z", "lang": "en", "id": "1191351831592460288"}, {"text": "Otra m\u00e1s a las muescas del abascalito https://t.co/ubKLkPRNlG", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/ubKLkPRNlG", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHZ7nh", "display_url": "dlvr.it/RHZ7nh"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436679518", "edit_history_tweet_ids": ["1191351825548615681"], "created_at": "2019-11-04T13:49:44.000Z", "lang": "es", "id": "1191351825548615681"}, {"text": "RT @joannagonzalezb: @marvaman @chechohirane Que se le puede pedir a un ac\u00e9falo con la foto del borracho suicida https://t.co/x5ezWuCA5Q", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89489807", "edit_history_tweet_ids": ["1191351781244227584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joannagonzalezb", "id": "944744588"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "marvaman", "id": "90962540"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191178383222288384"}], "created_at": "2019-11-04T13:49:33.000Z", "lang": "es", "id": "1191351781244227584"}, {"text": "@TonoLopezG @MCaro_lina @KarlaCalle Incre\u00edble que esa vieja sub-normal, lame rollos del suicida, en vida y despu\u00e9s de muerto, tenga fans.\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "in_reply_to_user_id": "204673139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "401630157", "edit_history_tweet_ids": ["1191351745575735296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TonoLopezG", "id": "204673139"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191314296602542081"}], "created_at": "2019-11-04T13:49:25.000Z", "lang": "es", "id": "1191351745575735296"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729389931798376448", "edit_history_tweet_ids": ["1191351647689158656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:49:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1191351647689158656"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125557429821943808", "edit_history_tweet_ids": ["1191351626524692480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:48:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1191351626524692480"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135375697067872256", "edit_history_tweet_ids": ["1191351619998420994"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:48:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1191351619998420994"}, {"text": "SE SUICIDA CAMPESINO DE CALCAHUALCO https://t.co/cQ3BRC0Lxq", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/cQ3BRC0Lxq", "expanded_url": "https://escribiendocontintanegra.blogspot.com/2019/11/se-suicida-campesino-de-calcahualco.html?m=1", "display_url": "escribiendocontintanegra.blogspot.com/2019/11/se-sui\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.3623, "type": "Place", "normalized_text": "CALCAHUALCO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805093232", "edit_history_tweet_ids": ["1191351611781779456"], "created_at": "2019-11-04T13:48:53.000Z", "lang": "es", "id": "1191351611781779456"}, {"text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909889798705487872", "edit_history_tweet_ids": ["1191351550561726465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-04T13:48:38.000Z", "lang": "es", "id": "1191351550561726465"}, {"text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513024450", "edit_history_tweet_ids": ["1191351525567844355"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}], "created_at": "2019-11-04T13:48:32.000Z", "lang": "es", "id": "1191351525567844355"}, {"text": "Un hombre se suicida en Zaragoza tras herir a su pareja via @El_Plural https://t.co/vteW0XQH9j", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/vteW0XQH9j", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/mujer-herida-por-pareja-se-quito-vida-despues-zaragoza-violencia-genero_227098102", "display_url": "elplural.com/sociedad/mujer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elplural.com/sociedad/mujer-herida-por-pareja-se-quito-vida-despues-zaragoza-violencia-genero_227098102"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 70, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326272184", "edit_history_tweet_ids": ["1191351511558873088"], "created_at": "2019-11-04T13:48:29.000Z", "lang": "es", "id": "1191351511558873088"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117179855798460416", "edit_history_tweet_ids": ["1191351478113439746"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:48:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1191351478113439746"}, {"text": "@Flevinho_ mas \u00e9, e em esquadr\u00e3o suicida mostra uma rela\u00e7\u00e3o bonitinha dos dois que NUNCA existiu", "in_reply_to_user_id": "2427215185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942874842726060033", "edit_history_tweet_ids": ["1191351438150131712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Flevinho_", "id": "2427215185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191289864672743425"}], "created_at": "2019-11-04T13:48:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1191351438150131712"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026065825785151488", "edit_history_tweet_ids": ["1191351436510203904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:48:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1191351436510203904"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1267619354", "edit_history_tweet_ids": ["1191351418449547265"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:48:07.000Z", "lang": "es", "id": "1191351418449547265"}, {"text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288813173", "edit_history_tweet_ids": ["1191351283187355648"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "created_at": "2019-11-04T13:47:34.000Z", "lang": "es", "id": "1191351283187355648"}, {"text": "Michele, disabile suicida a 17 anni per colpa dei bulli. La madre: 'L'inchiesta \u00e8 ferma' https://t.co/vNXYvEJjFr via @fanpage", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/vNXYvEJjFr", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma/", "display_url": "fanpage.it/attualita/mich\u2026"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 125, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415649459", "edit_history_tweet_ids": ["1191351243677085696"], "created_at": "2019-11-04T13:47:25.000Z", "lang": "it", "id": "1191351243677085696"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080086384835207168", "edit_history_tweet_ids": ["1191350990215286784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:46:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1191350990215286784"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896659058484273153", "edit_history_tweet_ids": ["1191350968262254592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "created_at": "2019-11-04T13:46:19.000Z", "lang": "es", "id": "1191350968262254592"}, {"text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1510684267", "edit_history_tweet_ids": ["1191350957885591553"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "created_at": "2019-11-04T13:46:17.000Z", "lang": "es", "id": "1191350957885591553"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1216634414", "edit_history_tweet_ids": ["1191350836057845760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:45:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1191350836057845760"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978403381499789313", "edit_history_tweet_ids": ["1191350835340554241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:45:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1191350835340554241"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010025096591781894", "edit_history_tweet_ids": ["1191350750531772422"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:45:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1191350750531772422"}, {"text": "aqui \u00e9 a m\u00e3e da @aridngerous voc\u00eas mataram minha filha, ela se enforcou na cozinha", "in_reply_to_user_id": "3385415314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3385415314", "edit_history_tweet_ids": ["1191350728310378500"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "aridngerous", "id": "1959478932"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191349801339801601"}], "created_at": "2019-11-04T13:45:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1191350728310378500"}, {"text": "RT @nemosh1985: \u80c3\u3082\u305f\u308c\u3059\u308b\u4f4d\u306e\u30d1\u30ef\u30fc\u30d0\u30a4\u30aa\u30ec\u30f3\u30b9\u6a2a\u6d5c\u3001\u697d\u3057\u307f\u3067\u3059\u3002\n\n11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460404207", "edit_history_tweet_ids": ["1191350640993193984"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "\u6a2a\u6d5c"}, {"start": 56, "end": 108, "probability": 0.4261, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN TOUR 2019 FINAL -POWER VIOLENCE YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nemosh1985", "id": "781373744161910784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190777364545802240"}], "created_at": "2019-11-04T13:45:01.000Z", "lang": "ja", "id": "1191350640993193984"}, {"text": "RT @antistenes1957: Que alguien me explique ese af\u00e1n suicida que reina en @OndaCero_es \nLo que ganan por la ma\u00f1ana con @carlos__alsina lo t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185621579297894401", "edit_history_tweet_ids": ["1191350617962360836"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antistenes1957", "id": "897427544944914432"}, {"start": 74, "end": 86, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191306158742605824"}], "created_at": "2019-11-04T13:44:56.000Z", "lang": "es", "id": "1191350617962360836"}, {"text": "RT @Bernilton: @conexaopolitica Pra da certo teria de segurar o dinheiro do povo. Collor n\u00e3o deveria ser s\u00f3 condenado por corrup\u00e7\u00e3o, mais d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147660449669951488", "edit_history_tweet_ids": ["1191350550048182279"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.4585, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Bernilton", "id": "210250976"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191349437500731392"}], "created_at": "2019-11-04T13:44:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1191350550048182279"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4499500456", "edit_history_tweet_ids": ["1191350493798371328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:44:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1191350493798371328"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761878923449888768", "edit_history_tweet_ids": ["1191350474848518145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:44:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1191350474848518145"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129782129125134336", "edit_history_tweet_ids": ["1191350416837169153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:44:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1191350416837169153"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177221682068631552", "edit_history_tweet_ids": ["1191350412978348032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:44:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1191350412978348032"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/qh2YpnGB2o", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.8481, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mov_jupsin", "id": "703950360508026881"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "text": "RT @mov_jupsin: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en #Zaragoza https://t.co/qh2YpnGB2o v\u00eda @laSextaTV\n#m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2386554172", "edit_history_tweet_ids": ["1191350224696074241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191348585847283712"}], "created_at": "2019-11-04T13:43:22.000Z", "lang": "es", "id": "1191350224696074241"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054474957575593989", "edit_history_tweet_ids": ["1191350211551080449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:43:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1191350211551080449"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434237902", "edit_history_tweet_ids": ["1191350187169656832"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:43:13.000Z", "lang": "es", "id": "1191350187169656832"}, {"text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963583519099408390", "edit_history_tweet_ids": ["1191350169998155776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "created_at": "2019-11-04T13:43:09.000Z", "lang": "es", "id": "1191350169998155776"}, {"text": "RT @SusanaCdv: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado @ctxt_es recoge en su art\u00edculo parte del primer cap\u00edtulo de \"El Planeta inh\u00f3spit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41098370", "edit_history_tweet_ids": ["1191350116193570816"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 138, "probability": 0.9603, "type": "Other", "normalized_text": "El Planeta inh\u00f3spit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SusanaCdv", "id": "589161090"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277318381199360"}], "created_at": "2019-11-04T13:42:56.000Z", "lang": "es", "id": "1191350116193570816"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728672691004248065", "edit_history_tweet_ids": ["1191350115363110913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:42:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1191350115363110913"}, {"text": "RT @SusanaCdv: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado @ctxt_es recoge en su art\u00edculo parte del primer cap\u00edtulo de \"El Planeta inh\u00f3spit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69847896", "edit_history_tweet_ids": ["1191350090499317760"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 138, "probability": 0.9603, "type": "Other", "normalized_text": "El Planeta inh\u00f3spit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SusanaCdv", "id": "589161090"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277318381199360"}], "created_at": "2019-11-04T13:42:50.000Z", "lang": "es", "id": "1191350090499317760"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782745085", "edit_history_tweet_ids": ["1191350028410843136"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:42:35.000Z", "lang": "es", "id": "1191350028410843136"}, {"text": "RT @kikyuness: A SS quase me matou, mas meu cora\u00e7\u00e3o se acalmou assim que vi que era sobre eles estarem tomando medidas legais sobre tudo is\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106303226394148864", "edit_history_tweet_ids": ["1191349915475218432"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.3499, "type": "Other", "normalized_text": "SS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191175020086738944"}], "created_at": "2019-11-04T13:42:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1191349915475218432"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2469552024", "edit_history_tweet_ids": ["1191349833229066240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:41:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1191349833229066240"}, {"text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070368294861983744", "edit_history_tweet_ids": ["1191349722528800769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "created_at": "2019-11-04T13:41:22.000Z", "lang": "es", "id": "1191349722528800769"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 15, "tag": "Agenda2030"}, {"start": 194, "end": 202, "tag": "ODSe\u00edna"}, {"start": 206, "end": 214, "tag": "UPM2030"}, {"start": 215, "end": 219, "tag": "ODS"}, {"start": 220, "end": 237, "tag": "nosoloingenier\u00eda"}, {"start": 238, "end": 247, "tag": "somosUPM"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/dd3TuOLkzQ", "expanded_url": "https://twitter.com/itdupm/status/1191349697677549568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dd3TuOLkzQ", "media_key": "3_1191349689960009728"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.7113, "type": "Other", "normalized_text": "Agenda2030"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.6483, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad p\u00fablica"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.5842, "type": "Other", "normalized_text": "ODSe\u00edna"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.766, "type": "Other", "normalized_text": "UPM2030"}, {"start": 216, "end": 218, "probability": 0.511, "type": "Other", "normalized_text": "ODS"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 179, "username": "CarlosMataix1", "id": "500594851"}]}, "text": "\"La #Agenda2030 es un ejercicio de anticipaci\u00f3n hist\u00f3rico para escapar de una trayectoria suicida y la Universidad p\u00fablica puede y debe ser el espacio aglutinador\" \n@CarlosMataix1 explicando la #ODSe\u00edna en #UPM2030 #ODS #nosoloingenier\u00eda #somosUPM https://t.co/dd3TuOLkzQ", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "949543471", "edit_history_tweet_ids": ["1191349697677549568"], "created_at": "2019-11-04T13:41:16.000Z", "lang": "es", "id": "1191349697677549568"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3317565831", "edit_history_tweet_ids": ["1191349570128809984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:40:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1191349570128809984"}, {"text": "RT @kikyuness: A SS quase me matou, mas meu cora\u00e7\u00e3o se acalmou assim que vi que era sobre eles estarem tomando medidas legais sobre tudo is\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074335882914775040", "edit_history_tweet_ids": ["1191349561878556673"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.3499, "type": "Other", "normalized_text": "SS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191175020086738944"}], "created_at": "2019-11-04T13:40:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1191349561878556673"}, {"text": "@conexaopolitica Pra da certo teria de segurar o dinheiro do povo. Collor n\u00e3o deveria ser s\u00f3 condenado por corrup\u00e7\u00e3o, mais de assassinato, muita gente se suicidou por conta da sua pol\u00edtica econ\u00f4mica. Pessoas que trabalhou a vida toda ver suas economias desaparecer do dia pra noite.", "in_reply_to_user_id": "1523748277", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "210250976", "edit_history_tweet_ids": ["1191349437500731392"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.6467, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191291127262924801"}], "created_at": "2019-11-04T13:40:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1191349437500731392"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058085853862551552", "edit_history_tweet_ids": ["1191349416948621318"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:40:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1191349416948621318"}, {"text": "Si voy yo con mi \u201coptimismo\u201dse suicida medio Zamora https://t.co/cCvAZOVJ1t", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/cCvAZOVJ1t", "expanded_url": "https://twitter.com/opiniondezamora/status/1191348873270353921", "display_url": "twitter.com/opiniondezamor\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8436, "type": "Place", "normalized_text": "Zamora"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "207917391", "edit_history_tweet_ids": ["1191349309591162880"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191348873270353921"}], "created_at": "2019-11-04T13:39:44.000Z", "lang": "es", "id": "1191349309591162880"}, {"text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955222828755947520", "edit_history_tweet_ids": ["1191349222865588224"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "created_at": "2019-11-04T13:39:23.000Z", "lang": "es", "id": "1191349222865588224"}, {"text": "RT @Cristina050521: @ummiririnenti Tutte le volte di Luig.inetto dice cose simili, un De Gasperi si suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2321981176", "edit_history_tweet_ids": ["1191349175163785216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Cristina050521", "id": "1074679797069029377"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "ummiririnenti", "id": "3232952489"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191328488348880897"}], "created_at": "2019-11-04T13:39:12.000Z", "lang": "it", "id": "1191349175163785216"}, {"text": "RT @hanikuso666: 2019.11.3 sun\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n@ studio 1989\n\nTOPE SUICIDA https://t.co/3q9gzJ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1574984234", "edit_history_tweet_ids": ["1191349152539529216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanikuso666", "id": "2791097424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191325766224494593"}], "created_at": "2019-11-04T13:39:06.000Z", "lang": "en", "id": "1191349152539529216"}, {"text": "Adoptar una gatita con todas las responsabilidades que tengo fue el acto m\u00e1s suicida que realic\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "883458393343758336", "edit_history_tweet_ids": ["1191349140875337729"], "created_at": "2019-11-04T13:39:04.000Z", "lang": "es", "id": "1191349140875337729"}, {"text": "RT @g_dutil: @NetflixBrasil Seguinte Netflix se tu matou meu james tu n\u00e3o fala mais comigo n\u00e3o beleza? Poucas ideias", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183842033384984579", "edit_history_tweet_ids": ["1191349118326710272"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "james"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189528971018493953"}], "created_at": "2019-11-04T13:38:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1191349118326710272"}, {"text": "Indecente titular del panfleto @heraldoes  que centra su informaci\u00f3n en la profesi\u00f3n del presunto asesino: Un militar apu\u00f1ala a su pareja en el barrio de Jes\u00fas y despu\u00e9s se suicida https://t.co/NOizoL3dDx v\u00eda @heraldoes", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/NOizoL3dDx", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 158, "probability": 0.4362, "type": "Place", "normalized_text": "Jes\u00fas"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 41, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 209, "end": 219, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739183640295444480", "edit_history_tweet_ids": ["1191349058427858947"], "created_at": "2019-11-04T13:38:44.000Z", "lang": "es", "id": "1191349058427858947"}, {"text": "@Desconfiada1975 @AutanaesMoreno @Aldeana67944701 @NEO_3D @JBALVIN Al menos a m\u00ed, era peor luego de que encontraba una forma de fingir que estaba bien, generalmente era un nuevo deseo suicida o volv\u00eda a da\u00f1arme f\u00edsicamente y era algo ya \"superado\".", "in_reply_to_user_id": "2607727807", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2569554271", "edit_history_tweet_ids": ["1191348934985125889"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Desconfiada1975", "id": "2607727807"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AutanaesMoreno", "id": "1322328050"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Aldeana67944701", "id": "1145895155477688323"}, {"start": 50, "end": 57, "username": "NEO_3D", "id": "2319476479"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "JBALVIN", "id": "44670915"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191120787874484224"}], "created_at": "2019-11-04T13:38:14.000Z", "lang": "es", "id": "1191348934985125889"}, {"text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804011473873829888", "edit_history_tweet_ids": ["1191348926525390849"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}], "created_at": "2019-11-04T13:38:12.000Z", "lang": "es", "id": "1191348926525390849"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188876937520918530", "edit_history_tweet_ids": ["1191348868522348545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:37:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1191348868522348545"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835156796037824512", "edit_history_tweet_ids": ["1191348858418335745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:37:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1191348858418335745"}, {"text": "@escobasybidones Lo odio con todo mi ser. Pero hay que ser muy guapo o muy suicida para pelearse mano-mano con And\u00fajar", "in_reply_to_user_id": "1001494230840303616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1273530590", "edit_history_tweet_ids": ["1191348644118708226"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "And\u00fajar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "escobasybidones", "id": "1001494230840303616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191178014543032325"}], "created_at": "2019-11-04T13:37:05.000Z", "lang": "es", "id": "1191348644118708226"}, {"text": "RT @RenattaLOSS: Get\u00falio Vargas se matou pra entrar na hist\u00f3ria e o ENEM n\u00e3o me da 50 quest\u00f5es disso? CARALHO INEP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142942935295639554", "edit_history_tweet_ids": ["1191348615345819648"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.52, "type": "Organization", "normalized_text": "ENEM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RenattaLOSS", "id": "1080703056814198784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191342740564586496"}], "created_at": "2019-11-04T13:36:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1191348615345819648"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 81, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 121, "end": 138, "tag": "movimientojupsin"}, {"start": 139, "end": 151, "tag": "gentejupsin"}, {"start": 158, "end": 164, "tag": "acoso"}, {"start": 172, "end": 187, "tag": "discriminaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/qh2YpnGB2o", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.8647, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 120, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en #Zaragoza https://t.co/qh2YpnGB2o v\u00eda @laSextaTV\n#movimientojupsin #gentejupsin NO al #acoso y a la #discriminaci\u00f3n\nInformaci\u00f3n para decidir", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "703950360508026881", "edit_history_tweet_ids": ["1191348585847283712"], "created_at": "2019-11-04T13:36:51.000Z", "lang": "es", "id": "1191348585847283712"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855786651427196928", "edit_history_tweet_ids": ["1191348541349871616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:36:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1191348541349871616"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131594030033309697", "edit_history_tweet_ids": ["1191348525734469634"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:36:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1191348525734469634"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "596817287", "edit_history_tweet_ids": ["1191348510274269184"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:36:33.000Z", "lang": "es", "id": "1191348510274269184"}, {"text": "@exame Que coloque na cadeia quem matou. No Maranh\u00e3o as pessoas s\u00e3o assassinadas e n\u00e3o se investiga", "in_reply_to_user_id": "30070288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2211347151", "edit_history_tweet_ids": ["1191348483573387270"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Maranh\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "exame", "id": "30070288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191312992845148161"}], "created_at": "2019-11-04T13:36:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1191348483573387270"}, {"text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326695275", "edit_history_tweet_ids": ["1191348461389721602"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "created_at": "2019-11-04T13:36:22.000Z", "lang": "es", "id": "1191348461389721602"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907029829681328128", "edit_history_tweet_ids": ["1191348430825754626"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:36:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1191348430825754626"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078930476935589888", "edit_history_tweet_ids": ["1191348327369117699"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:35:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1191348327369117699"}, {"text": "RT @HRomanoWy: Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG .\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183897976105816064", "edit_history_tweet_ids": ["1191348306192064512"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4313, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174501066821633"}], "created_at": "2019-11-04T13:35:45.000Z", "lang": "es", "id": "1191348306192064512"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117833901", "edit_history_tweet_ids": ["1191348282045468672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:35:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1191348282045468672"}, {"text": "RT @reseneka: \u00bfPUERTA GIRATORIA ASEGURADA...??? Me comentan que hay recompensa... y los que a\u00fan lo siguen no lo quieren ver... la tradicion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1593266305", "edit_history_tweet_ids": ["1191347902494445568"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5108, "type": "Other", "normalized_text": "GIRATORIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "reseneka", "id": "102040043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191334619662172160"}], "created_at": "2019-11-04T13:34:08.000Z", "lang": "es", "id": "1191347902494445568"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162050310573056000", "edit_history_tweet_ids": ["1191347809301258240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:33:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1191347809301258240"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179369758577369089", "edit_history_tweet_ids": ["1191347780108902400"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:33:39.000Z", "lang": "es", "id": "1191347780108902400"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172853322", "edit_history_tweet_ids": ["1191347746298572803"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:33:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1191347746298572803"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184750876839370753", "edit_history_tweet_ids": ["1191347634847526912"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:33:04.000Z", "lang": "es", "id": "1191347634847526912"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893933712", "edit_history_tweet_ids": ["1191347620016513027"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:33:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1191347620016513027"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145481251144589312", "edit_history_tweet_ids": ["1191347572629295104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:32:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1191347572629295104"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529127693", "edit_history_tweet_ids": ["1191347439070072832"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:32:18.000Z", "lang": "es", "id": "1191347439070072832"}, {"text": "uma fisio colega da minha m\u00e3e, se suicidou hoje na madrugada, minha m\u00e3e n\u00e3o entendeu nada, pois a menina era feliz pra caralho, n\u00e3o se estressava e era uma \u00f3tima pessoa, casada, com um filho de tr\u00eas anos, e eu parei pra pensar, e porra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158168167086219264", "edit_history_tweet_ids": ["1191347432086474755"], "created_at": "2019-11-04T13:32:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1191347432086474755"}, {"text": "RT @carlospeak: @MijaelGLP \u00bfSer\u00e1 ese modelo econ\u00f3mico que nos dej\u00f3 el cobarde suicida colosal de Alan Garc\u00eda entre 1985-1990?... Per\u00fa campe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002711905075490816", "edit_history_tweet_ids": ["1191347347227316224"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.9406, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carlospeak", "id": "225269639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191075205218816000"}], "created_at": "2019-11-04T13:31:56.000Z", "lang": "es", "id": "1191347347227316224"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948722639429828609", "edit_history_tweet_ids": ["1191347253132320769"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:31:33.000Z", "lang": "es", "id": "1191347253132320769"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 73, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 212, "end": 230, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 232, "end": 251, "tag": "TerrorismoMachista"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/yl7iJJ09Kt", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9334, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 142, "end": 154, "probability": 0.6193, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Servet"}]}, "text": "Un militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida en #Zaragoza. La mujer, de 25 a\u00f1os, ha sobrevivido y se encuentra en el hospital Miguel Servet de la capital aragonesa donde evoluciona favorablemente\n#ViolenciaMachista \n#TerrorismoMachista\n\nhttps://t.co/yl7iJJ09Kt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "138082732", "edit_history_tweet_ids": ["1191347170374537216"], "created_at": "2019-11-04T13:31:14.000Z", "lang": "es", "id": "1191347170374537216"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054509997630124033", "edit_history_tweet_ids": ["1191347145724583936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:31:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1191347145724583936"}, {"text": "@filosofo_do @claudioanibal84 @NETFLU \u00c9  a confirma\u00e7\u00e3o daquilo q foi estabelecido l\u00e1  atr\u00e1s... e o Cruzeiro est\u00e1 certo... vou dar um exemplo: tem um time a\u00ed que matou 10 garotos e ningu\u00e9m foi preso e nem indenizado e nada se fala, ficou por isso mesmo. Neh dona @FIFAWorldCup ??", "in_reply_to_user_id": "1139505295091273728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "137498724", "edit_history_tweet_ids": ["1191346959451394048"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9591, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "filosofo_do", "id": "1321307856159809538"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "claudioanibal84", "id": "793159859395002369"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "NETFLU", "id": "43372176"}, {"start": 262, "end": 275, "username": "FIFAWorldCup", "id": "138372303"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191162739315683328"}], "created_at": "2019-11-04T13:30:23.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "id": "1191346959451394048"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014540219729743878", "edit_history_tweet_ids": ["1191346910143102976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:30:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1191346910143102976"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5267091", "edit_history_tweet_ids": ["1191346873174499328"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:30:03.000Z", "lang": "es", "id": "1191346873174499328"}, {"text": "@pedrownl @thomaszmueller \u201cse matou\u201d", "in_reply_to_user_id": "739668744885129216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381238579", "edit_history_tweet_ids": ["1191346849313153026"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pedrownl", "id": "758178036583960577"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "thomaszmueller", "id": "3024419195"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191124371915657216"}], "created_at": "2019-11-04T13:29:57.000Z", "lang": "ht", "id": "1191346849313153026"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836031350591348736", "edit_history_tweet_ids": ["1191346823543296000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:29:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1191346823543296000"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130890764739858433", "edit_history_tweet_ids": ["1191346798738202624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:29:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1191346798738202624"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158796192333123584", "edit_history_tweet_ids": ["1191346745357275137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:29:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1191346745357275137"}, {"text": "@KarlaCalle Mejor lorna que delincuente suicida!!", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43150739", "edit_history_tweet_ids": ["1191346719134560257"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5222, "type": "Other", "normalized_text": "lorna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190761924042080257"}], "created_at": "2019-11-04T13:29:26.000Z", "lang": "es", "id": "1191346719134560257"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53640933", "edit_history_tweet_ids": ["1191346676528828416"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:29:16.000Z", "lang": "es", "id": "1191346676528828416"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132733215159062528", "edit_history_tweet_ids": ["1191346542285852677"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:28:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1191346542285852677"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007831235803144192", "edit_history_tweet_ids": ["1191346485171851264"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:28:30.000Z", "lang": "es", "id": "1191346485171851264"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2264608055", "edit_history_tweet_ids": ["1191346371124748289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:28:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1191346371124748289"}, {"text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856059260", "edit_history_tweet_ids": ["1191346162973990912"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "created_at": "2019-11-04T13:27:14.000Z", "lang": "es", "id": "1191346162973990912"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982359559019909121", "edit_history_tweet_ids": ["1191346143424339969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:27:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1191346143424339969"}, {"text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4768382553", "edit_history_tweet_ids": ["1191346136784756737"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "created_at": "2019-11-04T13:27:07.000Z", "lang": "es", "id": "1191346136784756737"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099626480", "edit_history_tweet_ids": ["1191346101762297857"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:26:59.000Z", "lang": "es", "id": "1191346101762297857"}, {"text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841394203183742976", "edit_history_tweet_ids": ["1191345991666065408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-04T13:26:33.000Z", "lang": "es", "id": "1191345991666065408"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1961459269", "edit_history_tweet_ids": ["1191345929720410112"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:26:18.000Z", "lang": "es", "id": "1191345929720410112"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867824117499650049", "edit_history_tweet_ids": ["1191345861843914752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:26:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1191345861843914752"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947928137308016640", "edit_history_tweet_ids": ["1191345852587134977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:26:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1191345852587134977"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954511226", "edit_history_tweet_ids": ["1191345843564994564"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "created_at": "2019-11-04T13:25:57.000Z", "lang": "es", "id": "1191345843564994564"}, {"text": "j\u00e1 ouvi dizer que o tamanho da barba reflete o estado da depress\u00e3o do homem\n\nputz se fosse verdade o papai noel seria suicida a essa altura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "818260595468369920", "edit_history_tweet_ids": ["1191345635691241477"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5094, "type": "Person", "normalized_text": "barba"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.8588, "type": "Person", "normalized_text": "papai noel"}]}, "created_at": "2019-11-04T13:25:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1191345635691241477"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2770207774", "edit_history_tweet_ids": ["1191345623485820928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:25:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1191345623485820928"}, {"text": "https://t.co/a85CjlQ9zc", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/a85CjlQ9zc", "expanded_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-inmigracion-masiva-suicida", "display_url": "es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-i\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359930458", "edit_history_tweet_ids": ["1191345607039950848"], "created_at": "2019-11-04T13:25:01.000Z", "lang": "zxx", "id": "1191345607039950848"}, {"text": "RT @CAguiler2: TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/CDKDFSEiZP v\u00eda @EsPapageno", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/CDKDFSEiZP", "expanded_url": "http://papageno.es/ted-pildoras-formativas-motivadoras-sobre-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/ted-pildoras-f\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.5734, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CAguiler2", "id": "579131771"}, {"start": 103, "end": 114, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3240370425", "edit_history_tweet_ids": ["1191345516677869569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191307275346096129"}], "created_at": "2019-11-04T13:24:39.000Z", "lang": "es", "id": "1191345516677869569"}, {"text": "@Medeiros_Breh que perdoar oq eu hein tu n\u00e3o matou ningu\u00e9m, so to fld que se vc ficar se preocupando com isso tu vai enlouquecer, at\u00e9 pq eles apagam algumas, o jeito \u00e9 se preparar sempre com coisas que se apliquem em qualquer tema", "in_reply_to_user_id": "2384217794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4014792034", "edit_history_tweet_ids": ["1191345497031745536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191303216719368192"}], "created_at": "2019-11-04T13:24:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1191345497031745536"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054689120591732736", "edit_history_tweet_ids": ["1191345424789057536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:24:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1191345424789057536"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084315863090634752", "edit_history_tweet_ids": ["1191345340999438336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:23:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1191345340999438336"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079221696006184960", "edit_history_tweet_ids": ["1191345332094996481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:23:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1191345332094996481"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060733407230115841", "edit_history_tweet_ids": ["1191345261601312772"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:23:39.000Z", "lang": "es", "id": "1191345261601312772"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "edit_history_tweet_ids": ["1191345248452001792"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:23:36.000Z", "lang": "es", "id": "1191345248452001792"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "edit_history_tweet_ids": ["1191345227954638853"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:23:31.000Z", "lang": "es", "id": "1191345227954638853"}, {"text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2990668929", "edit_history_tweet_ids": ["1191345059796533248"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "created_at": "2019-11-04T13:22:51.000Z", "lang": "es", "id": "1191345059796533248"}, {"text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2407602256", "edit_history_tweet_ids": ["1191345034999808003"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-04T13:22:45.000Z", "lang": "es", "id": "1191345034999808003"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1443964640", "edit_history_tweet_ids": ["1191345023335510016"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:22:42.000Z", "lang": "es", "id": "1191345023335510016"}, {"text": "Minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1529396078", "edit_history_tweet_ids": ["1191344973649784832"], "created_at": "2019-11-04T13:22:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1191344973649784832"}, {"text": "@KarlaCalle Construyendo el mito sobre el que entrar\u00e1 a la pol\u00edtica alg\u00fan hijo de Garc\u00eda. Eso no pasar\u00e1. Pero si gasta el dinero mal habido. As\u00ed funciona el karma de un suicida.", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785999830141186049", "edit_history_tweet_ids": ["1191344964145471489"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185945420402515973"}], "created_at": "2019-11-04T13:22:28.000Z", "lang": "es", "id": "1191344964145471489"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059916879316373504", "edit_history_tweet_ids": ["1191344910194098176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:22:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1191344910194098176"}, {"text": "RT @Soyradfem1: Se suicida una j\u00f3ven trans y como siempre la culpa es de las mujeres cr\u00edticas con el g\u00e9nero.\nAdem\u00e1s de eso, nos ech\u00e1is la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875259502064480257", "edit_history_tweet_ids": ["1191344871023501313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Soyradfem1", "id": "1157669458401533952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190979160472244224"}], "created_at": "2019-11-04T13:22:06.000Z", "lang": "es", "id": "1191344871023501313"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013514646563819522", "edit_history_tweet_ids": ["1191344857169698816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:22:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1191344857169698816"}, {"text": "RT @HRomanoWy: Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG .\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2691099212", "edit_history_tweet_ids": ["1191344702399950848"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4313, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174501066821633"}], "created_at": "2019-11-04T13:21:25.000Z", "lang": "es", "id": "1191344702399950848"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039531626689191941", "edit_history_tweet_ids": ["1191344621684711424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:21:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1191344621684711424"}, {"text": "La fuerza de la poes\u00eda: el poeta suicida Xu Lizhi. https://t.co/VbYKsCOawx v\u00eda @poemame_poesia", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/VbYKsCOawx", "expanded_url": "https://revista.poemame.com/2019/11/04/la-fuerza-de-la-poesia-el-poeta-suicida-xu-lizhi/", "display_url": "revista.poemame.com/2019/11/04/la-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revista.poemame.com/2019/11/04/la-fuerza-de-la-poesia-el-poeta-suicida-xu-lizhi/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "Xu Lizhi"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 94, "username": "poemame_poesia", "id": "773078180580261888"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3070631472", "edit_history_tweet_ids": ["1191344612331474945"], "created_at": "2019-11-04T13:21:04.000Z", "lang": "es", "id": "1191344612331474945"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402806898", "edit_history_tweet_ids": ["1191344586402217984"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:20:58.000Z", "lang": "es", "id": "1191344586402217984"}, {"text": "RT @afgafasmoradas: Un militar apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y despu\u00e9s se suicida precipit\u00e1ndose al vac\u00edo desde una gr\u00faa. El orden de los\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254110966", "edit_history_tweet_ids": ["1191344580135964672"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afgafasmoradas", "id": "3384564059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327943609458688"}], "created_at": "2019-11-04T13:20:56.000Z", "lang": "es", "id": "1191344580135964672"}, {"text": "@Thyago25208069 Sim, a prova em si foi toda censurada cara. Como n\u00e3o falar das revolu\u00e7\u00f5es? Das revoltada? Das guerras? N\u00e3o existe prova de hist\u00f3ria sem Vargas kkkk. O cara se matou p n\u00e3o ficar pra sempre na hist\u00f3ria? Kkkkk", "in_reply_to_user_id": "1047320439687708673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3248646195", "edit_history_tweet_ids": ["1191344496459599872"], "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.8576, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191312942270222337"}], "created_at": "2019-11-04T13:20:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1191344496459599872"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995811594209845248", "edit_history_tweet_ids": ["1191344412250574848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:20:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1191344412250574848"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158978419398520838", "edit_history_tweet_ids": ["1191344391828443136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:20:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1191344391828443136"}, {"text": "RT @JhanisseVDaza: Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2549300117", "edit_history_tweet_ids": ["1191344329941540866"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190978727754252289"}], "created_at": "2019-11-04T13:19:57.000Z", "lang": "es", "id": "1191344329941540866"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4107232817", "edit_history_tweet_ids": ["1191344298706513921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:19:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1191344298706513921"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41615605", "edit_history_tweet_ids": ["1191344169278685185"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:19:18.000Z", "lang": "es", "id": "1191344169278685185"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857259570946822144", "edit_history_tweet_ids": ["1191344129688645633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:19:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1191344129688645633"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182074097955684357", "edit_history_tweet_ids": ["1191344093655392256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:19:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1191344093655392256"}, {"text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte Divina\nDoce Tangerina \ud83c\udf4a\ud83e\udde1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34096388", "edit_history_tweet_ids": ["1191344077633196033"], "created_at": "2019-11-04T13:18:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1191344077633196033"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859085594739171328", "edit_history_tweet_ids": ["1191343976474910721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:18:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1191343976474910721"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3069048555", "edit_history_tweet_ids": ["1191343934859071489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:18:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1191343934859071489"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107446947525414912", "edit_history_tweet_ids": ["1191343913573003264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:18:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1191343913573003264"}, {"text": "Com o caso do M\u00c9DICO PSIQUI\u00c1TRICO que se suicidou por conta de depress\u00e3o, temos mais uma vez a prova de que essa DOEN\u00c7A n\u00e3o \u00e9 frescura. Vamos ter mais empatia pelo pr\u00f3ximo, mesmo quando vc achar que a pessoa j\u00e1 tem tudo e n\u00e3o precisa de mais nada, talvez ela precise de amor...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2250624200", "edit_history_tweet_ids": ["1191343810598637568"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6097, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00c9DICO"}]}, "created_at": "2019-11-04T13:17:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1191343810598637568"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37458074", "edit_history_tweet_ids": ["1191343780332367872"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:17:45.000Z", "lang": "es", "id": "1191343780332367872"}, {"text": "RT @antistenes1957: Que alguien me explique ese af\u00e1n suicida que reina en @OndaCero_es \nLo que ganan por la ma\u00f1ana con @carlos__alsina lo t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185331242541166592", "edit_history_tweet_ids": ["1191343739559698432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antistenes1957", "id": "897427544944914432"}, {"start": 74, "end": 86, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191306158742605824"}], "created_at": "2019-11-04T13:17:36.000Z", "lang": "es", "id": "1191343739559698432"}, {"text": "@queirozvict citou o fracasso de Esquadr\u00e3o Suicida?", "in_reply_to_user_id": "1028365167862657024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105097839829499904", "edit_history_tweet_ids": ["1191343662174801921"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.7187, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "queirozvict", "id": "1509697196161183756"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191127688523788288"}], "created_at": "2019-11-04T13:17:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1191343662174801921"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850331865353474048", "edit_history_tweet_ids": ["1191343633124986888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:17:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1191343633124986888"}, {"text": "A\u00f1o tres despu\u00e9s de \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019: David Ayer sigue dolido https://t.co/ifgfnTwEtB V\u00eda @CINEMANIA_ES https://t.co/gK7qNWSXIj", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ifgfnTwEtB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHZyHR", "display_url": "dlvr.it/RHZyHR"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/gK7qNWSXIj", "expanded_url": "https://twitter.com/cineseriestop/status/1191343612967018496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gK7qNWSXIj", "media_key": "3_1191343610735685633"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8813, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 106, "username": "CINEMANIA_ES", "id": "119332466"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3344695666", "edit_history_tweet_ids": ["1191343612967018496"], "created_at": "2019-11-04T13:17:06.000Z", "lang": "es", "id": "1191343612967018496"}, {"text": "@migue_garino07 Que suicida sos", "in_reply_to_user_id": "980869021263388672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1016878863220174848", "edit_history_tweet_ids": ["1191343484516655105"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "migue_garino07", "id": "980869021263388672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191199655327088642"}], "created_at": "2019-11-04T13:16:35.000Z", "lang": "es", "id": "1191343484516655105"}, {"text": "Agrigento, immigrato si suicida nell\u2019area di emergenza dell\u2019ospedale https://t.co/I7JhGzdR1Q", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/I7JhGzdR1Q", "expanded_url": "https://www.malgradotuttoweb.it/agrigento-immigrato-si-suicida-nellarea-di-emergenza-dellospedale/", "display_url": "malgradotuttoweb.it/agrigento-immi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407102473", "edit_history_tweet_ids": ["1191343354887442433"], "created_at": "2019-11-04T13:16:04.000Z", "lang": "it", "id": "1191343354887442433"}, {"text": "Arlequina eu te venero e nem vou me importar se seu filme tamb\u00e9m for ruim igual esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "4689937939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4689937939", "edit_history_tweet_ids": ["1191343285933084673"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6239, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191343258313646080"}], "created_at": "2019-11-04T13:15:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1191343285933084673"}, {"text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882795884", "edit_history_tweet_ids": ["1191343261966839808"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "created_at": "2019-11-04T13:15:42.000Z", "lang": "es", "id": "1191343261966839808"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 82, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.3799, "type": "Place", "normalized_text": "Jes\u00fas"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9382, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "text": "RT @heraldoes: \u25b6\ufe0f Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en el barrio de Jes\u00fas en #Zaragoza y despu\u00e9s se suicida al precipitarse al vac\u00edo desde una\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743029375440977921", "edit_history_tweet_ids": ["1191343237363093504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191341380884406272"}], "created_at": "2019-11-04T13:15:36.000Z", "lang": "es", "id": "1191343237363093504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3080844379", "edit_history_tweet_ids": ["1191343197257121794"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "created_at": "2019-11-04T13:15:26.000Z", "lang": "es", "id": "1191343197257121794"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815941153241632768", "edit_history_tweet_ids": ["1191343164013056000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "created_at": "2019-11-04T13:15:19.000Z", "lang": "es", "id": "1191343164013056000"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3150176711", "edit_history_tweet_ids": ["1191343132761378818"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:15:11.000Z", "lang": "es", "id": "1191343132761378818"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973988759053185024", "edit_history_tweet_ids": ["1191343130429329408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:15:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1191343130429329408"}, {"text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884093630406938624", "edit_history_tweet_ids": ["1191343099957645313"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "created_at": "2019-11-04T13:15:03.000Z", "lang": "es", "id": "1191343099957645313"}, {"text": "@JNelsonFC @Marianiniecheve @petrogustavo Leo esto y quedo convencida que lo peor de Petro son sus seguidores, si Uribe tiene una m\u00e1quina criminal a su servicio, Petro tiene un grupo suicida electoral. Cada d\u00eda alejan m\u00e1s electores que atraerlos. Sigan as\u00ed en 2022 ya ver\u00e1n su error.", "in_reply_to_user_id": "128410336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1658889145", "edit_history_tweet_ids": ["1191343098275741697"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "Marianiniecheve", "id": "148996782"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191295979598864384"}], "created_at": "2019-11-04T13:15:03.000Z", "lang": "es", "id": "1191343098275741697"}, {"text": "RT @DaliaDaliaanfo: Xi Jinping invita Di Maio al tavolo dei leader.\n\nInterprete si suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924611556024967168", "edit_history_tweet_ids": ["1191343057058357249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191336723453751297"}], "created_at": "2019-11-04T13:14:53.000Z", "lang": "it", "id": "1191343057058357249"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767843303849091072", "edit_history_tweet_ids": ["1191343056991268864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:14:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1191343056991268864"}, {"text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587995085", "edit_history_tweet_ids": ["1191342984362708992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "created_at": "2019-11-04T13:14:36.000Z", "lang": "es", "id": "1191342984362708992"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001088842248617985", "edit_history_tweet_ids": ["1191342925759893504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:14:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1191342925759893504"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122256835", "edit_history_tweet_ids": ["1191342921863368704"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:14:21.000Z", "lang": "es", "id": "1191342921863368704"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191341731742134272", "edit_history_tweet_ids": ["1191342907426574336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:14:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1191342907426574336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965340738157465601", "edit_history_tweet_ids": ["1191342888929632256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "created_at": "2019-11-04T13:14:13.000Z", "lang": "es", "id": "1191342888929632256"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944566586", "edit_history_tweet_ids": ["1191342878708109312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:14:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1191342878708109312"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074668500776554496", "edit_history_tweet_ids": ["1191342871464546306"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:14:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1191342871464546306"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3006808691", "edit_history_tweet_ids": ["1191342838128283648"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:14:01.000Z", "lang": "es", "id": "1191342838128283648"}, {"text": "Get\u00falio Vargas se matou pra entrar na hist\u00f3ria e o ENEM n\u00e3o me da 50 quest\u00f5es disso? CARALHO INEP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1080703056814198784", "edit_history_tweet_ids": ["1191342740564586496"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4168, "type": "Organization", "normalized_text": "ENEM"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.5105, "type": "Organization", "normalized_text": "INEP"}]}, "created_at": "2019-11-04T13:13:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1191342740564586496"}, {"text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445381192", "edit_history_tweet_ids": ["1191342730045247495"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "created_at": "2019-11-04T13:13:35.000Z", "lang": "es", "id": "1191342730045247495"}, {"text": "Y as\u00ed, FP sigue el ejemplo del suicida AG... todo un estadista... https://t.co/sN8lsVLKIa", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sN8lsVLKIa", "expanded_url": "https://twitter.com/fp_miraflores/status/1191111398220275712", "display_url": "twitter.com/fp_miraflores/\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.4682, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.2904, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806629644204122112", "edit_history_tweet_ids": ["1191342640253399040"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191111398220275712"}], "created_at": "2019-11-04T13:13:14.000Z", "lang": "es", "id": "1191342640253399040"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843603895", "edit_history_tweet_ids": ["1191342631781048321"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:13:12.000Z", "lang": "es", "id": "1191342631781048321"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906358922373734401", "edit_history_tweet_ids": ["1191342575858409473"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:12:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1191342575858409473"}, {"text": "aula do sandro vo me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "432897383", "edit_history_tweet_ids": ["1191342380571602944"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.391, "type": "Other", "normalized_text": "sandro"}]}, "created_at": "2019-11-04T13:12:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1191342380571602944"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4907145717", "edit_history_tweet_ids": ["1191342343254921216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:12:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1191342343254921216"}, {"text": "RT @juanhubieresdr: Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de Nayajo \u2013 LoQueSucede/LUCHAR CADA D\u00cdA P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2903294412", "edit_history_tweet_ids": ["1191342247054389248"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Nayajo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191024434376777728"}], "created_at": "2019-11-04T13:11:40.000Z", "lang": "es", "id": "1191342247054389248"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168874254672310272", "edit_history_tweet_ids": ["1191342170948587522"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:11:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1191342170948587522"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 112, "tag": "violenciamachista"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/rKip58KdDA", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/_3937bc7f", "display_url": "eldiario.es/_3937bc7f", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/aragon/sociedad/hombre-apunala-pareja-zaragoza-suicida_1_1469194.html"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElDiarioAragon", "id": "3044666103"}]}, "text": "RT @ElDiarioAragon: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en una calle de Zaragoza y luego se suicida #violenciamachista  https://t.co/rKip58KdDA v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171432361", "edit_history_tweet_ids": ["1191342044788211717"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191273955920875520"}], "created_at": "2019-11-04T13:10:52.000Z", "lang": "es", "id": "1191342044788211717"}, {"text": "@RomNavascues @Riders92091409 @Mayet29 @Teelker @juantrompe_juan @_AresDaNy_ @DGTes El caso es erradicar de la circulaci\u00f3n conductas temerarias que ponen en peligro a los dem\u00e1s.\nEn este caso un conductor, infringiendo el reglamento de circulaci\u00f3n se ha situado delante de un cami\u00f3n obstaculizando su marcha, de forma suicida y peligrosa para todos.", "in_reply_to_user_id": "843589015974633472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1385517794", "edit_history_tweet_ids": ["1191341973979971591"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RomNavascues", "id": "843589015974633472"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Riders92091409", "id": "936710667419226115"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "Mayet29", "id": "394218567"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "Teelker", "id": "209166919"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "juantrompe_juan", "id": "1038753410"}, {"start": 77, "end": 83, "username": "DGTes", "id": "405039749"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191334314136494086"}], "created_at": "2019-11-04T13:10:35.000Z", "lang": "es", "id": "1191341973979971591"}, {"text": "En cada hombre que mata una mujer y se suicida hay una patolog\u00eda, dicen los siquiatras. Las feministas dice que hay un feminicida mis\u00f3gino, como todos los hombres. Si no es del modelo que ellas quieren construir, un hombre que no mire a una mujer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "120640375", "edit_history_tweet_ids": ["1191341973560610816"], "created_at": "2019-11-04T13:10:35.000Z", "lang": "es", "id": "1191341973560610816"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 99, "tag": "Coraz\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/7FQPyiKkiM", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/0L6dtYNMNQbKBkMni7eQ8J?si=0wQuADe4Quqps_lKerN8cQ", "display_url": "open.spotify.com/track/0L6dtYNM\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8699, "type": "Other", "normalized_text": "Coraz\u00f3n Suicida"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.5553, "type": "Other", "normalized_text": "Voz y Cuerda"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.3777, "type": "Person", "normalized_text": "Jairo"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.6093, "type": "Other", "normalized_text": "Coraz\u00f3nSuicida"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 119, "username": "cantantejairo", "id": "207965754"}]}, "text": "Aqu\u00ed te va una canci\u00f3n para ti\u2026 Coraz\u00f3n Suicida - Voz y Cuerda Bonus Track de Jairo\n#Coraz\u00f3nSuicida \ud83c\udfa4\ud83c\udfb8\ud83d\udc99\ud83c\udfb6 @cantantejairo\nhttps://t.co/7FQPyiKkiM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367528292", "edit_history_tweet_ids": ["1191341943613280257"], "created_at": "2019-11-04T13:10:28.000Z", "geo": {"place_id": "018d88364c2a57e4"}, "lang": "es", "id": "1191341943613280257"}, {"text": "\"Serve per cambiare rotta\" \nUfficiale: per sfottere Renzi\nDi Maio \"suicida\" Pd e M5s\u00a0-\nhttps://t.co/7Aw5LQLaca", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/7Aw5LQLaca", "expanded_url": "http://notizieoggi.com/?p=714936", "display_url": "notizieoggi.com/?p=714936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834431658279501825", "edit_history_tweet_ids": ["1191341943395147778"], "created_at": "2019-11-04T13:10:28.000Z", "lang": "it", "id": "1191341943395147778"}, {"text": "Hacer 1 nueva CP, y la tv explicarla, y nosotros informados, decidimos ir a un plebiscito para autorizar un cambio, pero NO con un SI - NO, xq eso es 1 trampa suicida para el pa\u00eds, cambios SI, pero informados, no nos traten de ignorantes con un SI-NO, q no nos pase, CUBAZUELA.", "in_reply_to_user_id": "348783257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348783257", "edit_history_tweet_ids": ["1191341906854383616"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.5346, "type": "Organization", "normalized_text": "CP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191341904895651842"}], "created_at": "2019-11-04T13:10:19.000Z", "lang": "es", "id": "1191341906854383616"}, {"text": "RT @DaliaDaliaanfo: Xi Jinping invita Di Maio al tavolo dei leader.\n\nInterprete si suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1972520815", "edit_history_tweet_ids": ["1191341880971317253"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191336723453751297"}], "created_at": "2019-11-04T13:10:13.000Z", "lang": "it", "id": "1191341880971317253"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084999088280612864", "edit_history_tweet_ids": ["1191341868128321540"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:10:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1191341868128321540"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170864987348377601", "edit_history_tweet_ids": ["1191341854605946880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:10:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1191341854605946880"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467444687", "edit_history_tweet_ids": ["1191341839552516096"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:10:03.000Z", "lang": "es", "id": "1191341839552516096"}, {"text": "a curiosidade matou o gato sabia? vai ser culpa sua se eu morrer por n\u00e3o saber sobre o que o Steve ta falando aaaaa https://t.co/7QiYQ6Wbs2", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/7QiYQ6Wbs2", "expanded_url": "https://twitter.com/capsmllycat/status/1191171233481707520", "display_url": "twitter.com/capsmllycat/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.6967, "type": "Person", "normalized_text": "Steve"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "798705210139021312", "edit_history_tweet_ids": ["1191341826826997760"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191171233481707520"}], "created_at": "2019-11-04T13:10:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1191341826826997760"}, {"text": "y qu\u00e9 si esperando me quedo sin d\u00edas \nsi probarte es un acto suicida \nY qu\u00e9? Y qu\u00e9? -\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188784775705829378", "edit_history_tweet_ids": ["1191341820070027264"], "created_at": "2019-11-04T13:09:58.000Z", "lang": "es", "id": "1191341820070027264"}, {"text": "@JuliaNoemPorto @majogm Se suicida misteriosamente de causas naturales", "in_reply_to_user_id": "532568510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1184932858726637568", "edit_history_tweet_ids": ["1191341814386765824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuliaNoemPorto", "id": "532568510"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "majogm", "id": "22967586"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191328892352704518"}], "created_at": "2019-11-04T13:09:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1191341814386765824"}, {"text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573897981", "edit_history_tweet_ids": ["1191341792739971072"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "created_at": "2019-11-04T13:09:52.000Z", "lang": "es", "id": "1191341792739971072"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191337624130244614", "edit_history_tweet_ids": ["1191341758673805313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:09:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1191341758673805313"}, {"text": "RT @akingnozu: Cansada desse povo todo dia agindo como se o miran fosse um monstro pq ele odeia o homem que \"estuprou e matou\" a m\u00e3e dele,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873918481", "edit_history_tweet_ids": ["1191341679854444544"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7302, "type": "Person", "normalized_text": "miran"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191340875340746753"}], "created_at": "2019-11-04T13:09:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1191341679854444544"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157051390256144385", "edit_history_tweet_ids": ["1191341639815630849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:09:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1191341639815630849"}, {"text": "@Breynnerlionel7 @joanaac28 Suicida te", "in_reply_to_user_id": "818667381463613440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1110247342563905547", "edit_history_tweet_ids": ["1191341536421826561"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Breynnerlionel7", "id": "818667381463613440"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "joanaac28", "id": "838020520759152640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191003965791625216"}], "created_at": "2019-11-04T13:08:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1191341536421826561"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3828429634", "edit_history_tweet_ids": ["1191341504125702144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:08:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1191341504125702144"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 67, "tag": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/mZKtlbYQlm", "expanded_url": "https://twitter.com/heraldoes/status/1191341380884406272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mZKtlbYQlm", "media_key": "13_1191337057999818752"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.3833, "type": "Place", "normalized_text": "Jes\u00fas"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9184, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "text": "\u25b6\ufe0f Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en el barrio de Jes\u00fas en #Zaragoza y despu\u00e9s se suicida al precipitarse al vac\u00edo desde una gr\u00faa. https://t.co/mZKtlbYQlm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15581283", "edit_history_tweet_ids": ["1191341380884406272"], "created_at": "2019-11-04T13:08:13.000Z", "lang": "es", "id": "1191341380884406272"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142944049328005120", "edit_history_tweet_ids": ["1191341319249186820"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:07:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1191341319249186820"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949367951265853442", "edit_history_tweet_ids": ["1191341196964179968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:07:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1191341196964179968"}, {"text": "@felipeneto @blogguerrilha Armado ele n\u00e3o matou e nem morreu. S\u00f3 se cagou mesmo.", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1076733079", "edit_history_tweet_ids": ["1191341101376004096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "blogguerrilha", "id": "47839160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191182432613126144"}], "created_at": "2019-11-04T13:07:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1191341101376004096"}, {"text": "@tranvia25 La democracia es una arbitrariedad de las matem\u00e1ticas. Y es el \u00fanico sistema q se suicida.", "in_reply_to_user_id": "586149398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2158149083", "edit_history_tweet_ids": ["1191341032916553728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tranvia25", "id": "586149398"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190978269828526080"}], "created_at": "2019-11-04T13:06:50.000Z", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "lang": "es", "id": "1191341032916553728"}, {"text": "@PeruanoComunica Me hace recordar la falta de argumentos de la Bartra cuando no incluy\u00f3 al suicida Garc\u00eda en la investigaci\u00f3n de Odebrecht. Recuerden bien que esta persona es la madre del cordero en la banda criminal Fujimorista.", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407267535", "edit_history_tweet_ids": ["1191341022862819329"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.825, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 217, "end": 227, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191165774729080833"}], "created_at": "2019-11-04T13:06:48.000Z", "lang": "es", "id": "1191341022862819329"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3494415141", "edit_history_tweet_ids": ["1191341007729762304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:06:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1191341007729762304"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2806088607", "edit_history_tweet_ids": ["1191340908119314433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:06:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1191340908119314433"}, {"text": "Cansada desse povo todo dia agindo como se o miran fosse um monstro pq ele odeia o homem que \"estuprou e matou\" a m\u00e3e dele, Deus livre guarde se fosse com algu\u00e9m aqui mas como vcs reagiriam?? E eu n t\u00f4 falando do q ele fez c a reyyan, aquilo foi horr\u00edvel mas ele se arrepende", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "862015751099752450", "edit_history_tweet_ids": ["1191340875340746753"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.652, "type": "Person", "normalized_text": "miran"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6732, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.6319, "type": "Person", "normalized_text": "reyyan"}]}, "created_at": "2019-11-04T13:06:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1191340875340746753"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027338120151359489", "edit_history_tweet_ids": ["1191340808810762240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:05:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1191340808810762240"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809478470438895616", "edit_history_tweet_ids": ["1191340799075721217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:05:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1191340799075721217"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710767500", "edit_history_tweet_ids": ["1191340760051916800"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:05:45.000Z", "lang": "es", "id": "1191340760051916800"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903934895608782848", "edit_history_tweet_ids": ["1191340718360543232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:05:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1191340718360543232"}, {"text": "@MMachinand Yo la suya tambi\u00e9n y me parece suicida", "in_reply_to_user_id": "2202663769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400596216", "edit_history_tweet_ids": ["1191340615658876933"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191340089873448961"}], "created_at": "2019-11-04T13:05:11.000Z", "lang": "es", "id": "1191340615658876933"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2855778435", "edit_history_tweet_ids": ["1191340585174683648"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:05:04.000Z", "lang": "es", "id": "1191340585174683648"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920193459260141568", "edit_history_tweet_ids": ["1191340544124960768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "created_at": "2019-11-04T13:04:54.000Z", "lang": "es", "id": "1191340544124960768"}, {"text": "Algu\u00e9m pode me confirmar se o Will matou mesmo o Ciro Gomes?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "901663218732593152", "edit_history_tweet_ids": ["1191340444015300609"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro Gomes"}]}, "created_at": "2019-11-04T13:04:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1191340444015300609"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276736851", "edit_history_tweet_ids": ["1191340440508911616"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:04:29.000Z", "lang": "es", "id": "1191340440508911616"}, {"text": "RT @SusanaCdv: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado @ctxt_es recoge en su art\u00edculo parte del primer cap\u00edtulo de \"El Planeta inh\u00f3spit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "588230194", "edit_history_tweet_ids": ["1191340236837736448"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 138, "probability": 0.9603, "type": "Other", "normalized_text": "El Planeta inh\u00f3spit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SusanaCdv", "id": "589161090"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277318381199360"}], "created_at": "2019-11-04T13:03:41.000Z", "lang": "es", "id": "1191340236837736448"}, {"text": "RT @joannagonzalezb: @marvaman @chechohirane Que se le puede pedir a un ac\u00e9falo con la foto del borracho suicida https://t.co/x5ezWuCA5Q", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705189121283780608", "edit_history_tweet_ids": ["1191340228352585730"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joannagonzalezb", "id": "944744588"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "marvaman", "id": "90962540"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191178383222288384"}], "created_at": "2019-11-04T13:03:39.000Z", "lang": "es", "id": "1191340228352585730"}, {"text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276087499", "edit_history_tweet_ids": ["1191340180046786560"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "created_at": "2019-11-04T13:03:27.000Z", "lang": "es", "id": "1191340180046786560"}, {"text": "Ses morreu e conheceu deus, lipe ficou com inveja e se matou para conhecer deus tamb\u00e9m, mas lipe descobriu que ele era deus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1157472006650175489", "edit_history_tweet_ids": ["1191340125579558912"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "Ses"}, {"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7507, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5595, "type": "Person", "normalized_text": "lipe"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.6024, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.5445, "type": "Person", "normalized_text": "lipe"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.6807, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-11-04T13:03:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1191340125579558912"}, {"text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104571310", "edit_history_tweet_ids": ["1191340007778373635"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "created_at": "2019-11-04T13:02:46.000Z", "lang": "es", "id": "1191340007778373635"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179873377286156288", "edit_history_tweet_ids": ["1191340006175952897"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:02:46.000Z", "lang": "es", "id": "1191340006175952897"}, {"text": "RT @reseneka: \u00bfPUERTA GIRATORIA ASEGURADA...??? Me comentan que hay recompensa... y los que a\u00fan lo siguen no lo quieren ver... la tradicion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4204302857", "edit_history_tweet_ids": ["1191339957354422272"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5108, "type": "Other", "normalized_text": "GIRATORIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "reseneka", "id": "102040043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191334619662172160"}], "created_at": "2019-11-04T13:02:34.000Z", "lang": "es", "id": "1191339957354422272"}, {"text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2302936780", "edit_history_tweet_ids": ["1191339946096893952"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "created_at": "2019-11-04T13:02:31.000Z", "lang": "es", "id": "1191339946096893952"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971504908540305409", "edit_history_tweet_ids": ["1191339851867729921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:02:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1191339851867729921"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021513229611216897", "edit_history_tweet_ids": ["1191339756384346117"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:01:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1191339756384346117"}, {"text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "508035319", "edit_history_tweet_ids": ["1191339549147963392"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}], "created_at": "2019-11-04T13:00:57.000Z", "lang": "es", "id": "1191339549147963392"}, {"text": "Un militar apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde una gr\u00faa - Qu\u00e9! https://t.co/1pcBh49Ox8", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/1pcBh49Ox8", "expanded_url": "https://www.que.es/ultimas-noticias/un-militar-apunala-a-su-novia-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-una-grua.html", "display_url": "que.es/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.que.es/2019/11/04/un-militar-apunala-a-su-novia-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-una-grua/"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9241, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28076939", "edit_history_tweet_ids": ["1191339526054141952"], "created_at": "2019-11-04T13:00:51.000Z", "lang": "es", "id": "1191339526054141952"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965607117544742912", "edit_history_tweet_ids": ["1191339480382365696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T13:00:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1191339480382365696"}, {"text": "@JoaquimOresko @fabio_torres No geral est\u00e3o indo bem sim, mas tirando o delon existe uma oscila\u00e7\u00e3o grande entre as partidas. Contra o blazers por exemplo, o kleber matou 4 bolas no 1Q e dps errou tudo (varias livre). Se quisermos competir na elite do oeste a produ\u00e7\u00e3o tem q ser di\u00e1ria", "in_reply_to_user_id": "2352466914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206908146", "edit_history_tweet_ids": ["1191339467304505346"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7084, "type": "Person", "normalized_text": "delon"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.7571, "type": "Person", "normalized_text": "kleber"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JoaquimOresko", "id": "2352466914"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "fabio_torres", "id": "37963015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191337793374629888"}], "created_at": "2019-11-04T13:00:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1191339467304505346"}, {"text": "@mumimumi09 \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 quien sera el suicida ese.", "in_reply_to_user_id": "406196908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845045958308237313", "edit_history_tweet_ids": ["1191339455220781056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mumimumi09", "id": "406196908"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191324566267805697"}], "created_at": "2019-11-04T13:00:34.000Z", "lang": "es", "id": "1191339455220781056"}, {"text": "@MayuCuesta @FedericoJovine Y peor de ah\u00ed vota, gente que se vende por 1000 pesos, un pote de Romo, un pica pollo y un tanque de gasolina para el motor. Hasta extranjeros que hablan otro idioma/dialecto sin hablar espa\u00f1ol, identificados dentro un contexto ilegal con ayuda de nuestro propio estado SUICIDA.", "in_reply_to_user_id": "490380000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "124355274", "edit_history_tweet_ids": ["1191339325864198144"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.6497, "type": "Person", "normalized_text": "Romo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MayuCuesta", "id": "490380000"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "FedericoJovine", "id": "251289264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191173712218935298"}], "created_at": "2019-11-04T13:00:03.000Z", "lang": "es", "id": "1191339325864198144"}, {"text": "Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mico si no tambi\u00e9n al caos del terrorismo.\nHoy quieren reinventarse con la misma gente d siempre, Mulder o con improvisados hijitos d pap\u00e1 corrupto, Mijael. https://t.co/n1k7nGTbaz", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/n1k7nGTbaz", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoenred/status/1191339157383024646/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n1k7nGTbaz", "media_key": "7_1191339044711452673"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 17, "like_count": 329, "quote_count": 11}, "author_id": "44463079", "edit_history_tweet_ids": ["1191339157383024646"], "created_at": "2019-11-04T12:59:23.000Z", "lang": "es", "id": "1191339157383024646"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027648355059617797", "edit_history_tweet_ids": ["1191339138018095104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:59:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1191339138018095104"}, {"text": "cada vez que pido .transform a un Transform, un dev del motor Unity see suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036432315239550976", "edit_history_tweet_ids": ["1191339069084782594"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5905, "type": "Other", "normalized_text": "Transform"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4776, "type": "Other", "normalized_text": "Unity"}]}, "created_at": "2019-11-04T12:59:02.000Z", "lang": "es", "id": "1191339069084782594"}, {"text": "RT @kikyuness: A SS quase me matou, mas meu cora\u00e7\u00e3o se acalmou assim que vi que era sobre eles estarem tomando medidas legais sobre tudo is\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978081086579277830", "edit_history_tweet_ids": ["1191338962402586624"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.3499, "type": "Other", "normalized_text": "SS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191175020086738944"}], "created_at": "2019-11-04T12:58:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1191338962402586624"}, {"text": "RT @DaliaDaliaanfo: Xi Jinping invita Di Maio al tavolo dei leader.\n\nInterprete si suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985859689056481280", "edit_history_tweet_ids": ["1191338866806009856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191336723453751297"}], "created_at": "2019-11-04T12:58:14.000Z", "lang": "it", "id": "1191338866806009856"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123186289807851521", "edit_history_tweet_ids": ["1191338788146089984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "created_at": "2019-11-04T12:57:55.000Z", "lang": "es", "id": "1191338788146089984"}, {"text": "@MHDP20 Y Blesa se suicida qu\u00e9 curioso", "in_reply_to_user_id": "1148565172140814338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473114670", "edit_history_tweet_ids": ["1191338708269707265"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.6356, "type": "Other", "normalized_text": "Blesa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Mhdp20", "id": "1389548734111830019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191338235097694209"}], "created_at": "2019-11-04T12:57:36.000Z", "geo": {"place_id": "c1fb363f0c23f369"}, "lang": "es", "id": "1191338708269707265"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986369908228358144", "edit_history_tweet_ids": ["1191338694587932672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:57:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1191338694587932672"}, {"text": "Una mujer ha sido apu\u00f1alada por su pareja despu\u00e9s de una fuerte discusi\u00f3n. El presunto agresor, un militar de 26 a\u00f1os, se ha suicidado tir\u00e1ndose de una gr\u00faa \nLa v\u00edctima permanece ingresada en la UCI en estado grave, aunque su vida no corre peligro.\nhttps://t.co/1rEwNvADpr", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/1rEwNvADpr", "expanded_url": "https://www.que.es/ultimas-noticias/un-militar-apunala-a-su-novia-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-una-grua.html", "display_url": "que.es/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.que.es/2019/11/04/un-militar-apunala-a-su-novia-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-una-grua/"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 197, "probability": 0.3805, "type": "Place", "normalized_text": "UCI"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2184771708", "edit_history_tweet_ids": ["1191338582415495168"], "created_at": "2019-11-04T12:57:06.000Z", "lang": "es", "id": "1191338582415495168"}, {"text": "@sehuntype sim a gente acreditava q o baekhyun estava livre e tinha salvado todo mundo pq n sabiamos do x-exo. agora isso mudou tudo, pq realmente pode ter sido o x que \u201csalvou\u201d o exo pra se infiltrar, e matou o minseok em love shot", "in_reply_to_user_id": "2710564602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942163100937195520", "edit_history_tweet_ids": ["1191338575880708104"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "baekhyun"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.5284, "type": "Other", "normalized_text": "x-exo"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "minseok"}, {"start": 223, "end": 231, "probability": 0.86, "type": "Other", "normalized_text": "love shot"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sehuntype", "id": "1300890638989303809"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191335657781780480"}], "created_at": "2019-11-04T12:57:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1191338575880708104"}, {"text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952310862328553473", "edit_history_tweet_ids": ["1191338490962890753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-04T12:56:44.000Z", "lang": "es", "id": "1191338490962890753"}, {"text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40329047", "edit_history_tweet_ids": ["1191338464782028800"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "created_at": "2019-11-04T12:56:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1191338464782028800"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928427745473912833", "edit_history_tweet_ids": ["1191338452551385090"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:56:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1191338452551385090"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077952782945210368", "edit_history_tweet_ids": ["1191338385807425536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:56:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1191338385807425536"}, {"text": "Caralho, o neto da irm\u00e3 da minha v\u00f3 se suicidou se jogando da ponte \ud83d\ude1e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "770514284212285441", "edit_history_tweet_ids": ["1191338333445726210"], "created_at": "2019-11-04T12:56:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1191338333445726210"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168638498829754369", "edit_history_tweet_ids": ["1191338322469236737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:56:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1191338322469236737"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916875034282610688", "edit_history_tweet_ids": ["1191338285882380288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:55:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1191338285882380288"}, {"text": "RT @paula__mj: Este ni\u00f1o de mayor va a ser suicida https://t.co/Lg8hcWpSoO", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Lg8hcWpSoO", "expanded_url": "https://twitter.com/loriengerman/status/1190349530056871941", "display_url": "twitter.com/loriengerman/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "paula__mj", "id": "929117320877834240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3201030621", "edit_history_tweet_ids": ["1191338221738835969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190672970869563392"}], "created_at": "2019-11-04T12:55:40.000Z", "lang": "es", "id": "1191338221738835969"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939264991886299136", "edit_history_tweet_ids": ["1191338179888132097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:55:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1191338179888132097"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787457401121300484", "edit_history_tweet_ids": ["1191338072396435457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:55:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1191338072396435457"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967422653337423872", "edit_history_tweet_ids": ["1191338052087635968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:55:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1191338052087635968"}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u304c\uff14\uff18\uff14\u65e5\u632f\u308a\u306b\u5fa9\u5e30\uff01\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u3067IWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u3078\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u3053\u306e\u30d6\u30ed\u30b0\u306b\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3046\u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u591a\u3055\u3092\u8a3c\u660e\u3059\u308b\u6570\u5b57\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u591a\u304f\u306e\u30d5\u30a1\u30f3\u304c\u5fc3\u914d\u3057\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3063\u305f\u8a3c\u3057\u3067\u3059\u3002\nhttps:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446168425", "edit_history_tweet_ids": ["1191337978699776000"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191138648520921088"}], "created_at": "2019-11-04T12:54:42.000Z", "lang": "ja", "id": "1191337978699776000"}, {"text": "@Al_Blas_De_Lezo @furiabelga Por otra parte en Espa\u00f1a ya tenemos a demasiados inmigrantes y los marroquies causan muchos problemas(y  se reproducen como conejos). Traer moros es suicida, todavia el dia de ma\u00f1ana pasan Ceuta y Melilla para Marruecos.", "in_reply_to_user_id": "1052894716658880513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052894716658880513", "edit_history_tweet_ids": ["1191337870516277248"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.992, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.498, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.4388, "type": "Place", "normalized_text": "Melilla"}, {"start": 239, "end": 247, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Al_Blas_De_Lezo", "id": "899577425033605120"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "furiabelga", "id": "1202733378937724929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191337223901392897"}], "created_at": "2019-11-04T12:54:16.000Z", "lang": "es", "id": "1191337870516277248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983084814344572930", "edit_history_tweet_ids": ["1191337798902661122"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "created_at": "2019-11-04T12:53:59.000Z", "lang": "es", "id": "1191337798902661122"}, {"text": "RT @JhanisseVDaza: Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187059312985817089", "edit_history_tweet_ids": ["1191337601053188097"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190978727754252289"}], "created_at": "2019-11-04T12:53:12.000Z", "lang": "es", "id": "1191337601053188097"}, {"text": "RT @DaliaDaliaanfo: Xi Jinping invita Di Maio al tavolo dei leader.\n\nInterprete si suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085891412204417024", "edit_history_tweet_ids": ["1191337564688539649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191336723453751297"}], "created_at": "2019-11-04T12:53:04.000Z", "lang": "it", "id": "1191337564688539649"}, {"text": "daesung se envolve num acidente de carro: meu deus que MONSTRO MATOU O CICLISTA\ud83d\ude20\ud83e\udd2c\n\njungkook se envolve num acidente de carro: acidentes acontecem eu te perdoo oppa\ud83e\udd27", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4053393249", "edit_history_tweet_ids": ["1191337555976998912"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5889, "type": "Other", "normalized_text": "daesung"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "created_at": "2019-11-04T12:53:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1191337555976998912"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1424128770", "edit_history_tweet_ids": ["1191337543725395974"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:52:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1191337543725395974"}, {"text": "foi exatamente o que eu disse uns dias atr\u00e1s, olha o caso Mariele, olhe como a globo divulga morte em protestos como se fossem o objetivo dos manifestantes em v\u00e1rios pa\u00edses, quando na verdade s\u00f3 a pol\u00edcia matou sem necessidade alguma https://t.co/Z0tHf3s0xZ", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/Z0tHf3s0xZ", "expanded_url": "https://twitter.com/marcuspessoa_/status/1191160798661554176", "display_url": "twitter.com/marcuspessoa_/\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9508, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2560059528", "edit_history_tweet_ids": ["1191337526025445376"], "created_at": "2019-11-04T12:52:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1191337526025445376"}, {"text": "RT @DaliaDaliaanfo: Xi Jinping invita Di Maio al tavolo dei leader.\n\nInterprete si suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66131169", "edit_history_tweet_ids": ["1191337343539666944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191336723453751297"}], "created_at": "2019-11-04T12:52:11.000Z", "lang": "it", "id": "1191337343539666944"}, {"text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2555366534", "edit_history_tweet_ids": ["1191337326385016832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-04T12:52:07.000Z", "lang": "es", "id": "1191337326385016832"}, {"text": "RT @DaliaDaliaanfo: Xi Jinping invita Di Maio al tavolo dei leader.\n\nInterprete si suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349902485", "edit_history_tweet_ids": ["1191337175444598784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191336723453751297"}], "created_at": "2019-11-04T12:51:31.000Z", "lang": "it", "id": "1191337175444598784"}, {"text": "imag\u00ednense si el accidente de j*k hubieda sido grave y ustedes est\u00e1n ac\u00e1 haciendo joditas de mal gusto? lit no sirve que tiren el discurso de \"los idols son seres humanos y sienten!\u00a1!\u00a1\" solamente cuando unx se suicida y dps hacer la misma mierda con otrx, no sean unas mierdas", "in_reply_to_user_id": "773404386370412544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773404386370412544", "edit_history_tweet_ids": ["1191337130708131840"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.4842, "type": "Person", "normalized_text": "j*k"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.4964, "type": "Organization", "normalized_text": "otrx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191336083805659136"}], "created_at": "2019-11-04T12:51:20.000Z", "lang": "es", "id": "1191337130708131840"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983029516313513984", "edit_history_tweet_ids": ["1191337055990751232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "created_at": "2019-11-04T12:51:02.000Z", "lang": "es", "id": "1191337055990751232"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160976034415689729", "edit_history_tweet_ids": ["1191337045865762816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:51:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1191337045865762816"}, {"text": "RT @tiagomsgomes: @Mitchie70030949 @xxxrafa03 @darksideof_me9 E na altura do Eminem quantos brancos \u00e9 que tinham sucesso no rap? Cresceu se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2796372352", "edit_history_tweet_ids": ["1191336932481126401"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Eminem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tiagomsgomes", "id": "2489802863"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191334999917834241"}], "created_at": "2019-11-04T12:50:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1191336932481126401"}, {"text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2982032613", "edit_history_tweet_ids": ["1191336912457551872"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "created_at": "2019-11-04T12:50:28.000Z", "lang": "es", "id": "1191336912457551872"}, {"text": "@Jade15356970 @FNN_FakeNews @advjulionascime @folha Eu te disse em outro coment\u00e1rio como se dava essa sele\u00e7\u00e3o. Se ilude quem acha que a ditadura s\u00f3 matou comunista golpista. Os fatos comprovam que isso est\u00e1 muito longe da verdade.", "in_reply_to_user_id": "1068280852277313538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77263228", "edit_history_tweet_ids": ["1191336897831985152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jade15356970", "id": "1068280852277313538"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "FNN_FakeNews", "id": "819246389116936192"}, {"start": 45, "end": 51, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191336078713786368"}], "created_at": "2019-11-04T12:50:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1191336897831985152"}, {"text": "Un militar se suicida tras herir a pu\u00f1aladas a su pareja en plena calle de Zaragoza - Diario16 https://t.co/MEwZdSo2F7(Compartir desde Armorfly Browser)", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/MEwZdSo2F7", "expanded_url": "https://diario16.com/un-militar-se-suicida-tras-herir-a-punaladas-a-su-pareja-en-plena-calle-de-zaragoza/", "display_url": "diario16.com/un-militar-se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.8948, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.8192, "type": "Other", "normalized_text": "Diario16"}, {"start": 135, "end": 150, "probability": 0.9069, "type": "Other", "normalized_text": "Armorfly Browser"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2678938001", "edit_history_tweet_ids": ["1191336779368013831"], "created_at": "2019-11-04T12:49:56.000Z", "lang": "es", "id": "1191336779368013831"}, {"text": "Xi Jinping invita Di Maio al tavolo dei leader.\n\nInterprete si suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 19, "like_count": 141, "quote_count": 0}, "author_id": "3317380810", "edit_history_tweet_ids": ["1191336723453751297"], "created_at": "2019-11-04T12:49:43.000Z", "lang": "it", "id": "1191336723453751297"}, {"text": "RT @carlospeak: @MijaelGLP \u00bfSer\u00e1 ese modelo econ\u00f3mico que nos dej\u00f3 el cobarde suicida colosal de Alan Garc\u00eda entre 1985-1990?... Per\u00fa campe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007831235803144192", "edit_history_tweet_ids": ["1191336711483265024"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.9406, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carlospeak", "id": "225269639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191075205218816000"}], "created_at": "2019-11-04T12:49:40.000Z", "lang": "es", "id": "1191336711483265024"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083733557208584193", "edit_history_tweet_ids": ["1191336692944384002"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:49:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1191336692944384002"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2755840895", "edit_history_tweet_ids": ["1191336686304858114"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "created_at": "2019-11-04T12:49:34.000Z", "lang": "es", "id": "1191336686304858114"}, {"text": "RT @cholalinda_: @KarlaCalle Sendero enemigo de los apristas, pero el MRTA? Polay Campos, gran amigo del suicida. No por nada le dej\u00f3 const\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2908483432", "edit_history_tweet_ids": ["1191336575843610624"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.7253, "type": "Organization", "normalized_text": "MRTA"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.6455, "type": "Person", "normalized_text": "Polay Campos"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191168117482938368"}], "created_at": "2019-11-04T12:49:08.000Z", "lang": "es", "id": "1191336575843610624"}, {"text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875607276", "edit_history_tweet_ids": ["1191336541811093504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-04T12:49:00.000Z", "lang": "es", "id": "1191336541811093504"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101933564969603073", "edit_history_tweet_ids": ["1191336532130574336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:48:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1191336532130574336"}, {"text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059649489198309376", "edit_history_tweet_ids": ["1191336487289344001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "created_at": "2019-11-04T12:48:47.000Z", "lang": "es", "id": "1191336487289344001"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950476880855097354", "edit_history_tweet_ids": ["1191336392581943296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:48:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1191336392581943296"}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u304c\uff14\uff18\uff14\u65e5\u632f\u308a\u306b\u5fa9\u5e30\uff01\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u3067IWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u3078\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u3053\u306e\u30d6\u30ed\u30b0\u306b\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3046\u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u591a\u3055\u3092\u8a3c\u660e\u3059\u308b\u6570\u5b57\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u591a\u304f\u306e\u30d5\u30a1\u30f3\u304c\u5fc3\u914d\u3057\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3063\u305f\u8a3c\u3057\u3067\u3059\u3002\nhttps:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893734960271466496", "edit_history_tweet_ids": ["1191336381248786433"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191138648520921088"}], "created_at": "2019-11-04T12:48:21.000Z", "lang": "ja", "id": "1191336381248786433"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180491274354335750", "edit_history_tweet_ids": ["1191336346423582721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:48:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1191336346423582721"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026878141028081664", "edit_history_tweet_ids": ["1191336332389277696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:48:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1191336332389277696"}, {"text": "Un militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra https://t.co/BDJ4q9oSnA v\u00eda @20m", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/BDJ4q9oSnA", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/404060\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 134, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2487144673", "edit_history_tweet_ids": ["1191336264525635585"], "created_at": "2019-11-04T12:47:54.000Z", "lang": "es", "id": "1191336264525635585"}, {"text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061279021693104130", "edit_history_tweet_ids": ["1191336215909408768"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "created_at": "2019-11-04T12:47:42.000Z", "lang": "es", "id": "1191336215909408768"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106921355268816896", "edit_history_tweet_ids": ["1191335704451846144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:45:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1191335704451846144"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036491635960569856", "edit_history_tweet_ids": ["1191335628488753153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:45:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1191335628488753153"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878082066461728768", "edit_history_tweet_ids": ["1191335554996158464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:45:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1191335554996158464"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026713702760898562", "edit_history_tweet_ids": ["1191335450918707201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:44:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1191335450918707201"}, {"text": "Pq Judas se suicidou ? Pq ele n aguentou ver q traiu o mestre e ele ainda o chamou de amigo. A podrid\u00e3o das pessoas n acaba com vc,acaba apenas com elas mesmas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156749871", "edit_history_tweet_ids": ["1191335423949377537"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8099, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "created_at": "2019-11-04T12:44:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1191335423949377537"}, {"text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035932974536122368", "edit_history_tweet_ids": ["1191335373303091206"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "created_at": "2019-11-04T12:44:21.000Z", "lang": "es", "id": "1191335373303091206"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187378639752617985", "edit_history_tweet_ids": ["1191335345444573184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:44:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1191335345444573184"}, {"text": "@vasquezkunze en misi\u00f3n suicida para intentar desaparecer a @PFuerzaPopular desde adentro. https://t.co/7ISakqYNYt", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/7ISakqYNYt", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1191093041819521032", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "2750565292", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449022318", "edit_history_tweet_ids": ["1191335339123712000"], "created_at": "2019-11-04T12:44:13.000Z", "lang": "es", "id": "1191335339123712000"}, {"text": "&lt;\u2014 se matou para entrar na hist\u00f3ria nao conseguiu e agora assombra a timeline", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "247018076", "edit_history_tweet_ids": ["1191335335998955520"], "created_at": "2019-11-04T12:44:12.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "lang": "pt", "id": "1191335335998955520"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329073197", "edit_history_tweet_ids": ["1191335233762811904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "created_at": "2019-11-04T12:43:48.000Z", "lang": "es", "id": "1191335233762811904"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021405315546402816", "edit_history_tweet_ids": ["1191335153072783363"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:43:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1191335153072783363"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843488838882381824", "edit_history_tweet_ids": ["1191335139458134017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:43:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1191335139458134017"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854638788718596096", "edit_history_tweet_ids": ["1191335054942846976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:43:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1191335054942846976"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033030231341375489", "edit_history_tweet_ids": ["1191335030343290880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:42:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1191335030343290880"}, {"text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727697242660868096", "edit_history_tweet_ids": ["1191335010642477056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "created_at": "2019-11-04T12:42:55.000Z", "lang": "es", "id": "1191335010642477056"}, {"text": "@Mitchie70030949 @xxxrafa03 @darksideof_me9 E na altura do Eminem quantos brancos \u00e9 que tinham sucesso no rap? Cresceu sem pai, na pobreza com a m\u00e3e e o tio dele matou se com um tiro na cabe\u00e7a, mais uma vez n quero tirar m\u00e9rito \u00e0 Nicki ela tbm come\u00e7ou numa altura em que n\u00e3o havia mulheres a fazer rap,as em memo lutou muito", "in_reply_to_user_id": "1159455172378189826", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2489802863", "edit_history_tweet_ids": ["1191334999917834241"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Eminem"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Nicki"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "xxxrafa03", "id": "2796372352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191333506162536448"}], "created_at": "2019-11-04T12:42:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1191334999917834241"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1769325518", "edit_history_tweet_ids": ["1191334981999742976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "created_at": "2019-11-04T12:42:48.000Z", "lang": "es", "id": "1191334981999742976"}, {"text": "MINHA SINA GANA SUICIDA MORTE DIVINA DOCE TANGERINA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3436681445", "edit_history_tweet_ids": ["1191334981488070657"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "DIVINA DOCE"}]}, "created_at": "2019-11-04T12:42:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1191334981488070657"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3624668477", "edit_history_tweet_ids": ["1191334977650204672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:42:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1191334977650204672"}, {"text": "RT @IGN_es: Al final ser\u00e1 verdad que hab\u00eda mucho de Jared Leto como Joker que nunca sali\u00f3 a la luz https://t.co/xZaVVpGxlH", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/xZaVVpGxlH", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida/157336/news/david-ayer-comparte-una-imagen-nunca-vista-de-jared-leto-en-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752266290681683968", "edit_history_tweet_ids": ["1191334927729659905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191133210639585280"}], "created_at": "2019-11-04T12:42:35.000Z", "lang": "es", "id": "1191334927729659905"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158218977040056320", "edit_history_tweet_ids": ["1191334878895366145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:42:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1191334878895366145"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919211944028049408", "edit_history_tweet_ids": ["1191334836885213184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "created_at": "2019-11-04T12:42:13.000Z", "lang": "es", "id": "1191334836885213184"}, {"text": "\u00bfPUERTA GIRATORIA ASEGURADA...??? Me comentan que hay recompensa... y los que a\u00fan lo siguen no lo quieren ver... la tradicional vocaci\u00f3n suicida de la izquierda rom\u00e1ntica... .@juanmalpr .@GloriaElizo .@gloriasantiagoc .@7Josean7 .@mariano9605 .@angelsmcastells .@BeatrizTalegon https://t.co/JpOZLtpbvD", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/JpOZLtpbvD", "expanded_url": "https://twitter.com/lobolopez03/status/1191322036691492864", "display_url": "twitter.com/lobolopez03/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 185, "username": "juanmalpr", "id": "1324371722561355777"}, {"start": 187, "end": 199, "username": "GloriaElizo", "id": "301403189"}, {"start": 201, "end": 217, "username": "gloriasantiagoc", "id": "2468043530"}, {"start": 219, "end": 228, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}, {"start": 230, "end": 242, "username": "mariano9605", "id": "419008875"}, {"start": 244, "end": 260, "username": "angelsmcastells", "id": "108880635"}, {"start": 262, "end": 277, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "102040043", "edit_history_tweet_ids": ["1191334619662172160"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191322036691492864"}], "created_at": "2019-11-04T12:41:21.000Z", "lang": "es", "id": "1191334619662172160"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183033605720825863", "edit_history_tweet_ids": ["1191334472647618562"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:40:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1191334472647618562"}, {"text": "RT @KeoKurrencia3: UN MAFIOSO CON PODER..\nYABRAN SE SUICIDA Y TE QUEDAS CON EL CORREO.\nLes voy tirando temitas @majulluis @diegoleuco  @alf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132421953711742976", "edit_history_tweet_ids": ["1191334353953005568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KeoKurrencia3", "id": "2251900600"}, {"start": 111, "end": 121, "username": "majulluis", "id": "142684449"}, {"start": 122, "end": 133, "username": "diegoleuco", "id": "146989389"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327740701663232"}], "created_at": "2019-11-04T12:40:18.000Z", "lang": "es", "id": "1191334353953005568"}, {"text": "RT @avisosfunebres: 4/11/1995: a los 70 a\u00f1os se suicida 1 de los fil\u00f3sofos m\u00e1s influyentes del siglo XX, Gilles Deleuze. Escribi\u00f3 sobre his\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783367912954458112", "edit_history_tweet_ids": ["1191334291181113344"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 118, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Gilles Deleuze"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191321818696683521"}], "created_at": "2019-11-04T12:40:03.000Z", "lang": "es", "id": "1191334291181113344"}, {"text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720227556436373504", "edit_history_tweet_ids": ["1191334074859823104"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "created_at": "2019-11-04T12:39:12.000Z", "lang": "es", "id": "1191334074859823104"}, {"text": "Le tengo p\u00e1nico a que la gente que cruza la ruta 1 sea alg\u00fan suicida y se me tire adelante del auto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705898597062152192", "edit_history_tweet_ids": ["1191333933708980225"], "created_at": "2019-11-04T12:38:38.000Z", "lang": "es", "id": "1191333933708980225"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701108969788612608", "edit_history_tweet_ids": ["1191333867548028928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:38:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1191333867548028928"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920190375972786176", "edit_history_tweet_ids": ["1191333858031091712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "created_at": "2019-11-04T12:38:20.000Z", "lang": "es", "id": "1191333858031091712"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998359219672961025", "edit_history_tweet_ids": ["1191333769048969216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:37:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1191333769048969216"}, {"text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965611519806529537", "edit_history_tweet_ids": ["1191333730520092673"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}], "created_at": "2019-11-04T12:37:49.000Z", "lang": "es", "id": "1191333730520092673"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099289736009666560", "edit_history_tweet_ids": ["1191333710320287744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:37:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1191333710320287744"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 209, "tag": "mpb"}, {"start": 210, "end": 220, "tag": "TiagoIorc"}, {"start": 221, "end": 231, "tag": "tangerina"}, {"start": 232, "end": 239, "tag": "musica"}, {"start": 240, "end": 246, "tag": "music"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 208, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "mpb"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "TiagoIorc"}]}, "text": "Chega bem devagar\nCalma, s\u00f3 me beija\nCala minha boca\nMe leva desse lugar\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\nSabe me provocar\nDesce, me domina\nMe arranha e me ganha\nNa manha, pra me acabar\n#mpb #TiagoIorc #tangerina #musica #music", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "871441900397621252", "edit_history_tweet_ids": ["1191333700371398656"], "created_at": "2019-11-04T12:37:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1191333700371398656"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997643528774832128", "edit_history_tweet_ids": ["1191333651939823616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:37:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1191333651939823616"}, {"text": "RT @Soyunbottfake: \u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico ?\n\nEl m\u00edo fuerza suicida vegana https://t.co/QoVbf1uuL8", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/QoVbf1uuL8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoVbf1uuL8", "media_key": "3_1191225199972274177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soyunbottfake", "id": "1100163696926605313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "623179432", "edit_history_tweet_ids": ["1191333632302075904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191225215017201664"}], "created_at": "2019-11-04T12:37:26.000Z", "lang": "es", "id": "1191333632302075904"}, {"text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917355457655771136", "edit_history_tweet_ids": ["1191333559010824197"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "created_at": "2019-11-04T12:37:09.000Z", "lang": "es", "id": "1191333559010824197"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953195733276033025", "edit_history_tweet_ids": ["1191333490920439808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "created_at": "2019-11-04T12:36:52.000Z", "lang": "es", "id": "1191333490920439808"}, {"text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1697264971", "edit_history_tweet_ids": ["1191333424612683777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-04T12:36:36.000Z", "lang": "es", "id": "1191333424612683777"}, {"text": "TJ-BA vai decidir se solta ou n\u00e3o baiano que matou tr\u00eas pessoas em cinema de S\u00e3o Paulo. https://t.co/iOnPV1u0HZ", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/iOnPV1u0HZ", "expanded_url": "http://www.noticiasdeubata.com.br/2019/11/tj-ba-vai-decidir-se-solta-ou-nao.html", "display_url": "noticiasdeubata.com.br/2019/11/tj-ba-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4378, "type": "Other", "normalized_text": "TJ-BA"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393180865", "edit_history_tweet_ids": ["1191333344992210944"], "created_at": "2019-11-04T12:36:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1191333344992210944"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 179, "tag": "CandeiasMix"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Zoivabvl5t", "expanded_url": "https://www.candeiasmix.com.br/policia/21213/decidir-solta-nao-baiano-matou-tres-pessoas-cinema.html", "display_url": "candeiasmix.com.br/policia/21213/\u2026"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/csqLTZYdrY", "expanded_url": "https://twitter.com/candeiasmix/status/1191333283184992256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/csqLTZYdrY", "media_key": "3_1191333281465327618"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5682, "type": "Other", "normalized_text": "TJ-BA"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Candeias Mix"}, {"start": 168, "end": 178, "probability": 0.5751, "type": "Other", "normalized_text": "CandeiasMix"}]}, "text": "Veja agora: TJ-BA vai decidir se solta ou n\u00e3o baiano que matou tr\u00eas pessoas em cinema em Candeias Mix \u2013 \u00daltimas noticias com fotos e videos - https://t.co/Zoivabvl5t \n#CandeiasMix https://t.co/csqLTZYdrY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570093803", "edit_history_tweet_ids": ["1191333283184992256"], "created_at": "2019-11-04T12:36:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1191333283184992256"}, {"text": "RT @lollolactose: se o getulio vargas realmente se matou pra entrar na hist\u00f3ria ele deve estar se revirando nesse exato momento por nao ter\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067261153674448897", "edit_history_tweet_ids": ["1191333215056941056"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "getulio vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lollolactose", "id": "702169212643631105"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191157855451308035"}], "created_at": "2019-11-04T12:35:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1191333215056941056"}, {"text": "RT @La_SER: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y despu\u00e9s de suicida https://t.co/MPEuGUXVE0 La mujer est\u00e1 fuera de peligro", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MPEuGUXVE0", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/1\u2026", "unwound_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001469043", "edit_history_tweet_ids": ["1191333206739607552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191297786718904321"}], "created_at": "2019-11-04T12:35:45.000Z", "lang": "es", "id": "1191333206739607552"}, {"text": "Un home apunyala la seva parella a Saragossa i despr\u00e9s se su\u00efcida https://t.co/Rlorc34b8F", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Rlorc34b8F", "expanded_url": "http://elperiodi.co/zkafs1", "display_url": "elperiodi.co/zkafs1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348751829", "edit_history_tweet_ids": ["1191333204252385282"], "created_at": "2019-11-04T12:35:44.000Z", "lang": "ca", "id": "1191333204252385282"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125941977625845760", "edit_history_tweet_ids": ["1191333201794469889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:35:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1191333201794469889"}, {"text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809530422791176197", "edit_history_tweet_ids": ["1191333175970140160"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "created_at": "2019-11-04T12:35:37.000Z", "lang": "es", "id": "1191333175970140160"}, {"text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2490054792", "edit_history_tweet_ids": ["1191333143141396480"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "created_at": "2019-11-04T12:35:29.000Z", "lang": "es", "id": "1191333143141396480"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88208207", "edit_history_tweet_ids": ["1191333142361042945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:35:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1191333142361042945"}, {"text": "No sabemos mucho de esas tragedias, de esa regi\u00f3nsiria de Rojava, de esa adolescente combativa, muerta por atentado suicida de Isis https://t.co/Qn3qWLs9VR", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Qn3qWLs9VR", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/28/eps/1572272848_746624.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/10\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8852, "type": "Place", "normalized_text": "Rojava"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.5314, "type": "Person", "normalized_text": "Isis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1484390160", "edit_history_tweet_ids": ["1191333136195604480"], "created_at": "2019-11-04T12:35:28.000Z", "lang": "es", "id": "1191333136195604480"}, {"text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531290152", "edit_history_tweet_ids": ["1191333055606218752"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}], "created_at": "2019-11-04T12:35:09.000Z", "lang": "es", "id": "1191333055606218752"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2881749124", "edit_history_tweet_ids": ["1191333046227787776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "created_at": "2019-11-04T12:35:06.000Z", "lang": "es", "id": "1191333046227787776"}, {"text": "Democracia suicida conservadora https://t.co/Trn6nUIDBl", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/Trn6nUIDBl", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664", "display_url": "twitter.com/Soyunbottfake/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "64312474", "edit_history_tweet_ids": ["1191333036832497666"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191225215017201664"}], "created_at": "2019-11-04T12:35:04.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "lang": "es", "id": "1191333036832497666"}, {"text": "RT @pastorotimar: 2 Cr.21:20\n\nTriste e tr\u00e1fico, quando dizem isso de um l\u00edder:\n\nJeor\u00e3o \u201ce se foi sem deixar de si saudades...\u201d\n\nPor que?\n\n\u2705\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2218531212", "edit_history_tweet_ids": ["1191332949305765889"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Jeor\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pastorotimar", "id": "358226052"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191309415321931777"}], "created_at": "2019-11-04T12:34:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1191332949305765889"}, {"text": "Lo \u00fanico mas suicida  que un domingo a la noche es un lunes a la ma\u00f1ana lluvioso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "882594976277901312", "edit_history_tweet_ids": ["1191332736327471104"], "created_at": "2019-11-04T12:33:52.000Z", "lang": "es", "id": "1191332736327471104"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022589956722708482", "edit_history_tweet_ids": ["1191332649689927680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:33:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1191332649689927680"}, {"text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264371933", "edit_history_tweet_ids": ["1191332520585023488"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}], "created_at": "2019-11-04T12:33:01.000Z", "lang": "es", "id": "1191332520585023488"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129488413533659137", "edit_history_tweet_ids": ["1191332518903132160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:33:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1191332518903132160"}, {"text": "RT @carlospeak: @MijaelGLP \u00bfSer\u00e1 ese modelo econ\u00f3mico que nos dej\u00f3 el cobarde suicida colosal de Alan Garc\u00eda entre 1985-1990?... Per\u00fa campe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568384330", "edit_history_tweet_ids": ["1191332504864788481"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.9406, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carlospeak", "id": "225269639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191075205218816000"}], "created_at": "2019-11-04T12:32:57.000Z", "lang": "es", "id": "1191332504864788481"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069569300330135552", "edit_history_tweet_ids": ["1191332437797883904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:32:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1191332437797883904"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050308928", "edit_history_tweet_ids": ["1191332392449060864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:32:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1191332392449060864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899939380227444736", "edit_history_tweet_ids": ["1191332347364433920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "created_at": "2019-11-04T12:32:20.000Z", "lang": "es", "id": "1191332347364433920"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987755750767448070", "edit_history_tweet_ids": ["1191332257434349568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "created_at": "2019-11-04T12:31:58.000Z", "lang": "es", "id": "1191332257434349568"}, {"text": "@pedrogarcia_crf @LucasSoaresNun4 @RNNEWS4 @desimpedidos Aquele velho ditado nunca fica ultrapassado: quem fala o quer, ouve o que n\u00e3o quer. Se vc como torcedor quer botar uma pedra em cima da trag\u00e9dia, ok. Mas n\u00e3o \u00e9 por isso que todo mundo vai deixar de tocar no assunto e cobrar justi\u00e7a para as fam\u00edlias dos garotos que seu time matou", "in_reply_to_user_id": "59192659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33902002", "edit_history_tweet_ids": ["1191332176819871744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pedrogarcia_crf", "id": "59192659"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "LucasSoaresNun4", "id": "1067917698913501185"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "RNNEWS4", "id": "1135144857301913601"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "desimpedidos", "id": "1524689467"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191331299459584000"}], "created_at": "2019-11-04T12:31:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1191332176819871744"}, {"text": "agora resta saber se o baek realmente matou o xiumin e se eles conseguiram entrar na rf pra salvar o exo. em obsession seria meio que a uni\u00e3o entre o x-exo e o exo contra a rf", "in_reply_to_user_id": "1030914010466709504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030914010466709504", "edit_history_tweet_ids": ["1191331959928246272"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7716, "type": "Person", "normalized_text": "baek"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.3025, "type": "Person", "normalized_text": "xiumin"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "rf"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.7341, "type": "Organization", "normalized_text": "exo"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.6822, "type": "Other", "normalized_text": "obsession"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.4738, "type": "Organization", "normalized_text": "x-exo"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.7121, "type": "Organization", "normalized_text": "exo"}, {"start": 173, "end": 174, "probability": 0.5992, "type": "Organization", "normalized_text": "rf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191331958162415616"}], "created_at": "2019-11-04T12:30:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1191331959928246272"}, {"text": "Un militar apu\u00f1ala a su pareja en el barrio de Jes\u00fas y despu\u00e9s se suicida https://t.co/uwlCH838KH v\u00eda @heraldoes", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/uwlCH838KH", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4234, "type": "Place", "normalized_text": "Jes\u00fas"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 112, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1081535986948034561", "edit_history_tweet_ids": ["1191331933722152961"], "created_at": "2019-11-04T12:30:41.000Z", "lang": "es", "id": "1191331933722152961"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948709703898599424", "edit_history_tweet_ids": ["1191331912507367431"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:30:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1191331912507367431"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970982605", "edit_history_tweet_ids": ["1191331893402357761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "created_at": "2019-11-04T12:30:31.000Z", "lang": "es", "id": "1191331893402357761"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4445242119", "edit_history_tweet_ids": ["1191331889786839040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:30:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1191331889786839040"}, {"text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160301894125989888", "edit_history_tweet_ids": ["1191331885781278723"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "created_at": "2019-11-04T12:30:30.000Z", "lang": "es", "id": "1191331885781278723"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920270406413582336", "edit_history_tweet_ids": ["1191331863987720192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "created_at": "2019-11-04T12:30:24.000Z", "lang": "es", "id": "1191331863987720192"}, {"text": "RT @mmelincue: hola si el lunes mas suicida que tenga", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989005662", "edit_history_tweet_ids": ["1191331842722582528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mmelincue", "id": "920355882"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327321292181504"}], "created_at": "2019-11-04T12:30:19.000Z", "lang": "es", "id": "1191331842722582528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/XhhECWACp3", "expanded_url": "http://dozz.es/zcbzc1", "display_url": "dozz.es/zcbzc1"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.6322, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "text": "El director de #Escuadr\u00f3nSuicida sigue dolido por la historia de Harley Quinn y Joker  https://t.co/XhhECWACp3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "119332466", "edit_history_tweet_ids": ["1191331764423348226"], "created_at": "2019-11-04T12:30:01.000Z", "lang": "es", "id": "1191331764423348226"}, {"text": "Un militar apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida en Zaragoza\nhttps://t.co/jAO6UkF9a5", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/jAO6UkF9a5", "expanded_url": "https://www.elperiodicomediterraneo.com/noticias/sociedad/militar-apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1255430.html", "display_url": "elperiodicomediterraneo.com/noticias/socie\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9079, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230803697", "edit_history_tweet_ids": ["1191331760484814848"], "created_at": "2019-11-04T12:30:00.000Z", "lang": "es", "id": "1191331760484814848"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360810893", "edit_history_tweet_ids": ["1191331707854696448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:29:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1191331707854696448"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744171338978463744", "edit_history_tweet_ids": ["1191331600933498881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "created_at": "2019-11-04T12:29:22.000Z", "lang": "es", "id": "1191331600933498881"}, {"text": "Preso h\u00e1 20 anos, ap\u00f3s ser detido em flagrante depois de matar tr\u00eas pessoas e ferir outras quatro com uma submetralhadora em um cinema do Morumbi Shopping, em S\u00e3o Paulo, o baiano Mateus da Costa Meira, hoje com 44 anos. https://t.co/To0pTygkKH https://t.co/5V2B8K97Jq", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/To0pTygkKH", "expanded_url": "https://www.seligaalagoinhas.com.br/2019/11/04/tj-ba-vai-decidir-se-solta-ou-nao-baiano-que-matou-tres-pessoas-em-cinema-de-sao-paulo/", "display_url": "seligaalagoinhas.com.br/2019/11/04/tj-\u2026"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/5V2B8K97Jq", "expanded_url": "https://twitter.com/SeLigaAlagoinha/status/1191331600098836480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5V2B8K97Jq", "media_key": "3_1191331598450528262"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 153, "probability": 0.6945, "type": "Other", "normalized_text": "Morumbi Shopping"}, {"start": 159, "end": 167, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 186, "end": 199, "probability": 0.3736, "type": "Person", "normalized_text": "da Costa Meira"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841442219466842113", "edit_history_tweet_ids": ["1191331600098836480"], "created_at": "2019-11-04T12:29:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1191331600098836480"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948618248", "edit_history_tweet_ids": ["1191331563964907521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "created_at": "2019-11-04T12:29:13.000Z", "lang": "es", "id": "1191331563964907521"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146433269833064449", "edit_history_tweet_ids": ["1191331363833688064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:28:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1191331363833688064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982318810945355776", "edit_history_tweet_ids": ["1191331308884111361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "created_at": "2019-11-04T12:28:12.000Z", "lang": "es", "id": "1191331308884111361"}, {"text": "@nathalieru Quiere llorar jajajajjajajajjaja COMING SOON 2021 esa fecha se va del pa\u00eds o se suicida jajajajakak", "in_reply_to_user_id": "36292669", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1911342990", "edit_history_tweet_ids": ["1191331299316731905"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.6222, "type": "Other", "normalized_text": "COMING SOON"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nathalieru", "id": "36292669"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191172985002057729"}], "created_at": "2019-11-04T12:28:10.000Z", "geo": {"place_id": "3b77caf94bfc81fe"}, "lang": "es", "id": "1191331299316731905"}, {"text": "@VictorCanalda @ToscaniDaniel Ya, ya. Pero no es m\u00e1s que un debate falaz generado por jueces que, en realidad, buscan regresar a la \"neutralidad\" civilista. El problema es que no quieren que exista la jurisdicci\u00f3n en si. Si pudieran har\u00edan aut\u00f3nomo a todo dios. Darles la salida cooperativista es suicida.", "in_reply_to_user_id": "163907036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "163907036", "edit_history_tweet_ids": ["1191331225207738369"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VictorCanalda", "id": "321941295"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ToscaniDaniel", "id": "1110835647932178432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191329104592822274"}], "created_at": "2019-11-04T12:27:52.000Z", "lang": "es", "id": "1191331225207738369"}, {"text": "O Bolsossauro pegou as \u201cprovas\u201d pra n\u00e3o ser alterada, vai entregar pro Sergio Morro investigar, ele vai chegar \u00e0 conclus\u00e3o que Marielle se suicidou !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "233332017", "edit_history_tweet_ids": ["1191331224893177857"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.3609, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsossauro"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.754, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Morro"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7047, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-04T12:27:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1191331224893177857"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171578653915983873", "edit_history_tweet_ids": ["1191330827772321792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:26:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1191330827772321792"}, {"text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231764826", "edit_history_tweet_ids": ["1191330766627778560"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "created_at": "2019-11-04T12:26:03.000Z", "lang": "es", "id": "1191330766627778560"}, {"text": "N\u00e3o sei se fico feliz porque toda vez que come\u00e7o achar ele maneiro, lembro que matou o Glenn. Aff https://t.co/6lQESzA9wy", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/6lQESzA9wy", "expanded_url": "https://twitter.com/Alessandrashoww/status/1191330381913624576", "display_url": "twitter.com/Alessandrashow\u2026"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.7139, "type": "Person", "normalized_text": "Glenn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2194341987", "edit_history_tweet_ids": ["1191330731282305024"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191330381913624576"}], "created_at": "2019-11-04T12:25:54.000Z", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "lang": "pt", "id": "1191330731282305024"}, {"text": "RT @MiraMiasilChe: eldestapeweb (Twitter)\n\nImportante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investiga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187743373", "edit_history_tweet_ids": ["1191330609882374146"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.6003, "type": "Organization", "normalized_text": "eldestapeweb"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9682, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MiraMiasilChe", "id": "877565666466910210"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190796966801936385"}], "created_at": "2019-11-04T12:25:25.000Z", "lang": "es", "id": "1191330609882374146"}, {"text": "RT @SusanaCdv: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado @ctxt_es recoge en su art\u00edculo parte del primer cap\u00edtulo de \"El Planeta inh\u00f3spit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1527130885", "edit_history_tweet_ids": ["1191330573308051456"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 138, "probability": 0.9603, "type": "Other", "normalized_text": "El Planeta inh\u00f3spit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SusanaCdv", "id": "589161090"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277318381199360"}], "created_at": "2019-11-04T12:25:17.000Z", "lang": "es", "id": "1191330573308051456"}, {"text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790876981000798209", "edit_history_tweet_ids": ["1191330568492998657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-04T12:25:16.000Z", "lang": "es", "id": "1191330568492998657"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3842546429", "edit_history_tweet_ids": ["1191330504810872833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:25:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1191330504810872833"}, {"text": "RT @shhhhsecreto: @EstifMcQueen Van a volar hostias como panes.. Eso y un lunes... Eres un suicida. \ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896419261396209664", "edit_history_tweet_ids": ["1191330431666397184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "shhhhsecreto", "id": "865275307200323584"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "EstifMcQueen", "id": "771323234767761408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191304856008581122"}], "created_at": "2019-11-04T12:24:43.000Z", "lang": "es", "id": "1191330431666397184"}, {"text": "No s\u00e9 de ning\u00fan chorro suicida https://t.co/buHlmrcIAq", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/buHlmrcIAq", "expanded_url": "https://twitter.com/FelixAlvarezA1/status/1191074331981418498", "display_url": "twitter.com/FelixAlvarezA1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995011659843428353", "edit_history_tweet_ids": ["1191330410116059137"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191074331981418498"}], "created_at": "2019-11-04T12:24:38.000Z", "lang": "es", "id": "1191330410116059137"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882747981782503424", "edit_history_tweet_ids": ["1191330351123030016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:24:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1191330351123030016"}, {"text": "@AlvaroThais @yonhy_lescano Ya te diste cuenta que defiendes a un corrupto suicida? JAJAJAJAJAJA", "in_reply_to_user_id": "780761953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818980432997994496", "edit_history_tweet_ids": ["1191330297964568576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlvaroThais", "id": "780761953"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "yonhy_lescano", "id": "141670131"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1105530717314928640"}], "created_at": "2019-11-04T12:24:11.000Z", "lang": "es", "id": "1191330297964568576"}, {"text": "RT @KeoKurrencia3: UN MAFIOSO CON PODER..\nYABRAN SE SUICIDA Y TE QUEDAS CON EL CORREO.\nLes voy tirando temitas @majulluis @diegoleuco  @alf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2885138464", "edit_history_tweet_ids": ["1191330258546544641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KeoKurrencia3", "id": "2251900600"}, {"start": 111, "end": 121, "username": "majulluis", "id": "142684449"}, {"start": 122, "end": 133, "username": "diegoleuco", "id": "146989389"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327740701663232"}], "created_at": "2019-11-04T12:24:02.000Z", "lang": "es", "id": "1191330258546544641"}, {"text": "RT @KeoKurrencia3: UN MAFIOSO CON PODER..\nYABRAN SE SUICIDA Y TE QUEDAS CON EL CORREO.\nLes voy tirando temitas @majulluis @diegoleuco  @alf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171729196", "edit_history_tweet_ids": ["1191330058536927233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KeoKurrencia3", "id": "2251900600"}, {"start": 111, "end": 121, "username": "majulluis", "id": "142684449"}, {"start": 122, "end": 133, "username": "diegoleuco", "id": "146989389"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327740701663232"}], "created_at": "2019-11-04T12:23:14.000Z", "lang": "es", "id": "1191330058536927233"}, {"text": "Immigrato si suicida davanti al pronto soccorso, aperta un'indagine interna all'ospedale https://t.co/HUY41FIWmR https://t.co/riwVXztexV", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/HUY41FIWmR", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHZmlb", "display_url": "dlvr.it/RHZmlb"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/riwVXztexV", "expanded_url": "https://twitter.com/ag_notizie/status/1191330013322178562/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/riwVXztexV", "media_key": "3_1191330011183140865"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1920146359", "edit_history_tweet_ids": ["1191330013322178562"], "created_at": "2019-11-04T12:23:03.000Z", "lang": "it", "id": "1191330013322178562"}, {"text": "RT @afgafasmoradas: Un militar apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y despu\u00e9s se suicida precipit\u00e1ndose al vac\u00edo desde una gr\u00faa. El orden de los\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950330094748426240", "edit_history_tweet_ids": ["1191329819788742656"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afgafasmoradas", "id": "3384564059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327943609458688"}], "created_at": "2019-11-04T12:22:17.000Z", "lang": "es", "id": "1191329819788742656"}, {"text": "RT @SusanaCdv: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado @ctxt_es recoge en su art\u00edculo parte del primer cap\u00edtulo de \"El Planeta inh\u00f3spit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264198853", "edit_history_tweet_ids": ["1191329818706661376"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 138, "probability": 0.9603, "type": "Other", "normalized_text": "El Planeta inh\u00f3spit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SusanaCdv", "id": "589161090"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277318381199360"}], "created_at": "2019-11-04T12:22:17.000Z", "lang": "es", "id": "1191329818706661376"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845300670852993026", "edit_history_tweet_ids": ["1191329619695284224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:21:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1191329619695284224"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2925904672", "edit_history_tweet_ids": ["1191329565261672448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:21:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1191329565261672448"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004168642878164992", "edit_history_tweet_ids": ["1191329526321692672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:21:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1191329526321692672"}, {"text": "Uma menina que estudou o fundamental comigo foi encontrado morta pelo pai (a mesma se enforcou com uma corda) :(", "in_reply_to_user_id": "797851302986444801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "797851302986444801", "edit_history_tweet_ids": ["1191329501428568064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191329287665803264"}], "created_at": "2019-11-04T12:21:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1191329501428568064"}, {"text": "RT @SusanaCdv: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado @ctxt_es recoge en su art\u00edculo parte del primer cap\u00edtulo de \"El Planeta inh\u00f3spit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2822492062", "edit_history_tweet_ids": ["1191329401587281920"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 138, "probability": 0.9603, "type": "Other", "normalized_text": "El Planeta inh\u00f3spit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SusanaCdv", "id": "589161090"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277318381199360"}], "created_at": "2019-11-04T12:20:37.000Z", "lang": "es", "id": "1191329401587281920"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017130735529070592", "edit_history_tweet_ids": ["1191329401411125248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:20:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1191329401411125248"}, {"text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187231028", "edit_history_tweet_ids": ["1191329269311516673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "created_at": "2019-11-04T12:20:06.000Z", "lang": "es", "id": "1191329269311516673"}, {"text": "@FeliceRaimondo Sono cose dette ridette da mesi e mesi e ovvie anche anche a loro. Hanno voluto fare questo progetto suicida e ora le conseguenze sono queste qui", "in_reply_to_user_id": "796135836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902473112259895296", "edit_history_tweet_ids": ["1191329083487129603"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FeliceRaimondo", "id": "796135836"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191317605828706304"}], "created_at": "2019-11-04T12:19:21.000Z", "lang": "it", "id": "1191329083487129603"}, {"text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064534000885211136", "edit_history_tweet_ids": ["1191328844210413568"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "created_at": "2019-11-04T12:18:24.000Z", "lang": "es", "id": "1191328844210413568"}, {"text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815397019", "edit_history_tweet_ids": ["1191328842054545409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-04T12:18:24.000Z", "lang": "es", "id": "1191328842054545409"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169043636098650112", "edit_history_tweet_ids": ["1191328832302780417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:18:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1191328832302780417"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114634812889944064", "edit_history_tweet_ids": ["1191328827353575424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:18:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1191328827353575424"}, {"text": "@senadorhumberto Coitado desse pobre esp\u00edrito! Sabe que vcs tao pouco se lixando pra ela e pra familia! So querem palanque em cima da morte dela, sabendo quem sao os verdadeiros culpados! Tu nunca comentou sobre o ex deputado brazao, pq? Vcs nao querem saber quem matou mariele, querem escolher!", "in_reply_to_user_id": "76049312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036734732262887424", "edit_history_tweet_ids": ["1191328809020280832"], "entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 276, "probability": 0.5226, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191306434551656449"}], "created_at": "2019-11-04T12:18:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1191328809020280832"}, {"text": "same energy do f\u00e3 lun\u00e1tico da bjork que mandou uma carta com \u00e1cido pra casa dela e depois se matou https://t.co/PHBd1P2cvY", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/PHBd1P2cvY", "expanded_url": "https://twitter.com/anacronices/status/1191125775606571008", "display_url": "twitter.com/anacronices/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4694, "type": "Person", "normalized_text": "bjork"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717813723029704704", "edit_history_tweet_ids": ["1191328737557647360"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191125775606571008"}], "created_at": "2019-11-04T12:17:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1191328737557647360"}, {"text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122881168108658688", "edit_history_tweet_ids": ["1191328608377298947"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-04T12:17:28.000Z", "lang": "es", "id": "1191328608377298947"}, {"text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145420752809799680", "edit_history_tweet_ids": ["1191328564211306497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-04T12:17:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1191328564211306497"}, {"text": "@ummiririnenti Tutte le volte di Luig.inetto dice cose simili, un De Gasperi si suicida!", "in_reply_to_user_id": "3232952489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1074679797069029377", "edit_history_tweet_ids": ["1191328488348880897"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ummiririnenti", "id": "3232952489"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191327382239617025"}], "created_at": "2019-11-04T12:17:00.000Z", "lang": "it", "id": "1191328488348880897"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145545607492358144", "edit_history_tweet_ids": ["1191328479163363330"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:16:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1191328479163363330"}, {"text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1385966874", "edit_history_tweet_ids": ["1191328358967238657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "created_at": "2019-11-04T12:16:29.000Z", "lang": "es", "id": "1191328358967238657"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179715111218532352", "edit_history_tweet_ids": ["1191328268772945920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:16:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1191328268772945920"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104153939069620225", "edit_history_tweet_ids": ["1191328242126540800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:16:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1191328242126540800"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115819758706991104", "edit_history_tweet_ids": ["1191328130373488640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:15:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1191328130373488640"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 172, "tag": "JungkookWeLoveYou"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/0xg11lIndb", "expanded_url": "https://twitter.com/JinieBlue/status/1191328083929903104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0xg11lIndb", "media_key": "3_1191328075960766466"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 171, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}]}, "text": "Nen\u00ea quase me matou de susto...mas estou aliviada por todos estarem bem...se cuida coelhinho catarrento nada de carros pra vc s\u00f3 velocipede te amo pitico #JungkookWeLoveYou https://t.co/0xg11lIndb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "864975303638220802", "edit_history_tweet_ids": ["1191328083929903104"], "created_at": "2019-11-04T12:15:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1191328083929903104"}, {"text": "@Las_Veigas A gente tentando se matar ? MANO VC ME MATOU SUA AN\u00c3 eu tava m\u00f3 na suavidade e vc me matou MANOOOOO VSFSU", "in_reply_to_user_id": "972889789203705856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1173786679527792641", "edit_history_tweet_ids": ["1191327949817077765"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Las_Veigas", "id": "972889789203705856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191307549359976450"}], "created_at": "2019-11-04T12:14:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1191327949817077765"}, {"text": "No entanto, David Ayer n\u00e3o retornar\u00e1 na dire\u00e7\u00e3o, tendo sido substitu\u00eddo por James Gunn. Ent\u00e3o \"Esquadr\u00e3o Suicida SEM O ATOR - Jared Leto\" - Esse Ator \u00e9 o fen\u00f3meno e  N\u00c3O VOU ASSISTIR - Se trocar o Ator Jared Leto; pra mim j\u00e1 deu; acabou (((Esquadr\u00e3o Suicida))). https://t.co/k6QeWpetZ9", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/k6QeWpetZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/EWPMAlencar/status/1191327949657645057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k6QeWpetZ9", "media_key": "3_1191327946218319872"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.6994, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "952368348", "edit_history_tweet_ids": ["1191327949657645057"], "created_at": "2019-11-04T12:14:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1191327949657645057"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 203, "end": 221, "tag": "GacEspecialidadYA"}, {"start": 238, "end": 253, "tag": "EquiparacionYa"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/nqzsdrRAjH", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 65, "probability": 0.5838, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5552, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7175, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 204, "end": 220, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "GacEspecialidadYA"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 54, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 223, "end": 237, "username": "JupolNacional", "id": "982318810945355776"}]}, "text": "\ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo que dif\u00edcilmente se olvida;pese a todo,el servicio continu\u00f3 con gran profesionalidad\n#GacEspecialidadYA\n\n@JupolNacional\n#EquiparacionYa\n\nhttps://t.co/nqzsdrRAjH", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 12, "like_count": 172, "quote_count": 0}, "author_id": "983270625182650368", "edit_history_tweet_ids": ["1191327945996087297"], "created_at": "2019-11-04T12:14:50.000Z", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "lang": "es", "id": "1191327945996087297"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 170, "tag": "violenciamachista"}, {"start": 171, "end": 179, "tag": "BastaYa"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/aumjw1Q66N", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "text": "Un militar apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y despu\u00e9s se suicida precipit\u00e1ndose al vac\u00edo desde una gr\u00faa. El orden de los factores si altera el producto.\n#violenciamachista #BastaYa https://t.co/aumjw1Q66N", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3384564059", "edit_history_tweet_ids": ["1191327943609458688"], "created_at": "2019-11-04T12:14:50.000Z", "lang": "es", "id": "1191327943609458688"}, {"text": "A\u00f1o tres despu\u00e9s de \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019: David Ayer sigue dolido https://t.co/BvxMG773sJ", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/BvxMG773sJ", "expanded_url": "https://ift.tt/2CaWkoH", "display_url": "ift.tt/2CaWkoH"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.858, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777871572057133056", "edit_history_tweet_ids": ["1191327899544104962"], "created_at": "2019-11-04T12:14:39.000Z", "lang": "es", "id": "1191327899544104962"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082071302037479424", "edit_history_tweet_ids": ["1191327898529157121"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:14:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1191327898529157121"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149799702810042371", "edit_history_tweet_ids": ["1191327852593106946"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:14:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1191327852593106946"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954677238083063808", "edit_history_tweet_ids": ["1191327839922139136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:14:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1191327839922139136"}, {"text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095088756716126209", "edit_history_tweet_ids": ["1191327835253817344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-04T12:14:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1191327835253817344"}, {"text": "UN MAFIOSO CON PODER..\nYABRAN SE SUICIDA Y TE QUEDAS CON EL CORREO.\nLes voy tirando temitas @majulluis @diegoleuco  @alfleuco @edufeiok y otres amigues de Mau \nhttps://t.co/3QYLGsjWZ2", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/3QYLGsjWZ2", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2522121811139299&id=100000245149110", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 157, "probability": 0.4122, "type": "Other", "normalized_text": "Mau"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 102, "username": "majulluis", "id": "142684449"}, {"start": 103, "end": 114, "username": "diegoleuco", "id": "146989389"}, {"start": 116, "end": 125, "username": "alfleuco", "id": "2329247971"}, {"start": 126, "end": 135, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2251900600", "edit_history_tweet_ids": ["1191327740701663232"], "created_at": "2019-11-04T12:14:01.000Z", "lang": "es", "id": "1191327740701663232"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123339409426976768", "edit_history_tweet_ids": ["1191327689505939457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:13:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1191327689505939457"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143327883076808704", "edit_history_tweet_ids": ["1191327559138643968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:13:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1191327559138643968"}, {"text": "RT @AnteClau: @esquinabaja Pobrecitaaaaa la amante del suicida corrupto. https://t.co/dQpq3XtXEV", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/dQpq3XtXEV", "expanded_url": "https://twitter.com/AnteClau/status/1189750724852236288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dQpq3XtXEV", "media_key": "16_1189750718594506752"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AnteClau", "id": "3276644797"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18002115", "edit_history_tweet_ids": ["1191327540910137352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189750724852236288"}], "created_at": "2019-11-04T12:13:14.000Z", "lang": "es", "id": "1191327540910137352"}, {"text": "@midonaika_ tia no te saltes los sem\u00e1foros suicida", "in_reply_to_user_id": "846007526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "236028504", "edit_history_tweet_ids": ["1191327350677495810"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191326711339798528"}], "created_at": "2019-11-04T12:12:28.000Z", "lang": "es", "id": "1191327350677495810"}, {"text": "hola si el lunes mas suicida que tenga", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "920355882", "edit_history_tweet_ids": ["1191327321292181504"], "created_at": "2019-11-04T12:12:21.000Z", "lang": "es", "id": "1191327321292181504"}, {"text": "New post (The squadron Bombers: Revealed, the image of the Joker from Jared Leto in a scene deleted) has been published on Standew - https://t.co/k9qcwYtSi2 https://t.co/SXhWtsio8E", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/k9qcwYtSi2", "expanded_url": "https://standew.com/esquadrao-suicida-revelada-imagem-do-joker-de-jared-leto-de-uma-cena-apagada/", "display_url": "standew.com/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/SXhWtsio8E", "expanded_url": "https://twitter.com/foxitroti/status/1191327313289461760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SXhWtsio8E", "media_key": "3_1191327311309811712"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 29, "probability": 0.486, "type": "Other", "normalized_text": "squadron Bombers"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7089, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "Standew"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55165526", "edit_history_tweet_ids": ["1191327313289461760"], "created_at": "2019-11-04T12:12:19.000Z", "lang": "en", "id": "1191327313289461760"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2675592649", "edit_history_tweet_ids": ["1191327312329035776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:12:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1191327312329035776"}, {"text": "Se tendr\u00eda que haber tirado antes y no despu\u00e9s.\n\nUn militar apu\u00f1ala a su pareja y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza\n\nhttps://t.co/l61P6m7ozI\n\nEnviado desde @updayESP", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/l61P6m7ozI", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/zs93oy", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/zs93oy"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 153, "end": 162, "username": "updayESP", "id": "788018010887954432"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "838102132410691585", "edit_history_tweet_ids": ["1191327302786977794"], "created_at": "2019-11-04T12:12:17.000Z", "lang": "es", "id": "1191327302786977794"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161655702793965568", "edit_history_tweet_ids": ["1191327276891328512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:12:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1191327276891328512"}, {"text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2402449758", "edit_history_tweet_ids": ["1191327208633257984"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}], "created_at": "2019-11-04T12:11:54.000Z", "lang": "es", "id": "1191327208633257984"}, {"text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1379542980", "edit_history_tweet_ids": ["1191326846601908225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-04T12:10:28.000Z", "lang": "es", "id": "1191326846601908225"}, {"text": "RT @elperiodico: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y luego se suicida https://t.co/ra6y5V5Dk2", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ra6y5V5Dk2", "expanded_url": "http://elperiodi.co/gt0fq2", "display_url": "elperiodi.co/gt0fq2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191104/mujer-estado-grave-apunalada-pareja-7713529?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356529467", "edit_history_tweet_ids": ["1191326831477248000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191305346595377153"}], "created_at": "2019-11-04T12:10:25.000Z", "lang": "es", "id": "1191326831477248000"}, {"text": "RT @hanikuso666: 2019.11.3 sun\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n@ studio 1989\n\nTOPE SUICIDA https://t.co/3q9gzJ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929948624703823872", "edit_history_tweet_ids": ["1191326623783510016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanikuso666", "id": "2791097424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191325766224494593"}], "created_at": "2019-11-04T12:09:35.000Z", "lang": "en", "id": "1191326623783510016"}, {"text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053349581612896256", "edit_history_tweet_ids": ["1191326516413632515"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "created_at": "2019-11-04T12:09:09.000Z", "lang": "es", "id": "1191326516413632515"}, {"text": "La movida est\u00e1 jodida, se volvi\u00f3 t\u00f3xica de por vida, fumando marihuana coraz\u00f3n suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2191172804", "edit_history_tweet_ids": ["1191326488160866310"], "created_at": "2019-11-04T12:09:03.000Z", "lang": "es", "id": "1191326488160866310"}, {"text": "RT @SusanaCdv: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado @ctxt_es recoge en su art\u00edculo parte del primer cap\u00edtulo de \"El Planeta inh\u00f3spit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1513535994", "edit_history_tweet_ids": ["1191326461619298305"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 138, "probability": 0.9603, "type": "Other", "normalized_text": "El Planeta inh\u00f3spit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SusanaCdv", "id": "589161090"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277318381199360"}], "created_at": "2019-11-04T12:08:56.000Z", "lang": "es", "id": "1191326461619298305"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781620108447911936", "edit_history_tweet_ids": ["1191326310221647872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:08:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1191326310221647872"}, {"text": "RT @lujambio20: \u00bfPOR QU\u00c9 no invierte el orden de los factores?                     Una mujer herida grave tras ser apu\u00f1alada por su pareja,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "557117532", "edit_history_tweet_ids": ["1191326243381293056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lujambio20", "id": "258904591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191280583223259137"}], "created_at": "2019-11-04T12:08:04.000Z", "lang": "es", "id": "1191326243381293056"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u2013 diretor revela que mudan\u00e7a a Warner o obrigou a fazer no filme. https://t.co/Zp7kPm6bsQ https://t.co/lCqme61N7x", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Zp7kPm6bsQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2JQEeg2", "display_url": "bit.ly/2JQEeg2"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/lCqme61N7x", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1191326196354682880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lCqme61N7x", "media_key": "3_1191326187018235904"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8854, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.4006, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "708882910305247233", "edit_history_tweet_ids": ["1191326196354682880"], "created_at": "2019-11-04T12:07:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1191326196354682880"}, {"text": "@KarlaCalle Hay una gran diferencia entre escoger y no escoger, el no escogi\u00f3 a la familia y menos las ideolog\u00edas estupidas de su T\u00eda, t\u00fa escogiste a un Narco como compa\u00f1ero de vida y un partidos ladrones y defiendes al cabecilla suicida cuando ya empiezan a salir la verdad", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158226895", "edit_history_tweet_ids": ["1191326164649824262"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}], "created_at": "2019-11-04T12:07:46.000Z", "lang": "es", "id": "1191326164649824262"}, {"text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138373190", "edit_history_tweet_ids": ["1191326123625349121"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "created_at": "2019-11-04T12:07:36.000Z", "lang": "es", "id": "1191326123625349121"}, {"text": "GENTE N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL. T\u00e1 espumando falando de cota, estuda a vida toda em escola particular, n\u00e3o sabe o que \u00e9 gastar o pr\u00f3prio dinheiro, chega no enem n\u00e3o sabe dicertar a reda\u00e7\u00e3o, tira nota lixo e a culpa \u00e9 do aluno da escola p\u00fablica que se matou de estudar e fazer cursinho https://t.co/BPGJp6u40F", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/BPGJp6u40F", "expanded_url": "https://twitter.com/aridngerous/status/1190985648074821634", "display_url": "twitter.com/aridngerous/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 149, "probability": 0.7067, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375214331", "edit_history_tweet_ids": ["1191325993937575936"], "created_at": "2019-11-04T12:07:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1191325993937575936"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610521178", "edit_history_tweet_ids": ["1191325954964119557"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:06:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1191325954964119557"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969197979126108160", "edit_history_tweet_ids": ["1191325857496875009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:06:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1191325857496875009"}, {"text": "2019.11.3 sun\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n@ studio 1989\n\nTOPE SUICIDA https://t.co/3q9gzJf0AA", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/3q9gzJf0AA", "expanded_url": "https://twitter.com/hanikuso666/status/1191325766224494593/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3q9gzJf0AA", "media_key": "7_1191325406575509504"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "author_id": "2791097424", "edit_history_tweet_ids": ["1191325766224494593"], "created_at": "2019-11-04T12:06:11.000Z", "lang": "en", "id": "1191325766224494593"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152398750108848129", "edit_history_tweet_ids": ["1191325510699274240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:05:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1191325510699274240"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112655897912840192", "edit_history_tweet_ids": ["1191325409952051200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:04:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1191325409952051200"}, {"text": "@MarceloFreixo Seria t\u00e3o bom se vc se empenhasse assim em todos os casos de homic\u00eddios contra parlamentares e outras v\u00edtimas da sociedade.\nEssa bengala de \u201cQuem matou Marielle?\u201d \u00e9 s\u00f3 pano de fundo para as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es.\nT\u00e1 tentando \u201ccavar\u201d mais votos?", "in_reply_to_user_id": "45870897", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "408177105", "edit_history_tweet_ids": ["1191325232398815232"], "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 174, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191319415846866944"}], "created_at": "2019-11-04T12:04:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1191325232398815232"}, {"text": "@Carol_15Correa sim amada sou galinha suicida", "in_reply_to_user_id": "764875603178913792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4574845587", "edit_history_tweet_ids": ["1191325230830145536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Carol_15Correa", "id": "764875603178913792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191295934254239744"}], "created_at": "2019-11-04T12:04:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1191325230830145536"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843900482661892096", "edit_history_tweet_ids": ["1191324948398256128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T12:02:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1191324948398256128"}, {"text": "RT @ticiaoliveira16: Sou mm fraca pqp .. adianta me um corno tar aqui a chorar .. pena que o q se passou cmg ontem n me matou logo", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863559552519876608", "edit_history_tweet_ids": ["1191324837530284032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ticiaoliveira16", "id": "788026558166466560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191132511956602880"}], "created_at": "2019-11-04T12:02:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1191324837530284032"}, {"text": "RT @Cinemascomics: David Ayer, el director de Escuadr\u00f3n Suicida, comparte una nueva imagen del Joker de Jared Leto en una escena eliminada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1585799173", "edit_history_tweet_ids": ["1191324797650767873"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.7644, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191294581792485376"}], "created_at": "2019-11-04T12:02:20.000Z", "lang": "es", "id": "1191324797650767873"}, {"text": "Crime aconteceu em 3 de novembro de 1999, no bairro do Morumbi, na capital paulista https://t.co/KWKg6PVgXn", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/KWKg6PVgXn", "expanded_url": "http://ht.ly/l2vA30pPwo5", "display_url": "ht.ly/l2vA30pPwo5"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8606, "type": "Place", "normalized_text": "Morumbi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "185816093", "edit_history_tweet_ids": ["1191324452891566080"], "created_at": "2019-11-04T12:00:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1191324452891566080"}, {"text": "eu ainda to em choque q n caiu praticamente nada de hist\u00f3ria no Enem, Vargas n se matou pra isso nao viu\nenfiaram tudo no cu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "849710647759835136", "edit_history_tweet_ids": ["1191324405567311872"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "created_at": "2019-11-04T12:00:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1191324405567311872"}, {"text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957325419887423488", "edit_history_tweet_ids": ["1191324347341905920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-04T12:00:32.000Z", "lang": "es", "id": "1191324347341905920"}, {"text": "Vi gente que nao fazia parte do adad e nem do acampamento dizendo que se matou la KKKKKKKKKJJJKKKJJ apaga q ta feio ja querido kkkkkk o mais engra\u00e7ado \u00e9 que ningu\u00e9m no acampa gosta de voc\u00ea", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093027572194201600", "edit_history_tweet_ids": ["1191324276206510080"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "adad"}]}, "created_at": "2019-11-04T12:00:15.000Z", "geo": {"place_id": "d57e96c3d516c397"}, "lang": "pt", "id": "1191324276206510080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 272, "end": 278, "tag": "DIcke"}]}, "text": "Il sistema, lo status quo che attualmente controlla il mondo fisico pu\u00f2 sopravvivere e perseguire la sua corsa finale e suicida unicamente se riesce a convincere un numero sufficiente di persone a non oltrepassare con il pensiero i confini che esso pone a sua protezione. #DIcke", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2223494946", "edit_history_tweet_ids": ["1191324272486019079"], "created_at": "2019-11-04T12:00:14.000Z", "lang": "it", "id": "1191324272486019079"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080613690406260737", "edit_history_tweet_ids": ["1191324158573109250"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T11:59:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1191324158573109250"}, {"text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814062380602761216", "edit_history_tweet_ids": ["1191324003287347200"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "created_at": "2019-11-04T11:59:10.000Z", "lang": "es", "id": "1191324003287347200"}, {"text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539863455", "edit_history_tweet_ids": ["1191323781077315587"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "created_at": "2019-11-04T11:58:17.000Z", "lang": "es", "id": "1191323781077315587"}, {"text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057654523991330816", "edit_history_tweet_ids": ["1191323558217162753"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "created_at": "2019-11-04T11:57:24.000Z", "lang": "es", "id": "1191323558217162753"}, {"text": "RT @HRomanoWy: Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG .\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115690084454391808", "edit_history_tweet_ids": ["1191323552710090752"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4313, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174501066821633"}], "created_at": "2019-11-04T11:57:23.000Z", "lang": "es", "id": "1191323552710090752"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083397705530003458", "edit_history_tweet_ids": ["1191323232458153985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T11:56:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1191323232458153985"}, {"text": "A mente suicida \u00e9 uma desgra\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120007276474052610", "edit_history_tweet_ids": ["1191323126682017792"], "created_at": "2019-11-04T11:55:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1191323126682017792"}, {"text": "@Amos8125 nel mentre, c'\u00e8 chi marcisce, o si suicida in galerAH NO! negli alberghi a 3 stelle.", "in_reply_to_user_id": "822480229193154562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3059131623", "edit_history_tweet_ids": ["1191323087159123969"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Amos8125", "id": "822480229193154562"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191315815108349952"}], "created_at": "2019-11-04T11:55:32.000Z", "lang": "it", "id": "1191323087159123969"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167958866509914112", "edit_history_tweet_ids": ["1191323064082083841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T11:55:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1191323064082083841"}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131350695754555393", "edit_history_tweet_ids": ["1191322889313755137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "created_at": "2019-11-04T11:54:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1191322889313755137"}, {"text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289099316", "edit_history_tweet_ids": ["1191322859462897664"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "created_at": "2019-11-04T11:54:38.000Z", "lang": "es", "id": "1191322859462897664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "plastictax"}]}, "text": "La #plastictax \u00e8 una follia suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2891879969", "edit_history_tweet_ids": ["1191322774129774595"], "created_at": "2019-11-04T11:54:17.000Z", "lang": "it", "id": "1191322774129774595"}, {"text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81658061", "edit_history_tweet_ids": ["1191322751556050950"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "created_at": "2019-11-04T11:54:12.000Z", "lang": "es", "id": "1191322751556050950"}, {"text": "RT @JhanisseVDaza: Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9999252", "edit_history_tweet_ids": ["1191322749735706626"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190978727754252289"}], "created_at": "2019-11-04T11:54:11.000Z", "lang": "es", "id": "1191322749735706626"}, {"text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42398426", "edit_history_tweet_ids": ["1191322635130552320"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "created_at": "2019-11-04T11:53:44.000Z", "lang": "es", "id": "1191322635130552320"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1452, "tweet_count": 441722, "listed_count": 35}, "username": "UniversidadPe", "location": "Per\u00fa", "name": "S\u00f3crates | Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "id": "2617443576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615285, "listed_count": 280}, "username": "peruenlanoticia", "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2348878033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "username": "PeruNewsweek", "location": "Lima, Peru", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "id": "729769470764322816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 762, "tweet_count": 31330, "listed_count": 4}, "username": "tiagoflinz", "location": "Manaus, Brasil", "name": "tIAGO", "id": "382311922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1623, "tweet_count": 121164, "listed_count": 1}, "username": "eu_amahi", "name": "Amahi", "id": "350889143"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14642, "following_count": 12886, "tweet_count": 34576, "listed_count": 41}, "username": "avengerstaehy", "location": "\ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddd2\ud835\uddcc. ", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc23\ud835\udc2e\u2077", "id": "1179729454387650565"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 457, "tweet_count": 267, "listed_count": 0}, "username": "Jklovespjm1", "name": "jinnie\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "id": "1189385264499691520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 833, "tweet_count": 15564, "listed_count": 1}, "username": "Cacemedayh", "location": "assexual ou bi eis a quest\u00e3o ", "name": "Chaeyoung Feminista Rainha do tanque", "id": "1106585171371929601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 263, "tweet_count": 55571, "listed_count": 5}, "username": "exid24horas", "name": "mayrla", "id": "973248187032010754"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 187, "tweet_count": 3735, "listed_count": 0}, "username": "superpilar", "location": "Espa\u00f1a", "name": "pilar garcia mata", "id": "44455871"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2208, "tweet_count": 677627, "listed_count": 43}, "username": "Luisjoargue", "name": "LN", "id": "160194192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 936, "tweet_count": 16904, "listed_count": 4}, "username": "jihooniight", "name": "juju\u2077", "id": "1091695168271597568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 575, "tweet_count": 20641, "listed_count": 0}, "username": "_sacys_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud835\udc96\u2077 \u27ed\u27ec", "id": "1021552519531716609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 453, "tweet_count": 6279, "listed_count": 14}, "username": "destroy_yea", "location": "\u5317\u6d77\u9053 \u672d\u5e4c\u5e02", "name": "\u30aa\u30b5\u30f3\u30dd\u30b9\u5de5\u623f \u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u5c4b \u30cd\u30a4\u30ed\u5802\u300c\u3046\u3061\u306e\u30b5\u30f3\u30af\u30c1\u30e5\u30a2\u30ea\u300d10/8(\u571f)\u301c21(\u91d1)", "id": "95661922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 2441, "tweet_count": 20874, "listed_count": 15}, "username": "hanikuso666", "location": "\u6bba\u5e4c", "name": "\u306f\u306b", "id": "2791097424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 389, "tweet_count": 67541, "listed_count": 14}, "username": "hidrargentiun", "name": "Jos\u00e9 Castellanos\u2026", "id": "436679518"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 637, "tweet_count": 128491, "listed_count": 18}, "username": "chichi2105", "name": "s", "id": "89489807"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3468, "following_count": 3428, "tweet_count": 174970, "listed_count": 11}, "username": "joannagonzalezb", "location": "Colchagua, Libertador General ", "name": "Joanna \u262d\u20e0 \ud83c\udf33\ud83e\ude93", "id": "944744588"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 71, "tweet_count": 3606, "listed_count": 0}, "username": "RATAZAA", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Rata Mayor", "id": "401630157"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 235, "tweet_count": 9750, "listed_count": 2}, "username": "TonoLopezG", "location": "Lima, Peru", "name": "Antonio L\u00f3pez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "204673139"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 829, "tweet_count": 27372, "listed_count": 1}, "username": "ToriLKR", "location": "S\u00e3o Paulo,Brasil", "name": "Tori", "id": "729389931798376448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 2831, "tweet_count": 12108, "listed_count": 5}, "username": "gyuvoids", "location": "carat", "name": "mel \u25e1\u0308", "id": "1125557429821943808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 23, "tweet_count": 311, "listed_count": 0}, "username": "cooky_sunshine", "name": "Cooky", "id": "1135375697067872256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 251, "tweet_count": 21842, "listed_count": 3}, "username": "Cheoberty", "location": "Orizaba, Veracruz de Ignacio d", "name": "amoctezuma", "id": "805093232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 4411, "tweet_count": 21045, "listed_count": 4}, "username": "didac_femxarxa", "location": "Barcelona, Spain", "name": "D\u00eddac", "id": "909889798705487872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6322, "following_count": 2093, "tweet_count": 51237, "listed_count": 101}, "username": "WhistPlayers", "name": "Vicen\u00e7 Pag\u00e8s Jord\u00e0", "id": "166913259"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1669, "tweet_count": 33350, "listed_count": 12}, "username": "la_contradiccio", "location": "Alicante.-Espa\u00f1a", "name": "Teresa \ud83d\udc9c", "id": "513024450"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 393, "tweet_count": 2525, "listed_count": 17}, "username": "8_mzgz", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "8MZGZ\u2640\ufe0f", "id": "1043202326029377538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 1402, "tweet_count": 10894, "listed_count": 35}, "username": "TeresaHcr", "name": "Teresa Hcr", "id": "326272184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 58, "tweet_count": 391, "listed_count": 0}, "username": "SDay0804", "name": "\u00bb \ud83c\udf3f\u02ce\u02ca\u02d7 pretty\u27b9\ud83c\udf3c!", "id": "1117179855798460416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 120, "tweet_count": 16578, "listed_count": 1}, "username": "automachia", "location": "18", "name": "gaia", "id": "942874842726060033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 72, "tweet_count": 1001, "listed_count": 0}, "username": "Flevinho_", "location": "London, England", "name": "Flavin", "id": "2427215185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 260, "tweet_count": 2629, "listed_count": 0}, "username": "jgkchim", "name": "Jooy\u2077\ud83d\udc9c O BTS EST\u00c1 VOLTANDO PORRA", "id": "1026065825785151488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1356, "tweet_count": 25285, "listed_count": 0}, "username": "RUDAVARA2013", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "RUBEN DARIO ", "id": "1267619354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37780, "listed_count": 17}, "username": "eduardoenred", "location": "Trujillo - Peru", "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "id": "44463079"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 2312, "tweet_count": 24174, "listed_count": 17}, "username": "Leones222Maira", "name": "Maira Rodriguez", "id": "2288813173"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 27209, "following_count": 2765, "tweet_count": 7171, "listed_count": 173}, "username": "afernb", "location": "Valencia de Don Juan, Espa\u00f1a", "name": "Andrea Fern\u00e1ndez. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "702298741651447808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1063, "tweet_count": 3556, "listed_count": 1}, "username": "giustinoscotto", "location": "Ciri\u00e8 (TO)", "name": "#Giustino Scotto", "id": "415649459"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1674, "tweet_count": 24484, "listed_count": 5}, "username": "foIklorethv", "location": "\u306d. \u00a0@thv\u2754 \u2606\u00a0.\u00a0\u22b9", "name": "luka \u226e", "id": "1080086384835207168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1902, "tweet_count": 18470, "listed_count": 0}, "username": "NoCoPsLoWcOsT", "location": "La Tierra", "name": "No_CoPs_LoW_cOsT", "id": "896659058484273153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 277, "tweet_count": 4540, "listed_count": 11}, "username": "Jupol_Zaragoza", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "Jupol Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 432, "tweet_count": 22267, "listed_count": 2}, "username": "mtaetmna", "name": "Marta Etmna", "id": "1510684267"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91359, "following_count": 3573, "tweet_count": 82610, "listed_count": 1001}, "username": "feminicidio", "location": "Madrid", "name": "Feminicidio\u00b7net", "id": "249112212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 4116, "tweet_count": 11777, "listed_count": 0}, "username": "jessysouza_7", "location": "Parna\u00edba, Brasil", "name": "Senhorita Jeon", "id": "1216634414"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5743, "following_count": 5727, "tweet_count": 100608, "listed_count": 27}, "username": "roseguik", "location": "to my purest love: \ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddbd\ud835\uddba\ud835\uddd2\ud835\uddcc \ud835\uddcd\ud835\uddc8\ud835\uddc8\ud835\uddc4 \ud835\uddc8\ud835\uddc7 \ud835\uddbc\ud835\uddc8\ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddcb \ud835\uddd0\ud835\uddc2\ud835\uddcd\ud835\uddc1 \ud835\uddd2\ud835\uddc8\ud835\uddce \ud835\uddbb\ud835\uddd2 \ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddcc\ud835\uddc2\ud835\uddbd\ud835\uddbe, \ud835\uddbb\ud835\uddbc \ud835\uddc2\ud835\uddbf \ud835\udda8'\ud835\uddcf\ud835\uddbe \ud835\uddce \ud835\udda8'\ud835\uddc6 \ud835\uddc1\ud835\uddba\ud835\uddc9\ud835\uddc9\ud835\uddd2, \ud835\uddff\ud835\ude03\ufe60\ud835\ude01\ud835\ude04.", "name": "eli! \ud83d\udcd6: olhos prateados", "id": "978403381499789313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 850, "tweet_count": 18188, "listed_count": 0}, "username": "utaeguk", "location": "kth+jkk", "name": "ca\u2077", "id": "1010025096591781894"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 281, "tweet_count": 18248, "listed_count": 1}, "username": "insetinhoemo", "location": "x\u00d7proibido furry (vaitor)\u00d7\u00d7", "name": "\u1fd0\u0220\ua577\u5df3t\u0665 \u0123\u018c\ud835\udfa4", "id": "3385415314"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 732, "tweet_count": 5220, "listed_count": 4}, "username": "enjoyxcocaxcola", "name": "\u30b1\u30b7", "id": "460404207"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 506, "tweet_count": 1561, "listed_count": 0}, "username": "nemosh1985", "location": "\u5343\u8449\u770c\u8239\u6a4b\u5e02", "name": "nemosh", "id": "781373744161910784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 112, "tweet_count": 10676, "listed_count": 0}, "username": "CaboPepe92", "name": "Cabo Pepe", "id": "1185621579297894401"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 839, "tweet_count": 14333, "listed_count": 9}, "username": "antistenes1957", "name": "Ant\u00edstenes el c\u00ednico", "id": "897427544944914432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5005, "following_count": 5225, "tweet_count": 91716, "listed_count": 1}, "username": "IliaOpara", "name": "Ana\u00ed Licia", "id": "1147660449669951488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20042, "following_count": 19678, "tweet_count": 34957, "listed_count": 13}, "username": "Bernilton", "location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro", "name": "Bernardino Nilton Nascimento", "id": "210250976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 559, "tweet_count": 2562, "listed_count": 0}, "username": "llray_xx", "location": "curitiba", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc66 \ud835\udc60 \ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc57\ud835\udc5c\uaa94\u1946\u1946\uaa80 \u2374r\uaab1\uaa80\u1974\uaac0\u1949\u1949", "id": "4499500456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 2971, "tweet_count": 17087, "listed_count": 2}, "username": "smilesjjgk", "name": "Clara \u2077", "id": "761878923449888768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 289, "tweet_count": 8976, "listed_count": 0}, "username": "mrsyoonkth", "name": "\u00b0Beka;You are my soulmate\ud83d\udc9c", "id": "1129782129125134336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 811, "tweet_count": 11031, "listed_count": 2}, "username": "minwoof_", "location": "Ela/Dela", "name": "Sam \ud83d\udc3a", "id": "1177221682068631552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 475, "tweet_count": 7034, "listed_count": 1}, "username": "mcan1425", "name": "con", "id": "2386554172"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7504, "following_count": 7364, "tweet_count": 87313, "listed_count": 131}, "username": "mov_jupsin", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "jupsin'", "id": "703950360508026881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 177, "tweet_count": 7592, "listed_count": 2}, "username": "Beasnow7sz", "name": "masqcar alh\ud835\ude98", "id": "1054474957575593989"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 228, "tweet_count": 37779, "listed_count": 0}, "username": "PCASRIV", "name": "Adrian D.", "id": "2434237902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 298, "tweet_count": 18561, "listed_count": 0}, "username": "danielappppp_", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "dp", "id": "963583519099408390"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138632, "following_count": 927, "tweet_count": 29314, "listed_count": 145}, "username": "alannmoralesg", "location": "Trc mx ", "name": "Alan Morales", "id": "2319611659"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 2016, "tweet_count": 17605, "listed_count": 94}, "username": "AnaBarrero", "location": "Entre Andaluc\u00eda y el mundo...", "name": "Ana Barrero", "id": "41098370"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 1765, "tweet_count": 7069, "listed_count": 60}, "username": "SusanaCdv", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Susana Fern\u00e1ndez Herrero", "id": "589161090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 825, "tweet_count": 11817, "listed_count": 0}, "username": "kkkjjhoy", "location": "\u02f3\u02c0\u02c0\u02c0\u02c0\u26d3\ufe0f taegguk fode", "name": "jhoy.", "id": "728672691004248065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 864, "tweet_count": 11916, "listed_count": 9}, "username": "solrallantetwit", "name": "Javi Contra.", "id": "69847896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "username": "sanmiguel678", "location": "Peru", "name": "JPS.Miguel", "id": "2782745085"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21851, "following_count": 17851, "tweet_count": 132469, "listed_count": 69}, "username": "lovesjoohoney", "location": "every little thing i do has meaning because of \ub108 I was able to endure a particularly long night, because of \ub108", "name": "\ud835\udc0bonely Kitten #BlackAdam \u26a1", "id": "1106303226394148864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 676, "tweet_count": 19485, "listed_count": 8}, "username": "luvJoobae", "location": "ela/ele", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "id": "1072249497248518144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 5000, "tweet_count": 146558, "listed_count": 0}, "username": "marivezentainer", "location": "pa\u00eds das maravilhas \u2728", "name": "Maria", "id": "2469552024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 149, "tweet_count": 4915, "listed_count": 0}, "username": "wilsonvega69", "location": ":(", "name": "W", "id": "1070368294861983744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3800, "following_count": 1776, "tweet_count": 7977, "listed_count": 150}, "username": "itdupm", "location": "Madrid", "name": "itdUPM", "id": "949543471"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1776, "tweet_count": 8711, "listed_count": 6}, "username": "Farofachopuchai", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "Maria Farofeira", "id": "3317565831"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 4029, "tweet_count": 33755, "listed_count": 17}, "username": "dazaipeitudo", "location": " ela/dela", "name": "bea \u2605 eula come home!!", "id": "1074335882914775040"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 699066, "following_count": 222, "tweet_count": 32269, "listed_count": 1185}, "username": "conexaopolitica", "location": "Brasil", "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "id": "1523748277"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 552, "tweet_count": 5582, "listed_count": 1}, "username": "ithejm", "location": "ele/ela", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\u2077", "id": "1058085853862551552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 855, "tweet_count": 91742, "listed_count": 8}, "username": "JOSE_LL4500", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "Jos\u00e9  Lozano L\u00f3pez", "id": "207917391"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 24726, "following_count": 662, "tweet_count": 197556, "listed_count": 503}, "username": "opiniondezamora", "location": "Zamora", "name": "LA OPINI\u00d3N DE ZAMORA", "id": "89435190"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1425, "tweet_count": 17311, "listed_count": 0}, "username": "Anthony_y94", "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "name": "Antonio_y94\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "955222828755947520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3691, "following_count": 3363, "tweet_count": 224847, "listed_count": 9}, "username": "bb91687509", "location": "Milano ", "name": "bb italiaviva antifa#iostoconRenzi", "id": "2321981176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 671, "tweet_count": 13491, "listed_count": 2}, "username": "Cristina050521", "location": "Lombardia, Italia", "name": "Cristina", "id": "1074679797069029377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 860, "tweet_count": 667, "listed_count": 1}, "username": "TOPESUICIDA_POP", "location": "Sapporo City", "name": "TOPE SUICIDA", "id": "1574984234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 316, "tweet_count": 6953, "listed_count": 0}, "username": "mmelomelon", "name": "Melo", "id": "883458393343758336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 652, "tweet_count": 30430, "listed_count": 2}, "username": "lazywzird", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "name": "Sara", "id": "1183842033384984579"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 89, "tweet_count": 3718, "listed_count": 0}, "username": "dut1lll", "location": "Itapetininga, Brasil", "name": "HB20 VERMELHO", "id": "1095821900155109381"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 317, "tweet_count": 1989, "listed_count": 0}, "username": "stopfascistas", "location": "En el mundo", "name": "Stop Fascismo", "id": "739183640295444480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 200, "tweet_count": 26724, "listed_count": 4}, "username": "NessyDekker", "name": "Happy Ness \u2615", "id": "2569554271"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 2281, "tweet_count": 56106, "listed_count": 6}, "username": "Desconfiada1975", "location": "Latinoam\u00e9rica unida.", "name": "No te creo recargada", "id": "2607727807"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 431, "tweet_count": 5410, "listed_count": 3}, "username": "Contrac_Zgz", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "Contracorriente Zaragoza #OrganizarLaRabia", "id": "804011473873829888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 408, "tweet_count": 764, "listed_count": 0}, "username": "Hoseoklandia18", "name": "\u2742Hos\u2077;\u2665\ufe0f\u2600\ufe0f", "id": "1188876937520918530"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3321, "following_count": 978, "tweet_count": 38013, "listed_count": 7}, "username": "bttsluffy", "location": "\u30ab\u30bf\u30af\u30ea", "name": "nat\u00e1lia loves cebola\u2077", "id": "835156796037824512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 85, "tweet_count": 5987, "listed_count": 1}, "username": "ernestomaillo", "location": "La Plata, Argentina", "name": "ernesto maillo", "id": "1273530590"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51758, "following_count": 681, "tweet_count": 22462, "listed_count": 81}, "username": "escobasybidones", "name": "Escobas y bidones", "id": "1001494230840303616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 463, "tweet_count": 4329, "listed_count": 0}, "username": "rompompompomnav", "location": "where's the album, Robyn?", "name": "RIHANNA IS COMING!!!!", "id": "1142942935295639554"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11871, "following_count": 9944, "tweet_count": 27440, "listed_count": 0}, "username": "RenattaLOSS", "name": "Renatta", "id": "1080703056814198784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 784, "tweet_count": 15123, "listed_count": 1}, "username": "wooseokiin", "location": "Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \u0e4b\u08ed \u08ea \u02d6", "id": "855786651427196928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 188, "tweet_count": 31337, "listed_count": 0}, "username": "Edwarda1894", "location": "only army", "name": "\u025b\u0257w\u0251\u0280\u0257\u0251\u2077 The Astronaut", "id": "1131594030033309697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 246, "tweet_count": 9705, "listed_count": 0}, "username": "WalterSteven2", "name": "\ud83c\udd86\ud83c\udd70\ud83c\udd7b\ud83c\udd83\ud83c\udd74\ud83c\udd81 \ud83c\udd89\ud83c\udd82", "id": "596817287"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 177, "tweet_count": 5262, "listed_count": 0}, "username": "antonia_the", "name": "Antonia", "id": "2211347151"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2900794, "following_count": 334, "tweet_count": 287130, "listed_count": 7068}, "username": "exame", "name": "exame", "id": "30070288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1496, "tweet_count": 163833, "listed_count": 63}, "username": "txetxu1954", "location": "Burgos", "name": "txetxu1954", "id": "326695275"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 2529, "tweet_count": 77332, "listed_count": 3}, "username": "hallowyoonie", "location": "\ud63c\uc220", "name": "mari in the box", "id": "907029829681328128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5349, "following_count": 5468, "tweet_count": 45322, "listed_count": 21}, "username": "pjkrelic", "location": "eu i seokjin tomando ch\u00e1 de camomila enquanto esculhambamos o governo", "name": "gio | the astronaut", "id": "1078930476935589888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 997, "tweet_count": 8027, "listed_count": 0}, "username": "AldoAlexanderN1", "name": "Aldo Alexander Navarro Fern\u00e1ndez", "id": "1183897976105816064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4192, "following_count": 3729, "tweet_count": 51011, "listed_count": 8}, "username": "HRomanoWy", "location": "Peru", "name": "Hugo Romano", "id": "839618836999598082"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3596, "following_count": 2758, "tweet_count": 97913, "listed_count": 8}, "username": "ILikeItJimin", "location": "moarmy", "name": "YEONJUN 4TH GEN IT BOY \u1d57\u02e3\u1d57 \u2075", "id": "1117833901"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 276, "tweet_count": 720578, "listed_count": 163}, "username": "fcr501", "name": "FCR", "id": "1593266305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12553, "following_count": 11413, "tweet_count": 201313, "listed_count": 105}, "username": "reseneka", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Alberto Vila", "id": "102040043"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 556, "tweet_count": 7734, "listed_count": 0}, "username": "YiSpFcT", "location": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcf2\ud835\udcec \ud835\udcfc\ud835\udcf1\ud835\udcf8\ud835\udcf9", "name": "\u2022~\ud835\udd64 \ud835\udd4c \ud835\udd5f \ud835\udd64 \ud835\udd59 \ud835\udd40 \ud835\udd5f \ud835\udd56~\u2022", "id": "1162050310573056000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 4989, "tweet_count": 27480, "listed_count": 0}, "username": "Jortito30DelRey", "name": "Jorge del Rey Beyonc\u00e9 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u262d\ud83d\udc36\ud83e\udd8a\ud83d\ude49", "id": "1179369758577369089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 1705, "tweet_count": 241836, "listed_count": 15}, "username": "kuroshittsuji", "location": "dgm, bsd, hxh, bleach, kaiju 8", "name": "mey-rin d.thay \u2077", "id": "172853322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 2246, "tweet_count": 46902, "listed_count": 0}, "username": "gladis_alzamora", "name": "Gladis De Alzamora", "id": "1184750876839370753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 184, "tweet_count": 5710, "listed_count": 1}, "username": "jjkpjmlovely", "name": "jikook", "id": "893933712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 513, "tweet_count": 6282, "listed_count": 0}, "username": "knjtokya", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Cobra caninana", "id": "1145481251144589312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 3347, "tweet_count": 42039, "listed_count": 3}, "username": "McMichirro", "location": "Lima-Peru", "name": "MiXTirRo", "id": "529127693"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 535, "tweet_count": 852, "listed_count": 0}, "username": "esfavelada", "name": "fernanda", "id": "1158168167086219264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 1070, "tweet_count": 25242, "listed_count": 0}, "username": "Luis35256455", "name": "Luis Arias", "id": "1002711905075490816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "username": "carlospeak", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Carlos C.F.", "id": "225269639"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 1329, "tweet_count": 8759, "listed_count": 0}, "username": "ChomJose", "name": "Jos\u00e9 Chom", "id": "948722639429828609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2880, "following_count": 1202, "tweet_count": 29275, "listed_count": 0}, "username": "Sol_Invierno", "location": "#RaiaExtreme\u00f1a", "name": "Sol de Invierno \ud83d\udc9c", "id": "138082732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 1449, "tweet_count": 49037, "listed_count": 2}, "username": "me_perdiaqui", "location": "\ud835\udc04\ud835\udc17\ud835\udc29\ud835\udc25\ud835\udc0e\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc27 ", "name": "Bat alha", "id": "1054509997630124033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 2430, "tweet_count": 7000, "listed_count": 1}, "username": "Max_Noronha_Flu", "location": "Brasil", "name": "Max Patriota", "id": "137498724"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1118, "tweet_count": 8399, "listed_count": 0}, "username": "vcutcelest", "location": "Idle Town", "name": "saah", "id": "1014540219729743878"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 1540, "tweet_count": 35468, "listed_count": 43}, "username": "malevolady", "location": "Lima, Peru", "name": "Romy Guardamino \ud83c\uddf5\ud83c\uddea (ella/she/her)", "id": "5267091"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9480, "following_count": 6564, "tweet_count": 153917, "listed_count": 42}, "username": "downselena", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86", "id": "381238579"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1224, "tweet_count": 14200, "listed_count": 1}, "username": "jeondarkz", "location": "bookstan, fujoshi e dorameira ", "name": "\ud835\ude79\ud835\ude8e\ud835\ude98\ud835\ude97\u17f9 \ud83d\udcd6 Verity", "id": "836031350591348736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 204, "tweet_count": 27679, "listed_count": 29}, "username": "kgirlsofty", "location": "\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddee/\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddee", "name": "Maria Clara\u17f9", "id": "1130890764739858433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6811, "following_count": 6929, "tweet_count": 21281, "listed_count": 10}, "username": "clairovoir", "name": "lara lis", "id": "1158796192333123584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 113, "tweet_count": 597, "listed_count": 0}, "username": "johanmejia", "location": "Ucayali, Peru", "name": "Johan", "id": "43150739"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "id": "97840455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 274, "tweet_count": 193267, "listed_count": 121}, "username": "jaimedelcastill", "location": "Per\u00fa", "name": "Jaime Del Castillo Jaramillo", "id": "53640933"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 904, "tweet_count": 34928, "listed_count": 1}, "username": "babiarmyot7", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc33\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc1a", "id": "1132733215159062528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 592, "tweet_count": 15260, "listed_count": 0}, "username": "MarioAltamiran", "location": "Rimac, Peru", "name": "Mario Altamirano", "id": "1007831235803144192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14584, "following_count": 9055, "tweet_count": 58032, "listed_count": 83}, "username": "weishenilichil", "location": "\ud83d\udd50 \ud835\uddd2\ud835\uddce\ud835\uddcd\ud835\uddba : \ud835\udfe3-\ud835\udfe6 \ud835\uddc9\ud835\uddc6 \ud835\uddcb\ud835\uddbe\ud835\uddc5\ud835\uddba\ud835\uddd2 \ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddc6", "name": "polly", "id": "2264608055"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1244, "tweet_count": 72808, "listed_count": 28}, "username": "bettyfuny", "location": "Madrid", "name": "BettyFuny \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "856059260"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 444, "tweet_count": 72706, "listed_count": 4}, "username": "Iuvsteddie", "location": "fan account(d/ela)", "name": "\ud835\ude35\ud835\ude22\ud835\ude24\ud835\ude2a \ud835\ude2a\ud835\ude2f \ud835\ude23\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude25\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude25", "id": "982359559019909121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1383, "tweet_count": 33272, "listed_count": 15}, "username": "KARROMELL", "name": "mcrome", "id": "4768382553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 712, "tweet_count": 21272, "listed_count": 0}, "username": "samdemocrata", "location": "lima", "name": "CANTOLAO", "id": "1099626480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 467, "tweet_count": 17111, "listed_count": 0}, "username": "alfonsmunuera", "name": "Al mup..", "id": "841394203183742976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 911, "tweet_count": 93704, "listed_count": 0}, "username": "PapaVictor06", "location": "Ica, Peru", "name": "Gardfiel Luciano", "id": "1961459269"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1331, "tweet_count": 15175, "listed_count": 4}, "username": "alwaysbp_", "name": "lusca \u26af\u035b", "id": "867824117499650049"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1161, "tweet_count": 47922, "listed_count": 12}, "username": "TKuttex", "location": " \u1d18\u1d0f\u1d1b\u1d1b\u1d07\u0280\u029c\u1d07\u1d00\u1d05/\u0299\u1d0f\u1d0f\u1d0bs\u1d1b\u1d00\u0274/\u1d0d\u1d00\u0280\u1d20\u1d07\u029f", "name": "\u2661\u026a\u1d00\u0280\u1d00", "id": "947928137308016640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 332, "tweet_count": 9868, "listed_count": 0}, "username": "Marigldel", "location": "Zamora", "name": "Mar\u00eda Iglesias", "id": "954511226"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 575, "tweet_count": 59260, "listed_count": 0}, "username": "vampiraodamassa", "name": "felipinho dos teclados", "id": "818260595468369920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 20, "tweet_count": 12377, "listed_count": 1}, "username": "100Tsda", "name": "Taynara", "id": "2770207774"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 3428, "tweet_count": 94584, "listed_count": 1}, "username": "AlfonsoMDM", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Alfonso\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa#SOSCubaLibre#CubaLibre#PatriaYVida", "id": "359930458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 455, "tweet_count": 10462, "listed_count": 8}, "username": "dgimdiez", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "David Gim\u00e9nez-D\u00edez", "id": "3240370425"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 4926, "tweet_count": 22633, "listed_count": 51}, "username": "CAguiler2", "location": "Malaga", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc00\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28", "id": "579131771"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 406, "tweet_count": 25018, "listed_count": 1}, "username": "jgjoao06", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "jg", "id": "4014792034"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1626, "tweet_count": 129782, "listed_count": 4}, "username": "gestorinha", "location": "Rj", "name": "Brendinha ffc", "id": "2384217794"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1801, "tweet_count": 13573, "listed_count": 3}, "username": "_stYeager", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "st\u00e9 \u30c4", "id": "1054689120591732736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 3207, "tweet_count": 31430, "listed_count": 0}, "username": "jkrqc", "location": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude90\ud835\ude92\ud835\ude8c \ud835\ude9c\ud835\ude91\ud835\ude98\ud835\ude99", "name": ".", "id": "1084315863090634752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 90, "tweet_count": 4823, "listed_count": 0}, "username": "FaltaDoQueFazee", "name": "I'm ALNA", "id": "1079221696006184960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 306, "tweet_count": 19870, "listed_count": 0}, "username": "Alejand71478431", "location": "Lima, Peru", "name": "Alejandro Mera", "id": "1060733407230115841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24449, "following_count": 22554, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "username": "CarlaPillco", "location": "Lima, Peru", "name": "Carla Pillco Robles", "id": "2180335493"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 650, "tweet_count": 10833, "listed_count": 1}, "username": "troni_curri", "location": "Un lugar llamado mundo", "name": "Troni \u24c2", "id": "2990668929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 184, "tweet_count": 12903, "listed_count": 1}, "username": "Cescorib", "location": "bcn", "name": "Francesc Ribas", "id": "2407602256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 876, "tweet_count": 31892, "listed_count": 2}, "username": "Marialenarosas", "location": "Ocongate, Cusco - Peru", "name": "Marialena MR", "id": "1443964640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 212, "tweet_count": 26771, "listed_count": 0}, "username": "seabramarcelly", "location": "Insta: @mamseabra", "name": "kira", "id": "1529396078"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 422, "tweet_count": 1593, "listed_count": 0}, "username": "utopicosperu", "location": "Peru", "name": "Utopia", "id": "785999830141186049"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2758, "following_count": 4518, "tweet_count": 149266, "listed_count": 6}, "username": "withluvtk", "location": "\u226e", "name": "JB", "id": "1059916879316373504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 41, "tweet_count": 358, "listed_count": 0}, "username": "maravillosdia", "name": "adivina quien.", "id": "875259502064480257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 139, "tweet_count": 765, "listed_count": 0}, "username": "Soyradfem1", "name": "ovarios misandricos", "id": "1157669458401533952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 935, "tweet_count": 25639, "listed_count": 2}, "username": "L4SYUNINI", "location": "\ud835\udc11\ud835\udc0e\ud835\udc12\ud835\udc04\ud835\udc0a\ud835\udc0e\ud835\udc0e\ud835\udc0a: \ud835\udd32\ud835\udd31\ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd21\u0f13", "name": "\u0618 \u0299\u1d0f\u0280\u0274 \u1d18\u026a\u0274\u1d0b\u2661", "id": "1013514646563819522"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "username": "PazGuerraDelRio", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2691099212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 93, "tweet_count": 1640, "listed_count": 0}, "username": "Kths2X", "location": "Proof \u27ed\u27ec\u2077 || Fan acc | +18 \u2661\ufe0e", "name": "\ud835\uddd4\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddee\u2077 \ud83d\udc09", "id": "1039531626689191941"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 671, "tweet_count": 2741, "listed_count": 6}, "username": "Malulita_", "name": "Malu Mora", "id": "3070631472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 401, "tweet_count": 4628, "listed_count": 2}, "username": "YuselJ", "location": "Lima, Peru", "name": "Yusel Jeri", "id": "402806898"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 1341, "tweet_count": 263455, "listed_count": 42}, "username": "Carmigua1", "location": "La Rep\u00fablica de mi casa", "name": "Carmen \ud83d\udd3b\ud83e\udd0d", "id": "254110966"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9053, "following_count": 1052, "tweet_count": 31336, "listed_count": 99}, "username": "afgafasmoradas", "location": "Bilbao", "name": "Asociaci\u00f3n Feminista Gafas Moradas", "id": "3384564059"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 287, "tweet_count": 3278, "listed_count": 0}, "username": "adiosmay", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Poeira&stelar", "id": "3248646195"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 374, "tweet_count": 4979, "listed_count": 0}, "username": "Thyagoengpr", "name": "TH", "id": "1047320439687708673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 831, "tweet_count": 1870, "listed_count": 0}, "username": "Juliana87315859", "name": "\ud83d\udc9c\uc904\ub9ac\uc544\ub098\ud83d\udc9c", "id": "995811594209845248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 3293, "tweet_count": 10389, "listed_count": 10}, "username": "brinaYMTK", "name": "Brina\u17f9", "id": "1158978419398520838"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 299, "tweet_count": 7691, "listed_count": 4}, "username": "atigradoBoris", "location": "La Paz ", "name": "Boris Vasquez", "id": "2549300117"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14969, "following_count": 3002, "tweet_count": 30268, "listed_count": 69}, "username": "JhanisseVDaza", "location": "Bolivia", "name": "Jhanisse Vaca Daza", "id": "31313183"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 73, "tweet_count": 7532, "listed_count": 0}, "username": "raydouve", "location": "Curitiba", "name": "Rayssa Douve", "id": "4107232817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5497, "following_count": 999, "tweet_count": 513385, "listed_count": 75}, "username": "AlejVillalobos", "location": "Lima", "name": "Alejandro*", "id": "41615605"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 2568, "tweet_count": 12994, "listed_count": 1}, "username": "v4ntepity", "location": "\ud835\udde3 \u2605 \uc9c0\ubbfc ## \u91ce\u86ee\u306a\u30c0\u30f3\u30b9\u3068\u7518\u3044\u6b4c (\u25e0\u203f\u25e0\u273f) \u6211/m\u1753\ud81a\uddb9chie \u2665\ufe0e \ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udda1\ud835\uddb8! \u3042\u306a\u305f\u306e\u76ee\u306b\u9280\u6cb3\u304c\u898b\u3048\u307e\u3059\u2639\ufe0e/\u263b\ufe0e !?!", "name": "\ud835\udc20\ud835\udc32\ud835\udc2e\u2077\ud83e\uddc8", "id": "857259570946822144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9077, "following_count": 9500, "tweet_count": 81942, "listed_count": 17}, "username": "artstinykoo", "location": "\ud80c\udc83  \u05b4\u05b6\u05b8  several people have tried to invade my heart, but in my dreamy space, the only place is yours, \ud835\uddf7\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddf8\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8.", "name": "\ud835\uddc0\ud835\uddc2\ud835\uddc8\u2077 \u05b6\u05b8\u05aa \ud83d\udc30", "id": "1182074097955684357"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 823, "tweet_count": 17746, "listed_count": 1}, "username": "v__pimentel", "location": "Salvador, Bahia, Brazil", "name": "\u1d20\u1d00\u0274\u1d07ss\u1d00 on \ud83d\udd25", "id": "34096388"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 44, "tweet_count": 177235, "listed_count": 1}, "username": "Lu_dsp", "name": "lua;", "id": "859085594739171328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 3684, "tweet_count": 196850, "listed_count": 14}, "username": "tae98hertz", "location": "Notice omar | STREAM CLASS", "name": "bel YR2 MOVING LIKE THAT KTH\u2077\ubdd4", "id": "3069048555"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 4521, "tweet_count": 38865, "listed_count": 3}, "username": "FerroVanderly", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Vanderly Ferro \u2077 #Forever \ud83d\udc9c\ud83c\udf5c\ud83d\udc3f\ufe0f\ud83d\udc30\ud83d\udc25\ud83d\udc2f\ud83d\udc31\ud83d\udc39\ud83d\udc28 #BTS", "id": "1107446947525414912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 274, "tweet_count": 28090, "listed_count": 1}, "username": "inddantas", "location": "N\u00e1rnia", "name": "LULA LADR\u00c3O ROUBOU MEU CORA\u00c7\u00c3O", "id": "2250624200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 399, "tweet_count": 74662, "listed_count": 0}, "username": "Adelale", "location": "Jacksonville, Fl", "name": "Adela Lale", "id": "37458074"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 117, "tweet_count": 9214, "listed_count": 0}, "username": "ja10195", "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1185331242541166592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 289, "tweet_count": 15706, "listed_count": 0}, "username": "_o_miranha", "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o", "name": "O Miranha", "id": "1105097839829499904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7142, "following_count": 434, "tweet_count": 69408, "listed_count": 2}, "username": "victqueiroz", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "TO EM OUTRA CONTA @QUEIROZVICT", "id": "1028365167862657024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1468, "tweet_count": 1185, "listed_count": 1}, "username": "schaither_luana", "location": "Brasil", "name": "\uc288\uc544 \uc774\ud130 \ub8e8\ud83d\udc95", "id": "850331865353474048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 359, "tweet_count": 5390, "listed_count": 4}, "username": "cineseriestop", "location": "Planeta Cine", "name": "Cineseries TOP", "id": "3344695666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 71, "tweet_count": 14517, "listed_count": 0}, "username": "naynegrette", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina\ud83d\udccd", "name": "\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\udea2\ud835\ude95\ud835\ude8a", "id": "1016878863220174848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 423, "tweet_count": 6761, "listed_count": 0}, "username": "migue_garino07", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc8a\ud835\udc88\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82", "id": "980869021263388672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 82, "tweet_count": 21887, "listed_count": 1}, "username": "PScibetta", "location": "erice", "name": "paolo scibetta", "id": "407102473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 424, "tweet_count": 36390, "listed_count": 4}, "username": "Rafanormalsemph", "location": "N\u00e3o ajudo sequestradores", "name": "Tio Rafa", "id": "4689937939"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 250, "tweet_count": 41598, "listed_count": 6}, "username": "Alba_Freedom_", "name": "Alba \ud83c\udf3b", "id": "882795884"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 607, "tweet_count": 326517, "listed_count": 14}, "username": "pirata_sabio", "location": "Teruel, Espa\u00f1a", "name": "Pirata Sabio", "id": "743029375440977921"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 182666, "following_count": 1331, "tweet_count": 220616, "listed_count": 2008}, "username": "heraldoes", "location": "Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Heraldo de Arag\u00f3n", "id": "15581283"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 967, "tweet_count": 19184, "listed_count": 2}, "username": "teremar23517242", "location": "Zaragoza", "name": "Tere Martinez", "id": "3080844379"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 576, "tweet_count": 107151, "listed_count": 1}, "username": "JoseAVillena1", "name": "JA Villena", "id": "815941153241632768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 3669, "tweet_count": 23494, "listed_count": 7}, "username": "jamesquijano", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Miguel Angel Quijano", "id": "3150176711"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 0, "tweet_count": 7943, "listed_count": 6}, "username": "knjkoyar", "location": "\u3164\ud80c\udf62 \ud835\uddd0\ud835\uddbe \ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddbe \ud835\ude00\ud835\uddf2\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\uddfb. \ud83c\udfe1", "name": "merid\u0251\u2077 \u1d2e\u1d31 | ARSD \ud83d\udccc", "id": "973988759053185024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 292, "tweet_count": 14990, "listed_count": 0}, "username": "Agirlinthetrain", "location": "Lost", "name": "\ud83c\udf41\ud83c\udf83\ud83c\udf42THE SPOOKY POTAT\ud83c\udf42\ud83c\udf41 \ud83c\udf83", "id": "884093630406938624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 357, "tweet_count": 29853, "listed_count": 1}, "username": "vitola_dra", "name": "maria del pilar", "id": "1658889145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16942, "following_count": 16451, "tweet_count": 29990, "listed_count": 6}, "username": "CedulaSin", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "\ud835\udd5b.\ud835\udd3d\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd6b", "id": "128410336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 322, "tweet_count": 73745, "listed_count": 0}, "username": "Flautomagico1", "name": "Flautomagico", "id": "924611556024967168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29616, "following_count": 6335, "tweet_count": 54223, "listed_count": 46}, "username": "DaliaDaliaanfo", "location": " Sardegna", "name": "dalia anfossi", "id": "3317380810"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 560, "tweet_count": 18240, "listed_count": 1}, "username": "btsebr", "name": ":) \ud83d\udc9c", "id": "767843303849091072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 2019, "tweet_count": 5370, "listed_count": 14}, "username": "BmxLink", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Johan M. (fly)", "id": "587995085"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 94, "tweet_count": 43470, "listed_count": 1}, "username": "themonallisa", "name": "monalisa\u2077 THE ASTRONAUT\ud83d\ude80", "id": "1001088842248617985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 2699, "tweet_count": 186933, "listed_count": 24}, "username": "alberickgarcia", "name": "Alberick Garc\u00eda Cern", "id": "122256835"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 9, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "username": "Jhopina10", "name": "J-hopina", "id": "1191341731742134272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 170, "tweet_count": 4060, "listed_count": 0}, "username": "AzulYVerdeZ", "location": "Embajada", "name": "AzulYVerde", "id": "965340738157465601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 1699, "tweet_count": 51642, "listed_count": 6}, "username": "tinkerbelldobr", "location": "Harry's House", "name": "julia", "id": "944566586"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1438, "tweet_count": 5987, "listed_count": 0}, "username": "gcfgjin", "location": "BTS . ATEEZ . MAMAMOO.OT7.", "name": "\ud835\ude3c\ud835\ude61\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude68 Tae Tae ; Day\ud83d\udc2f", "id": "1074668500776554496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 534, "tweet_count": 9610, "listed_count": 2}, "username": "shishitaom", "location": "Peru", "name": "S\u029c\u026as\u029c\u026a\u1d1b\u1d00 \u267b", "id": "3006808691"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1006, "tweet_count": 5351, "listed_count": 2}, "username": "GmezGlm", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Miguel G\u00f3mez-Leal /\u2764\ufe0f", "id": "445381192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 637, "tweet_count": 33749, "listed_count": 1}, "username": "AbueloCavero", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Don Sicario (reloaded)", "id": "806629644204122112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 204, "tweet_count": 4163, "listed_count": 2}, "username": "fp_miraflores", "location": "Miraflores, Per\u00fa", "name": "Fuerza Popular - Miraflores", "id": "896913231809318912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 239, "tweet_count": 13220, "listed_count": 1}, "username": "jorchaney", "name": "Jorge Ch\u00e1vez", "id": "843603895"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1482, "tweet_count": 4490, "listed_count": 0}, "username": "gmzpmel", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Pmel.", "id": "906358922373734401"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 209, "tweet_count": 18497, "listed_count": 0}, "username": "Lara__ew", "name": "larinha", "id": "432897383"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 1848, "tweet_count": 82097, "listed_count": 6}, "username": "galaxyjiminssi", "location": "M\u00e5g\u00ef\u00a2 \u00a7h\u00f0\u00fe ", "name": "\ud835\udcab\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb8\ud835\udc52\ud835\udcc8\ud835\udcc8 \ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcb1\ud835\udcbe \u27ed\u27ec \u2077\u05b6\u05b8\u05a2\u05aa", "id": "4907145717"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 267, "tweet_count": 27886, "listed_count": 2}, "username": "cesarfull27", "name": "Cesar Hernandez", "id": "2903294412"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16508, "following_count": 5137, "tweet_count": 38800, "listed_count": 13}, "username": "juanhubieredr", "location": "Dominican Republic", "name": "juan hubiere MR", "id": "1005475280495005696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 84, "tweet_count": 1752, "listed_count": 0}, "username": "Bazinhaa0", "name": "Babi\ud83d\udc1d\ud83d\udc9c\u2604", "id": "1168874254672310272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3118, "following_count": 1724, "tweet_count": 11072, "listed_count": 158}, "username": "mongay55", "name": "Fernando Garcia", "id": "171432361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5458, "following_count": 281, "tweet_count": 15885, "listed_count": 128}, "username": "ElDiarioAragon", "name": "El Diario Arag\u00f3n", "id": "3044666103"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 80, "tweet_count": 13939, "listed_count": 5}, "username": "danco2283", "location": "Enigma", "name": "Danco_22", "id": "1385517794"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 189, "tweet_count": 13673, "listed_count": 0}, "username": "RomNavascues", "location": "Al oeste de Pradilla", "name": "Mesigual", "id": "843589015974633472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 269, "tweet_count": 42731, "listed_count": 6}, "username": "vilerodriguez", "location": "Santo Domingo", "name": "V\u00edctor L. Rodr\u00edguez", "id": "120640375"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1754, "tweet_count": 22343, "listed_count": 1}, "username": "Su_Poar_4", "location": "Chile", "name": "dbJ S\u00da \ud83c\udde8\ud83c\uddf1ISMAEL \ud83d\udc99\ud83c\udfb8\ud83d\udc99", "id": "367528292"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 18, "tweet_count": 233767, "listed_count": 3}, "username": "notizieoggi_com", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Notizie Oggi", "id": "834431658279501825"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 836, "tweet_count": 52772, "listed_count": 1}, "username": "SandraMosconiC", "name": "Sandra Cofr\u00e9", "id": "348783257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 818, "tweet_count": 180420, "listed_count": 2}, "username": "fefebaraonda", "name": "raffa zio", "id": "1972520815"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 186, "tweet_count": 3648, "listed_count": 0}, "username": "Leticia78236562", "name": "male;\u2661", "id": "1084999088280612864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 2760, "tweet_count": 13221, "listed_count": 1}, "username": "hktmji_", "location": "thinking", "name": "rhina;", "id": "1170864987348377601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 4703, "tweet_count": 119845, "listed_count": 0}, "username": "PatriGarri14", "location": "USA", "name": "Patricia Garrido", "id": "467444687"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1032, "tweet_count": 154454, "listed_count": 14}, "username": "polcaria", "location": "honey \u00d7 polca \u00d7 sports \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "gabs \ud83c\udf6f", "id": "798705210139021312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 978, "tweet_count": 18346, "listed_count": 14}, "username": "capsmllycat", "location": "Asgard", "name": "\u2022 gabby / au's \ud83d\udccc", "id": "1127709186819858437"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 371, "tweet_count": 1025, "listed_count": 0}, "username": "DidiCejas", "name": "yo Martin", "id": "1188784775705829378"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 139, "tweet_count": 714, "listed_count": 0}, "username": "PajaroAntiK", "name": "Cuervo", "id": "1184932858726637568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 165, "tweet_count": 152762, "listed_count": 26}, "username": "jingo25814164", "location": "espa\u00f1a", "name": "jingo", "id": "573897981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 345, "tweet_count": 120, "listed_count": 0}, "username": "JMJKTokyoGcf", "name": "TokyoJM \ud83d\udd2e", "id": "1191337624130244614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 385, "tweet_count": 95290, "listed_count": 10}, "username": "ebruwshey", "name": "\u2022 cris \u2022", "id": "873918481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 64, "tweet_count": 87979, "listed_count": 7}, "username": "itgrlmoodz", "name": "gostosas com Lula", "id": "862015751099752450"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1422, "tweet_count": 14273, "listed_count": 0}, "username": "devilishboyjjk", "location": "bangtan.", "name": "alexa\u2077 13", "id": "1157051390256144385"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 153, "tweet_count": 77, "listed_count": 0}, "username": "JoumVasco", "location": "Portugal", "name": "Joum Buasco", "id": "1110247342563905547"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 113, "tweet_count": 9527, "listed_count": 0}, "username": "Breynnerlionel7", "location": "moneytown", "name": "Breyner Lionel", "id": "818667381463613440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 765, "tweet_count": 6991, "listed_count": 1}, "username": "one_Boy_Lover", "location": "Joinville, Brasil", "name": "@BOY.LOVERS", "id": "3828429634"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 533, "tweet_count": 8663, "listed_count": 2}, "username": "ggkuie", "location": "ela / dela ", "name": "\u2240 \u13c0\ud835\udc3d\ud835\udc54\ud835\udc62\ud835\udc58 \u2661\u17f8\u17f8 \u2077\ud83e\udd5e", "id": "1142944049328005120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 2658, "tweet_count": 20020, "listed_count": 1}, "username": "chaelinfavs", "location": "ravenclaw", "name": "Giulia\ud83d\udc9c", "id": "949367951265853442"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 463, "tweet_count": 6478, "listed_count": 1}, "username": "OFelipeSilvaas", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Felipe Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1076733079"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15237109, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}, "username": "felipeneto", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "id": "14128609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 92, "tweet_count": 22415, "listed_count": 2}, "username": "ruizdiazjj", "location": "Villaguay, Argentina", "name": "JJRD", "id": "2158149083"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10193, "following_count": 6904, "tweet_count": 13478, "listed_count": 12}, "username": "tranvia25", "location": "Argentina ADROGUE\ud83d\ude0e", "name": "\ud83d\udd34EDU\ud83d\udd34 \ud83d\ude0e\ud83c\udf7b\ud83d\udd25\ud83d\udca1\ud83d\udcfd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "586149398"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 24, "tweet_count": 18610, "listed_count": 0}, "username": "jcrmtxus", "location": "New York, NY", "name": "Julio Cesar Rodriguez", "id": "407267535"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81321, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}, "username": "EIPeruano", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "name": "ElPeruano", "id": "2977539507"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 0, "tweet_count": 1749, "listed_count": 1}, "username": "mokijuah", "location": " \u24d4\u24db\u24d0/\u24d3\u24d4\u24db\u24d0", "name": "\u24d7\u24d0\u24d6\u24d0 \u2022 \u24e2\u24d3\u24e5 \u24dc\u24de", "id": "3494415141"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1250, "tweet_count": 96091, "listed_count": 0}, "username": "btsksjnny", "location": "Busan, Republic of Korea", "name": "\u27ed\u27ec C\u0454\u2113\u2087 \ud83d\udc3e FOREVER W/ BTS", "id": "2806088607"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 2088, "tweet_count": 10654, "listed_count": 0}, "username": "jikookdeBusan", "location": "em mim mesma", "name": "sol", "id": "1027338120151359489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 58, "tweet_count": 7955, "listed_count": 1}, "username": "btsthe_seoul", "location": "Brasil", "name": "btsthe_seoul\u2077\ud83d\udc9c", "id": "809478470438895616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 798, "tweet_count": 47423, "listed_count": 1}, "username": "Goleos0508", "name": "Goleos0508", "id": "710767500"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 2949, "tweet_count": 71693, "listed_count": 7}, "username": "SKZINMLI", "location": "\u3164 \u3164  \u17f8\u17f8      :    \uc724\uae30\u2800\u223f   93  %", "name": "laura", "id": "903934895608782848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1123, "tweet_count": 45523, "listed_count": 11}, "username": "mnesefilo", "location": "Espa\u00f1a, SI", "name": "Mnesefilo", "id": "400596216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1015, "tweet_count": 10230, "listed_count": 3}, "username": "MachinandLopez", "location": "Espa\u00f1a-Argentina", "name": "Martin Machinandiarena", "id": "2202663769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 328, "tweet_count": 10169, "listed_count": 0}, "username": "naujmir", "name": "JuanJo Miranda", "id": "2855778435"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1744, "tweet_count": 40158, "listed_count": 0}, "username": "Fernand90691196", "name": "Fernando \ud83d\udc99 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "920193459260141568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 133, "tweet_count": 3692, "listed_count": 0}, "username": "gavetademeias", "location": "Nether", "name": "j\u00ba\u00aa\u00ba 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "901663218732593152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 772, "tweet_count": 35555, "listed_count": 1}, "username": "Mariell_Agapito", "location": "Lima, Peru", "name": "Mar Agapito", "id": "276736851"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11651, "following_count": 5138, "tweet_count": 12722, "listed_count": 391}, "username": "FuhemEcosocial", "location": "Madrid", "name": "FUHEM Ecosocial", "id": "588230194"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 4067, "tweet_count": 171215, "listed_count": 1}, "username": "monicaesoterica", "name": "Monica Becerra", "id": "705189121283780608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 197, "tweet_count": 9087, "listed_count": 1}, "username": "clacariz", "name": "Clara Carnicero", "id": "276087499"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 8, "tweet_count": 203, "listed_count": 0}, "username": "LipeFrase", "name": "Frases do Lipe", "id": "1157472006650175489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 645, "tweet_count": 29345, "listed_count": 33}, "username": "rosamagne", "location": "Contemplando el \u00c1vila", "name": "Rosa Gomes de Magne", "id": "104571310"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43068, "following_count": 9346, "tweet_count": 124548, "listed_count": 215}, "username": "gabyarocha", "location": "Venezuela", "name": "Gaby Arocha", "id": "88469551"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}, "username": "MariaPi17610856", "location": "Chiclayo, Peru", "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "id": "1179873377286156288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 1023, "tweet_count": 49681, "listed_count": 4}, "username": "josemaria1474jm", "location": "E", "name": "Jose Maria \ud83d\udd3b", "id": "4204302857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}, "username": "manrevca", "name": "Manuel Revilla Casil", "id": "2302936780"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4029, "following_count": 3005, "tweet_count": 28636, "listed_count": 10}, "username": "jkocute", "location": "poesias declamando o amor sentido por mim nunca ser\u00e3o capazes de materializar o quanto eu amo-te, kim taehyung mon amour. \u2661", "name": "aninha\u17f9 vamo flamengo", "id": "971504908540305409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1450, "tweet_count": 77227, "listed_count": 0}, "username": "taetaekim930", "location": "Cuidando dos gatinhos ", "name": "\ud83d\udc39\ud83c\udf53 Alce\u2077 ~\ud83d\udc9b.\ud83d\udc9b~", "id": "1021513229611216897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1911, "tweet_count": 101402, "listed_count": 18}, "username": "unagatacuriosa", "location": "Una Ziudad con alma de pueblo.", "name": "UnaGateCurioso \ud83d\udc31 COMMISSION OFF", "id": "508035319"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 38876, "following_count": 17611, "tweet_count": 205398, "listed_count": 829}, "username": "quediario", "location": "Madrid, Spain", "name": "Diario Qu\u00e9!", "id": "28076939"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 1695, "tweet_count": 23428, "listed_count": 5}, "username": "hobiflyw", "location": "Brasil", "name": "bea \ud83d\udc7b", "id": "965607117544742912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 290, "tweet_count": 29556, "listed_count": 9}, "username": "jpmontalvao", "name": "JP Montalv\u00e3o", "id": "206908146"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 512, "tweet_count": 16553, "listed_count": 6}, "username": "JoaquimOresko", "location": "Dublin City, Ireland", "name": "Joaquim Oresko", "id": "2352466914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 439, "tweet_count": 31804, "listed_count": 0}, "username": "Antonio59487815", "location": "Libre Voy", "name": "Antonio", "id": "845045958308237313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35392, "following_count": 9312, "tweet_count": 523082, "listed_count": 44}, "username": "mumimumi09", "name": "La Falsa Mumi", "id": "406196908"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4957, "following_count": 1432, "tweet_count": 39504, "listed_count": 10}, "username": "drfermin", "location": "National District", "name": "Rafael Ferm\u00edn Delgado", "id": "124355274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5283, "following_count": 1854, "tweet_count": 92041, "listed_count": 7}, "username": "MayuCuesta", "location": "Santo Domingo, Rep. Dominicana", "name": "Maria Luisa Cuesta P", "id": "490380000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1189, "tweet_count": 6798, "listed_count": 1}, "username": "Gabychimmy_", "location": "2019/05/25", "name": "\uac00\ube0c\ub9ac\uc5d8\ub77c_\uc9c0\ubbfc\u2077\u260613\u2606", "id": "1027648355059617797"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 535, "tweet_count": 4170, "listed_count": 1}, "username": "alvmivan", "location": "Bahia Blanca", "name": "Marquitos \ud83e\udd89\ud83d\udc27", "id": "1036432315239550976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 2340, "tweet_count": 93782, "listed_count": 6}, "username": "moonculture_", "location": "\u2326 KEVIN. SUNOO. HONNIE. FELIX.", "name": "\u0280\u029cua\u0274\u0274a.\u2077", "id": "978081086579277830"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 891, "tweet_count": 6895, "listed_count": 6}, "username": "FranRiccardiMed", "name": "Francesco Riccardi M", "id": "985859689056481280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 96, "tweet_count": 54742, "listed_count": 0}, "username": "jusapolalcala", "location": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Spain", "name": "Jusapol Alcal\u00e1 de Guada\u00edra \ud83d\udc09", "id": "1123186289807851521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 905, "tweet_count": 41648, "listed_count": 12}, "username": "alcatrazrojibla", "location": "Espa\u00f1a", "name": "maria isabel atm", "id": "473114670"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 575, "tweet_count": 8920, "listed_count": 3}, "username": "fuckyoons", "name": "carol\u2022\u2077", "id": "986369908228358144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 915, "tweet_count": 12506, "listed_count": 12}, "username": "APODECLPGC", "location": "LPGC", "name": "APODEC", "id": "2184771708"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 663, "tweet_count": 40340, "listed_count": 14}, "username": "hellostrznger", "location": "180119. ", "name": "mari", "id": "942163100937195520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 172, "tweet_count": 10735, "listed_count": 1}, "username": "LINES_CC", "location": "Sant Esteve de les Roures", "name": "LINES", "id": "952310862328553473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 488, "tweet_count": 773251, "listed_count": 71}, "username": "silvrib", "name": "silv", "id": "40329047"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14092, "following_count": 14126, "tweet_count": 46634, "listed_count": 23}, "username": "GlaucoS13113", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Professor Glauco Silva", "id": "1074421743102689281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6925, "following_count": 6882, "tweet_count": 34930, "listed_count": 0}, "username": "vmintipsy", "name": "Rock", "id": "928427745473912833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 779, "tweet_count": 4616, "listed_count": 0}, "username": "mikkvie", "name": "yas", "id": "1077952782945210368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2856, "following_count": 475, "tweet_count": 38520, "listed_count": 0}, "username": "sacideskatex", "name": "matheus", "id": "770514284212285441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1910, "tweet_count": 5316, "listed_count": 2}, "username": "jeonsunjk", "location": "skz + stay = \u2661 ", "name": "\ud835\udca5\ud835\udc52\ud835\udc5c\ud835\udcc3\ud835\udcae\ud835\udcca\ud835\udcc3 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "1168638498829754369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1193, "tweet_count": 30545, "listed_count": 0}, "username": "KimThay1D", "location": "Na coxa do Harry ", "name": "Johfam \u25df\u033d\u25de\u033d", "id": "916875034282610688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 200, "tweet_count": 197, "listed_count": 0}, "username": "blusquy", "name": "Pablo Alonso \ud83e\udd2a", "id": "3201030621"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 432, "tweet_count": 2976, "listed_count": 0}, "username": "paula__mj", "name": "Paula\ud83e\udd8b", "id": "929117320877834240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 251, "tweet_count": 38717, "listed_count": 2}, "username": "ipurplejchrist", "location": "\u1d58\u207f\u1d48\u1d49\u02b3 \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d4d\u02b3\u1d43\u1d9c\u1d49 \u1d52\u1da0 \u1d57\u02b0\u1d49 \u013f\ud83d\udc9c\u0154D \u271e", "name": "^-^\ud50c\ub77c\ube44\uc544", "id": "939264991886299136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 555, "tweet_count": 9927, "listed_count": 0}, "username": "joonamono", "location": "I'm your filter ", "name": "hel\u00f4\u2077\ud83c\udf53", "id": "787457401121300484"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 217, "tweet_count": 344, "listed_count": 0}, "username": "Judiscreitann", "location": "Marte", "name": "GABIEWW\ud83d\udc28\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "967422653337423872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 290, "tweet_count": 6133, "listed_count": 42}, "username": "sss_ps", "location": "\u6771\u4eac\u306e\u7aef\u3063\u3053", "name": "\u30d7\u30fc\u30fc\u592a", "id": "446168425"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 188, "tweet_count": 11896, "listed_count": 2}, "username": "AndrsEscudero9", "name": "Andr\u00e9s Escudero", "id": "1052894716658880513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 264, "tweet_count": 4679, "listed_count": 8}, "username": "Jupol_Barcelona", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Jupol Barcelona", "id": "983084814344572930"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 354, "tweet_count": 1332, "listed_count": 0}, "username": "oliverxBolivia", "name": "Oliver Valencia", "id": "1187059312985817089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 494, "tweet_count": 3418, "listed_count": 0}, "username": "AlbertoMonni", "location": "Teulada, Sardinia", "name": "Almon", "id": "1085891412204417024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 139, "tweet_count": 85604, "listed_count": 6}, "username": "ahgaseprotect", "location": "SOMEWHERE", "name": "\ub370\ud504\ube57", "id": "4053393249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 594, "tweet_count": 34545, "listed_count": 0}, "username": "CHIM_lovee", "location": "Brasil", "name": "manu \ud83d\udda4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1424128770"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 275, "tweet_count": 21384, "listed_count": 4}, "username": "oliveiranarquis", "location": "Na bosta", "name": "Zzzzzz\ud83d\ude48\ud83d\udecc", "id": "2560059528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2242, "tweet_count": 48858, "listed_count": 1}, "username": "simonmp1", "location": "Milano", "name": "simone pezzotti", "id": "66131169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 323, "tweet_count": 15109, "listed_count": 2}, "username": "rsanfernan", "location": "Valladolid", "name": "lame d'usa", "id": "2555366534"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 1164, "tweet_count": 39397, "listed_count": 32}, "username": "pojetti", "name": "Paolo Ojetti", "id": "2349902485"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 448, "tweet_count": 47070, "listed_count": 10}, "username": "minhomos", "location": "22 \u00e9l/elle", "name": "lucifer \u292e MAXIDENT", "id": "773404386370412544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 353, "tweet_count": 6178, "listed_count": 7}, "username": "JupolValladolid", "location": "Valladolid, Spain", "name": "Jupol_Valladolid", "id": "983029516313513984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 104, "tweet_count": 3871, "listed_count": 0}, "username": "Laykim20", "name": "kim", "id": "1160976034415689729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3412, "following_count": 3155, "tweet_count": 281155, "listed_count": 19}, "username": "xxxrafa03", "location": "8200", "name": "\ud835\udc11\ud835\udc09", "id": "2796372352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 266, "tweet_count": 17240, "listed_count": 0}, "username": "tiagomsgomes", "location": "Pa\u00e7o d'Arcos ", "name": "\u01acI\u039bG\u1ecc", "id": "2489802863"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 266, "tweet_count": 19022, "listed_count": 14}, "username": "alvaroalape", "name": "\u00c1lvaro Alape", "id": "2982032613"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 632, "tweet_count": 5079, "listed_count": 0}, "username": "kaloskatoa", "name": "Z\u00e9 Isekardo", "id": "77263228"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1510, "tweet_count": 256969, "listed_count": 5}, "username": "sleepers_0", "name": "\ud83e\udd21 Carl Von Clausewitz \ud83e\udd21", "id": "2678938001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 888, "tweet_count": 16920, "listed_count": 1}, "username": "springhoope", "location": "\ud811\ude13 \u0b6d\u00b7\u08ed\u08ea\u0307\u02d6\ud83c\udfe1\u2b5f bangtan & enhypen", "name": "\u13ea zofiaa\u2077 \ud83d\udc08", "id": "1083733557208584193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3964, "following_count": 5001, "tweet_count": 34072, "listed_count": 1}, "username": "Fede_Valverde78", "location": "Espanha", "name": "Fede \ud83d\udc99 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "id": "2755840895"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 476, "tweet_count": 33825, "listed_count": 4}, "username": "sultandeoman", "location": "Lima", "name": "Sa\u00fal Garc\u00eda \u0634\u0627\u0648\u0644 \u062c\u0627\u0631\u0633\u064a\u0627", "id": "2908483432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 470, "tweet_count": 16189, "listed_count": 1}, "username": "Tinita_44", "location": "Donde quiera", "name": "la_prota", "id": "4564672593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 341, "tweet_count": 26256, "listed_count": 0}, "username": "Tere1664", "name": "Teresa  Pajuelo", "id": "875607276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 180, "tweet_count": 473, "listed_count": 0}, "username": "Millypop3", "name": "\ud835\udc40\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc66\ud835\udc5d\ud835\udc5c\ud835\udc5d", "id": "1101933564969603073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 277, "tweet_count": 11826, "listed_count": 1}, "username": "LupercioLiz", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd66\ud835\udd61\ud835\udd56\ud835\udd63\ud83d\udd25", "id": "1059649489198309376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 842, "tweet_count": 34849, "listed_count": 6}, "username": "dream_nice3", "name": "DH\ud83d\udc83\ud83c\udf3c", "id": "950476880855097354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 373, "tweet_count": 29263, "listed_count": 7}, "username": "z9jLTsmCKALdW1D", "location": "\u65e5\u672c \u5317\u6d77\u9053", "name": "\u6e05\u7530\u533a\u308a\u3085\u3046\u306e\u30d1\u30d1\u3000\u5929\u738b\u5bfa\u534d\u30cf\u30eb\u63a8\u3057\u2764\ufe0f\u3000\ud83d\udc76\u3084\u3093\u3061\u3083\u3093\u2764\ufe0f\u3057\u304b\u52dd\u305f\u3093\u3002", "id": "893734960271466496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 223, "tweet_count": 5213, "listed_count": 0}, "username": "Army14_btsdf", "name": "Taehyung My Love\ud83d\udc9c", "id": "1180491274354335750"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1381, "tweet_count": 23159, "listed_count": 5}, "username": "eijiuniverse", "location": "\ud83c\udf4c\ud83d\udc1f", "name": "brenda", "id": "1026878141028081664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3234, "following_count": 4456, "tweet_count": 204161, "listed_count": 74}, "username": "NormaNormucha", "location": "Benidorm, Spain", "name": "norma Echarte Rodr\u00edguez", "id": "2487144673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 783, "tweet_count": 51456, "listed_count": 1}, "username": "TomasGo18538583", "name": "Tomas Gonzales/\u2764\ufe0f", "id": "1061279021693104130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 72, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "username": "KT19953", "name": "kimtaeV", "id": "1106921355268816896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 2020, "tweet_count": 36311, "listed_count": 7}, "username": "pjmpitys", "location": "\u2661 @gabrie_llie", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f13", "id": "1036491635960569856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 3974, "tweet_count": 47045, "listed_count": 2}, "username": "fuckyiisorse", "location": "Palmas, Brasil", "name": "Lara", "id": "878082066461728768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 767, "tweet_count": 72048, "listed_count": 13}, "username": "biblul", "location": "isso \u00e9 uma conta pessoal", "name": "\u2601\ufe0e", "id": "1026713702760898562"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 882, "tweet_count": 12111, "listed_count": 0}, "username": "tatahgandra", "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\u0442\u03b1\u2113\u03b9 \u2728", "id": "1156749871"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 247, "tweet_count": 10675, "listed_count": 1}, "username": "Villamar2018", "name": "@VillaMar \ud83d\udc08", "id": "1035932974536122368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 249, "tweet_count": 140, "listed_count": 0}, "username": "pandiarmylouka", "location": "centro da terra", "name": "turuturururururuu", "id": "1187378639752617985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 583, "tweet_count": 2795, "listed_count": 0}, "username": "el_cancha", "name": "El Cancha", "id": "449022318"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37471, "following_count": 412, "tweet_count": 9039, "listed_count": 116}, "username": "realRVKunze", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Ricardo V\u00e1squezKunze", "id": "2750565292"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 996, "tweet_count": 207591, "listed_count": 395}, "username": "pepitogeist", "name": "p\u00e9pito", "id": "247018076"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 647, "tweet_count": 178471, "listed_count": 2}, "username": "rammanza", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "Ram\u00f3n", "id": "329073197"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 2049, "tweet_count": 31524, "listed_count": 3}, "username": "vannevante", "location": "\u1d0d\u028f \u029c\u1d0f\u1d0d\u1d07 \u026as \u1d1b\u029c\u1d07 s\u1d0b\u028f\ud83d\udc9c", "name": "anne\u2077 \ud83d\udc9c Esposa de Militar", "id": "1021405315546402816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 1228, "tweet_count": 13615, "listed_count": 5}, "username": "wintrbearkth", "location": "young forever", "name": "Skyly\u2077 \u0f04", "id": "843488838882381824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 210, "tweet_count": 15079, "listed_count": 0}, "username": "Mirin_Alves", "location": "\u2605  \u0336B\u0336e\u0336 \u0336J\u0336u\u0336s\u0336t\u0336 \u0336Y\u0336o\u0336u\u0336r\u2605\ud83d\udc9c", "name": "\ud83e\udd0d \u2605 Mirin\u2077 \u2605 \ud83e\udd0d", "id": "854638788718596096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 868, "tweet_count": 12185, "listed_count": 3}, "username": "favslost", "location": "loudgg.", "name": "madu", "id": "1033030231341375489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 17, "tweet_count": 31091, "listed_count": 0}, "username": "ApriilMarin05", "name": "Itz\ud83e\udef0\ud83c\udffb", "id": "727697242660868096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 793, "tweet_count": 54258, "listed_count": 11}, "username": "loelyheart", "name": "Diggy \ud83e\ude78", "id": "1159455172378189826"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 103, "tweet_count": 11269, "listed_count": 0}, "username": "meoymelaveo", "name": "ra ro hu", "id": "1769325518"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 483, "tweet_count": 43576, "listed_count": 1}, "username": "centlls", "location": "camp half blood ", "name": "loiola nordestino orgulhoso \u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3436681445"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 191, "tweet_count": 34423, "listed_count": 4}, "username": "gabykrewer", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Gaby | armywalker", "id": "3624668477"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 1542, "tweet_count": 2738, "listed_count": 2}, "username": "SovietChubby", "location": "Distante", "name": "SovietChubby", "id": "752266290681683968"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 112389, "following_count": 548, "tweet_count": 69751, "listed_count": 1124}, "username": "IGN_es", "location": "Madrid", "name": "IGN Espa\u00f1a", "id": "15686768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 857, "tweet_count": 40255, "listed_count": 9}, "username": "rmpaints", "location": "7", "name": "ma\u2077", "id": "1158218977040056320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 155, "tweet_count": 16903, "listed_count": 0}, "username": "ZnasVi", "name": "Znas", "id": "919211944028049408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 238, "tweet_count": 34311, "listed_count": 0}, "username": "lobolopez03", "name": "Lobo Lopez", "id": "1112804097919500288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 203, "tweet_count": 2253, "listed_count": 0}, "username": "1Armyzinha", "name": "Ana_armyzinha.1", "id": "1183033605720825863"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 147, "tweet_count": 1224, "listed_count": 0}, "username": "IvnVil2", "name": "Iv\u00e1n Vil", "id": "1132421953711742976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32298, "following_count": 32051, "tweet_count": 313760, "listed_count": 102}, "username": "KeoKurrencia3", "location": " ", "name": "Maria", "id": "2251900600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1244, "tweet_count": 167551, "listed_count": 0}, "username": "AngieTonn", "name": "Angie Soto", "id": "783367912954458112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10248, "following_count": 10167, "tweet_count": 29626, "listed_count": 31}, "username": "avisosfunebres", "location": "INSTAGRAM @AvisosF\u00fanebres ", "name": "Avisos F\u00fanebres", "id": "2499163662"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 143, "tweet_count": 3051, "listed_count": 0}, "username": "lucihappy4ever", "name": "Lucifer666ms", "id": "720227556436373504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70788, "following_count": 1459, "tweet_count": 65910, "listed_count": 197}, "username": "PutoMikel", "name": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 120, "tweet_count": 20540, "listed_count": 0}, "username": "CZanoniani", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Cin\u2606", "id": "705898597062152192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20222, "following_count": 17555, "tweet_count": 82564, "listed_count": 43}, "username": "i9BYLINO", "location": "\u2013 comfort person (s.m) are the ones that make me feel happy and safe whenever I see them, btskz.", "name": "bru\u17f9", "id": "701108969788612608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 2368, "tweet_count": 81281, "listed_count": 2}, "username": "natalia_sola6", "name": "Natalia \ud83d\udc99", "id": "920190375972786176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 225, "tweet_count": 3439, "listed_count": 0}, "username": "Tainara98244638", "location": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, Brasil", "name": "Im_Tai'", "id": "998359219672961025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 657, "tweet_count": 7902, "listed_count": 4}, "username": "FscAragonMujer", "location": "Zaragoza, Arag\u00f3n", "name": "@FscArag\u00f3nMujeres\u2640 #AhoraSiToca", "id": "965611519806529537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 244, "tweet_count": 5541, "listed_count": 1}, "username": "taegeukiie", "location": "hogwarts", "name": "ju\u2077", "id": "1099289736009666560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 117, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "username": "thebibia", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Bia \ud83c\udf3b", "id": "871441900397621252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 468, "tweet_count": 48697, "listed_count": 2}, "username": "biia_butera", "location": "Honeymoon avenue", "name": "Ana\u064b\u2077\u207a\u2074", "id": "997643528774832128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 4941, "tweet_count": 9824, "listed_count": 0}, "username": "miguedp27", "location": "colombia", "name": "miguel", "id": "623179432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14420, "following_count": 2269, "tweet_count": 70509, "listed_count": 10}, "username": "Soyunbottfake", "location": "Medell\u00edn y en tu coraz\u00f3n, bb", "name": "Bottsito bb, mor \ud83e\udd84", "id": "1100163696926605313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 88, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "username": "SARA_CM93", "location": "SORIA", "name": "SARA CM", "id": "917355457655771136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 199, "tweet_count": 31872, "listed_count": 2}, "username": "galeval3", "name": "galeval", "id": "953195733276033025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1512, "tweet_count": 18741, "listed_count": 0}, "username": "Nessie244", "location": "Loch Ness", "name": "Nessie", "id": "1697264971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1695, "tweet_count": 19887, "listed_count": 2}, "username": "noticiasdeubata", "location": "Ubat\u00e3-Ba", "name": "noticias de ubata", "id": "393180865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 11, "tweet_count": 20020, "listed_count": 0}, "username": "candeiasmix", "location": "Candeias, Bahia, Brasil", "name": "Candeias Mix", "id": "570093803"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 239, "tweet_count": 1803, "listed_count": 0}, "username": "giovannacarlin8", "location": "Jorda", "name": "Seuku Miyadora", "id": "1067261153674448897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1587, "tweet_count": 5908, "listed_count": 0}, "username": "lollolactose", "location": "10.12.16  & 30.08.22", "name": "caroL", "id": "702169212643631105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 181, "tweet_count": 49683, "listed_count": 13}, "username": "Pdromndez", "name": "Pedro MndZ\ud83e\udd87\ud83d\udcaf", "id": "3001469043"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1402529, "following_count": 1009, "tweet_count": 346762, "listed_count": 11565}, "username": "La_SER", "name": "Cadena SER", "id": "43910684"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 79857, "following_count": 7471, "tweet_count": 261861, "listed_count": 1863}, "username": "elperiodico_cat", "location": "Barcelona", "name": "El Peri\u00f3dico", "id": "348751829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 9525, "listed_count": 0}, "username": "heyollier", "name": "\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddf2", "id": "1125941977625845760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 862, "tweet_count": 44394, "listed_count": 3}, "username": "cristbillo", "location": "Pe\u00f1agrande, Madrid", "name": "Cristina Billordo", "id": "809530422791176197"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1731, "tweet_count": 9726, "listed_count": 15}, "username": "DavidGutiPdM", "location": "Premi\u00e0 de Mar", "name": "David Guti\u00e9rrez", "id": "2490054792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1676, "tweet_count": 55851, "listed_count": 2}, "username": "sil_iwsa", "location": "Brasil", "name": "7 BTS, BRAZIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "88208207"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 543, "tweet_count": 3045, "listed_count": 0}, "username": "Antoniatenea1", "location": "Vilanova i la Geltr\u00fa, Espa\u00f1a", "name": "Antoniatenea", "id": "1484390160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 413, "tweet_count": 21575, "listed_count": 0}, "username": "MarzalMarzal", "location": "Zaragoza ", "name": "Victor Marzal", "id": "531290152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 209, "tweet_count": 21271, "listed_count": 0}, "username": "topeteboy", "name": "Pachichica", "id": "2881749124"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18280, "following_count": 3642, "tweet_count": 190703, "listed_count": 39}, "username": "Surikologa", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Lexie (Alexandra C . Barrag\u00e1n)", "id": "64312474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 674, "tweet_count": 3829, "listed_count": 4}, "username": "carmenelianab", "location": "Recife, Brasil", "name": "Carmen Eliana", "id": "2218531212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14055, "following_count": 659, "tweet_count": 86724, "listed_count": 52}, "username": "pastorotimar", "location": "Natal - Rio Grande do Norte ", "name": "Otimar Gon\u00e7alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "358226052"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 3233, "tweet_count": 21693, "listed_count": 1}, "username": "foi_landa1", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Max Cosetti", "id": "882594976277901312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4076, "following_count": 3641, "tweet_count": 33809, "listed_count": 6}, "username": "gojossart", "location": "\u24e2\u24d0\u24e3\u24de\u24e1\u24e4 \u24d6\u24de\u24d9\u24de\n ", "name": "maby", "id": "1022589956722708482"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 901, "tweet_count": 40848, "listed_count": 10}, "username": "lauraleonarte", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a \ud83c\udf0d", "name": "Laura Leonarte", "id": "264371933"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 339, "tweet_count": 3619, "listed_count": 0}, "username": "_jolindx", "location": "Brasil", "name": "jordana soares", "id": "1129488413533659137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "username": "s_cucho", "name": "Sonia Vanessa C.", "id": "2568384330"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5630, "following_count": 6346, "tweet_count": 72458, "listed_count": 10}, "username": "gguksete", "location": "only army \u2022 jikooka | mcu \ud83d\udd78", "name": "isa\u2077 bts forever", "id": "1069569300330135552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 311, "tweet_count": 13852, "listed_count": 0}, "username": "sousa_777", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Nt", "id": "1050308928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 766, "tweet_count": 19582, "listed_count": 0}, "username": "Chris_zgz", "name": "ChrisRS\ud83d\udc99", "id": "899939380227444736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 237, "tweet_count": 9363, "listed_count": 11}, "username": "jupol_baleares", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "name": "Jupol Baleares", "id": "987755750767448070"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 382, "tweet_count": 29005, "listed_count": 3}, "username": "hendless_", "location": "Beag\u00e1", "name": "Rubens", "id": "33902002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 431, "tweet_count": 2391, "listed_count": 0}, "username": "pedrogarcia_crf", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Pedro Garcia \ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udd34\u26ab", "id": "59192659"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 374, "tweet_count": 8813, "listed_count": 0}, "username": "W1NG0TH", "location": "s-her. \ud83d\udd77 ;;", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc70\ud835\udc68 \ud83d\udd1e", "id": "1030914010466709504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11693, "following_count": 1004, "tweet_count": 105184, "listed_count": 21}, "username": "Cuerpospolicia1", "location": "Madrid.", "name": "CIU Cuerpos Institucionales y Ciudadanos Unidos.", "id": "1081535986948034561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 493, "tweet_count": 40114, "listed_count": 3}, "username": "lilithwonho", "location": "im . wh", "name": "vic", "id": "948709703898599424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 392, "tweet_count": 14674, "listed_count": 0}, "username": "GichoteManuel", "name": "Manuel", "id": "970982605"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1431, "tweet_count": 9564, "listed_count": 0}, "username": "oicoala11", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "OicoalaRocha \u2661 \ud83c\udf35", "id": "4445242119"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 106, "tweet_count": 9171, "listed_count": 0}, "username": "RED26095994", "name": "RED", "id": "1160301894125989888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6483, "following_count": 5602, "tweet_count": 101011, "listed_count": 13}, "username": "jusapolpucela", "location": "Valladolid, Castilla y Le\u00f3n", "name": "Jusapol Valladolid", "id": "920270406413582336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 357, "tweet_count": 25752, "listed_count": 0}, "username": "FrancoRizzotti7", "name": "Franco", "id": "989005662"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 493, "tweet_count": 40332, "listed_count": 2}, "username": "mmelincue", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\u2651", "id": "920355882"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 440578, "following_count": 2842, "tweet_count": 145016, "listed_count": 3485}, "username": "CINEMANIA_ES", "location": "Espa\u00f1a", "name": "CINEMANIA_ES", "id": "119332466"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 27945, "following_count": 318, "tweet_count": 143739, "listed_count": 355}, "username": "epmediterraneo", "location": "Castell\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "El Peri\u00f3dico Mediterr\u00e1neo", "id": "230803697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 660, "tweet_count": 3146, "listed_count": 0}, "username": "socorrocosta3", "location": "Parna\u00edba, Brasil", "name": "Mariah Hanna", "id": "360810893"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 2154, "tweet_count": 129081, "listed_count": 2}, "username": "POLIniZAS", "location": "El mundo", "name": "POLIniZAS", "id": "744171338978463744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 241, "tweet_count": 26996, "listed_count": 2}, "username": "SeLigaAlagoinha", "location": "Alagoinhas, Brasil", "name": "Se Liga Alagoinhas", "id": "841442219466842113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1527, "tweet_count": 171193, "listed_count": 40}, "username": "JuanManuelLacr1", "name": "Juan M.Lacruz", "id": "2948618248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1300, "tweet_count": 34583, "listed_count": 5}, "username": "i4yooni", "location": "she/her, isfp", "name": "let", "id": "1146433269833064449"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 52037, "following_count": 614, "tweet_count": 10676, "listed_count": 113}, "username": "JupolNacional", "location": "Espa\u00f1a", "name": "JUPOL", "id": "982318810945355776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 352, "tweet_count": 20338, "listed_count": 0}, "username": "paulgarxia", "location": "el salvador", "name": "dj paul el father", "id": "1911342990"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 2946, "tweet_count": 13599, "listed_count": 4}, "username": "nathalieru", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "Nathalie Rubio", "id": "36292669"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 363, "tweet_count": 2220, "listed_count": 3}, "username": "josegamo20", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Jose Gamo", "id": "163907036"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 283, "tweet_count": 10980, "listed_count": 0}, "username": "orialy_oliveira", "location": "Brasilia", "name": "OriLove", "id": "233332017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 233, "tweet_count": 16889, "listed_count": 0}, "username": "yoonksz", "location": "\u00b9\u00b3\u2074\u00b3\u2074\u2070", "name": "nana\u2077\u226e", "id": "1171578653915983873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1632, "tweet_count": 7549, "listed_count": 15}, "username": "MaiaWatling", "name": "Amalia Moumary", "id": "231764826"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4275, "following_count": 3847, "tweet_count": 308692, "listed_count": 2}, "username": "Alessandrashoww", "location": "RJ - Belford Roxo", "name": "Alessandra Oliveira", "id": "2194341987"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1035, "tweet_count": 49881, "listed_count": 2}, "username": "jcpoblet", "location": "Balcarce, Argentina", "name": "Juan Carlos Poblet", "id": "187743373"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2870, "following_count": 4325, "tweet_count": 160289, "listed_count": 4}, "username": "MiraMiasilChe", "name": "Miasil", "id": "877565666466910210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 2239, "tweet_count": 76623, "listed_count": 91}, "username": "m_mcasado", "location": "Mediterrani Occidental", "name": "M Casado", "id": "1527130885"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 390, "tweet_count": 7502, "listed_count": 3}, "username": "nhabi372", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Nhabi", "id": "790876981000798209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}, "username": "darkmoonselina", "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "id": "873075432307933184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 196, "tweet_count": 49970, "listed_count": 5}, "username": "wroses_style", "location": "Neo City ~ Planet", "name": "Nally \ud83d\udc30", "id": "3842546429"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 485, "tweet_count": 83468, "listed_count": 6}, "username": "cla260526", "location": "Aquizist\u00e1n / Aquinozist\u00e1n", "name": "Cla", "id": "896419261396209664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10105, "following_count": 494, "tweet_count": 46792, "listed_count": 34}, "username": "shhhhsecreto", "location": "Al sur de su ombligo", "name": "S. de secreto", "id": "865275307200323584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 503, "tweet_count": 18465, "listed_count": 0}, "username": "framimartinez1", "name": "@leonafricano", "id": "995011659843428353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 2646, "tweet_count": 2066, "listed_count": 4}, "username": "FelixAlvarezA1", "name": "Felix Alvarez", "id": "1525433118"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 197, "tweet_count": 30524, "listed_count": 0}, "username": "ruiva_pLima", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "ruiva\ud83d\udc9f", "id": "882747981782503424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 84, "tweet_count": 388, "listed_count": 0}, "username": "ryennmusic", "location": "Lima, Peru", "name": "Ra\u00fal u.p", "id": "818980432997994496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1347, "tweet_count": 27706, "listed_count": 33}, "username": "AlvaroThais", "location": "Lima", "name": "Alvaro Thais", "id": "780761953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 2435, "tweet_count": 116107, "listed_count": 3}, "username": "martitasilvia", "location": "Flores,Ciudad de Buenos Aires.", "name": "Martita", "id": "2885138464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14246, "following_count": 14371, "tweet_count": 42315, "listed_count": 3}, "username": "OSVALDOSTMR", "location": "Rosario, Argentina", "name": "AMMIRATI OSVALDO RUB", "id": "171729196"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 201, "tweet_count": 57411, "listed_count": 29}, "username": "ag_notizie", "name": "AgrigentoNotizie", "id": "1920146359"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 460, "tweet_count": 2117, "listed_count": 10}, "username": "ColectivoFridas", "location": "Tarragona", "name": "Fridas Feministas", "id": "950330094748426240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 2405, "tweet_count": 8114, "listed_count": 13}, "username": "sivales", "location": "Granada", "name": "Javier", "id": "264198853"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 266, "tweet_count": 7251, "listed_count": 0}, "username": "Carolpaiva___", "location": "ot7", "name": "Carol", "id": "845300670852993026"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 2938, "tweet_count": 40579, "listed_count": 2}, "username": "daya_sol2011", "name": "Daya FOI NA SY TOUR\u2763", "id": "2925904672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1080, "tweet_count": 32168, "listed_count": 4}, "username": "Jkxmile", "location": " \ud83d\udc30\ud83d\udc25", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8d ||\ud83d\udcd6: O lado feio do amor", "id": "1004168642878164992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 466, "tweet_count": 28823, "listed_count": 0}, "username": "mmiillee_", "name": "Sr.\u00aa Oliveira Roseno", "id": "797851302986444801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4595, "following_count": 1324, "tweet_count": 2450, "listed_count": 136}, "username": "revista151515", "location": "Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica.", "name": "Revista 15/15\\15", "id": "2822492062"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 549, "tweet_count": 2183, "listed_count": 0}, "username": "Alessan77059402", "name": "Al\u00ea \ud83d\udc9c", "id": "1017130735529070592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 2471, "tweet_count": 7819, "listed_count": 0}, "username": "loibiss", "location": "caracas", "name": "LF", "id": "187231028"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 999, "tweet_count": 21603, "listed_count": 3}, "username": "milanro97", "name": "Zio Elio", "id": "902473112259895296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13999, "following_count": 110, "tweet_count": 22015, "listed_count": 100}, "username": "FeliceRaimondo", "location": "Campobasso/Vasto", "name": "Felix", "id": "796135836"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 601, "tweet_count": 10360, "listed_count": 0}, "username": "AnTrGi", "location": "Castelldefels, Espa\u00f1a", "name": "ATG \ud83d\udd34\u26aa\u26ab", "id": "1064534000885211136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 201, "tweet_count": 5984, "listed_count": 0}, "username": "_paugi", "name": "pau", "id": "815397019"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1093, "tweet_count": 1945, "listed_count": 1}, "username": "mymazeseok", "location": "Seoul by jin", "name": "isaw", "id": "1169043636098650112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 78, "tweet_count": 22772, "listed_count": 7}, "username": "DANCETAE", "location": "ela/she", "name": "\u02b2\u1d52\u02b8 \u05b6\u05b8\u05a2\u05aa \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80", "id": "1114634812889944064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 633, "tweet_count": 5760, "listed_count": 0}, "username": "gutocouto1", "location": "Na", "name": "guto couto", "id": "1036734732262887424"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 471615, "following_count": 2477, "tweet_count": 72569, "listed_count": 1225}, "username": "senadorhumberto", "location": "Pernambuco", "name": "Humberto Costa", "id": "76049312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4082, "following_count": 1448, "tweet_count": 106098, "listed_count": 8}, "username": "oieusoucamila", "name": "camila", "id": "717813723029704704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59188, "following_count": 1818, "tweet_count": 87421, "listed_count": 159}, "username": "anacronices", "name": "Malvina", "id": "385729848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 203, "tweet_count": 9275, "listed_count": 0}, "username": "VioletaVMateos", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Violeta Mateos \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "id": "1122881168108658688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 500, "tweet_count": 15693, "listed_count": 1}, "username": "comentadaily", "name": "nana", "id": "1145420752809799680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 451, "tweet_count": 22175, "listed_count": 0}, "username": "lavscomenta", "location": "1\u00ba Cor\u00edntios 2:9 ", "name": "lav\u00ednia", "id": "3065079088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4736, "following_count": 4701, "tweet_count": 66515, "listed_count": 9}, "username": "ummiririnenti", "location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia", "name": "Chidici?Ummiririnenti!", "id": "3232952489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 111, "tweet_count": 9362, "listed_count": 0}, "username": "uautaetae", "name": "nanda; AGUST D-2", "id": "1145545607492358144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 924, "tweet_count": 4502, "listed_count": 6}, "username": "YizethDevia", "name": "Yizeth Devia", "id": "1385966874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 99, "tweet_count": 2876, "listed_count": 0}, "username": "wowpogues", "location": "no seu heart", "name": "@wowpogues", "id": "1179715111218532352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 4622, "tweet_count": 5784, "listed_count": 2}, "username": "97pjmjk", "location": "#\ud835\udc09\ud835\udc08\ud835\udc0a\ud835\udc0e\ud835\udc0e\ud835\udc0a: wanna gay right", "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd59\ud835\udd59: \u1bfe\u1bfe \u2730", "id": "1104153939069620225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 496, "tweet_count": 32068, "listed_count": 4}, "username": "yoongi_ssi93", "name": "\u2077", "id": "1115819758706991104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4432, "following_count": 4321, "tweet_count": 54882, "listed_count": 34}, "username": "JinieBlue", "location": "\u203a  \ud835\udc01\ud835\udc13\ud835\udc12  \u2726  \ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude26 \ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude2d\ud835\ude3a ", "name": "BTS\u2077\ud83d\udc97\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\u204d ' \u1da6\u207f \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d47\u1d52\u02e3 '", "id": "864975303638220802"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 294, "tweet_count": 1221, "listed_count": 0}, "username": "QuerFalarD", "location": "Logo Ali", "name": "Ananzito", "id": "1173786679527792641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 737, "tweet_count": 20089, "listed_count": 0}, "username": "Las_Veigas", "location": "Brasil", "name": "\u043c\u0454\u03b7\u0454sis", "id": "972889789203705856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 44, "tweet_count": 343, "listed_count": 0}, "username": "EWPMAlencar", "location": "Terezopolis de Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Eva Weslayne d P\u00e1dua", "id": "952368348"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 13, "tweet_count": 57073, "listed_count": 4}, "username": "cinelandiaweb", "name": "Cinelandia", "id": "777871572057133056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 323, "tweet_count": 12686, "listed_count": 0}, "username": "Scenery_Bear95", "location": "\ud835\ude77\ud835\ude98\ud835\ude99\ud835\ude8e \ud835\ude86\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude95\ud835\ude8d", "name": "\ud835\udc49\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc3a\ud835\udc5c\ud835\udc54\u210e\u2077\ud83d\udc2f\uaa04\ufe0e", "id": "1082071302037479424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 124, "tweet_count": 25930, "listed_count": 0}, "username": "bangtanfvr07", "location": "\ud835\udcbf\ud835\udcbe\ud835\udcc3\u2019\ud835\udcc8 \ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcc9\ud83d\udda4\u2601\ufe0f", "name": "Mam\u00e3e do Th\u00e9o \ud83d\udc99", "id": "1149799702810042371"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1671, "tweet_count": 25898, "listed_count": 1}, "username": "anitoide_", "location": "any pronoun", "name": "anota", "id": "954677238083063808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 338, "tweet_count": 12492, "listed_count": 0}, "username": "Sandra30440012", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "CRUZEIRENSE SURT\ud83c\udd70\ufe0fD\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\udde8\ud83e\udd2a\ud83d\udc99", "id": "1095088756716126209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1262, "tweet_count": 32867, "listed_count": 6}, "username": "myoonangel", "location": "\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde1 \ud835\uddd5\u2661\ufe0e\ud835\uddec\ud835\udde6 \u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30b9\u30c8MAKE ME FEEL \u30bb\u30ec\u30b9\u30c6 . . \u30ef\u30aa ^_________^ \u00a1!\u2605 \ud835\uddb3\ud835\uddeb\ud835\uddb3 \u30c8\u30ef\u30a4\u30e9\u30a4\u30c8 4EVER !!", "name": "\u2661 Angel \u271c", "id": "1123339409426976768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 511, "tweet_count": 15890, "listed_count": 1}, "username": "thcovr", "name": "mel", "id": "1143327883076808704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 687, "tweet_count": 13322, "listed_count": 0}, "username": "jrodriguezpe", "location": "Peru", "name": "Jos\u00e9 Rodr\u00edguez", "id": "18002115"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 637, "tweet_count": 7927, "listed_count": 2}, "username": "AnteClau", "location": "Downey, CA", "name": "La Clau", "id": "3276644797"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 503, "tweet_count": 178932, "listed_count": 0}, "username": "_blizzaga", "location": "she/her", "name": "pandora \ud83e\udee7", "id": "236028504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 268, "tweet_count": 73185, "listed_count": 8}, "username": "midonaika", "location": "Galiza", "name": "miduwu \ud83d\udc9c", "id": "846007526"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 4095, "tweet_count": 56289, "listed_count": 4}, "username": "foxitroti", "location": "127.0.0.1", "name": "Standew", "id": "55165526"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 2595, "tweet_count": 36144, "listed_count": 14}, "username": "MariaCdSA", "name": "\u0f3a\ud83d\udc9b\ud83d\udc33\ub9c8\ub9ac\uc544\ud83d\udc33 butter \ud83d\udc9b\u0f3b", "id": "2675592649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 390, "tweet_count": 11672, "listed_count": 0}, "username": "granmorla", "name": "Carlitos", "id": "838102132410691585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 0, "tweet_count": 5750, "listed_count": 4}, "username": "yoggukjie", "location": " Ot7. utted \u2022 tete \u2665\ufe0e koo", "name": "\ud835\udc97\ud835\udc82\ud835\udc89\u17f9\u25e1\u0308\ud83e\udd8b\u1da0\u2071\u1d9c \u1d57\u1d43\u1d49\u1d4f\u1d52\u1d52\u1d4f \u207f\u1d52\ud83d\udccc", "id": "1161655702793965568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 950, "tweet_count": 13641, "listed_count": 58}, "username": "ItxasoPodemos", "location": "Zaragoza (Arag\u00f3n)", "name": "Itxaso Cabrera Gil\ud83d\udd3b", "id": "2402449758"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 174, "tweet_count": 21347, "listed_count": 9}, "username": "laiamartell", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "laia", "id": "1379542980"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 365, "tweet_count": 18279, "listed_count": 0}, "username": "dani17martin", "location": "Barcelona - M\u00e1laga , Espa\u00f1a", "name": "Dani #Mart\u00edn", "id": "356529467"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 732595, "following_count": 17783, "tweet_count": 609895, "listed_count": 7951}, "username": "elperiodico", "location": "Barcelona", "name": "El Peri\u00f3dico", "id": "198829810"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}, "username": "studio1989jpn", "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989", "id": "929948624703823872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 315, "tweet_count": 104293, "listed_count": 0}, "username": "DOLORES94437532", "name": "DOLORES FUERTES", "id": "1053349581612896256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 328, "tweet_count": 32268, "listed_count": 3}, "username": "AKAVARO15002", "location": "GALIZA #15002", "name": "A.K.A VARO", "id": "2191172804"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1879, "tweet_count": 19743, "listed_count": 6}, "username": "miguelmenfu30", "location": "Lima, Peru", "name": "Miguel Mendoza F \ud83d\udc0c\ud83d\udc18", "id": "1513535994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 235, "tweet_count": 4688, "listed_count": 1}, "username": "ellaryt_", "location": "taekook hours ", "name": "*\uff65ell4\uff65* reading crying sleeping", "id": "781620108447911936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 62, "tweet_count": 310, "listed_count": 0}, "username": "MamenMartinez6", "location": "Madrid", "name": "Ma Martz", "id": "557117532"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 2446, "tweet_count": 1886, "listed_count": 24}, "username": "lujambio20", "name": "Ainhoa Lujambio", "id": "258904591"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7580, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 28}, "username": "herois_da_tv", "name": "Herois da TV", "id": "708882910305247233"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 437, "tweet_count": 2652, "listed_count": 0}, "username": "Hvgo_76", "location": "Peru", "name": "Hugo Bazan", "id": "158226895"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 333, "tweet_count": 2577, "listed_count": 1}, "username": "GlenniDC", "location": "Lima, Peru", "name": "Ra\u00fal Glenni", "id": "138373190"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "username": "2021_peru", "location": "Jap\u00e3o", "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "id": "744867732793896960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 897, "tweet_count": 21997, "listed_count": 1}, "username": "thaiBiaa", "location": "Casa do Caralho", "name": "Thaizinha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "id": "375214331"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 335, "tweet_count": 17125, "listed_count": 1}, "username": "pjmssiisbetter", "location": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 \u2014- 13.06.2013 \u2766", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc86\ud835\udc90 \ufe0e\u2022 \u2766", "id": "610521178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 619, "tweet_count": 24915, "listed_count": 0}, "username": "Raphagoudard", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Raphagoudard", "id": "969197979126108160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 267, "tweet_count": 3919, "listed_count": 0}, "username": "pertubadahz9", "location": "Bras\u00edlia", "name": "clarinhaa", "id": "1152398750108848129"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 107, "tweet_count": 5015, "listed_count": 0}, "username": "SooSooSuim", "name": "S\u00f6\u00f6S\u00f6\u00f6", "id": "1112655897912840192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 240, "tweet_count": 3447, "listed_count": 1}, "username": "julianacaetanoc", "name": "Juliana Caetano", "id": "408177105"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1894997, "following_count": 2520, "tweet_count": 54242, "listed_count": 2627}, "username": "MarceloFreixo", "location": "Brasil", "name": "Marcelo Freixo", "id": "45870897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1106, "tweet_count": 16782, "listed_count": 1}, "username": "hello_feh", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "fernanda", "id": "4574845587"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 818, "tweet_count": 20367, "listed_count": 5}, "username": "Carol_15Correa", "location": "Rio Grande, Brasil", "name": "Carolineeee", "id": "764875603178913792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 822, "tweet_count": 60041, "listed_count": 1}, "username": "konnisil", "location": "Hope World ", "name": "\u1d0f\u026a, \u1d07\u1d1c s\u1d0f\u1d1c \u1d00 \u1d0b\u1d0f\u0274\u0274\u026a \u2087", "id": "843900482661892096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 171, "tweet_count": 32337, "listed_count": 0}, "username": "m_fs78", "location": "Braga, Portugal", "name": "marta \ud83d\ude07", "id": "863559552519876608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 504, "tweet_count": 11283, "listed_count": 0}, "username": "ticiaoliveira16", "location": "Braga, Portugal", "name": "Laet\u00edcia Oliveira \ud83e\udd8b", "id": "788026558166466560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 686, "tweet_count": 15582, "listed_count": 0}, "username": "HiphopLeslie", "location": "Barcelona, Espanya", "name": "Ribetaso", "id": "1585799173"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27769, "following_count": 2275, "tweet_count": 97987, "listed_count": 507}, "username": "Cinemascomics", "location": "Madrid (Spain)", "name": "Cinemascomics", "id": "36660545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356021, "following_count": 150, "tweet_count": 274521, "listed_count": 315}, "username": "bnews_oficial", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "name": "BNews", "id": "185816093"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 2789, "tweet_count": 65541, "listed_count": 3}, "username": "fckubeatriz", "name": "oliveira \ud83d\udc06", "id": "849710647759835136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 269, "tweet_count": 174981, "listed_count": 1}, "username": "marta0092", "name": "marta009", "id": "957325419887423488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 366, "tweet_count": 11651, "listed_count": 0}, "username": "karidrv", "location": "Curitibanos, Brasil", "name": "\ud83d\udc06", "id": "1093027572194201600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4852, "following_count": 4707, "tweet_count": 27144, "listed_count": 0}, "username": "entitasommerse", "name": "Entit\u00e0 Sommerse", "id": "2223494946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2932, "following_count": 4907, "tweet_count": 45266, "listed_count": 8}, "username": "evergkth", "location": "\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddc6\ud835\uddd2 \u2661", "name": "\u0618dori \u2077 jimin day", "id": "1080613690406260737"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 124, "tweet_count": 18927, "listed_count": 1}, "username": "dejamestenombre", "name": "VIVI\u2764", "id": "814062380602761216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 555, "tweet_count": 38168, "listed_count": 3}, "username": "isht77", "name": "esther tello", "id": "539863455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 156, "tweet_count": 29567, "listed_count": 0}, "username": "Amparo86276348", "name": "Amparo", "id": "1057654523991330816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162337, "listed_count": 0}, "username": "oscar32017606", "location": "San Miguel Peru ", "name": "Oscar Mena Zapata", "id": "1115690084454391808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 698, "tweet_count": 19256, "listed_count": 12}, "username": "ojjkey", "location": " \ud835\uddfd\u035f\ud835\ude01\u035f\ud835\uddf4  \u00a1 m\u1972g\u03b9\u1974 sho\u03c1 .", "name": "tay", "id": "1083397705530003458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 322, "tweet_count": 1556, "listed_count": 0}, "username": "jpejotap", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "jp", "id": "1120007276474052610"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5213, "following_count": 1651, "tweet_count": 338611, "listed_count": 37}, "username": "agatamicia", "location": "L'Aquila che c'\u00e8, ma non c'\u00e8", "name": "\u262d alessandrA \ud83d\udd95", "id": "3059131623"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3402, "following_count": 547, "tweet_count": 137993, "listed_count": 17}, "username": "Amos8125", "name": "Amos", "id": "822480229193154562"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 252, "tweet_count": 1465, "listed_count": 0}, "username": "Reigiane7", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "Reigiane", "id": "1167958866509914112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9370, "following_count": 9252, "tweet_count": 33369, "listed_count": 31}, "username": "ifschw", "name": "deborah\u17f9", "id": "1131350695754555393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 1221, "tweet_count": 78602, "listed_count": 10}, "username": "pilaricarueda", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Pilarica", "id": "289099316"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 494, "tweet_count": 44198, "listed_count": 11}, "username": "marcodilecce", "location": "Ravenna, Emilia Romagna", "name": "Marco Di Lecce \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "2891879969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1647, "tweet_count": 13705, "listed_count": 6}, "username": "gnunez914", "location": "Panama", "name": "Germ\u00e1n N\u00fa\u00f1ez P, MBA PMP", "id": "81658061"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2933, "following_count": 777, "tweet_count": 1993, "listed_count": 30}, "username": "sterceros", "location": "Santa Cruz, Bolivia", "name": "Santiago Terceros Pavisich, ciudadano \ud83c\udde7\ud83c\uddf4", "id": "9999252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 394, "tweet_count": 15601, "listed_count": 11}, "username": "davidespi", "location": "Hendaya, Francia", "name": "espi", "id": "42398426"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 269, "end": 275, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ABC5FS1lZA", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHb3cZ", "display_url": "dlvr.it/RHb3cZ"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/tdfSG8lPx5", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1191352406707073025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tdfSG8lPx5", "media_key": "3_1191352404802859009"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 208, "end": 229, "probability": 0.4929, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Miguel Servet"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.8751, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "text": "Militar se suicida lanz\u00e1ndose de una gr\u00faa tras intentar matar a su expareja: Espa\u00f1a. Seg\u00fan el Cuerpo de Bomberos, el agresor de 26 a\u00f1os se quit\u00f3 la vida y la v\u00edctima fue ingresada a cuidados intensivos en el Hospital Miguel Servet de Zaragoza;\u2026 https://t.co/ABC5FS1lZA #Mundo https://t.co/tdfSG8lPx5", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033", "edit_history_tweet_ids": ["1191352406707073025"], "created_at": "2019-11-04T13:52:02.000Z", "lang": "es", "id": "1191352406707073025"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 181, "tag": "JungkookWeLoveYou"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101847041"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272110227461"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101834753"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101842946"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 180, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}]}, "text": "Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 resolveu com o taxista e ambos n\u00e3o se feriram #JungkookWeLoveYou https://t.co/g5y8pe31UK", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 24, "like_count": 2726, "quote_count": 27}, "author_id": "1179729454387650565", "edit_history_tweet_ids": ["1191313311939383296"], "created_at": "2019-11-04T11:16:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1191313311939383296"}, {"text": "vai preso otario https://t.co/pHV47j0Xld", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/pHV47j0Xld", "expanded_url": "https://twitter.com/OH_mes2/status/1191220467547410432", "display_url": "twitter.com/OH_mes2/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973248187032010754", "edit_history_tweet_ids": ["1191349209947086855"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191220467547410432"}], "created_at": "2019-11-04T13:39:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1191349209947086855"}, {"text": "2019.11.3 sun\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n@ studio 1989\n\nTOPE SUICIDA https://t.co/3q9gzJf0AA", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/3q9gzJf0AA", "expanded_url": "https://twitter.com/hanikuso666/status/1191325766224494593/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3q9gzJf0AA", "media_key": "7_1191325406575509504"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "author_id": "2791097424", "edit_history_tweet_ids": ["1191325766224494593"], "created_at": "2019-11-04T12:06:11.000Z", "lang": "en", "id": "1191325766224494593"}, {"text": "@marvaman @chechohirane Que se le puede pedir a un ac\u00e9falo con la foto del borracho suicida https://t.co/x5ezWuCA5Q", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/x5ezWuCA5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/joannagonzalezb/status/1191178383222288384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x5ezWuCA5Q", "media_key": "16_1191178369301393408"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marvaman", "id": "90962540"}]}, "in_reply_to_user_id": "90962540", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "944744588", "edit_history_tweet_ids": ["1191178383222288384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191169248959311878"}], "created_at": "2019-11-04T02:20:32.000Z", "lang": "es", "id": "1191178383222288384"}, {"text": "@MCaro_lina Miran la paja enojo ajeno, pero cuando se las devuelven igual all\u00ed si est\u00e1 malo. Muy bien @KarlaCalle para ense\u00f1arles qeu si tienen rabo de paja mejor que se queden callados.", "in_reply_to_user_id": "1168492700049563653", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "204673139", "edit_history_tweet_ids": ["1191314296602542081"], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 132, "probability": 0.3242, "type": "Other", "normalized_text": "qeu"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 113, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191114867287248897"}], "created_at": "2019-11-04T11:20:36.000Z", "lang": "es", "id": "1191314296602542081"}, {"text": "Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeterminaci\u00f3n que un partidario de anular las garant\u00edas democr\u00e1ticas.", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 12, "like_count": 941, "quote_count": 5}, "author_id": "166913259", "edit_history_tweet_ids": ["1190962466005684226"], "created_at": "2019-11-03T12:02:33.000Z", "lang": "es", "id": "1190962466005684226"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 133, "tag": "Hartas"}, {"start": 136, "end": 153, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 154, "end": 172, "tag": "violenciamachista"}, {"start": 173, "end": 201, "tag": "BastaYaDeJusticiaPatriarcal"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/AOX7cFVtMw", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/amp/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html?__twitter_impression=true", "display_url": "elperiodicodearagon.com/amp/noticias/a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.amp.html"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 213, "username": "mujerfabz", "id": "2478137581"}, {"start": 214, "end": 230, "username": "HuelgaFeminista", "id": "928965367187361792"}]}, "text": "Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#Hartas \n\n#VivasNosQueremos\n#violenciamachista\n#BastaYaDeJusticiaPatriarcal\n\n@mujerfabz @HuelgaFeminista\n\nhttps://t.co/AOX7cFVtMw", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1043202326029377538", "edit_history_tweet_ids": ["1191277396202274817"], "created_at": "2019-11-04T08:53:58.000Z", "lang": "es", "id": "1191277396202274817"}, {"text": "@iamgaab Tudo culpa de esquadr\u00e3o suicida, e os funkeiro ( nada contra, apenas a true da true)", "in_reply_to_user_id": "942874842726060033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2427215185", "edit_history_tweet_ids": ["1191289864672743425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "iamgaab", "id": "1081680539025842176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190823803393318912"}], "created_at": "2019-11-04T09:43:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1191289864672743425"}, {"text": "Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mico si no tambi\u00e9n al caos del terrorismo.\nHoy quieren reinventarse con la misma gente d siempre, Mulder o con improvisados hijitos d pap\u00e1 corrupto, Mijael. https://t.co/n1k7nGTbaz", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/n1k7nGTbaz", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoenred/status/1191339157383024646/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n1k7nGTbaz", "media_key": "7_1191339044711452673"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 17, "like_count": 329, "quote_count": 11}, "author_id": "44463079", "edit_history_tweet_ids": ["1191339157383024646"], "created_at": "2019-11-04T12:59:23.000Z", "lang": "es", "id": "1191339157383024646"}, {"text": "Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez suicida y contumaz. \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 79, "like_count": 751, "quote_count": 12}, "author_id": "702298741651447808", "edit_history_tweet_ids": ["1191112642536103936"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9837, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:59:18.000Z", "geo": {"place_id": "a87ad701b9cd8f8a"}, "lang": "es", "id": "1191112642536103936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 203, "end": 221, "tag": "GacEspecialidadYA"}, {"start": 238, "end": 253, "tag": "EquiparacionYa"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/nqzsdrRAjH", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 65, "probability": 0.5838, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5552, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7175, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 204, "end": 220, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "GacEspecialidadYA"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 54, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 223, "end": 237, "username": "JupolNacional", "id": "982318810945355776"}]}, "text": "\ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo que dif\u00edcilmente se olvida;pese a todo,el servicio continu\u00f3 con gran profesionalidad\n#GacEspecialidadYA\n\n@JupolNacional\n#EquiparacionYa\n\nhttps://t.co/nqzsdrRAjH", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 12, "like_count": 172, "quote_count": 0}, "author_id": "983270625182650368", "edit_history_tweet_ids": ["1191327945996087297"], "created_at": "2019-11-04T12:14:50.000Z", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "lang": "es", "id": "1191327945996087297"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 210, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 212, "end": 220, "tag": "BastaYa"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/o0YPBdppP0", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por la Polic\u00eda con graves heridas de arma blanca y permanece hospitalizada\n#ViolenciaMachista \n#BastaYa \nhttps://t.co/o0YPBdppP0", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 5}, "author_id": "249112212", "edit_history_tweet_ids": ["1191270941038391297"], "created_at": "2019-11-04T08:28:19.000Z", "lang": "es", "id": "1191270941038391297"}, {"text": "2019 e vcs ainda cai no bait da arianator nazista https://t.co/r83WsoIZCf", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/r83WsoIZCf", "expanded_url": "https://twitter.com/umemputado/status/1191019402965245952", "display_url": "twitter.com/umemputado/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.5096, "type": "Person", "normalized_text": "arianator nazista"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3385415314", "edit_history_tweet_ids": ["1191349801339801601"], "created_at": "2019-11-04T13:41:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1191349801339801601"}, {"text": "\u80c3\u3082\u305f\u308c\u3059\u308b\u4f4d\u306e\u30d1\u30ef\u30fc\u30d0\u30a4\u30aa\u30ec\u30f3\u30b9\u6a2a\u6d5c\u3001\u697d\u3057\u307f\u3067\u3059\u3002\n\n11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE \nTOPE SUICIDA \nQUESTRAKT\nBeer: THRASH ZONE https://t.co/RpHDA5wsxW", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/RpHDA5wsxW", "expanded_url": "https://twitter.com/nemosh1985/status/1190777364545802240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RpHDA5wsxW", "media_key": "3_1190777334535774209"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/RpHDA5wsxW", "expanded_url": "https://twitter.com/nemosh1985/status/1190777364545802240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RpHDA5wsxW", "media_key": "3_1190777341351464963"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/RpHDA5wsxW", "expanded_url": "https://twitter.com/nemosh1985/status/1190777364545802240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RpHDA5wsxW", "media_key": "3_1190777348968370176"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 162, "probability": 0.5368, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5cf6"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.4963, "type": "Organization", "normalized_text": "THRASH ZONE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "781373744161910784", "edit_history_tweet_ids": ["1190777364545802240"], "created_at": "2019-11-02T23:47:01.000Z", "lang": "ja", "id": "1190777364545802240"}, {"text": "Que alguien me explique ese af\u00e1n suicida que reina en @OndaCero_es \nLo que ganan por la ma\u00f1ana con @carlos__alsina lo tiran al cubo de la basura por la tarde con @julia_otero", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "897427544944914432", "edit_history_tweet_ids": ["1191306158742605824"], "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 66, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}, {"start": 162, "end": 174, "username": "julia_otero", "id": "279649054"}]}, "created_at": "2019-11-04T10:48:16.000Z", "lang": "es", "id": "1191306158742605824"}, {"text": "@conexaopolitica Pra da certo teria de segurar o dinheiro do povo. Collor n\u00e3o deveria ser s\u00f3 condenado por corrup\u00e7\u00e3o, mais de assassinato, muita gente se suicidou por conta da sua pol\u00edtica econ\u00f4mica. Pessoas que trabalhou a vida toda ver suas economias desaparecer do dia pra noite.", "in_reply_to_user_id": "1523748277", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "210250976", "edit_history_tweet_ids": ["1191349437500731392"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.6467, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191291127262924801"}], "created_at": "2019-11-04T13:40:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1191349437500731392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 81, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 121, "end": 138, "tag": "movimientojupsin"}, {"start": 139, "end": 151, "tag": "gentejupsin"}, {"start": 158, "end": 164, "tag": "acoso"}, {"start": 172, "end": 187, "tag": "discriminaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/qh2YpnGB2o", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.8647, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 120, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en #Zaragoza https://t.co/qh2YpnGB2o v\u00eda @laSextaTV\n#movimientojupsin #gentejupsin NO al #acoso y a la #discriminaci\u00f3n\nInformaci\u00f3n para decidir", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "703950360508026881", "edit_history_tweet_ids": ["1191348585847283712"], "created_at": "2019-11-04T13:36:51.000Z", "lang": "es", "id": "1191348585847283712"}, {"text": "Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 193, "quote_count": 4}, "author_id": "2319611659", "edit_history_tweet_ids": ["1191233039482970112"], "created_at": "2019-11-04T05:57:43.000Z", "lang": "es", "id": "1191233039482970112"}, {"text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado @ctxt_es recoge en su art\u00edculo parte del primer cap\u00edtulo de \"El Planeta inh\u00f3spito\" de @dwallacewells en @debatelibros \"Las proyecciones de la @ONU_es vaticinan 200 millones de refugiados clim\u00e1ticos en 2050\". En: https://t.co/BQhjvHRRlw https://t.co/QkHlx8QwUO", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/BQhjvHRRlw", "expanded_url": "http://bit.ly/2qoQa1p", "display_url": "bit.ly/2qoQa1p"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/QkHlx8QwUO", "expanded_url": "https://twitter.com/SusanaCdv/status/1191277318381199360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QkHlx8QwUO", "media_key": "3_1191277314585350144"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 124, "probability": 0.9487, "type": "Other", "normalized_text": "El Planeta inh\u00f3spito"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 52, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}, {"start": 130, "end": 144, "username": "dwallacewells", "id": "260478229"}, {"start": 148, "end": 161, "username": "debatelibros", "id": "252500135"}, {"start": 186, "end": 193, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "589161090", "edit_history_tweet_ids": ["1191277318381199360"], "created_at": "2019-11-04T08:53:40.000Z", "lang": "es", "id": "1191277318381199360"}, {"text": "A SS quase me matou, mas meu cora\u00e7\u00e3o se acalmou assim que vi que era sobre eles estarem tomando medidas legais sobre tudo isso envolvendo o nosso amado l\u00edder. Fiquei um pouco mais tranquila.\n\nSEMPRE proteja os meninos, starship, fa\u00e7a TUDO para mant\u00ea-los protegidos!\n\u00c9 O SEU DEVER!", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "1072249497248518144", "edit_history_tweet_ids": ["1191175020086738944"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "SS"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.6039, "type": "Other", "normalized_text": "starship"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:07:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1191175020086738944"}, {"text": "Collor sobre governo Bolsonaro: \u2018Se continuar do jeito que est\u00e1, n\u00e3o vejo a menor possibilidade de dar certo\u2019 https://t.co/yF5KPmqSon", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/yF5KPmqSon", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHZJv1", "display_url": "dlvr.it/RHZJv1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/ultimas/collor-sobre-governo-bolsonaro-se-continuar-do-jeito-que-esta-nao-vejo-a-menor-possibilidade-de-dar-certo/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=collor-sobre-governo-bolsonaro-se-continuar-do-jeito-que-esta-nao-vejo-a-menor-possibilidade-de-dar-certo"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 2712, "like_count": 1866, "quote_count": 419}, "author_id": "1523748277", "edit_history_tweet_ids": ["1191291127262924801"], "created_at": "2019-11-04T09:48:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1191291127262924801"}, {"text": "El Tel\u00e9fono de la Esperanza busca voluntarios para la delegaci\u00f3n de Zamora. https://t.co/mLZQfvcWug", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/mLZQfvcWug", "expanded_url": "https://www.laopiniondezamora.es/zamora/2019/11/04/telefono-esperanza-busca-voluntarios-delegacion/1201452.html", "display_url": "laopiniondezamora.es/zamora/2019/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laopiniondezamora.es/zamora/2019/11/04/telefono-esperanza-busca-voluntarios-delegacion-2598892.html"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.6061, "type": "Other", "normalized_text": "Esperanza"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9187, "type": "Place", "normalized_text": "Zamora"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "89435190", "edit_history_tweet_ids": ["1191348873270353921"], "created_at": "2019-11-04T13:38:00.000Z", "lang": "es", "id": "1191348873270353921"}, {"text": "@ummiririnenti Tutte le volte di Luig.inetto dice cose simili, un De Gasperi si suicida!", "in_reply_to_user_id": "3232952489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1074679797069029377", "edit_history_tweet_ids": ["1191328488348880897"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ummiririnenti", "id": "3232952489"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191327382239617025"}], "created_at": "2019-11-04T12:17:00.000Z", "lang": "it", "id": "1191328488348880897"}, {"text": "@NetflixBrasil Seguinte Netflix se tu matou meu james tu n\u00e3o fala mais comigo n\u00e3o beleza? Poucas ideias", "in_reply_to_user_id": "231579149", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 96, "quote_count": 2}, "author_id": "1095821900155109381", "edit_history_tweet_ids": ["1189528971018493953"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.7496, "type": "Person", "normalized_text": "james"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189528331630383104"}], "created_at": "2019-10-30T13:06:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1189528971018493953"}, {"text": "@AutanaesMoreno @Aldeana67944701 @NEO_3D @JBALVIN Llenar vac\u00edos con cosas materiales no es una opci\u00f3n muy recomendable.", "in_reply_to_user_id": "1322328050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2607727807", "edit_history_tweet_ids": ["1191120787874484224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AutanaesMoreno", "id": "1322328050"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Aldeana67944701", "id": "1145895155477688323"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "NEO_3D", "id": "2319476479"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "JBALVIN", "id": "44670915"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191088907959635968"}], "created_at": "2019-11-03T22:31:40.000Z", "lang": "es", "id": "1191120787874484224"}, {"text": "Get\u00falio Vargas se matou pra entrar na hist\u00f3ria e o ENEM n\u00e3o me da 50 quest\u00f5es disso? CARALHO INEP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1080703056814198784", "edit_history_tweet_ids": ["1191342740564586496"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4168, "type": "Organization", "normalized_text": "ENEM"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.5105, "type": "Organization", "normalized_text": "INEP"}]}, "created_at": "2019-11-04T13:13:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1191342740564586496"}, {"text": "Ap\u00f3s morte de l\u00edder ind\u00edgena, Maranh\u00e3o cria for\u00e7a-tarefa https://t.co/1vSwSnrhD3", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/1vSwSnrhD3", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-fmyF", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-fmyF"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.4683, "type": "Place", "normalized_text": "Maranh\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 133, "quote_count": 2}, "author_id": "30070288", "edit_history_tweet_ids": ["1191312992845148161"], "created_at": "2019-11-04T11:15:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1191312992845148161"}, {"text": "Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG ... No sirvi\u00f3 absolutamente nada, ni para un limpiar a su Jefa y al suicida o acusar a opositores, prensa o al Gob. https://t.co/wrEGwuJCkw", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/wrEGwuJCkw", "expanded_url": "https://twitter.com/JovenesKonKeiko/status/1191128933300916225", "display_url": "twitter.com/JovenesKonKeik\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.3773, "type": "Person", "normalized_text": "Jefa"}, {"start": 234, "end": 236, "probability": 0.4323, "type": "Organization", "normalized_text": "Gob"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "author_id": "839618836999598082", "edit_history_tweet_ids": ["1191174501066821633"], "created_at": "2019-11-04T02:05:06.000Z", "lang": "es", "id": "1191174501066821633"}, {"text": "\u00bfPUERTA GIRATORIA ASEGURADA...??? Me comentan que hay recompensa... y los que a\u00fan lo siguen no lo quieren ver... la tradicional vocaci\u00f3n suicida de la izquierda rom\u00e1ntica... .@juanmalpr .@GloriaElizo .@gloriasantiagoc .@7Josean7 .@mariano9605 .@angelsmcastells .@BeatrizTalegon https://t.co/JpOZLtpbvD", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/JpOZLtpbvD", "expanded_url": "https://twitter.com/lobolopez03/status/1191322036691492864", "display_url": "twitter.com/lobolopez03/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 185, "username": "juanmalpr", "id": "1324371722561355777"}, {"start": 187, "end": 199, "username": "GloriaElizo", "id": "301403189"}, {"start": 201, "end": 217, "username": "gloriasantiagoc", "id": "2468043530"}, {"start": 219, "end": 228, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}, {"start": 230, "end": 242, "username": "mariano9605", "id": "419008875"}, {"start": 244, "end": 260, "username": "angelsmcastells", "id": "108880635"}, {"start": 262, "end": 277, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "102040043", "edit_history_tweet_ids": ["1191334619662172160"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191322036691492864"}], "created_at": "2019-11-04T12:41:21.000Z", "lang": "es", "id": "1191334619662172160"}, {"text": "@MijaelGLP \u00bfSer\u00e1 ese modelo econ\u00f3mico que nos dej\u00f3 el cobarde suicida colosal de Alan Garc\u00eda entre 1985-1990?... Per\u00fa campe\u00f3n mundial de la hiperinflaci\u00f3n. Gracias al apra... Por cierto, aprende a manejar. No puedes manejar bien, menos puedes manejar un pa\u00eds \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/Wg1BeL29JV", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Wg1BeL29JV", "expanded_url": "https://twitter.com/carlospeak/status/1191075205218816000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wg1BeL29JV", "media_key": "3_1191075201594937347"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.9396, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "225269639", "edit_history_tweet_ids": ["1191075205218816000"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191007404416045058"}], "created_at": "2019-11-03T19:30:32.000Z", "lang": "es", "id": "1191075205218816000"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 258, "tag": "EsoNom\u00e1sGracias"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/yafqS4m6Mk", "expanded_url": "https://twitter.com/mateoglg/status/1190397901454876672", "display_url": "twitter.com/mateoglg/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.4056, "type": "Other", "normalized_text": "Don Payaso"}]}, "text": "A ver Don Payaso, nadie del partido te ha invitado. Es triste ver que te tengas que colgar de nosotros para que vayan a ver tu show (tu mismo lo escribiste en el otro tweet). Por eso es que te hacen bullying hasta en tu jato, por looooorna.\n\n#EsoNom\u00e1sGracias https://t.co/yafqS4m6Mk", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 505, "like_count": 559, "quote_count": 34}, "author_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1190761924042080257"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190397901454876672"}], "created_at": "2019-11-02T22:45:40.000Z", "lang": "es", "id": "1190761924042080257"}, {"text": "TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/CDKDFSEiZP v\u00eda @EsPapageno", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/CDKDFSEiZP", "expanded_url": "http://papageno.es/ted-pildoras-formativas-motivadoras-sobre-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/ted-pildoras-f\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.534, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 99, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "579131771", "edit_history_tweet_ids": ["1191307275346096129"], "created_at": "2019-11-04T10:52:42.000Z", "geo": {"place_id": "87430062a57866bb"}, "lang": "es", "id": "1191307275346096129"}, {"text": "@jgjoao06 Mas \u00e9 disso q to falando anjo, s\u00e3o varias postagens n tem como olhar pra uma e falar \u201chmmmm ent\u00e3o\u201d por\u00e9m eu fiz isso ontem e sim to ciente me perdoe", "in_reply_to_user_id": "4014792034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2384217794", "edit_history_tweet_ids": ["1191303216719368192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jgjoao06", "id": "4014792034"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191194644132061186"}], "created_at": "2019-11-04T10:36:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1191303216719368192"}, {"text": "Alan Garc\u00eda es un pol\u00edtico tan grande que pese a ya no estar f\u00edsicamente con nosotros, contin\u00faa siendo considerado el mayor rival pol\u00edtico. INCRE\u00cdBLE", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 620, "like_count": 885, "quote_count": 53}, "author_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1185945420402515973"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-20T15:46:36.000Z", "lang": "es", "id": "1185945420402515973"}, {"text": "Se suicida una j\u00f3ven trans y como siempre la culpa es de las mujeres cr\u00edticas con el g\u00e9nero.\nAdem\u00e1s de eso, nos ech\u00e1is la culpa a siendo nosotras las \u00fanicas que luchamos realmente por que dejen de ocurrir suicidios como consecuencia de la identidad de g\u00e9nero.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "1157669458401533952", "edit_history_tweet_ids": ["1190979160472244224"], "created_at": "2019-11-03T13:08:53.000Z", "lang": "es", "id": "1190979160472244224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 170, "tag": "violenciamachista"}, {"start": 171, "end": 179, "tag": "BastaYa"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/aumjw1Q66N", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "text": "Un militar apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y despu\u00e9s se suicida precipit\u00e1ndose al vac\u00edo desde una gr\u00faa. El orden de los factores si altera el producto.\n#violenciamachista #BastaYa https://t.co/aumjw1Q66N", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3384564059", "edit_history_tweet_ids": ["1191327943609458688"], "created_at": "2019-11-04T12:14:50.000Z", "lang": "es", "id": "1191327943609458688"}, {"text": "@adiosmay Achei um tema nada a ver com nada. Parece que n\u00e3o tinham o que colocar e jogara la.", "in_reply_to_user_id": "3248646195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047320439687708673", "edit_history_tweet_ids": ["1191312942270222337"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "adiosmay", "id": "3248646195"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191295953090875392"}], "created_at": "2019-11-04T11:15:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1191312942270222337"}, {"text": "Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. La noviolencia ha sido el \u00fanico m\u00e9todo efectivo contra el r\u00e9gimen (Cabildos,paros,sentadas) -quien se aparte de ello ahora,legitima a Morales,y no tiene mi apoyo", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 17, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "author_id": "31313183", "edit_history_tweet_ids": ["1190978727754252289"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:07:10.000Z", "lang": "es", "id": "1190978727754252289"}, {"text": "tema da reda\u00e7\u00e3o do enem era cinema citei logo        joker (coringa) 2019 se foda https://t.co/6w4uoBMEXw", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/6w4uoBMEXw", "expanded_url": "https://twitter.com/queirozvict/status/1191127688523788288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6w4uoBMEXw", "media_key": "3_1191127682618216448"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.4091, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 55, "quote_count": 3}, "author_id": "1028365167862657024", "edit_history_tweet_ids": ["1191127688523788288"], "created_at": "2019-11-03T22:59:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1191127688523788288"}, {"text": "Prefiero el balazo https://t.co/X885yumCLt", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/X885yumCLt", "expanded_url": "https://t.co/X885yumCLt", "display_url": "t.co/X885yumCLt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "980869021263388672", "edit_history_tweet_ids": ["1191199655327088642"], "created_at": "2019-11-04T03:45:03.000Z", "lang": "es", "id": "1191199655327088642"}, {"text": "Meninas malvadas com cara de doida contem comigo pra tudo, principalmente essa aqui https://t.co/kdKiZtmQSF", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/kdKiZtmQSF", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafanormalsemph/status/1191343258313646080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdKiZtmQSF", "media_key": "3_1191343253464985601"}]}, "in_reply_to_user_id": "4689937939", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4689937939", "edit_history_tweet_ids": ["1191343258313646080"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190208082372157441"}], "created_at": "2019-11-04T13:15:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1191343258313646080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 67, "tag": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/mZKtlbYQlm", "expanded_url": "https://twitter.com/heraldoes/status/1191341380884406272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mZKtlbYQlm", "media_key": "13_1191337057999818752"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.3833, "type": "Place", "normalized_text": "Jes\u00fas"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9184, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "text": "\u25b6\ufe0f Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en el barrio de Jes\u00fas en #Zaragoza y despu\u00e9s se suicida al precipitarse al vac\u00edo desde una gr\u00faa. https://t.co/mZKtlbYQlm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15581283", "edit_history_tweet_ids": ["1191341380884406272"], "created_at": "2019-11-04T13:08:13.000Z", "lang": "es", "id": "1191341380884406272"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 294, "end": 309, "tag": "YoSigoConPetro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vitola_dra", "id": "1658889145"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Marianiniecheve", "id": "148996782"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "@vitola_dra @Marianiniecheve @petrogustavo \u00fanico capaz d cambiar el Estado Fallido en una verdadera democracia, sin apoyo del actual status quo. Sus ideas asustan, claro, a los q han vivido por generaciones d la teta p\u00fablica. Lo desprestigian, pues su prioridad son los ciudadanos y no ellos.  #YoSigoConPetro", "in_reply_to_user_id": "1658889145", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "128410336", "edit_history_tweet_ids": ["1191295979598864384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191163145684946945"}], "created_at": "2019-11-04T10:07:49.000Z", "lang": "es", "id": "1191295979598864384"}, {"text": "Xi Jinping invita Di Maio al tavolo dei leader.\n\nInterprete si suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 19, "like_count": 141, "quote_count": 0}, "author_id": "3317380810", "edit_history_tweet_ids": ["1191336723453751297"], "created_at": "2019-11-04T12:49:43.000Z", "lang": "it", "id": "1191336723453751297"}, {"text": "Felicitaciones a la Dra. @MarthaChavezC quien lidera la lista de candidatos al Congreso 2020 con el N\u00famero 1\ufe0f\u20e3 . Todo nuestro apoyo y respaldo a una gran l\u00edder fujimorista hist\u00f3rica, quien defender\u00e1 la constituci\u00f3n de nuestro querido Per\u00fa. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/MxkOJoDcDD", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/MxkOJoDcDD", "expanded_url": "https://twitter.com/fp_miraflores/status/1191111398220275712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MxkOJoDcDD", "media_key": "3_1191111395758264321"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 91, "probability": 0.5046, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso 2020"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.9279, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 39, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 916, "like_count": 1492, "quote_count": 166}, "author_id": "896913231809318912", "edit_history_tweet_ids": ["1191111398220275712"], "created_at": "2019-11-03T21:54:21.000Z", "lang": "es", "id": "1191111398220275712"}, {"text": "Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de Nayajo \u2013 LoQueSucede/LUCHAR CADA D\u00cdA PARA VENCER COMO EN EL 1978 !!!!! https://t.co/sTsiJbkCKE", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/sTsiJbkCKE", "expanded_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/danilo-medina-entre-la-calentura-de-una-bala-suicida-y-los-oxidados-garrotes-de-nayajo/", "display_url": "loquesucede.com/nacionales/dan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/danilo-medina-entre-la-calentura-de-una-bala-suicida-y-los-oxidados-garrotes-de-nayajo/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Nayajo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 5}, "author_id": "1005475280495005696", "edit_history_tweet_ids": ["1191024434376777728"], "created_at": "2019-11-03T16:08:47.000Z", "lang": "es", "id": "1191024434376777728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 92, "tag": "violenciamachista"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/rKip58KdDA", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/_3937bc7f", "display_url": "eldiario.es/_3937bc7f", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/aragon/sociedad/hombre-apunala-pareja-zaragoza-suicida_1_1469194.html"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 137, "username": "ElDiarioAragon", "id": "3044666103"}]}, "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en una calle de Zaragoza y luego se suicida #violenciamachista  https://t.co/rKip58KdDA v\u00eda @eldiarioaragon", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3044666103", "edit_history_tweet_ids": ["1191273955920875520"], "created_at": "2019-11-04T08:40:18.000Z", "lang": "es", "id": "1191273955920875520"}, {"text": "@Riders92091409 @Mayet29 @Teelker @juantrompe_juan @_AresDaNy_ @DGTes El caso es defender al del cami\u00f3n porque yo o alguien cercano lleva un cami\u00f3n, es as\u00ed?", "in_reply_to_user_id": "936710667419226115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843589015974633472", "edit_history_tweet_ids": ["1191334314136494086"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Riders92091409", "id": "936710667419226115"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Mayet29", "id": "394218567"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "Teelker", "id": "209166919"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "juantrompe_juan", "id": "1038753410"}, {"start": 63, "end": 69, "username": "DGTes", "id": "405039749"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190990838786088960"}], "created_at": "2019-11-04T12:40:09.000Z", "lang": "es", "id": "1191334314136494086"}, {"text": "@chechohirane @StevenxBoris @carreragonzalo @tere_marinovic @melnicksergio @Bienvenidos13 @sergioulloa1 @ContigoCHV @MuchoGustoMEGA @HolaChileLaRed seg\u00fan la tv, de 10 ciudadanos 2 quieren AC, entonces para no terminar siendo un pueblo sometido, hagan p\u00fablica las REFORMAS q\ndesean", "in_reply_to_user_id": "62167469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348783257", "edit_history_tweet_ids": ["1191341904895651842"], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 43, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "Bienvenidos13", "id": "1428099482005250053"}, {"start": 90, "end": 103, "username": "sergioulloa1", "id": "331257093"}, {"start": 104, "end": 115, "username": "ContigoCHV", "id": "151512351"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "MuchoGustoMEGA", "id": "116328381"}, {"start": 132, "end": 147, "username": "HolaChileLaRed", "id": "392673173"}]}, "created_at": "2019-11-04T13:10:18.000Z", "lang": "es", "id": "1191341904895651842"}, {"text": "por hoje \u00e9 s\u00f3 n\u00e3o me odeiem pelo cliffhanger amo vcs bj bj \ud83d\udc95\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1127709186819858437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 6}, "author_id": "1127709186819858437", "edit_history_tweet_ids": ["1191171233481707520"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7871, "type": "Person", "normalized_text": "cliffhanger"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191171079374561282"}], "created_at": "2019-11-04T01:52:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1191171233481707520"}, {"text": "Cansada desse povo todo dia agindo como se o miran fosse um monstro pq ele odeia o homem que \"estuprou e matou\" a m\u00e3e dele, Deus livre guarde se fosse com algu\u00e9m aqui mas como vcs reagiriam?? E eu n t\u00f4 falando do q ele fez c a reyyan, aquilo foi horr\u00edvel mas ele se arrepende", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "862015751099752450", "edit_history_tweet_ids": ["1191340875340746753"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.652, "type": "Person", "normalized_text": "miran"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6732, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.6319, "type": "Person", "normalized_text": "reyyan"}]}, "created_at": "2019-11-04T13:06:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1191340875340746753"}, {"text": "Novembro n \u00e9 p ir na escola, o pr\u00f3prio m\u00eas j\u00e1 diz \u201cNo Vem Bro\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 7929, "reply_count": 13, "like_count": 11388, "quote_count": 171}, "author_id": "818667381463613440", "edit_history_tweet_ids": ["1191003965791625216"], "created_at": "2019-11-03T14:47:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1191003965791625216"}, {"text": "AHORA ENTIENDO POR QUE GANO ALBERTO!!!\n\nESTAMOS RODEADOS DE IMBECILES COMO ESTE !!\n\nPOBRE GENTE\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/EcK5X7bgFI", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/EcK5X7bgFI", "expanded_url": "https://twitter.com/tranvia25/status/1190978269828526080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EcK5X7bgFI", "media_key": "7_1190978158230679552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 315, "reply_count": 202, "like_count": 282, "quote_count": 58}, "author_id": "586149398", "edit_history_tweet_ids": ["1190978269828526080"], "created_at": "2019-11-03T13:05:21.000Z", "geo": {"place_id": "014c3ff137d87084"}, "lang": "es", "id": "1190978269828526080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 208, "tag": "CuartoPoder"}, {"start": 209, "end": 220, "tag": "PuntoFinal"}, {"start": 221, "end": 230, "tag": "Panorama"}, {"start": 231, "end": 251, "tag": "FaltaDeInteligencia"}, {"start": 252, "end": 257, "tag": "DiaD"}, {"start": 258, "end": 271, "tag": "MarthaChavez"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/rooHuTtBDG", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1191165774729080833/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rooHuTtBDG", "media_key": "7_1170527921989046272"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Chavez"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "Congreso 2020"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.8717, "type": "Person", "normalized_text": "Josefina Townsend"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Panorama"}, {"start": 259, "end": 270, "probability": 0.7578, "type": "Person", "normalized_text": "MarthaChavez"}]}, "text": "Me indica que la fujimontesisnista Martha Chavez va al Congreso 2020 con el N\u00b01. Pero quien es? Recordemos cuando Josefina Townsend ACORRALA y LO DESENMASCARA por los casos fujimori y montesinos. #CuartoPoder #PuntoFinal #Panorama #FaltaDeInteligencia #DiaD #MarthaChavez https://t.co/rooHuTtBDG", "public_metrics": {"retweet_count": 1618, "reply_count": 218, "like_count": 2665, "quote_count": 237}, "author_id": "2977539507", "edit_history_tweet_ids": ["1191165774729080833"], "created_at": "2019-11-04T01:30:26.000Z", "lang": "es", "id": "1191165774729080833"}, {"text": "@mnesefilo Bueno respeto su opini\u00f3n pero de liberal no tiene nada.", "in_reply_to_user_id": "400596216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2202663769", "edit_history_tweet_ids": ["1191340089873448961"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mnesefilo", "id": "400596216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191339786092646400"}], "created_at": "2019-11-04T13:03:06.000Z", "lang": "es", "id": "1191340089873448961"}, {"text": "\u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, etc?\nNUNCA dijo que NI con CNE nuevo y condiciones , ir\u00eda a elecciones. Fue una \u201cinterpretaci\u00f3n del periodista\u201d. https://t.co/sUKK0Nncps", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/sUKK0Nncps", "expanded_url": "https://twitter.com/EfectoCocuyo/status/1190644734110228481", "display_url": "twitter.com/EfectoCocuyo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.8231, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 19, "like_count": 96, "quote_count": 4}, "author_id": "88469551", "edit_history_tweet_ids": ["1190722359491207168"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190644734110228481"}], "created_at": "2019-11-02T20:08:27.000Z", "lang": "es", "id": "1190722359491207168"}, {"text": "@jpmontalvao @fabio_torres N\u00e3o vejo dessa forma. Wright, Brunson, Curry, Dodo, Kleber e at\u00e9, quem diria, THJ t\u00eam ido bem.", "in_reply_to_user_id": "206908146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2352466914", "edit_history_tweet_ids": ["1191337793374629888"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "Wright"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8295, "type": "Person", "normalized_text": "Brunson"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "Curry"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Dodo"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Kleber"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.5192, "type": "Person", "normalized_text": "THJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jpmontalvao", "id": "206908146"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "fabio_torres", "id": "37963015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191333851580252161"}], "created_at": "2019-11-04T12:53:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1191337793374629888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "BuenLunes"}, {"start": 123, "end": 142, "tag": "HabraConsecuencias"}, {"start": 143, "end": 155, "tag": "Navarro2019"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/HvjWVY3Xt1", "expanded_url": "https://twitter.com/mumimumi09/status/1191324566267805697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HvjWVY3Xt1", "media_key": "3_1191324559468830720"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8641, "type": "Person", "normalized_text": "Mirtha"}, {"start": 144, "end": 154, "probability": 0.7058, "type": "Person", "normalized_text": "Navarro2019"}]}, "text": "#BuenLunes Mientras hablaba boludeces la dogor en lo de Mirtha la espiaba !\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 las cosas que debe saber de LA SE\u00d1ORA no? #HabraConsecuencias #Navarro2019 https://t.co/HvjWVY3Xt1", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "406196908", "edit_history_tweet_ids": ["1191324566267805697"], "created_at": "2019-11-04T12:01:24.000Z", "lang": "es", "id": "1191324566267805697"}, {"text": "@FedericoJovine Y esa es la poblaci\u00f3n que vota, Dios nos coja confesados!", "in_reply_to_user_id": "251289264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "490380000", "edit_history_tweet_ids": ["1191173712218935298"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.3843, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FedericoJovine", "id": "251289264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191146433002520576"}], "created_at": "2019-11-04T02:01:58.000Z", "lang": "es", "id": "1191173712218935298"}, {"text": "O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se foi ele quem matou. Que tipo de ser humano \u00e9 isso? Mesmo depois de ter assumido que mexeu em provas de crime que poderiam incrimina-lo? Ele precisa ser preso j\u00e1!", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 7, "like_count": 489, "quote_count": 11}, "author_id": "1074421743102689281", "edit_history_tweet_ids": ["1190945502969442305"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:55:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1190945502969442305"}, {"text": "Este ni\u00f1o de mayor va a ser suicida https://t.co/Lg8hcWpSoO", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/Lg8hcWpSoO", "expanded_url": "https://twitter.com/loriengerman/status/1190349530056871941", "display_url": "twitter.com/loriengerman/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929117320877834240", "edit_history_tweet_ids": ["1190672970869563392"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190349530056871941"}], "created_at": "2019-11-02T16:52:12.000Z", "lang": "es", "id": "1190672970869563392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 147, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 148, "end": 152, "tag": "\u30c0\u30ea\u30eb"}, {"start": 153, "end": 157, "tag": "\u30ca\u30aa\u30eb"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/b4xO7AqmJF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12731", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12731", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12731"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.7656, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u304c\uff14\uff18\uff14\u65e5\u632f\u308a\u306b\u5fa9\u5e30\uff01\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u3067IWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u3078\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u3053\u306e\u30d6\u30ed\u30b0\u306b\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3046\u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u591a\u3055\u3092\u8a3c\u660e\u3059\u308b\u6570\u5b57\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u591a\u304f\u306e\u30d5\u30a1\u30f3\u304c\u5fc3\u914d\u3057\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3063\u305f\u8a3c\u3057\u3067\u3059\u3002\nhttps://t.co/b4xO7AqmJF\n\n#\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0 #\u30c0\u30ea\u30eb #\u30ca\u30aa\u30eb", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 105, "quote_count": 1}, "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1191138648520921088"], "created_at": "2019-11-03T23:42:38.000Z", "lang": "ja", "id": "1191138648520921088"}, {"text": "@Al_Blas_De_Lezo @furiabelga \u00bfDarles formacion a los menas?\u00bfIntegrarlos? Son menores que vienen a Espa\u00f1a no acompa\u00f1ados. No se que hacen aqui, los menores deben estar con su familia, a lo mejor esta esta toda preocupada por ellos. Hay que repatriarlos de inmediato, es sentido comun.", "in_reply_to_user_id": "899577425033605120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052894716658880513", "edit_history_tweet_ids": ["1191337223901392897"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Al_Blas_De_Lezo", "id": "899577425033605120"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "furiabelga", "id": "1202733378937724929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191312531031236609"}], "created_at": "2019-11-04T12:51:42.000Z", "lang": "es", "id": "1191337223901392897"}, {"text": "bien que si viene unx army a decir que la canci\u00f3n de x grupo es una garcha le saltan al cogote al toque pero cuando lo dicen ustedes est\u00e1 m\u00e1s que bien xq eS mI oPiNi\u00d3n!!\u00a1!\u00a1\u00a1 y dps se hacen lxs porongas y las v\u00edctimas poni\u00e9ndose candadito, pero chupenme la punta del choto man", "in_reply_to_user_id": "773404386370412544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773404386370412544", "edit_history_tweet_ids": ["1191336083805659136"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.6599, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191335562705285122"}], "created_at": "2019-11-04T12:47:10.000Z", "lang": "es", "id": "1191336083805659136"}, {"text": "@Mitchie70030949 @xxxrafa03 @darksideof_me9 E na altura do Eminem quantos brancos \u00e9 que tinham sucesso no rap? Cresceu sem pai, na pobreza com a m\u00e3e e o tio dele matou se com um tiro na cabe\u00e7a, mais uma vez n quero tirar m\u00e9rito \u00e0 Nicki ela tbm come\u00e7ou numa altura em que n\u00e3o havia mulheres a fazer rap,as em memo lutou muito", "in_reply_to_user_id": "1159455172378189826", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2489802863", "edit_history_tweet_ids": ["1191334999917834241"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Eminem"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Nicki"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "xxxrafa03", "id": "2796372352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191333506162536448"}], "created_at": "2019-11-04T12:42:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1191334999917834241"}, {"text": "@KarlaCalle Sendero enemigo de los apristas, pero el MRTA? Polay Campos, gran amigo del suicida. No por nada le dej\u00f3 construir su t\u00fanel por el que huy\u00f3 junto a varios m\u00e1s, all\u00e1 en los 80's.", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4564672593", "edit_history_tweet_ids": ["1191168117482938368"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.726, "type": "Organization", "normalized_text": "MRTA"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "Polay Campos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}], "created_at": "2019-11-04T01:39:44.000Z", "lang": "es", "id": "1191168117482938368"}, {"text": "@tiagomsgomes @xxxrafa03 @darksideof_me9 se tu n\u00e3o gostas das m\u00fasicas basta n\u00e3o ouvir \nAgora basta ver as tours,v\u00eddeo clips e produ\u00e7\u00f5es pra ver como a nicki tem muito trabalho e se empenha\nAl\u00e9m de que uma mulher negra chegar onde ela chegou no hip hop \u00e9 algo dif\u00edcil \n(por algum motivo s\u00f3 existem 2 rapper mulheres sucess", "in_reply_to_user_id": "2489802863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1159455172378189826", "edit_history_tweet_ids": ["1191333506162536448"], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 155, "probability": 0.8092, "type": "Person", "normalized_text": "nicki"}, {"start": 244, "end": 246, "probability": 0.4501, "type": "Other", "normalized_text": "hip"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tiagomsgomes", "id": "2489802863"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "xxxrafa03", "id": "2796372352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191330776509538304"}], "created_at": "2019-11-04T12:36:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1191333506162536448"}, {"text": "Al final ser\u00e1 verdad que hab\u00eda mucho de Jared Leto como Joker que nunca sali\u00f3 a la luz https://t.co/xZaVVpGxlH", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/xZaVVpGxlH", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida/157336/news/david-ayer-comparte-una-imagen-nunca-vista-de-jared-leto-en-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "15686768", "edit_history_tweet_ids": ["1191133210639585280"], "created_at": "2019-11-03T23:21:02.000Z", "lang": "es", "id": "1191133210639585280"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 240, "end": 251, "tag": "FelizLunes"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/nxFBl83DE4", "expanded_url": "https://www.elconfidencialdigital.com/articulo/politica/fractura-mas-pais-errejon-niega-retitar-listas-provincias-donde-escano-es-imposible/20191031144858133473.html", "display_url": "elconfidencialdigital.com/articulo/polit\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elconfidencialdigital.com/articulo/politica/fractura-mas-pais-errejon-niega-retitar-listas-provincias-donde-escano-es-imposible/20191031154858133473.html"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 207, "end": 220, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "text": "Errej\u00f3n no escucha. \u201cTenemos imposible el esca\u00f1o en 11 de las 18 provincias en las que nos presentamos y, por tanto, deber\u00edamos pensar en retirarnos, al menos, en algunas de ellas\u201d\n\nEn M\u00e1laga resta esca\u00f1o a Unidas Podemos y se lo da a VOX\n\n#FelizLunes \nhttps://t.co/nxFBl83DE4", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "author_id": "1112804097919500288", "edit_history_tweet_ids": ["1191322036691492864"], "created_at": "2019-11-04T11:51:21.000Z", "lang": "es", "id": "1191322036691492864"}, {"text": "UN MAFIOSO CON PODER..\nYABRAN SE SUICIDA Y TE QUEDAS CON EL CORREO.\nLes voy tirando temitas @majulluis @diegoleuco  @alfleuco @edufeiok y otres amigues de Mau \nhttps://t.co/3QYLGsjWZ2", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/3QYLGsjWZ2", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2522121811139299&id=100000245149110", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 157, "probability": 0.4122, "type": "Other", "normalized_text": "Mau"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 102, "username": "majulluis", "id": "142684449"}, {"start": 103, "end": 114, "username": "diegoleuco", "id": "146989389"}, {"start": 116, "end": 125, "username": "alfleuco", "id": "2329247971"}, {"start": 126, "end": 135, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2251900600", "edit_history_tweet_ids": ["1191327740701663232"], "created_at": "2019-11-04T12:14:01.000Z", "lang": "es", "id": "1191327740701663232"}, {"text": "4/11/1995: a los 70 a\u00f1os se suicida 1 de los fil\u00f3sofos m\u00e1s influyentes del siglo XX, Gilles Deleuze. Escribi\u00f3 sobre historia de la filosof\u00eda, pol\u00edtica, literatura, cine y pintura. Es autor de: Foucault, El anti-Edipo, que es la filosof\u00eda, cine 1 y 2; y el documental: Abecedario https://t.co/HC41ZKoJrc", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/HC41ZKoJrc", "expanded_url": "https://twitter.com/avisosfunebres/status/1191321818696683521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HC41ZKoJrc", "media_key": "3_1191321808592654337"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Gilles Deleuze"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Foucault"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.5234, "type": "Other", "normalized_text": "-Edipo"}, {"start": 268, "end": 277, "probability": 0.7269, "type": "Other", "normalized_text": "Abecedario"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2499163662", "edit_history_tweet_ids": ["1191321818696683521"], "created_at": "2019-11-04T11:50:29.000Z", "lang": "es", "id": "1191321818696683521"}, {"text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 190, "like_count": 24458, "quote_count": 480}, "author_id": "822841304367464448", "edit_history_tweet_ids": ["1189499865895784448"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-30T11:10:42.000Z", "lang": "es", "id": "1189499865895784448"}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico ?\n\nEl m\u00edo fuerza suicida vegana https://t.co/QoVbf1uuL8", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/QoVbf1uuL8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoVbf1uuL8", "media_key": "3_1191225199972274177"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 106, "like_count": 517, "quote_count": 109}, "author_id": "1100163696926605313", "edit_history_tweet_ids": ["1191225215017201664"], "created_at": "2019-11-04T05:26:37.000Z", "lang": "es", "id": "1191225215017201664"}, {"text": "se o getulio vargas realmente se matou pra entrar na hist\u00f3ria ele deve estar se revirando nesse exato momento por nao ter tido uma quest\u00e3ozinha sobre ele no enem", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "702169212643631105", "edit_history_tweet_ids": ["1191157855451308035"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 18, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "getulio vargas"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.8342, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "created_at": "2019-11-04T00:58:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1191157855451308035"}, {"text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y despu\u00e9s de suicida https://t.co/MPEuGUXVE0 La mujer est\u00e1 fuera de peligro", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/MPEuGUXVE0", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9235, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "43910684", "edit_history_tweet_ids": ["1191297786718904321"], "created_at": "2019-11-04T10:15:00.000Z", "lang": "es", "id": "1191297786718904321"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 270, "end": 275, "tag": "rpSp"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4392, "type": "Person", "normalized_text": "Jeor\u00e3o"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "Atalia"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.4743, "type": "Person", "normalized_text": "Jerusal\u00e9m"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.6547, "type": "Other", "normalized_text": "rpSp"}]}, "text": "2 Cr.21:20\n\nTriste e tr\u00e1fico, quando dizem isso de um l\u00edder:\n\nJeor\u00e3o \u201ce se foi sem deixar de si saudades...\u201d\n\nPor que?\n\n\u2705Ele s\u00f3 odiava seu povo!\n\u2705Matou seus irm\u00e3os \u00e0 espada!\n\u2705Casou-se com Atalia, a filha de Acabe!\n\u2705Era trai\u00e7oeiro!\n\u2705Levou Jerusal\u00e9m/Jud\u00e1 para a idolatria!#rpSp", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "358226052", "edit_history_tweet_ids": ["1191309415321931777"], "created_at": "2019-11-04T11:01:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1191309415321931777"}, {"text": "@hendless_ @LucasSoaresNun4 @RNNEWS4 @desimpedidos Voc\u00ea est\u00e1 querendo comparar um processo administrativo absolutamente justo sofrido por voc\u00eas junto a FIFA com uma trag\u00e9dia sem precedentes? Voc\u00ea nem leu o que eu disse. Lament\u00e1vel...", "in_reply_to_user_id": "33902002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59192659", "edit_history_tweet_ids": ["1191331299459584000"], "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 155, "probability": 0.8876, "type": "Organization", "normalized_text": "FIFA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hendless_", "id": "33902002"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "LucasSoaresNun4", "id": "1067917698913501185"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "RNNEWS4", "id": "1135144857301913601"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "desimpedidos", "id": "1524689467"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191330652651753473"}], "created_at": "2019-11-04T12:28:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1191331299459584000"}, {"text": "de entrar na rf, oq nos leva a love shot. xiumin alerta a rf que eles iriam invadir e como eles ainda n\u00e3o tinham descoberto quem era o traidor eles suspeitam uns dos outros por\u00e9m no fim xiumin revela que ele era o traidor e isso resulta naquela cena do baek e do xiumin", "in_reply_to_user_id": "1030914010466709504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030914010466709504", "edit_history_tweet_ids": ["1191331958162415616"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.4603, "type": "Organization", "normalized_text": "rf"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "love"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.3638, "type": "Other", "normalized_text": "xiumin"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.603, "type": "Person", "normalized_text": "baek"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191331956367212544"}], "created_at": "2019-11-04T12:30:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1191331958162415616"}, {"text": "hola si el lunes mas suicida que tenga", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "920355882", "edit_history_tweet_ids": ["1191327321292181504"], "created_at": "2019-11-04T12:12:21.000Z", "lang": "es", "id": "1191327321292181504"}, {"text": "Quiere llorar \ud83c\udfb6\nhttps://t.co/RHPPcjoaWD", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/RHPPcjoaWD", "expanded_url": "https://twitter.com/Nidia_FMLN/status/1191170992619577344/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RHPPcjoaWD", "media_key": "7_1191170311296864258"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 234, "like_count": 244, "quote_count": 43}, "author_id": "36292669", "edit_history_tweet_ids": ["1191172985002057729"], "created_at": "2019-11-04T01:59:05.000Z", "lang": "es", "id": "1191172985002057729"}, {"text": "@VictorCanalda @ToscaniDaniel Pero es que la ajeneidad y la laboralidad no se van a volatilizar porque alguien lo diga. Es que son hechos. Son fuerza de trabajo, y no pueden disponer de sus derechos aunque quieran.", "in_reply_to_user_id": "321941295", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "163907036", "edit_history_tweet_ids": ["1191329104592822274"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VictorCanalda", "id": "321941295"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ToscaniDaniel", "id": "1110835647932178432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191327647286145024"}], "created_at": "2019-11-04T12:19:27.000Z", "lang": "es", "id": "1191329104592822274"}, {"text": "BOM DIA O NEGAN T\u00c1 DE VOLTA EM THE WALKING DEAD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2194341987", "edit_history_tweet_ids": ["1191330381913624576"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "NEGAN"}, {"start": 31, "end": 46, "probability": 0.7422, "type": "Other", "normalized_text": "THE WALKING DEAD"}]}, "created_at": "2019-11-04T12:24:31.000Z", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "lang": "pt", "id": "1191330381913624576"}, {"text": "eldestapeweb (Twitter)\n\nImportante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/UMHwrRHEpm\nsource https://t.co/0gTmldpxZ5", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/UMHwrRHEpm", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/0gTmldpxZ5", "expanded_url": "https://twitter.com/MiraMiasilChe/status/1190796966801936385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0gTmldpxZ5", "media_key": "3_1190796961852592130"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7124, "type": "Organization", "normalized_text": "eldestapeweb"}, {"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9803, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "877565666466910210", "edit_history_tweet_ids": ["1190796966801936385"], "created_at": "2019-11-03T01:04:55.000Z", "lang": "es", "id": "1190796966801936385"}, {"text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "author_id": "873075432307933184", "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"], "created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "lang": "es", "id": "1190308322727120897"}, {"text": "@EstifMcQueen Van a volar hostias como panes.. Eso y un lunes... Eres un suicida. \ud83d\ude44", "in_reply_to_user_id": "771323234767761408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "865275307200323584", "edit_history_tweet_ids": ["1191304856008581122"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EstifMcQueen", "id": "771323234767761408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191301670849908738"}], "created_at": "2019-11-04T10:43:05.000Z", "lang": "es", "id": "1191304856008581122"}, {"text": "Si en Diputados no lo tratan hasta fin de mes, este proyecto pierde estado parlamentario y hay que empezar de nuevo. Las 300 mil firmas no sirvieron para nada. https://t.co/KoUUdYf3Z2", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/KoUUdYf3Z2", "expanded_url": "https://twitter.com/FelixAlvarez955/status/1191074331981418498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KoUUdYf3Z2", "media_key": "3_1191074315283914752"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.735, "type": "Organization", "normalized_text": "Diputados"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 63, "like_count": 379, "quote_count": 56}, "author_id": "1525433118", "edit_history_tweet_ids": ["1191074331981418498"], "created_at": "2019-11-03T19:27:04.000Z", "lang": "es", "id": "1191074331981418498"}, {"text": "@iRenBang @yonhy_lescano Sabes que eso no perjudica en nada a AGP ni demuestra mentira alguna de su parte \u00bfverdad?", "in_reply_to_user_id": "818980432997994496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780761953", "edit_history_tweet_ids": ["1105530717314928640"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5913, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "yonhy_lescano", "id": "141670131"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1105528199809822720"}], "created_at": "2019-03-12T18:07:17.000Z", "lang": "es", "id": "1105530717314928640"}, {"text": "acordei com uma not\u00edcia triste demais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797851302986444801", "edit_history_tweet_ids": ["1191329287665803264"], "created_at": "2019-11-04T12:20:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1191329287665803264"}, {"text": "[Thread 1/5] In attesa che Elliott dia cenni di vita sui ricavi, e chiarito in che modo possiamo reperire risorse dal mercato in uscita, su quello in entrata bisogna inevitabilmente modificare vedute e attivare canali proficui con diversi top club da cui prendere scarti di lusso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "796135836", "edit_history_tweet_ids": ["1191317605828706304"], "created_at": "2019-11-04T11:33:45.000Z", "lang": "it", "id": "1191317605828706304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "MariellePresente"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/oIWnGOFjiM", "expanded_url": "https://twitter.com/senadorhumberto/status/1191306434551656449/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oIWnGOFjiM", "media_key": "7_1191306411311013888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.6013, "type": "Person", "normalized_text": "MariellePresente"}]}, "text": "H\u00e1 de florescer... #MariellePresente https://t.co/oIWnGOFjiM", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 954, "like_count": 5169, "quote_count": 83}, "author_id": "76049312", "edit_history_tweet_ids": ["1191306434551656449"], "created_at": "2019-11-04T10:49:22.000Z", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "lang": "pt", "id": "1191306434551656449"}, {"text": "same energy https://t.co/Kpwpzc4uo5", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/Kpwpzc4uo5", "expanded_url": "https://twitter.com/anacronices/status/1191125775606571008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kpwpzc4uo5", "media_key": "3_1191125759106179072"}, {"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/Kpwpzc4uo5", "expanded_url": "https://twitter.com/anacronices/status/1191125775606571008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kpwpzc4uo5", "media_key": "3_1191125772062330880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 30, "like_count": 1510, "quote_count": 15}, "author_id": "385729848", "edit_history_tweet_ids": ["1191125775606571008"], "created_at": "2019-11-03T22:51:29.000Z", "lang": "en", "id": "1191125775606571008"}, {"text": "L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https://t.co/Mg4WOW05z9", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Mg4WOW05z9", "expanded_url": "https://twitter.com/lavscomenta/status/1191047032913481735/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg4WOW05z9", "media_key": "7_1191046711487148032"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 0, "probability": 0.3636, "type": "Person", "normalized_text": "L"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 27, "like_count": 947, "quote_count": 32}, "author_id": "3065079088", "edit_history_tweet_ids": ["1191047032913481735"], "created_at": "2019-11-03T17:38:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1191047032913481735"}, {"text": "Incredibileeeee! Dice Luig.inetto che i politici pensano alle elezioni, gli statisti alla generazioni future!\nQuindi,  \"esso\" , si ritiene uno statista?\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\udc4e\ud83e\udd2d", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 12, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "author_id": "3232952489", "edit_history_tweet_ids": ["1191327382239617025"], "created_at": "2019-11-04T12:12:36.000Z", "lang": "it", "id": "1191327382239617025"}, {"text": "@QuerFalarD A melhor parte foi a gente tentando se matar\n\nTe odeio", "in_reply_to_user_id": "1173786679527792641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "972889789203705856", "edit_history_tweet_ids": ["1191307549359976450"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "QuerFalarD", "id": "1173786679527792641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191298447317569538"}], "created_at": "2019-11-04T10:53:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1191307549359976450"}, {"text": "@esquinabaja Pobrecitaaaaa la amante del suicida corrupto. https://t.co/dQpq3XtXEV", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/dQpq3XtXEV", "expanded_url": "https://twitter.com/AnteClau/status/1189750724852236288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dQpq3XtXEV", "media_key": "16_1189750718594506752"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3276644797", "edit_history_tweet_ids": ["1189750724852236288"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189289837939089409"}], "created_at": "2019-10-31T03:47:31.000Z", "lang": "es", "id": "1189750724852236288"}, {"text": "@_blizzaga t\u00eda las veces que me he saltado yo sem\u00e1foros???? no tengo dedos pa contarlas (en verdad puto ni\u00f1o estate atento cuando conduzcas)", "in_reply_to_user_id": "236028504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846007526", "edit_history_tweet_ids": ["1191326711339798528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_blizzaga", "id": "236028504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191326238444531714"}], "created_at": "2019-11-04T12:09:56.000Z", "lang": "es", "id": "1191326711339798528"}, {"text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y luego se suicida https://t.co/ra6y5V5Dk2", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ra6y5V5Dk2", "expanded_url": "http://elperiodi.co/gt0fq2", "display_url": "elperiodi.co/gt0fq2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191104/mujer-estado-grave-apunalada-pareja-7713529?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "198829810", "edit_history_tweet_ids": ["1191305346595377153"], "created_at": "2019-11-04T10:45:02.000Z", "lang": "es", "id": "1191305346595377153"}, {"text": "\u00bfPOR QU\u00c9 no invierte el orden de los factores?                     Una mujer herida grave tras ser apu\u00f1alada por su pareja, que se ha quitado la vida saltando al vac\u00edo.  https://t.co/V2WJOwfTjY", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/V2WJOwfTjY", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20191104/471365424877/mujer-apunalada-zaragoza-agresor-suicida.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201911\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "258904591", "edit_history_tweet_ids": ["1191280583223259137"], "created_at": "2019-11-04T09:06:38.000Z", "lang": "es", "id": "1191280583223259137"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 269, "tag": "EsoNom\u00e1sGracias"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/KGqGbmK3b5", "expanded_url": "https://twitter.com/mateoglg/status/1191082514963664897", "display_url": "twitter.com/mateoglg/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "Mateo"}, {"start": 60, "end": 80, "probability": 0.5968, "type": "Person", "normalized_text": "Maritza Garrido Lecca"}]}, "text": "\u00bfSabes q eres Mateo? \nEres hijo del hermano d la terrorista Maritza Garrido Lecca,a quien tu pap\u00e1 hasta la fue a recoger el d\u00eda q sali\u00f3,imagino q tambi\u00e9n la deben mantener \u00bfno?  \u00bfQuieres deslindar de algo? DESLINDA DE SENDERO, ENEMIGOS DE LO APRISTAS.\n\n#EsoNom\u00e1sGracias https://t.co/KGqGbmK3b5", "public_metrics": {"retweet_count": 361, "reply_count": 1179, "like_count": 1221, "quote_count": 169}, "author_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1191093377791614976"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191082514963664897"}], "created_at": "2019-11-03T20:42:45.000Z", "lang": "es", "id": "1191093377791614976"}, {"text": "G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 informe para evitar acusaci\u00f3n contra Alan Garc\u00eda https://t.co/XH4SFPpsZy v\u00eda @larepublica_pe", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/XH4SFPpsZy", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/1347616-lava-jato-gilbert-violeta-confirma-rosa-bartra-cambio-informe-evitar-acusen-alan-garcia/", "display_url": "larepublica.pe/politica/13476\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/1347616-lava-jato-gilbert-violeta-confirma-rosa-bartra-cambio-informe-evitar-acusen-alan-garcia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5251, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3662, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 160, "end": 170, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 215, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 97, "like_count": 350, "quote_count": 28}, "author_id": "744867732793896960", "edit_history_tweet_ids": ["1190233350486642694"], "created_at": "2019-11-01T11:45:18.000Z", "geo": {"place_id": "e1daa043d07c48f5"}, "lang": "es", "id": "1190233350486642694"}, {"text": "600 dias sem Marielle e Anderson. 600 sem respostas. Exigimos justi\u00e7a. Quem mandou matar Marielle? https://t.co/UFIB6b2F2a", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UFIB6b2F2a", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFreixo/status/1191319415846866944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UFIB6b2F2a", "media_key": "3_1191319408632893440"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 24, "end": 31, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1099, "reply_count": 198, "like_count": 7066, "quote_count": 53}, "author_id": "45870897", "edit_history_tweet_ids": ["1191319415846866944"], "created_at": "2019-11-04T11:40:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1191319415846866944"}, {"text": "Sou mm fraca pqp .. adianta me um corno tar aqui a chorar .. pena que o q se passou cmg ontem n me matou logo", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "788026558166466560", "edit_history_tweet_ids": ["1191132511956602880"], "created_at": "2019-11-03T23:18:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1191132511956602880"}, {"text": "David Ayer, el director de Escuadr\u00f3n Suicida, comparte una nueva imagen del Joker de Jared Leto en una escena eliminada de la pel\u00edcula. https://t.co/hXvjaC8cO0", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/hXvjaC8cO0", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/nueva-imagen-de-joker-de-jared-leto-de-una-escena-eliminada/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572860635", "display_url": "cinemascomics.com/nueva-imagen-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinemascomics.com/nueva-imagen-de-joker-de-jared-leto-de-una-escena-eliminada/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572860635"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9001, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6999, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "36660545", "edit_history_tweet_ids": ["1191294581792485376"], "created_at": "2019-11-04T10:02:16.000Z", "lang": "es", "id": "1191294581792485376"}, {"text": "@agatamicia I pezzi grossi hanno sempre gestito il business dal carcere entro certi limiti. Quelli piccoli no. Notizie del genere servono solo a confondere le acque e a stimolare l'indignazione fine a se stessa", "in_reply_to_user_id": "3059131623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822480229193154562", "edit_history_tweet_ids": ["1191315815108349952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "agatamicia", "id": "3059131623"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191314972703436800"}], "created_at": "2019-11-04T11:26:38.000Z", "lang": "it", "id": "1191315815108349952"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Lo Barnechea, Chile", "id": "018d88364c2a57e4"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Fond\u00f3n, Espa\u00f1a", "id": "c1fb363f0c23f369"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Los Angeles, CA", "id": "3b77caf94bfc81fe"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Sarago\u00e7a, Espanha", "id": "3afc29d1fe76301f"}, {"full_name": "Curitibanos, Brasil", "id": "d57e96c3d516c397"}]}, "errors": [{"value": "1191178014543032325", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191178014543032325].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191178014543032325", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139505295091273728", "value": "1139505295091273728", "detail": "User has been suspended: [1139505295091273728].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191162739315683328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191162739315683328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191162739315683328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "739668744885129216", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [739668744885129216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "739668744885129216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191124371915657216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191124371915657216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191124371915657216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "532568510", "value": "532568510", "detail": "User has been suspended: [532568510].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191328892352704518", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191328892352704518", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191328892352704518].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1191182432613126144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191182432613126144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191182432613126144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1148565172140814338", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1148565172140814338].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148565172140814338", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191338235097694209", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191338235097694209].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191338235097694209", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2710564602", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2710564602].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2710564602", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191335657781780480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191335657781780480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191335657781780480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1068280852277313538", "value": "1068280852277313538", "detail": "User has been suspended: [1068280852277313538].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191336078713786368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191336078713786368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191336078713786368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191295934254239744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191295934254239744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191295934254239744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1191352530757771265", "oldest_id": "1191322635130552320", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbybsj7l02eadxqzc7g3pxsyyhrx"}}