{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Servet"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.7868, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TodasPublico", "id": "964434340074541056"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159426751740678144"], "created_at": "2019-08-08T11:30:53.000Z", "text": "RT @TodasPublico: La mujer, de 39 a\u00f1os, contin\u00faa ingresada en el hospital Miguel Servet de Zaragoza en estado \"muy grave\". \n\nhttps://t.co/P\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159423280253689856"}], "id": "1159426751740678144", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472401880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159426740533547009"], "created_at": "2019-08-08T11:30:50.000Z", "text": "RT @aspo_sevilla: Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159371380384849920"}], "id": "1159426740533547009", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1451085415"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159426722602860544"], "created_at": "2019-08-08T11:30:46.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159426722602860544", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893065803238703104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159426682446594048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mauritiuszamora", "id": "202265518"}]}, "created_at": "2019-08-08T11:30:36.000Z", "text": "@mauritiuszamora La religi\u00f3n cat\u00f3lica, en la que fui educado, es tremenda hacia el suicida pero no s\u00e9 si es suficiente ese miedo para frenar a quien est\u00e1 decidido.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159423425460547585"}], "id": "1159426682446594048", "in_reply_to_user_id": "202265518", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739011314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159426584421556225"], "created_at": "2019-08-08T11:30:13.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159426584421556225", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3234003655"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159426557024382977"], "created_at": "2019-08-08T11:30:06.000Z", "text": "Os outros t\u00eam dos maiores devedores da banca na presid\u00eancia do seu clube. N\u00f3s tivemos algu\u00e9m que p\u00f4s o Sporting h\u00e1 frente de tudo. De tudo mesmo, e s\u00f3 n\u00e3o se matou porque n\u00e3o calhou. E acaba assim, e n\u00f3s n\u00e3o vamos capazes de lhe dar m\u00e3o. Merecemos isto. \u00c9 triste, mas merecemos", "id": "1159426557024382977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2927297234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159426549122314243"], "created_at": "2019-08-08T11:30:05.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159426549122314243", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964283815597309954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8299, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159426525030166528"], "created_at": "2019-08-08T11:29:59.000Z", "text": "Netflix quer me ver doida colocando Esquadr\u00e3o Suicida no cat\u00e1logo", "id": "1159426525030166528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1056146525708042240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/YVnWYOeFQs", "expanded_url": "https://twitter.com/aririos75/status/1159426300903350272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YVnWYOeFQs", "media_key": "3_1159426283874463755"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CaffaroOsvaldoR", "id": "1638123108"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Gatosylvestre", "id": "144801356"}, {"start": 142, "end": 155, "username": "ConcejalesNZ", "id": "931153397956345856"}, {"start": 156, "end": 168, "username": "NuevoZarate", "id": "868901724064559104"}, {"start": 169, "end": 183, "username": "FrenteDeTodos", "id": "1132308934948282368"}, {"start": 184, "end": 200, "username": "FrentedeTodosZ1", "id": "1138963277755691008"}, {"start": 201, "end": 211, "username": "Patmoyano", "id": "839469740649299970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159426300903350272"], "created_at": "2019-08-08T11:29:05.000Z", "text": "@CaffaroOsvaldoR dijo ante @Gatosylvestre que Argentina no se suicida..\nPor eso el domingo votamos con convicci\u00f3n y realidad la mejor opci\u00f3n.\n@ConcejalesNZ @NuevoZarate @FrenteDeTodos @FrentedeTodosZ1 @Patmoyano https://t.co/YVnWYOeFQs", "id": "1159426300903350272", "in_reply_to_user_id": "1638123108", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "727521870464036865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159426121315827712"], "created_at": "2019-08-08T11:28:23.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159426121315827712", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1745719381"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159426106413461504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "rosana", "id": "3948041"}]}, "created_at": "2019-08-08T11:28:19.000Z", "text": "RT @rosana: Mas \u00e9 isso mesmo que t\u00e3o falando.\nA 'l\u00f3gica' da pena de morte, de matar quem matou porque n\u00e3o pode matar, tamb\u00e9m se aplica \u00e0 cr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159425060920320000"}], "id": "1159426106413461504", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956456009303805952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/4PLcDdg97f", "expanded_url": "https://www.giornalettismo.com/villapizzone-salvini-gogna-suicida/amp/", "display_url": "giornalettismo.com/villapizzone-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.giornalettismo.com/villapizzone-salvini-gogna-suicida/amp/"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159426054769061889"], "created_at": "2019-08-08T11:28:07.000Z", "text": "@matteosalvinimi https://t.co/4PLcDdg97f\nVillapizzone, uomo tenta il suicidio e Salvini lo mette alla ...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159425246711222272"}], "id": "1159426054769061889", "in_reply_to_user_id": "270839361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081160281823301632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DavidBermudezTW", "id": "404424406"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159426018945507330"], "created_at": "2019-08-08T11:27:58.000Z", "text": "RT @DavidBermudezTW: \u00ab\u2026existe una manera adecuada y responsable de informar sobre suicidio (Efecto Papageno) que tiene car\u00e1cter preventivo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159416412064161792"}], "id": "1159426018945507330", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753911778334105600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159425764913307648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "created_at": "2019-08-08T11:26:58.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "id": "1159425764913307648", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758565244356718592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.7233, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix Escuadron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MayraRehbein", "id": "166362994"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159425717182128128"], "created_at": "2019-08-08T11:26:46.000Z", "text": "RT @MayraRehbein: Pusieron mi segunda pel\u00edcula preferida en Netflix Escuadron suicida \u2764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159323558654484480"}], "id": "1159425717182128128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784623871"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9397, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159425488290549760"], "created_at": "2019-08-08T11:25:52.000Z", "text": "@tabataamaralsp Isso deve ser brincadeira s\u00f3 pode! Idiota vem pra fora do Brasil trabalhar ilegal pra ver o q acontece, imagina se \u00e9 bandido , terrorista e etc. O \u00faltimo brasileiro q matou a ex esposa na frente da filha pegou pris\u00e3o perp\u00e9tua. S\u00f3 n\u00e3o vai ser deportado pq n\u00e3o era  ilegal.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158878533562830848"}], "id": "1159425488290549760", "in_reply_to_user_id": "1001251931812220928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052332878426722304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.7944, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.4446, "type": "Other", "normalized_text": "Kermit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SakuHeli0s", "id": "1083256352"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159425352550273024"], "created_at": "2019-08-08T11:25:19.000Z", "text": "@SakuHeli0s WOAWW, que se nos suicida Gustavo, o era Kermit?, ya me he vuelto a hacer un l\u00edo \ud83d\ude1c", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159075172659400704"}], "id": "1159425352550273024", "in_reply_to_user_id": "1083256352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2737161846"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159425334279847941"], "created_at": "2019-08-08T11:25:15.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159425334279847941", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2908946849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159425236552626176"], "created_at": "2019-08-08T11:24:52.000Z", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}], "id": "1159425236552626176", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941021858157268992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 42, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "belemtransito", "id": "35896973"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159425170626490368"], "created_at": "2019-08-08T11:24:36.000Z", "text": "RT @belemtransito: F\u00e1bio Alonso de Carvalho matou um cara, n\u00e3o prestou socorro, foi embora e dormiu em casa. Por esse crime Fabio pagou alg\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159271183696764928"}], "id": "1159425170626490368", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61197975"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159425060920320000"], "created_at": "2019-08-08T11:24:10.000Z", "text": "Mas \u00e9 isso mesmo que t\u00e3o falando.\nA 'l\u00f3gica' da pena de morte, de matar quem matou porque n\u00e3o pode matar, tamb\u00e9m se aplica \u00e0 crimes financeiros quando, pra provar que um corruptor se corrompeu o juiz se corrompe.", "id": "1159425060920320000", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "3948041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159424987339603968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anapiaster", "id": "143529856"}]}, "created_at": "2019-08-08T11:23:52.000Z", "text": "RT @anapiaster: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159338709671718912"}], "id": "1159424987339603968", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379474630"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/JwzfKOJpb5", "expanded_url": "https://twitter.com/ingridcocoon/status/1159424933606412288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JwzfKOJpb5", "media_key": "3_1159424929047220225"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KaiBellvert", "id": "392030554"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159424933606412288"], "created_at": "2019-08-08T11:23:39.000Z", "text": "@KaiBellvert Mira si es precioso y accurate que hasta la carretilla es suicida porque no tiene con qui\u00e9n marujear por las tardes. https://t.co/JwzfKOJpb5", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159418122052493313"}], "id": "1159424933606412288", "in_reply_to_user_id": "392030554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "31381847"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159424861854412800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-08T11:23:22.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159424861854412800", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2397485574"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7704, "type": "Person", "normalized_text": "Wanda"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.5414, "type": "Person", "normalized_text": "roer"}, {"start": 146, "end": 148, "probability": 0.5603, "type": "Other", "normalized_text": "JGO"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.4364, "type": "Other", "normalized_text": "Tibu"}, {"start": 241, "end": 244, "probability": 0.4778, "type": "Other", "normalized_text": "Tibu"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/UFBFsyoG9G", "expanded_url": "http://enemigos.Si", "display_url": "enemigos.Si"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/R9a3D3NUwl", "expanded_url": "https://twitter.com/BebaDril7/status/1159424741373030400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R9a3D3NUwl", "media_key": "3_1159424737187127297"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sayvet28", "id": "400954730"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "angelicaserran0", "id": "2252000968"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "RepJenniffer", "id": "819744763020775425"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159424741373030400"], "created_at": "2019-08-08T11:22:54.000Z", "text": "@sayvet28 @angelicaserran0 @RepJenniffer @wandavazquezg Wanda es un hueso duro de roer lo bueno es q sabe quienes son sus https://t.co/UFBFsyoG9G JGO quiere ser la pr\u00f3xima v\u00edctima del Tibu alla ella, pero tampoco creo q sea suicida.Asi q el Tibu se quedara pullu y como el casi casi\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/R9a3D3NUwl", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159421296545079297"}], "id": "1159424741373030400", "in_reply_to_user_id": "400954730", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "460673042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DavidBermudezTW", "id": "404424406"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159424424606674945"], "created_at": "2019-08-08T11:21:38.000Z", "text": "RT @DavidBermudezTW: \u00ab\u2026existe una manera adecuada y responsable de informar sobre suicidio (Efecto Papageno) que tiene car\u00e1cter preventivo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159416412064161792"}], "id": "1159424424606674945", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004586961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.901, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/zXZQbg4zsZ", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/politica/2019/08/07/un_hombre_mata_hijo_hiere_mujer_suicida_andorra_teruel_97745_1012.html", "display_url": "infolibre.es/noticias/polit\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159424334496174080"], "created_at": "2019-08-08T11:21:17.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Andorra (Teruel) https://t.co/zXZQbg4zsZ", "id": "1159424334496174080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2880231533"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.7183, "type": "Person", "normalized_text": "Bonica"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5036, "type": "Person", "normalized_text": "carcel"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8223, "type": "Person", "normalized_text": "Romina"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.8501, "type": "Person", "normalized_text": "Romina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Boconbonica", "id": "1040505661"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159424131747766272"], "created_at": "2019-08-08T11:20:28.000Z", "text": "@Boconbonica y como se arregla Bonica? con carcel? el toro no es un asesino y Romina no es una suicida, fue un accidente!! que el toro termine en la carcel no ayuda a que Romina se recupere, estas tratando de sacar provecho del sufrimiento de 2 familias para vender mas semanarios!! lamentable", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159173150980169729"}], "id": "1159424131747766272", "in_reply_to_user_id": "1040505661", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3349744803"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Servet"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.7868, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TodasPublico", "id": "964434340074541056"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159423998603726849"], "created_at": "2019-08-08T11:19:56.000Z", "text": "RT @TodasPublico: La mujer, de 39 a\u00f1os, contin\u00faa ingresada en el hospital Miguel Servet de Zaragoza en estado \"muy grave\". \n\nhttps://t.co/P\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159423280253689856"}], "id": "1159423998603726849", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17676713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Blableros", "id": "196815027"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159423698459353088"], "created_at": "2019-08-08T11:18:45.000Z", "text": "RT @Blableros: Titulares de HOY:\n\n- Un hombre mata a su cu\u00f1ada en Toledo por pasta.\n- Una menor de 14 a\u00f1os se cuelga del tenderete para que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159409020077318144"}], "id": "1159423698459353088", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121494552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.5905, "type": "Place", "normalized_text": "Anguita"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.8924, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.3674, "type": "Person", "normalized_text": "carvajal"}, {"start": 288, "end": 291, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GreyMarisa", "id": "942275150"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "jgarciabuitron", "id": "555339436"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159423523921772544"], "created_at": "2019-08-08T11:18:03.000Z", "text": "@GreyMarisa @jgarciabuitron @sanchezcastejon Si no os cargais al amado l\u00edder, los 20 esca\u00f1os de Anguita os van a parecer un utopico sue\u00f1o, aunque observo que tu eres una suicida de es@s que afortunadamente van quedando menos. Votantes de Podemos al ver el carvajal regresan a su casa, al PSOE, en cantidades industriales", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159421149211779072"}], "id": "1159423523921772544", "in_reply_to_user_id": "942275150", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289228483"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159423363732951047"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anapiaster", "id": "143529856"}]}, "created_at": "2019-08-08T11:17:25.000Z", "text": "RT @anapiaster: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159338709671718912"}], "id": "1159423363732951047", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615293791"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.7809, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Servet"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.6584, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/PQHE3hnLa5", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159423280253689856"], "created_at": "2019-08-08T11:17:05.000Z", "text": "La mujer, de 39 a\u00f1os, contin\u00faa ingresada en el hospital Miguel Servet de Zaragoza en estado \"muy grave\". \n\nhttps://t.co/PQHE3hnLa5", "id": "1159423280253689856", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "964434340074541056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DavidBermudezTW", "id": "404424406"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159423196338298880"], "created_at": "2019-08-08T11:16:45.000Z", "text": "RT @DavidBermudezTW: \u00ab\u2026existe una manera adecuada y responsable de informar sobre suicidio (Efecto Papageno) que tiene car\u00e1cter preventivo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159416412064161792"}], "id": "1159423196338298880", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603048699"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159423139916472320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T11:16:32.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159423139916472320", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075124044033331208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159423094496399360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "created_at": "2019-08-08T11:16:21.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "id": "1159423094496399360", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719738672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/hiXJtfZiiF", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159423060962922496"], "created_at": "2019-08-08T11:16:13.000Z", "text": "RT @gisb_sus: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/hiXJtfZiiF v\u00eda @el_pais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159185707006660609"}], "id": "1159423060962922496", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2988161613"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ENCARNITAFR", "id": "1194129344"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159422590177468417"], "created_at": "2019-08-08T11:14:21.000Z", "text": "RT @ENCARNITAFR: Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159167880195399681"}], "id": "1159422590177468417", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743484169666301952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159422551824752641"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}]}, "created_at": "2019-08-08T11:14:12.000Z", "text": "@xicograziano Ele matou, sim, muitas pessoas... As pessoas nas filas dos hospitais, as pessoas por balas perdidas e na grande viol\u00eancia que se instalou no pa\u00eds... O sangue dessas pessoas est\u00e3o nas m\u00e3os dele e de todos que compactuaram com ele.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159210443258421248"}], "id": "1159422551824752641", "in_reply_to_user_id": "41881267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049032379623526402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 155, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159422271645212672"], "created_at": "2019-08-08T11:13:05.000Z", "text": "@inddhh La ultra izquierda quiere caos, terror y miseria... As\u00ed como cuando estaba el inepto suicida allende... El museo de la memoria, el instituto de DDHH son algunos de los instrumentos de propaganda y divisi\u00f3n entre los chilenos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159188170967343114"}], "id": "1159422271645212672", "in_reply_to_user_id": "183315665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878323316943011841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4071, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ayetiana32", "id": "172111202"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159421993147609091"], "created_at": "2019-08-08T11:11:58.000Z", "text": "@ayetiana32 Ten\u00edan un pacto suicida como acto de amor Dios siiiiii", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159307951640907777"}], "id": "1159421993147609091", "in_reply_to_user_id": "172111202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297578102"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159421880849379328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gisellaruccia", "id": "819829657"}, {"start": 123, "end": 139, "username": "LanfrancoPalazz", "id": "575833305"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 93, "tag": "DecretoSicurezzabis"}]}, "created_at": "2019-08-08T11:11:32.000Z", "text": "RT @gisellaruccia: Lectio magistralis del senatore Gregorio De Falco sul #DecretoSicurezzabis  e non solo. Sempre grazie a @LanfrancoPalazz\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159073720239054848"}], "id": "1159421880849379328", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110213223"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8785, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fmilla74", "id": "349102461"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "SrLaraKidd", "id": "404548968"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "Crisochago", "id": "1329404540"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159421877594611712"], "created_at": "2019-08-08T11:11:31.000Z", "text": "RT @fmilla74: @SrLaraKidd @CrisOchaGo Pues mal\u00edsimo entonces el mercado del Betis. Atr\u00e1s hace falta un pivote defensivo y est\u00e1 visto que Ja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159406189991596034"}], "id": "1159421877594611712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235693487"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159421655338364928"], "created_at": "2019-08-08T11:10:38.000Z", "text": "Ta rola smp ku pensamento suicida", "id": "1159421655338364928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763011166717313027"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159421365436502016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "silvisdl", "id": "302352612"}]}, "created_at": "2019-08-08T11:09:29.000Z", "text": "@silvisdl El arma es un medio de muchos otros que puede tener el suicida, hace la pregunta m\u00e1s evidente nada m\u00e1s.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159301644837937152"}], "id": "1159421365436502016", "in_reply_to_user_id": "302352612", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "739011314"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159421088004280320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-08T11:08:23.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159421088004280320", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471859605"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 243, "probability": 0.7623, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CHORAVALDIVIA", "id": "1458514188"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159420738815844352"], "created_at": "2019-08-08T11:06:59.000Z", "text": "@CHORAVALDIVIA Meu melhor amigo se suicidou no final do ano passado, depois disso meu mundo virou de cabe\u00e7a pra baixo, e isso n\u00e3o sa\u00eda da minha cabe\u00e7a, at\u00e9 hoje n\u00e3o sai, infelizmente tem que aprender com tudo isso, hoje estou bem, gra\u00e7as a Deus, mais tudo \u00e9 um processo, dia ap\u00f3s dia..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159419983513956352"}], "id": "1159420738815844352", "in_reply_to_user_id": "1458514188", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194727500"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159420257666293761"], "created_at": "2019-08-08T11:05:05.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159420257666293761", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084819693536530432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.6061, "type": "Place", "normalized_text": "Marroqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Telegrafia01", "id": "1401790434"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159420205874995201"], "created_at": "2019-08-08T11:04:52.000Z", "text": "RT @Telegrafia01: Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre de origen Marroqu\u00ed  mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida\n@EspejoP\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159347958359494656"}], "id": "1159420205874995201", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118825406436663296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159420150560505856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Charly_cdc", "id": "961744223065333760"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Gatosylvestre", "id": "144801356"}]}, "created_at": "2019-08-08T11:04:39.000Z", "text": "@Charly_cdc @Gatosylvestre Mas vale un kirchnerista que razona y sale del barro, que un ciego suicida, que por un chori pasa 4 a\u00f1os de mierda.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159398951184998401"}], "id": "1159420150560505856", "in_reply_to_user_id": "961744223065333760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138274537504739331"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5797, "type": "Other", "normalized_text": "Raso FARD"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.4002, "type": "Other", "normalized_text": "M16"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.6642, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.4522, "type": "Place", "normalized_text": "A\u00e9rea"}, {"start": 105, "end": 124, "probability": 0.8397, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ZvoPNmsUQT", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B05pFatjGJJ/?igshid=10d4hu9fce9on", "display_url": "instagram.com/p/B05pFatjGJJ/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159420113071869953"], "created_at": "2019-08-08T11:04:30.000Z", "text": "Raso FARD se suicida con fusil M16 por asuntos pasionales\n\nSanto Domingo.- Un raso de la Fuerza A\u00e9rea de Rep\u00fablica Dominicana, se quit\u00f3 la vida, con su fusil M16, mientras se encontraba de servicio en el Comando de\u2026 https://t.co/ZvoPNmsUQT", "id": "1159420113071869953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60828681"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159420112061050880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "created_at": "2019-08-08T11:04:30.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "id": "1159420112061050880", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031615917212483585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8897, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "Mustafa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PatriotaNene", "id": "4903419047"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159420076510126080"], "created_at": "2019-08-08T11:04:21.000Z", "text": "RT @PatriotaNene: Andorra (Teruel): Un hombre mata su hijo, hiere de gravedad a su mujer y se suicida. Mustafa se llamaba https://t.co/KHl7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159371555970981890"}], "id": "1159420076510126080", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006019622"}, {"geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159420033392697348"], "created_at": "2019-08-08T11:04:11.000Z", "text": "e eu que sonhei que o menino se suicidou dentro da igreja e do meu lado, mds", "id": "1159420033392697348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1029033354442825728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159419945442336776"], "created_at": "2019-08-08T11:03:50.000Z", "text": "Si el tiempo mata el relojero es un suicida.", "id": "1159419945442336776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "720025572"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5856, "type": "Organization", "normalized_text": "F.F"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.7326, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KILLER19710", "id": "798239563554652160"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159419624959762432"], "created_at": "2019-08-08T11:02:34.000Z", "text": "RT @KILLER19710: Que desfachatados los F.F... cerrar campa\u00f1a en el monumento a la bandera....si Belgrano resucitara se suicida.falta de res\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159194092938641409"}], "id": "1159419624959762432", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138833325"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159419312500826112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T11:01:19.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159419312500826112", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102697623310553088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9165, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/INs9CyVRTx", "expanded_url": "https://t.co/INs9CyVRTx", "display_url": "t.co/INs9CyVRTx"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159419312274325506"], "created_at": "2019-08-08T11:01:19.000Z", "text": "SE ASSIM FOR RESOLVE O BRASIL. J\u00c1 QUE ELA MATOU SEUS PAIS A PAULADAS. https://t.co/INs9CyVRTx", "id": "1159419312274325506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346220548"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159419306154872832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T11:01:18.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159419306154872832", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063523973936422913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/OGcReiSzer", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159419126097616898"], "created_at": "2019-08-08T11:00:35.000Z", "text": "Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida https://t.co/OGcReiSzer", "id": "1159419126097616898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140983611"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.6071, "type": "Other", "normalized_text": "Dc Comics"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Banana Split"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7405, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Caldwell"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/WafmFxLefO", "expanded_url": "https://twitter.com/codespoti/status/1159419117260169216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WafmFxLefO", "media_key": "3_1159419105394536453"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/WafmFxLefO", "expanded_url": "https://twitter.com/codespoti/status/1159419117260169216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WafmFxLefO", "media_key": "3_1159419105381945345"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159419117260169216"], "created_at": "2019-08-08T11:00:33.000Z", "text": "Em 2017 a Dc Comics fez um crossover dos Banana Split com o grupo Esquadr\u00e3o Suicida. As capas s\u00e3o de Ben Caldwell https://t.co/WafmFxLefO", "id": "1159419117260169216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "46404241"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159419077703675904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-08T11:00:23.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159419077703675904", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482349619"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159418973081034753"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:59:58.000Z", "text": "@vox_es Es una verg\u00fcenza y una irresponsabilidad suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159417449546170368"}], "id": "1159418973081034753", "in_reply_to_user_id": "2201623465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "1065026424539623425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159418781686489088"], "created_at": "2019-08-08T10:59:13.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159418781686489088", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3216694703"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159418512290398209"], "created_at": "2019-08-08T10:58:08.000Z", "text": "Mais uma pessoa q se suicidou na linha do comboio...", "id": "1159418512290398209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000096296093519875"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159418400306814977"], "created_at": "2019-08-08T10:57:42.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159418400306814977", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809401982"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5212, "type": "Other", "normalized_text": "Sanem"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "chicletariaa", "id": "221181677"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159418184971313153"], "created_at": "2019-08-08T10:56:50.000Z", "text": "@chicletariaa Siiim\nSanem n\u00e3o matou v\u00e1rias tartarugas pra gente nem saber do que se tratava", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159214843741769737"}], "id": "1159418184971313153", "in_reply_to_user_id": "221181677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "456915751"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.385, "type": "Other", "normalized_text": "kamikazes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Mr_iEinstein", "id": "212327594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159418133767176193"], "created_at": "2019-08-08T10:56:38.000Z", "text": "RT @Mr_iEinstein: Los kamikazes consum\u00edan metanfetamina antes de hacer su vuelo suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159216152293388288"}], "id": "1159418133767176193", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213460125"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7187, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/yj1BjD4HBd", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 215, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 44, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159418042889191425"], "created_at": "2019-08-08T10:56:17.000Z", "text": "Ni un d\u00eda sin v\u00edctimas de #ViolenciaMachista: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel, seguimos pensando en que un maltratador puede ser un buen padre? https://t.co/yj1BjD4HBd v\u00eda @el_pais", "id": "1159418042889191425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383339969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.6061, "type": "Place", "normalized_text": "Marroqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Telegrafia01", "id": "1401790434"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159417867688980480"], "created_at": "2019-08-08T10:55:35.000Z", "text": "RT @Telegrafia01: Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre de origen Marroqu\u00ed  mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida\n@EspejoP\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159347958359494656"}], "id": "1159417867688980480", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339281879"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159417748780462080"], "created_at": "2019-08-08T10:55:06.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "id": "1159417748780462080", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026972674742996992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159417383225835520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:53:39.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "id": "1159417383225835520", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062078478529585152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159417371532156930"], "created_at": "2019-08-08T10:53:36.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159417371532156930", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375260117"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159417193257414657"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OscarFilho", "id": "9255842"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:52:54.000Z", "text": "@OscarFilho Se suicidou com um len\u00e7ol na cela.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159143429458276352"}], "id": "1159417193257414657", "in_reply_to_user_id": "9255842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3401877658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.8468, "type": "Person", "normalized_text": "Maluf"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rafinhabastos", "id": "18297088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159416839899947009"], "created_at": "2019-08-08T10:51:30.000Z", "text": "@rafinhabastos Sempre fiquei pensando na hipocrisia dessa frase e o porque ent\u00e3o o Maluf nunca se matou?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159296602886070272"}], "id": "1159416839899947009", "in_reply_to_user_id": "18297088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73394700"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DavidBermudezTW", "id": "404424406"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159416715891097600"], "created_at": "2019-08-08T10:51:00.000Z", "text": "RT @DavidBermudezTW: \u00ab\u2026existe una manera adecuada y responsable de informar sobre suicidio (Efecto Papageno) que tiene car\u00e1cter preventivo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159416412064161792"}], "id": "1159416715891097600", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421426306"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159416660094328832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dark_swan", "id": "20349330"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:50:47.000Z", "text": "@dark_swan Y si se la muere la madre entonces se suicida...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156400208873492480"}], "id": "1159416660094328832", "in_reply_to_user_id": "20349330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "51076889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159416582067630081"], "created_at": "2019-08-08T10:50:28.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159416582067630081", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292569494"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159416574010384384"], "created_at": "2019-08-08T10:50:26.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159416574010384384", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112674642"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159416549066903552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:50:20.000Z", "text": "@xicograziano Vou discordar de vc.\nDiretamente ele n\u00e3o matou...\nMas indiretamente a corrup\u00e7\u00e3o matou milhares de pessoas. \n\u00c9 s\u00f3 olhar os n\u00fameros em todos os setores corrompidos, educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, seguran\u00e7a e por a\u00ed vai...\nSem privil\u00e9gios, se algu\u00e9m tiver d\u00f3. Leva ele pra casa.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159210443258421248"}], "id": "1159416549066903552", "in_reply_to_user_id": "41881267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1055173605812781057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159416543350050817"], "created_at": "2019-08-08T10:50:19.000Z", "text": "RT @elmundoes: Un hombre se suicida tras matar a su hijo de 16 a\u00f1os y herir a su pareja en Teruel.  https://t.co/IUSCYOBDRn", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159371167041511424"}], "id": "1159416543350050817", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408722240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159416462299336709"], "created_at": "2019-08-08T10:50:00.000Z", "text": "RT @ninfa_tropical: Ahora entiendo por que la gente se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159153434974662657"}], "id": "1159416462299336709", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590402459"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 85, "probability": 0.5013, "type": "Person", "normalized_text": "Efecto Papageno"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/NA4dZ45a6d", "expanded_url": "http://papageno.es/comunicacion-responsable-en-casos-de-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/comunicacion-r\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159416412064161792"], "created_at": "2019-08-08T10:49:48.000Z", "text": "\u00ab\u2026existe una manera adecuada y responsable de informar sobre suicidio (Efecto Papageno) que tiene car\u00e1cter preventivo y que reivindica la importancia de los medios de comunicaci\u00f3n en atajar uno de los mayores dramas de salud p\u00fablica\u00bb\n\nhttps://t.co/NA4dZ45a6d", "id": "1159416412064161792", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "404424406"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159416319755923457"], "created_at": "2019-08-08T10:49:26.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159416319755923457", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343320040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159416092529516544"], "created_at": "2019-08-08T10:48:32.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159416092529516544", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173765831"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4659, "type": "Other", "normalized_text": "Raso FARD"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.4163, "type": "Other", "normalized_text": "M16"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.6238, "type": "Other", "normalized_text": "ElPregoneroRD"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/vyM1pPxoeQ", "expanded_url": "https://bit.ly/31nYsE7", "display_url": "bit.ly/31nYsE7"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 120, "tag": "ElPregoneroRD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159415909552971776"], "created_at": "2019-08-08T10:47:48.000Z", "text": "RT @ElPregoneroRDo: Raso FARD se suicida con fusil M16 por asuntos pasionales\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/vyM1pPxoeQ\n#ElPregoneroRD https://t.co/l8G6t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159276046115581955"}], "id": "1159415909552971776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2945202204"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.6384, "type": "Person", "normalized_text": "PENMARIK"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.6229, "type": "Person", "normalized_text": "GUSTAVO AVILA"}, {"start": 82, "end": 97, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "CLASICO CAVEPRO-"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.4706, "type": "Other", "normalized_text": "GUYACITANO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AbudyVPH", "id": "862749578789093377"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159415812630994944"], "created_at": "2019-08-08T10:47:25.000Z", "text": "RT @AbudyVPH: El Video del Dia con PENMARIK con GUSTAVO AVILA sorprendiendo en el CLASICO CAVEPRO-82 sobre GUYACITANO con VALIENTE y TAJORE\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159374721265414147"}], "id": "1159415812630994944", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3207374560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4162, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 60, "tag": "Vzla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159415540928143361"], "created_at": "2019-08-08T10:46:20.000Z", "text": "S\u00f3crates y S\u00e9neca se suicidaron por inteligencia... en #Vzla la sociedad se suicida por estupidez....", "id": "1159415540928143361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48530631"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159415498834153472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cristhiancb2", "id": "2730575239"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:46:10.000Z", "text": "@cristhiancb2 akali se matou mais 3 vezes e quitou, perdemos o game", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159415228557381634"}], "id": "1159415498834153472", "in_reply_to_user_id": "2730575239", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "694970615682490369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159415418290917381"], "created_at": "2019-08-08T10:45:51.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159415418290917381", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126595588"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159415014060711936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alberto6349", "id": "753119563"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "DiosHaMuerto_", "id": "951933485983387649"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:44:14.000Z", "text": "@alberto6349 @DiosHaMuerto_ No es asesinato si \u00e9l se suicida \ud83c\udf1d", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159413542971478016"}], "id": "1159415014060711936", "in_reply_to_user_id": "753119563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1379341633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "jikook"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.7833, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/HgUX67ACUW", "expanded_url": "https://twitter.com/iaimocisco/status/1159415010659057664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HgUX67ACUW", "media_key": "3_1159415006481539072"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/HgUX67ACUW", "expanded_url": "https://twitter.com/iaimocisco/status/1159415010659057664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HgUX67ACUW", "media_key": "3_1159415008780062720"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159415010659057664"], "created_at": "2019-08-08T10:44:14.000Z", "text": "Vi os v\u00eddeos jikook dps de ler o cap de uma fic q o jk deixou o jimin por se culpar q ele matou o irm\u00e3o do jimin meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 pesado https://t.co/HgUX67ACUW", "id": "1159415010659057664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4821780502"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159414967717814272"], "created_at": "2019-08-08T10:44:03.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159414967717814272", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994927369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159414930342330368"], "created_at": "2019-08-08T10:43:54.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159414930342330368", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578961135"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159414880228839424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:43:42.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159414880228839424", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065698616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3523, "type": "Other", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 63, "end": 78, "probability": 0.5704, "type": "Other", "normalized_text": "OCOA INFORMATIVA"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/cqugRNzScs", "expanded_url": "https://ocoainformativa.net/hombre-mata-a-su-esposa-una-visitadora-medica-y-se-suicida/", "display_url": "ocoainformativa.net/hombre-mata-a-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159414812142706688"], "created_at": "2019-08-08T10:43:26.000Z", "text": "Hombre mata a su esposa, una visitadora m\u00e9dica, y se suicida - OCOA INFORMATIVA https://t.co/cqugRNzScs", "id": "1159414812142706688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2492949290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159414783092899840"], "created_at": "2019-08-08T10:43:19.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159414783092899840", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311623230"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159414602763034624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:42:36.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159414602763034624", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1657981051"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 99, "end": 110, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 124, "end": 137, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Nicholson"}, {"start": 168, "end": 177, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 230, "end": 246, "probability": 0.9498, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "robertofdezpi", "id": "2287859477"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Kinoel82", "id": "335842709"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159414602255544320"], "created_at": "2019-08-08T10:42:36.000Z", "text": "@robertofdezpi @Kinoel82 Creo que Joaqu\u00edn no quiere decir que las versiones del Joker por parte de Heath Ledger y antes, de Jack Nicholson, sean mejores que las del de Jared Leto. El de este \u00faltimo tiene 10 minutos de metraje en \"Escuadr\u00f3n Suicida\", y no creo que se pueda emitir un juicio del+", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159410177717743616"}], "id": "1159414602255544320", "in_reply_to_user_id": "2287859477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497017528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 138, "probability": 0.5331, "type": "Place", "normalized_text": "Republica"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/rbgQXCefOb", "expanded_url": "http://ow.ly/tR5I50vrfK3", "display_url": "ow.ly/tR5I50vrfK3"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 128, "tag": "Noticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159414576015978496"], "created_at": "2019-08-08T10:42:30.000Z", "text": "RT @conexion56com: Mat\u00f3 su pareja a martillazos y luego se lanz\u00f3 de un cuarto piso. Ent\u00e9rate: https://t.co/rbgQXCefOb\n\n#Noticias #Republica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159256619273904135"}], "id": "1159414576015978496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39193542"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Barbados"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "antoniaadan", "id": "107520685"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159414491983097856"], "created_at": "2019-08-08T10:42:10.000Z", "text": "RT @antoniaadan: Ser\u00e1 que Maduro es Suicida y se arranc\u00f2 el ox\u00edgeno que supuestamente le daba el Di\u00e1logo en Barbados??? Ser\u00e0 que ahora s\u00ed c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159413711112744962"}], "id": "1159414491983097856", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281303623"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9018, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8965, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/GjjprKXQkY", "expanded_url": "https://www.cuatro.com/cuatroaldia/apunala-hijo-mujer-suicida-andorra-teruel_18_2799045207.html", "display_url": "cuatro.com/cuatroaldia/ap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cuatro.com/cuatroaldia/apunala-hijo-mujer-suicida-andorra-teruel_18_2799045207.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cuatro", "id": "106397073"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159414323351101441"], "created_at": "2019-08-08T10:41:30.000Z", "text": "RT @cuatro: Un hombre apu\u00f1ala a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Andorra de Teruel https://t.co/GjjprKXQkY", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159200288172982272"}], "id": "1159414323351101441", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1265119956"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 172, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "UPNA"}, {"start": 191, "end": 206, "probability": 0.819, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Villanueva"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/7EIWV2jMht", "expanded_url": "http://bit.ly/2OI8luJ", "display_url": "bit.ly/2OI8luJ"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/ru6q01sNUK", "expanded_url": "https://twitter.com/UNavarra/status/1159414177200521217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ru6q01sNUK", "media_key": "3_1159414170019872773"}], "hashtags": [{"start": 168, "end": 173, "tag": "UPNA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159414177200521217"], "created_at": "2019-08-08T10:40:55.000Z", "text": "El 3,6% de los hombres y el 2,4% de las mujeres que llaman al Tel\u00e9fono de la Esperanza presentan ideaci\u00f3n suicida https://t.co/7EIWV2jMht \u270d\ufe0f Tesis doctoral le\u00edda en la #UPNA por el psic\u00f3logo Pedro Villanueva https://t.co/ru6q01sNUK", "id": "1159414177200521217", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "124154741"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159414134779387904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "sunzu", "id": "769354"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:40:45.000Z", "text": "RT @sunzu: \u00a1Somos el Frente del Pueblo Judaico! \u00a1Escuadr\u00f3n suicida! \u00a1Escuadr\u00f3n, ataquen! \u00a1As\u00ed aprender\u00e1n esos rom...!", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159399546037985281"}], "id": "1159414134779387904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348536336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 112, "probability": 0.9794, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/YMvvAn1Up7", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndaluciaJunta", "id": "384257137"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 88, "end": 98, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 239, "end": 247, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159414003438952449"], "created_at": "2019-08-08T10:40:13.000Z", "text": "@AndaluciaJunta Cre\u00e9is que alguna vez esta mujer volver\u00e1 a sonre\u00edr? Sres. @CiudadanosCs @populares rehenes de Vox, hasta cuando esta iniquidad?\nUn hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/YMvvAn1Up7 v\u00eda @el_pais", "id": "1159414003438952449", "in_reply_to_user_id": "384257137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244452238"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159413774522171392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:39:19.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159413774522171392", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852414661148512257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Barbados"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159413711112744962"], "created_at": "2019-08-08T10:39:04.000Z", "text": "Ser\u00e1 que Maduro es Suicida y se arranc\u00f2 el ox\u00edgeno que supuestamente le daba el Di\u00e1logo en Barbados??? Ser\u00e0 que ahora s\u00ed caer\u00e1 antes del 15 de agosto?... qu\u00e9 ir\u00e0 a pasar???", "id": "1159413711112744962", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "107520685"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159413274254950402"], "created_at": "2019-08-08T10:37:20.000Z", "text": "Nem d\u00e1 sinal de vida,  ser\u00e1 que se matou mm?", "id": "1159413274254950402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "721820946001223680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159413204373708800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "spookakawaii", "id": "737033174962802688"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:37:03.000Z", "text": "@spookakawaii Cueca suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158916949587505152"}], "id": "1159413204373708800", "in_reply_to_user_id": "737033174962802688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3297115792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.4335, "type": "Place", "normalized_text": "Ash"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 18, "username": "Afrodita_PKM", "id": "4077031402"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159412975377235969"], "created_at": "2019-08-08T10:36:08.000Z", "text": "Mira @Afrodita_PKM voy en plan suicida a la piscina con la gorra de Ash. A ver si tengo buena hax y ligo; o tengo mala hax y me quemo a la primera con el sol, me congelo a la primera con el agua, fallo los ataques o me ahogo \ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159412579678244864"}], "id": "1159412975377235969", "in_reply_to_user_id": "2896354523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2896354523"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159412922071826434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:35:56.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159412922071826434", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134206590"}, {"geo": {"place_id": "e318f7ea7caf4c7e"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159412895769407490"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "algoqrecordar", "id": "1384966735"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "chapka_es", "id": "702086255144730624"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "alba_luna_", "id": "178330503"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "MurZielaGa", "id": "539863643"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "viajandoenfurgo", "id": "1903880466"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "bebeamordor", "id": "4873506664"}, {"start": 80, "end": 96, "username": "VagamundosViaje", "id": "2855241461"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "IlusionRecuerdo", "id": "508899182"}, {"start": 114, "end": 127, "username": "viajarlocura", "id": "2851075209"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "MadridTB", "id": "2220387986"}, {"start": 138, "end": 144, "username": "bcnTB", "id": "1554341684"}, {"start": 145, "end": 156, "username": "pekebikers", "id": "2891465170"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:35:49.000Z", "text": "@algoqrecordar @chapka_es @alba_luna_ @MurZielaGa @viajandoenfurgo @bebeamordor @VagamundosViaje @IlusionRecuerdo @viajarlocura @MadridTB @bcnTB @pekebikers Basamos la econom\u00eda en fabricar y consumir irracionalmente e inculcamos ese consumismo suicida a nuestros peques desde que nacen, en vez de estimulantes creatividad e imaginaci\u00f3n.\n\nDeber\u00edamos ense\u00f1arles que la felicidad no est\u00e1 en objetos, sino en experiencias y relaciones.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159335745288646656"}], "id": "1159412895769407490", "in_reply_to_user_id": "1384966735", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "570004126"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159412836864577536"], "created_at": "2019-08-08T10:35:35.000Z", "text": "RT @ninfa_tropical: Ahora entiendo por que la gente se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159153434974662657"}], "id": "1159412836864577536", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241215761"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159412630982995969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tedeteruel", "id": "1082647686275305479"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:34:46.000Z", "text": "RT @tedeteruel: Si el asesino-suicida es un moro de 41 a\u00f1os se dice y no pasa nada (y as\u00ed no es una informaci\u00f3n incompleta)\n\"Un hombre mata\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159341482861629440"}], "id": "1159412630982995969", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578264949"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159412620744626177"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "latercera", "id": "3222731"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "QuePasaCL", "id": "172477586"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:34:44.000Z", "text": "@latercera @QuePasaCL Iniciativas como \u00e9sta deben multiplicarse por el mundo. Para neutralizar la deforestaci\u00f3n suicida provocada el agro negocio, se necesita plantar m\u00e1s de 13 millones de hect\u00e1reas anuales. Debiera transformarse en principal acci\u00f3n de org. soc. privadas, al margen de ideolog\u00edas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159383746849775616"}], "id": "1159412620744626177", "in_reply_to_user_id": "3222731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2228891617"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159412555267366912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeresaArroyo", "id": "273057312"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:34:28.000Z", "text": "RT @TeresaArroyo: El iconito de la p\u00e1gina triste cuando no carga en el explorador, es una versi\u00f3n emo de una p\u00e1gina web.  Triste, con un oj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159236597864423424"}], "id": "1159412555267366912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883207045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159412414997291008"], "created_at": "2019-08-08T10:33:55.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159412414997291008", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563095866"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159412346747572224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:33:38.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159412346747572224", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3117151365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159412164337242117"], "created_at": "2019-08-08T10:32:55.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159412164337242117", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482289177"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159412097995984896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:32:39.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159412097995984896", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178335739"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.7371, "type": "Organization", "normalized_text": "SDF"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.4488, "type": "Place", "normalized_text": "Qamishlo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anf_espanol", "id": "862993571477106688"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "Atentado"}, {"start": 65, "end": 69, "tag": "SDF"}, {"start": 128, "end": 137, "tag": "Qamishlo"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["TR"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159411875207155712"], "created_at": "2019-08-08T10:31:46.000Z", "text": "RT @anf_espanol: #Atentado | Las unidades antiterroristas de las #SDF capturan a una \"terrorista suicida\" en la ciudad siria de #Qamishlo,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395535117324288"}], "id": "1159411875207155712", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963981559"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159411764729171968"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "Nicksfps", "id": "1092141764243271680"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:31:20.000Z", "text": "@RafaelD42518832 @Nicksfps Jovem se suicida ap\u00f3s piada", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159219411053625344"}], "id": "1159411764729171968", "in_reply_to_user_id": "1038949076342059008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092104077901729794"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159411731279556608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PRFBrasil", "id": "1208570756"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:31:12.000Z", "text": "@PRFBrasil Mata qm matou o Policial,simples assim,se foi bandido melhor e se n\u00e3o foi tbm \u00e9 bandido,manda tomar no CU o tal DH e v\u00e3o atr\u00e1s,q pol\u00edcia frouxa \u00e9 esta?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159262190827974656"}], "id": "1159411731279556608", "in_reply_to_user_id": "1208570756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323793493"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159411290869239809"], "created_at": "2019-08-08T10:29:27.000Z", "text": "RT @___Kesia: \"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\"\nAvisa sim!\nEm forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os, avisa em forma de brincadeira, avisa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159297302827294720"}], "id": "1159411290869239809", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3910122454"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.5326, "type": "Other", "normalized_text": "SDE"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/IwlexbKB8i", "expanded_url": "http://noticialibre.com/2019/08/07/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-sde/", "display_url": "noticialibre.com/2019/08/07/hom\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/AtXuPlaf0m", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticia_Libre/status/1159179716429000705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AtXuPlaf0m", "media_key": "3_1159179705024765960"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Noticia_Libre", "id": "287422821"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159411277195829248"], "created_at": "2019-08-08T10:29:23.000Z", "text": "RT @Noticia_Libre: Hombre mata a su pareja y luego se suicida en SDE   https://t.co/IwlexbKB8i https://t.co/AtXuPlaf0m", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159179716429000705"}], "id": "1159411277195829248", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287422821"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/87KeI26EVA", "expanded_url": "http://br.rfi.fr/americas/20180202-filho-de-fidel-castro-se-suicida-em-meio-depressao-profunda", "display_url": "br.rfi.fr/americas/20180\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159411073696632832"], "created_at": "2019-08-08T10:28:35.000Z", "text": "Filho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda https://t.co/87KeI26EVA", "id": "1159411073696632832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138825245"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159410747618861056"], "created_at": "2019-08-08T10:27:17.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159410747618861056", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448088894"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159410724558516224"], "created_at": "2019-08-08T10:27:12.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159410724558516224", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258753030"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159410099070414848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ttonny87", "id": "161460591"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:24:43.000Z", "text": "RT @ttonny87: \u00bfAlguna vez han tenido alg\u00fan pensamiento suicida? Es para una tesis, no se vayan a alarmar.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159259733137788930"}], "id": "1159410099070414848", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1614885596"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159409944162123776"], "created_at": "2019-08-08T10:24:06.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "id": "1159409944162123776", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3405805493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159409889975951362"], "created_at": "2019-08-08T10:23:53.000Z", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}], "id": "1159409889975951362", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436175877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159409819809406978"], "created_at": "2019-08-08T10:23:36.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159409819809406978", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2353421615"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6313, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159409759621173248"], "created_at": "2019-08-08T10:23:22.000Z", "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida", "id": "1159409759621173248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736399199311409152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 194, "probability": 0.5807, "type": "Person", "normalized_text": "raquel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gayusero", "id": "1181705499173097473"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159409722413473793"], "created_at": "2019-08-08T10:23:13.000Z", "text": "@gayusero tia es que encima hay un huevo de gente haciendo bromas con que el peofesor se suicida y yo me rio pero en el fondo NO QUIERO VERLO SABES JSJDKSKD y qu\u00e9 cojones tambien dicen que raquel est\u00e1 embarazada (?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159407941671370753"}], "id": "1159409722413473793", "in_reply_to_user_id": "1043994032786075648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848572331215777793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159409419798683648"], "created_at": "2019-08-08T10:22:01.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159409419798683648", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022800041675776000"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159409213082411008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vitobarile", "id": "608070282"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Renzi"}, {"start": 66, "end": 69, "tag": "Pd"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:21:11.000Z", "text": "RT @vitobarile: Ogni volta che il @pdnetwork da retta a #Renzi il #Pd si suicida. Quindi probabilmente continueranno a dar retta a Renzi. #\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072250353635328"}], "id": "1159409213082411008", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304598010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Blableros", "id": "196815027"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159409169079967745"], "created_at": "2019-08-08T10:21:01.000Z", "text": "RT @Blableros: Titulares de HOY:\n\n- Un hombre mata a su cu\u00f1ada en Toledo por pasta.\n- Una menor de 14 a\u00f1os se cuelga del tenderete para que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159409020077318144"}], "id": "1159409169079967745", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030810640280104960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 217, "end": 224, "probability": 0.3406, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Bilbao"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159409020077318144"], "created_at": "2019-08-08T10:20:25.000Z", "text": "Titulares de HOY:\n\n- Un hombre mata a su cu\u00f1ada en Toledo por pasta.\n- Una menor de 14 a\u00f1os se cuelga del tenderete para que su padre no abuse de ella.\n- Un padre mata a su hijo y se suicida en Teruel.\n- La manada de Benidorm.\n- La manada de Bilbao.\n\n\u00bfHASTA DONDE VAMOS A LLEGAR?", "id": "1159409020077318144", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "196815027"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/c64TnMD7ci", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/?utm_content=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Facebook&fbclid=IwAR1ZDsqJ9JbiM9RXPEeOgfLrHj8Io6pgwSOlsv-fkGNTyBxnI0j0UWpJ3MM#Echobox=1565179358", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159408917140725760"], "created_at": "2019-08-08T10:20:01.000Z", "text": "Pi\u00f9 chiaro di cos\u00ec.\n\nhttps://t.co/c64TnMD7ci", "id": "1159408917140725760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459208308"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159408637317722112"], "created_at": "2019-08-08T10:18:54.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159408637317722112", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294220310"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159408399299350529"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rodolphus_RDJ", "id": "2429267622"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:17:57.000Z", "text": "@Rodolphus_RDJ &lt; la cabeza en alto. Una decisi\u00f3n suicida (teniendo en cuenta que acostumbraba a tomar ese tipo de resoluciones no resultaba una novedad), pero quiz\u00e1 as\u00ed se deshar\u00eda de las posibles suposiciones-.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159408393767084032"}], "id": "1159408399299350529", "in_reply_to_user_id": "1067699941043249152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067699941043249152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ttonny87", "id": "161460591"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159408200573173761"], "created_at": "2019-08-08T10:17:10.000Z", "text": "@ttonny87 Viviendo en Venezuela actualmente creo que casi todo el mundo habr\u00e1 tenido alg\u00fan pensamiento suicida. Yo s\u00ed", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159259733137788930"}], "id": "1159408200573173761", "in_reply_to_user_id": "161460591", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "22080221"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/yBqGWePPyr", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 144, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159408106641743872"], "created_at": "2019-08-08T10:16:48.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/yBqGWePPyr v\u00eda @20m", "id": "1159408106641743872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2169184642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159407948365533185"], "created_at": "2019-08-08T10:16:10.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159407948365533185", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027293529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159407770543828994"], "created_at": "2019-08-08T10:15:27.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159407770543828994", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556730291"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 148, "probability": 0.4155, "type": "Other", "normalized_text": "Bullying"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "HlioBrito2", "id": "1181334301297782784"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "FariaLimaElevat", "id": "995129812950896642"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159407700415066113"], "created_at": "2019-08-08T10:15:11.000Z", "text": "@MMoraes72 @HlioBrito2 @FariaLimaElevat Pois na minha \u00e9poca de adolescente, nos anos 90, um colega da escola se matou por causa de bullying. Bullying sempre foi uma merda. Passe pano para isso n\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159228322225766402"}], "id": "1159407700415066113", "in_reply_to_user_id": "170480259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "134860309"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4543, "type": "Other", "normalized_text": "Wague"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pguti86", "id": "119086419"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159407496890634240"], "created_at": "2019-08-08T10:14:22.000Z", "text": "@pguti86 S\u00ed. Wague ayer demostr\u00f3 que es una bestia f\u00edsica, muy aseado con el bal\u00f3n en los pies y sube que da gusto, pero es un suicida defendiendo. Pudo ir a la calle dos veces, y se trag\u00f3 varias. Tiene que aprender mucho a\u00fan", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159407194938445824"}], "id": "1159407496890634240", "in_reply_to_user_id": "119086419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1501786855"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.6573, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Circo M\u00edstico"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/zAL7DmecCP", "expanded_url": "https://twitter.com/mattsinger/status/1159285600425349120", "display_url": "twitter.com/mattsinger/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159407333119840256"], "created_at": "2019-08-08T10:13:43.000Z", "text": "Seria Esquadr\u00e3o Suicida se eu tivesse pago.\n\nComo eu n\u00e3o paguei por esse, ent\u00e3o foi O Grande Circo M\u00edstico. https://t.co/zAL7DmecCP", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159285600425349120"}], "id": "1159407333119840256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1967824393"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159406852565819393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ttonny87", "id": "161460591"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:11:49.000Z", "text": "RT @ttonny87: \u00bfAlguna vez han tenido alg\u00fan pensamiento suicida? Es para una tesis, no se vayan a alarmar.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159259733137788930"}], "id": "1159406852565819393", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962587903066103808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159406718125780997"], "created_at": "2019-08-08T10:11:16.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159406718125780997", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498056085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159406694096658432"], "created_at": "2019-08-08T10:11:11.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159406694096658432", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914383469702254594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/CEZrpQBJM5", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159406689826856960"], "created_at": "2019-08-08T10:11:10.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/CEZrpQBJM5 a trav\u00e9s de @publico_es", "id": "1159406689826856960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920918201617264640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159406669094371328"], "created_at": "2019-08-08T10:11:05.000Z", "text": "Hoje o dia amanheceu triste..uma amiga que estava com depress\u00e3o,e que a fam\u00edlia simplesmente n\u00e3o entendia,n\u00e3o ajudava. Se suicidou! Eu senti sua dor em todas as cv...eu te pedi pra n\u00e3o fazer isso! Mas voc\u00ea n\u00e3o aguentou... descanse em paz no outro plano...", "id": "1159406669094371328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153784228032761856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159406275043713025"], "created_at": "2019-08-08T10:09:31.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159406275043713025", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240475632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.91, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Javi Garc\u00eda"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Borja"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SrLaraKidd", "id": "404548968"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Crisochago", "id": "1329404540"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159406189991596034"], "created_at": "2019-08-08T10:09:11.000Z", "text": "@SrLaraKidd @CrisOchaGo Pues mal\u00edsimo entonces el mercado del Betis. Atr\u00e1s hace falta un pivote defensivo y est\u00e1 visto que Javi Garc\u00eda no puede jugar. Los equipos nos llegan en oleadas. Y que no venga otro pinta distinto a Borja tambi\u00e9n me parece un poco de suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159405464007958533"}], "id": "1159406189991596034", "in_reply_to_user_id": "404548968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "349102461"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159406161654898689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:09:04.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159406161654898689", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315428267"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "ratalan"}, {"start": 117, "end": 138, "probability": 0.6144, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripolerasDeOdebrech"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159406096265728000"], "created_at": "2019-08-08T10:08:48.000Z", "text": "RT @CamarenaJenny: @jdealthaus Asi decian del caco suicida de ratalan... todo cae x su propio peso, asi q todas las #GuaripolerasDeOdebrech\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159192628052791298"}], "id": "1159406096265728000", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738932020433289216"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159405849527365632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:07:49.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159405849527365632", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175329634"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159405779025367040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:07:33.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159405779025367040", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047105940401610753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Ara\u00fajo"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159405508803141633"], "created_at": "2019-08-08T10:06:28.000Z", "text": "RT @UOLNoticias: Ernesto Ara\u00fajo diz que ideologia de g\u00eanero matou o menino Rhuan: \"Elas ouviram falar que n\u00e3o existe homem ou mulher e que,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159150843310088197"}], "id": "1159405508803141633", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51880772"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159405444273770498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:06:13.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159405444273770498", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970095434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159405120465047552"], "created_at": "2019-08-08T10:04:56.000Z", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}], "id": "1159405120465047552", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100289796"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "La musa suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LitFem_", "id": "980817763152400385"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "hnasdesorden", "id": "888484801333866496"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159404590518984704"], "created_at": "2019-08-08T10:02:49.000Z", "text": "RT @LitFem_: Hace poco m\u00e1s de un mes, las @hnasdesorden presentaban su libro/disco \u00abLa musa suicida\u00bb,  que explora la deconstrucci\u00f3n del ro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1134121877260161025"}], "id": "1159404590518984704", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438390841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.6061, "type": "Place", "normalized_text": "Marroqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Telegrafia01", "id": "1401790434"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159404561481777152"], "created_at": "2019-08-08T10:02:42.000Z", "text": "RT @Telegrafia01: Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre de origen Marroqu\u00ed  mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida\n@EspejoP\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159347958359494656"}], "id": "1159404561481777152", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3356572395"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159404552195649536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:02:40.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159404552195649536", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147979000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159404222493970432"], "created_at": "2019-08-08T10:01:21.000Z", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}], "id": "1159404222493970432", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106651501022363648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159404219138478085"], "created_at": "2019-08-08T10:01:21.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159404219138478085", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358837571"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159404137928220672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:01:01.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159404137928220672", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22246511"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.9042, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AnaliseFiel", "id": "229971388"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159404058651877377"], "created_at": "2019-08-08T10:00:42.000Z", "text": "RT @AnaliseFiel: Coring\u00e3o n\u00e3o jogou bem.\n\nCome\u00e7ou muito bem o jogo, fez o gol e ao tomar o empate (anulado pelo VAR) se assustou, diminuiu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159305571515994113"}], "id": "1159404058651877377", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202590577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159403933938409473"], "created_at": "2019-08-08T10:00:13.000Z", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}], "id": "1159403933938409473", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273994037"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159403847481266176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:59:52.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159403847481266176", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793367160341094400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159403707932532736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:59:19.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "id": "1159403707932532736", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809401982"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159403690849165312"], "created_at": "2019-08-08T09:59:15.000Z", "text": "@upbrunoprado Vou voltar naquela ideia do come\u00e7o, n\u00e3o tem como ele ter certeza, o v\u00edrus \u00e9 muito novo e o infeliz se matou kkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159403024969850881"}], "id": "1159403690849165312", "in_reply_to_user_id": "51259705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44200668"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159403452449132545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:58:18.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159403452449132545", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024744309420122113"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159403278045732865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:57:36.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159403278045732865", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052306374661689344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159403210748190721"], "created_at": "2019-08-08T09:57:20.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159403210748190721", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634791856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159403089834774528"], "created_at": "2019-08-08T09:56:51.000Z", "text": "tipo m\u00e9dia com com\u00e9dia\nat\u00e9 o boy vacilar e eu tirar tudo dele\ne se os home chega \nfoi deus que matou\neu s\u00f3 apertei o gatilho", "id": "1159403089834774528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1019742121035816960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159403086642909184"], "created_at": "2019-08-08T09:56:51.000Z", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}], "id": "1159403086642909184", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1377001098"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159402843905908736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:55:53.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159402843905908736", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4785762898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.8796, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/sGDbVkchSR", "expanded_url": "https://twitter.com/mattsinger/status/1159285600425349120", "display_url": "twitter.com/mattsinger/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159402760510550016"], "created_at": "2019-08-08T09:55:33.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida, seguido por batman x superman. Foi um ano DIF\u00cdCIL. https://t.co/sGDbVkchSR", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159285600425349120"}], "id": "1159402760510550016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32603304"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159402658270199808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:55:09.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159402658270199808", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1578398552"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159402600724357120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:54:55.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159402600724357120", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015881252912627712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159402519170289665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:54:35.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "id": "1159402519170289665", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064499251244351488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159402335757570048"], "created_at": "2019-08-08T09:53:52.000Z", "text": "La gente q va con aire depresivo y \"suicida\" por la vida???\u00bf\u00bf\u00bf", "id": "1159402335757570048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "756254693001682944"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159402259442274307"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:53:33.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159402259442274307", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488478458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159402183223324672"], "created_at": "2019-08-08T09:53:15.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159402183223324672", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2611997615"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159402025844662272"], "created_at": "2019-08-08T09:52:38.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "id": "1159402025844662272", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871721177995247616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159401966826598400"], "created_at": "2019-08-08T09:52:24.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159401966826598400", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961670621032796167"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.4188, "type": "Other", "normalized_text": "Carilina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "carolucht", "id": "194665739"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "mwtxus", "id": "751572537725874176"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159401770713530368"], "created_at": "2019-08-08T09:51:37.000Z", "text": "@carolucht @mwtxus Carilina vou te contar uma breve historia, um amigo meu que tinha s\u00e9rios problemas de esquizofrenia e em um certo dia ele teve uma crise e ningu\u00e9m evitou que ele pegasse a chave do carro e fosse dirigir, dps de outras crises ele atropelou diversas pessoas e tempos dps se matou.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159399268668649472"}], "id": "1159401770713530368", "in_reply_to_user_id": "194665739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "726845985809399808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8317, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "COPE", "id": "9706822"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159401545462665216"], "created_at": "2019-08-08T09:50:43.000Z", "text": "RT @COPE: Un hombre de 41 a\u00f1os se suicida en Andorra (Teruel) tras matar a su hijo y herir de gravedad a su pareja y madre del adolescente\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159186952802963457"}], "id": "1159401545462665216", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121325642723790848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/mx3KlaLlQ8", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/?utm_content=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1565179358", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159401211767996416"], "created_at": "2019-08-08T09:49:24.000Z", "text": "De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav no... https://t.co/mx3KlaLlQ8", "id": "1159401211767996416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69325472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159401063486820352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:48:48.000Z", "text": "RT @lolaoltra: #Terrible En apenas dos semanas dos hijos asesinados a manos de sus padres.\n\nUn hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159372081357832192"}], "id": "1159401063486820352", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2422835327"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159401061658050560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:48:48.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159401061658050560", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455939725"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159400437998608384"], "created_at": "2019-08-08T09:46:19.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159400437998608384", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302541011"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159400319085928448"], "created_at": "2019-08-08T09:45:51.000Z", "text": "@db778707e2a34d2 Agora se ele \u00e9 um preso comum nada mais justo ele est\u00e1 l\u00e1 com os presos. Que l\u00e1 ele ser\u00e1 o chef\u00e3o dos bandidos, quem mais roubou do que ele? Quem mais matou do que ele? Quem mais arrancou sonhos do que ele? Quem at\u00e9 hoje destr\u00f3i fam\u00edlias pela ideologia deles? Cela comum pra ele", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159254960263053312"}], "id": "1159400319085928448", "in_reply_to_user_id": "3317603057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4112708255"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159399803140354053"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Caliope_eterna", "id": "1045946355812892673"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "Barbijaputa", "id": "48822802"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:43:48.000Z", "text": "RT @Caliope_eterna: @Barbijaputa @elconfidencial Ayer el siguiente titular, el foco en que un hombre se suicida. Su asesinato en segundo pl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159385345898831872"}], "id": "1159399803140354053", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534557437"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159399768659058688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luisllzz", "id": "795548094112952320"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:43:40.000Z", "text": "@luisllzz @DarthVaderATM Es un aventurero, no un suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159385453382000640"}], "id": "1159399768659058688", "in_reply_to_user_id": "795548094112952320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122873694324445186"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159399730604122112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:43:31.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "id": "1159399730604122112", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89188914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.903, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 111, "end": 128, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "Periodista Digital"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/qOK9PaKZer", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20190808/hombre-mata-hijo-16-anos-hiere-mujer-despues-suicida-municipio-turolense-andorra-noticia-689404044348/", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159399627424227329"], "created_at": "2019-08-08T09:43:06.000Z", "text": "Hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra - Periodista Digital https://t.co/qOK9PaKZer", "id": "1159399627424227329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1420691731"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159399546037985281"], "created_at": "2019-08-08T09:42:47.000Z", "text": "\u00a1Somos el Frente del Pueblo Judaico! \u00a1Escuadr\u00f3n suicida! \u00a1Escuadr\u00f3n, ataquen! \u00a1As\u00ed aprender\u00e1n esos rom...!", "id": "1159399546037985281", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "769354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159399502027132928"], "created_at": "2019-08-08T09:42:36.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "id": "1159399502027132928", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926548777724497920"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159399026938306565"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:40:43.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159399026938306565", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391521149"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159398936517517312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:40:21.000Z", "text": "RT @lolaoltra: #Terrible En apenas dos semanas dos hijos asesinados a manos de sus padres.\n\nUn hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159372081357832192"}], "id": "1159398936517517312", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634784624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/fdbIfOkiIS", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159398908017152002"], "created_at": "2019-08-08T09:40:14.000Z", "text": "Asco, asco. Tios machistas sois unos asesinos de mierda. Dais mucho asco. \nPobres madres las vuestras, haber tenido la mala suerte de pariros. \nhttps://t.co/fdbIfOkiIS", "id": "1159398908017152002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472258170"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159398552424144896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:38:50.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159398552424144896", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567562790"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159398543519551488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:38:48.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159398543519551488", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482640304"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159398463412539392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:38:28.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159398463412539392", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965312280303996929"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159398430361509888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:38:21.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159398430361509888", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286543"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159398316918153216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:37:53.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159398316918153216", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1316245117"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1159398060306391046"], "created_at": "2019-08-08T09:36:52.000Z", "text": "D'ailleurs fun fact : \n\nHier je sortais de la douche et j'entends un b\u00e9b\u00e9 qui pleure. Mais genre fort, genre \u00e7a venait de devant ma maison \n\nJe sors et l\u00e0 \n\nMa chachoune qui se fait draguer par un matou qui GUEULE \u00c0 LA MORT SA RACE \n\nPendant 1h mdr c'\u00e9tait impressionnant le bruit", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159398055248125952"}], "id": "1159398060306391046", "in_reply_to_user_id": "938802571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "938802571"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159397882459541504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:36:10.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159397882459541504", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971478762100613127"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.429, "type": "Other", "normalized_text": "renglones"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159397758136147971"], "created_at": "2019-08-08T09:35:40.000Z", "text": "Un alumno m\u00e1s que se suicida entre los renglones de esta vida, que esta mal escrita y a veces le falta coraz\u00f3n", "id": "1159397758136147971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "898057406"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159397619472273410"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OscarFilho", "id": "9255842"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:35:07.000Z", "text": "@OscarFilho Nossa, ai ai ai, \"coitado\" se matou e merece todo respeito por isso agora. \nTer destru\u00eddo a vida de sei l\u00e1 quantas fam\u00edlias por conta de tr\u00e1fico, ter assassinado sei l\u00e1 quantas pessoas realmente fica muito pequeno perto de uma piada. \nVai ca\u00e7ar sapo!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159143429458276352"}], "id": "1159397619472273410", "in_reply_to_user_id": "9255842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172526248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159397391327531009"], "created_at": "2019-08-08T09:34:13.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159397391327531009", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128143764"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159396930134433797"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:32:23.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159396930134433797", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706397427"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159396809254625280"], "created_at": "2019-08-08T09:31:54.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159396809254625280", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1321004695"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159396782360711168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:31:48.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159396782360711168", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727095560700870656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159396676559409152"], "created_at": "2019-08-08T09:31:22.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159396676559409152", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472233118"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/gqNhdLxx3M", "expanded_url": "https://twitter.com/samukasalles/status/1159301212589764610", "display_url": "twitter.com/samukasalles/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159396349449822208"], "created_at": "2019-08-08T09:30:04.000Z", "text": "KRLH ESSE VELHO \u00c9 SUICIDA KKKKKKKKKKKK https://t.co/gqNhdLxx3M", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159301212589764610"}], "id": "1159396349449822208", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "795386850059882496"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159396263533715456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:29:44.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159396263533715456", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630885980"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.641, "type": "Person", "normalized_text": "scott eastwood"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159395875455741952"], "created_at": "2019-08-08T09:28:11.000Z", "text": "s\u00f3 vi esquadr\u00e3o suicida duas vezes acho e mal prestei aten\u00e7\u00e3o porque n\u00e9 \n\ne o scott eastwood rolezando aleatoriamente nesse filme", "id": "1159395875455741952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147683115"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159395845315420161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MicheleManescal", "id": "2188884396"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:28:04.000Z", "text": "@MicheleManescal Non \u00e8 il pensiero suo. \u00c8 la posizione dei bersaners e dell'ala suicida del pd", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159395021881335808"}], "id": "1159395845315420161", "in_reply_to_user_id": "2188884396", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "384788314"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159395719322767361"], "created_at": "2019-08-08T09:27:34.000Z", "text": "Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo sarebbe vano. L'opposizione deve dedicarsi invece a costruire un'alternativa culturale, civile e politica, soprattutto in termini di politica economica. \n\n12/", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159395717645066243"}], "id": "1159395719322767361", "in_reply_to_user_id": "143590548", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 14, "like_count": 427, "quote_count": 6}, "author_id": "143590548"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159395568277491712"], "created_at": "2019-08-08T09:26:58.000Z", "text": "@_Iamalsoawe_ ci sono modi e modi. La prima stagione, quando l\u2019ho vista io, non aveva avvisi. Mostrare una scena con una ragazza che si suicida, mostrare tutto in maniera cos\u00ec grafica, fa male.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159394887265062914"}], "id": "1159395568277491712", "in_reply_to_user_id": "703619424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081532502966239232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7248, "type": "Organization", "normalized_text": "SDF"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.7968, "type": "Place", "normalized_text": "Qamishlo"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/vCWbHWbUmY", "expanded_url": "https://anfespanol.com/rojava-norte-de-siria/las-sdf-capturan-a-una-terrorista-suicida-del-isis-en-qamishlo-13233", "display_url": "anfespanol.com/rojava-norte-d\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Atentado"}, {"start": 48, "end": 52, "tag": "SDF"}, {"start": 111, "end": 120, "tag": "Qamishlo"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["TR"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159395535117324288"], "created_at": "2019-08-08T09:26:50.000Z", "text": "#Atentado | Las unidades antiterroristas de las #SDF capturan a una \"terrorista suicida\" en la ciudad siria de #Qamishlo, al norte del pa\u00eds. La mujer quer\u00eda cometer un ataque en la ciudad durante la fiesta del sacrificio. \n\nhttps://t.co/vCWbHWbUmY", "id": "1159395535117324288", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "862993571477106688"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159395265775902721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:25:46.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159395265775902721", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972162947509350400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159395149925027840"], "created_at": "2019-08-08T09:25:18.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159395149925027840", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3095128978"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/6pvh1l4acC", "expanded_url": "https://ift.tt/2KxhLUQ", "display_url": "ift.tt/2KxhLUQ"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159395108510478336"], "created_at": "2019-08-08T09:25:09.000Z", "text": "Gambasca: accusato del delitto, 69enne boscaiolo trovato morto suicida in carcere https://t.co/6pvh1l4acC", "id": "1159395108510478336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252600525"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159395058854105091"], "created_at": "2019-08-08T09:24:57.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159395058854105091", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923324381299970049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159394470510694400"], "created_at": "2019-08-08T09:22:36.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "id": "1159394470510694400", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435694239"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159394223373922304"], "created_at": "2019-08-08T09:21:38.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "id": "1159394223373922304", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465920942"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159394135016652801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:21:16.000Z", "text": "RT @lolaoltra: #Terrible En apenas dos semanas dos hijos asesinados a manos de sus padres.\n\nUn hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159372081357832192"}], "id": "1159394135016652801", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2835941049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159394027235659781"], "created_at": "2019-08-08T09:20:51.000Z", "text": "RT @europapress: #\u00daLTIMAHORA | Un hombre mata presuntamente a su hijo y hiere a su mujer en Andorra (Teruel) y despu\u00e9s se suicida tras tira\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172652344512520"}], "id": "1159394027235659781", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2838359476"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159393965495468032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ttonny87", "id": "161460591"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:20:36.000Z", "text": "RT @ttonny87: \u00bfAlguna vez han tenido alg\u00fan pensamiento suicida? Es para una tesis, no se vayan a alarmar.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159259733137788930"}], "id": "1159393965495468032", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145694617297465347"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159393911506423808"], "created_at": "2019-08-08T09:20:23.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159393911506423808", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4922874987"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159393772670783488"], "created_at": "2019-08-08T09:19:50.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159393772670783488", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094345320732020736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159393482731085827"], "created_at": "2019-08-08T09:18:41.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159393482731085827", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387271303"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159393269895315456"], "created_at": "2019-08-08T09:17:50.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "id": "1159393269895315456", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1593814825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159393066391875589"], "created_at": "2019-08-08T09:17:02.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159393066391875589", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440847510"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159391737313468417"], "created_at": "2019-08-08T09:11:45.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159391737313468417", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903882607292768256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/OqdOLcjOco", "expanded_url": "https://www.lacomarca.net/hombre-mata-a-su-hijo-hiere-madre-suicida-andorra/", "display_url": "lacomarca.net/hombre-mata-a-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lacomarca.net/hombre-mata-a-su-hijo-hiere-madre-suicida-andorra/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Belasanto2", "id": "3523555876"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159391526012821504"], "created_at": "2019-08-08T09:10:54.000Z", "text": "RT @Belasanto2: Un hombre mata a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Andorra https://t.co/OqdOLcjOco", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159389886010580992"}], "id": "1159391526012821504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3523555876"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mriater", "id": "2668119423"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159390277565669377"], "created_at": "2019-08-08T09:05:57.000Z", "text": "RT @mriater: Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/r\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159340032462921728"}], "id": "1159390277565669377", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544838769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159390136339222528"], "created_at": "2019-08-08T09:05:23.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159390136339222528", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980510530040418304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159390119222267905"], "created_at": "2019-08-08T09:05:19.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "id": "1159390119222267905", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452842829"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159390104751943680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:05:16.000Z", "text": "@jeanwyllys_real Se houve algum.desrespeito aqui foi o de um ex presidente q poderia ter entrado p hist\u00f3ria como aquele q veio p corrigir injusti\u00e7as e fez exatamente o contr\u00e1rio, roubou e mto,matou ,empobreceu,aniquilou sonhos do povo brasileiro. Cadeira el\u00e9trica ele merecia!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159148819155759106"}], "id": "1159390104751943680", "in_reply_to_user_id": "111123176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135549704362762241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159389886128021504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:04:23.000Z", "text": "RT @lolaoltra: #Terrible En apenas dos semanas dos hijos asesinados a manos de sus padres.\n\nUn hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159372081357832192"}], "id": "1159389886128021504", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4038355397"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/OqdOLcjOco", "expanded_url": "https://www.lacomarca.net/hombre-mata-a-su-hijo-hiere-madre-suicida-andorra/", "display_url": "lacomarca.net/hombre-mata-a-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lacomarca.net/hombre-mata-a-su-hijo-hiere-madre-suicida-andorra/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159389886010580992"], "created_at": "2019-08-08T09:04:23.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Andorra https://t.co/OqdOLcjOco", "id": "1159389886010580992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3523555876"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159389875591897088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pulcetto", "id": "33871360"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:04:21.000Z", "text": "@pulcetto @CarloCalenda @pdnetwork Ok, ma poi non lamentiamoci se perdiamo tutto il perdibile. Competiamo contro veri strateghi del marketing politico e non si pu\u00f2 parlare in un gruppo whatsapp? Dai, capirai anche tu che \u00e8 suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159355033202429952"}], "id": "1159389875591897088", "in_reply_to_user_id": "33871360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145817320754950144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159389397869105152"], "created_at": "2019-08-08T09:02:27.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159389397869105152", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4804207877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9081, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "8AgostoESPV"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/CthUQl0ENS", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l4", "display_url": "atres.red/lij1l4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 120, "tag": "8AgostoESPV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159389093865893889"], "created_at": "2019-08-08T09:01:15.000Z", "text": "V\u00cdDEO | Parricidio en Andorra, (Teruel): Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida #8AgostoESPV  https://t.co/CthUQl0ENS", "id": "1159389093865893889", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "69036854"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/hiXJtfZiiF", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159389015017234432"], "created_at": "2019-08-08T09:00:56.000Z", "text": "RT @gisb_sus: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/hiXJtfZiiF v\u00eda @el_pais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159185707006660609"}], "id": "1159389015017234432", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2535672685"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7035, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.6184, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/IeMCwqL39n", "expanded_url": "https://wayback.archive.org/web/20190807223020/https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "wayback.archive.org/web/2019080722\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/LyVz7CqXj0", "expanded_url": "https://wayback.archive.org/web/20190808090043/https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "wayback.archive.org/web/2019080809\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/T0jZfwqR4O", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaisdiff/status/1159388994888769536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T0jZfwqR4O", "media_key": "3_1159388993731072000"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159388994888769536"], "created_at": "2019-08-08T09:00:51.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel | Sociedad | EL PA\u2026 https://t.co/IeMCwqL39n \u279c https://t.co/LyVz7CqXj0 https://t.co/T0jZfwqR4O", "id": "1159388994888769536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150353148025933825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159388956108218368"], "created_at": "2019-08-08T09:00:42.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159388956108218368", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1963140404"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6945, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7607, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/vSJ3O5VG5J", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159388865976778753"], "created_at": "2019-08-08T09:00:20.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/vSJ3O5VG5J", "id": "1159388865976778753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15592174"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159388808443551745"], "created_at": "2019-08-08T09:00:06.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "id": "1159388808443551745", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545466180"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159388785748127744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:00:01.000Z", "text": "RT @lolaoltra: #Terrible En apenas dos semanas dos hijos asesinados a manos de sus padres.\n\nUn hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159372081357832192"}], "id": "1159388785748127744", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204722761"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159388554545553408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:59:06.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159388554545553408", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1336254342"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159388438900150273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Caliope_eterna", "id": "1045946355812892673"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "Barbijaputa", "id": "48822802"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:58:38.000Z", "text": "RT @Caliope_eterna: @Barbijaputa @elconfidencial Ayer el siguiente titular, el foco en que un hombre se suicida. Su asesinato en segundo pl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159385345898831872"}], "id": "1159388438900150273", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339413094"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159388405387747329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:58:30.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159388405387747329", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803254219570630656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159388354645045248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:58:18.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159388354645045248", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933242384355225604"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159388170976468992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:57:35.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159388170976468992", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2385353696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159388156837449729"], "created_at": "2019-08-08T08:57:31.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159388156837449729", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085666404215517184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159387876880261120"], "created_at": "2019-08-08T08:56:24.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159387876880261120", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711994199403585536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159387525242413056"], "created_at": "2019-08-08T08:55:01.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159387525242413056", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262216575"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159387409366302721"], "created_at": "2019-08-08T08:54:33.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159387409366302721", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1577358390"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/hjuC7z2dlj", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 123, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159387371823124482"], "created_at": "2019-08-08T08:54:24.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/hjuC7z2dlj v\u00eda @publico_es", "id": "1159387371823124482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303148665"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159387341183770625"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "luscas", "id": "432983617"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:54:17.000Z", "text": "@luscas Cara da medo isso espero que os amigos de vdd dele v\u00e3o la e d\u00eaem for\u00e7a a ele pq qt mais sozinho ele ficar mais f\u00e1cil e ele acabar com a pr\u00f3pria vida ele esta pedindo ajuda e as pessoas n\u00e3o est\u00e3o vendo isso. Que deus o ajude e sair dessa.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159259697502937089"}], "id": "1159387341183770625", "in_reply_to_user_id": "432983617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138207344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "bilbao"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.8154, "type": "Place", "normalized_text": "san sebastian"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.8806, "type": "Place", "normalized_text": "andorra"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.4733, "type": "Place", "normalized_text": "aragon"}, {"start": 269, "end": 279, "probability": 0.5403, "type": "Organization", "normalized_text": "8AgostoESPV"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 280, "tag": "8AgostoESPV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159387026128547840"], "created_at": "2019-08-08T08:53:02.000Z", "text": "Los progres, niegan que la mayoria de los violadores y violencia de genero, son culpables extranjeros, violadores en bilbao, san sebastian, alicante, en andorra(aragon) un extrajero mata a su hijo, apu\u00f1ala gravemente a su mujer, despues se suicida, todos estranjeros. #8AgostoESPV", "id": "1159387026128547840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873677348"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159386797014683648"], "created_at": "2019-08-08T08:52:07.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159386797014683648", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027471939433062401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159386651254231049"], "created_at": "2019-08-08T08:51:32.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "id": "1159386651254231049", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2726771603"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9334, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/umJ2aQOJrN", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Begoa46", "id": "301933652"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159386457645178881"], "created_at": "2019-08-08T08:50:46.000Z", "text": "RT @Begoa46: Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida https://t.co/umJ2aQOJrN", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159346888694480897"}], "id": "1159386457645178881", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537361020"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159385572974239744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MeelIfran1", "id": "1365018662"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:47:15.000Z", "text": "@MeelIfran1 El problema con los destacados es cuando los lees/escuchas cuando ya se fue todo a la verga\nNo es m\u00e1s que un acto suicida (?)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159324308315000833"}], "id": "1159385572974239744", "in_reply_to_user_id": "1365018662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "569083004"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159385482649882624"], "created_at": "2019-08-08T08:46:54.000Z", "text": "5 e pouco da manh\u00e3 e eu aqui relembrando da motorista de ontem que mais parecia uma motorista terrorista suicida", "id": "1159385482649882624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4861627832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159385474982731776"], "created_at": "2019-08-08T08:46:52.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159385474982731776", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918471486050045952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159385366782271489"], "created_at": "2019-08-08T08:46:26.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159385366782271489", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308188790"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/MGW140yK5q", "expanded_url": "https://twitter.com/Caliope_eterna/status/1159385345898831872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MGW140yK5q", "media_key": "3_1159385339942834176"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Barbijaputa", "id": "48822802"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159385345898831872"], "created_at": "2019-08-08T08:46:21.000Z", "text": "@Barbijaputa @elconfidencial Ayer el siguiente titular, el foco en que un hombre se suicida. Su asesinato en segundo plano. https://t.co/MGW140yK5q", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159383527017857025"}], "id": "1159385345898831872", "in_reply_to_user_id": "48822802", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1045946355812892673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159385326160420864"], "created_at": "2019-08-08T08:46:16.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159385326160420864", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115406424"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159385224826019840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:45:52.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159385224826019840", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420277197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159385105879764995"], "created_at": "2019-08-08T08:45:24.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "id": "1159385105879764995", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781591561960316929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ZSxZBq4VXg", "expanded_url": "http://www.ccma.cat/324/un-home-mata-el-seu-fill-de-16-anys-fereix-greument-la-dona-i-se-suicida-a-terol/noticia/2940275/", "display_url": "ccma.cat/324/un-home-ma\u2026"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 117, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159385022962511873"], "created_at": "2019-08-08T08:45:04.000Z", "text": "Un home mata el seu fill de 16 anys, fereix greument la dona i se su\u00efcida a Terol\nhttps://t.co/ZSxZBq4VXg\nvia @324cat", "id": "1159385022962511873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401626410"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159384874920370176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "afonsoborges", "id": "53456282"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:44:29.000Z", "text": "RT @afonsoborges: H\u00e1 anos, os militares modernos procuram se distanciar do passado terr\u00edvel da Ditadura que torturou e matou - eles t\u00eam ver\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159374625001918465"}], "id": "1159384874920370176", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406766589"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159384753663090688"], "created_at": "2019-08-08T08:44:00.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159384753663090688", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279216939"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159384527770443776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tedeteruel", "id": "1082647686275305479"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:43:06.000Z", "text": "RT @tedeteruel: Si el asesino-suicida es un moro de 41 a\u00f1os se dice y no pasa nada (y as\u00ed no es una informaci\u00f3n incompleta)\n\"Un hombre mata\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159341482861629440"}], "id": "1159384527770443776", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914906152026206208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159384524633071616"], "created_at": "2019-08-08T08:43:05.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159384524633071616", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985056380"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159384395167522816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:42:34.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159384395167522816", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482840190"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159384249365139457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:42:00.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159384249365139457", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555420716"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159384115088633856"], "created_at": "2019-08-08T08:41:28.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159384115088633856", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87226057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 125, "probability": 0.8853, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 263, "end": 265, "probability": 0.6493, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yFNaKUVAEU", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=664385084070353&id=582370665605129&sfnsn=mo", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159384020964335616"], "created_at": "2019-08-08T08:41:05.000Z", "text": "https://t.co/yFNaKUVAEU Porque a bandidagem ladrona petista que roubou matou assasinou etc.etc.tem esse direito de invadir STF qualquer outro \u00f3rg\u00e3o em Bras\u00edlia e os Brasileiros do Bem n\u00e3o pode se manifestar quando precisa ' UM CABO \u00c9 UM SOLDADO PARA ACABAR COM O STF CRIMONOSO J\u00c0", "id": "1159384020964335616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781495421"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159383985929248770"], "created_at": "2019-08-08T08:40:57.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "id": "1159383985929248770", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237627401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159383799223988224"], "created_at": "2019-08-08T08:40:12.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159383799223988224", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2232153221"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159383782639771648"], "created_at": "2019-08-08T08:40:08.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159383782639771648", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3039229139"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/wlpR1zdwFR", "expanded_url": "https://www.segre.com/es/noticias/panorama/2019/08/08/mata_su_hijo_hiere_su_pareja_gravedad_se_suicida_teruel_83730_1106.html", "display_url": "segre.com/es/noticias/pa\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159383747046891520"], "created_at": "2019-08-08T08:40:00.000Z", "text": "Mata a su hijo, hiere a su pareja de gravedad y se suicida en Teruel\n\nhttps://t.co/wlpR1zdwFR", "id": "1159383747046891520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211265924"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6271, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159383517157105664"], "created_at": "2019-08-08T08:39:05.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tipo um monte de cenas aleat\u00f3rias com uma porrada de m\u00fasica foda", "id": "1159383517157105664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147683115"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159383333526220800"], "created_at": "2019-08-08T08:38:21.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159383333526220800", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134279732"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159383069150851072"], "created_at": "2019-08-08T08:37:18.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159383069150851072", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010162421779042304"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159382980890103808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vitobarile", "id": "608070282"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Renzi"}, {"start": 66, "end": 69, "tag": "Pd"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:36:57.000Z", "text": "RT @vitobarile: Ogni volta che il @pdnetwork da retta a #Renzi il #Pd si suicida. Quindi probabilmente continueranno a dar retta a Renzi. #\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072250353635328"}], "id": "1159382980890103808", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975761831905169409"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159382748630585345"], "created_at": "2019-08-08T08:36:02.000Z", "text": "Desde la contemplaci\u00f3n sosegada, se puede analizar muy bien: cuando hace unos 10.000 a\u00f1os aparece la especie humana en el planeta, \u00e9ste estaba plet\u00f3rico de naturaleza y especies diversas. El ser humano ha generado multitud de progresos. Pero se suicida deteriorando su planeta.", "id": "1159382748630585345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273937071"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159382495412064257"], "created_at": "2019-08-08T08:35:01.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159382495412064257", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2200839317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.9458, "type": "Other", "normalized_text": "Comando suicida"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.5465, "type": "Place", "normalized_text": "Normand\u00eda"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/zSJWhpGd9r", "expanded_url": "https://pin.it/aixjiwq6hedzdw", "display_url": "pin.it/aixjiwq6hedzdw"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159382488663429120"], "created_at": "2019-08-08T08:35:00.000Z", "text": "'Comando suicida' (1968). No todas las pel\u00edculas b\u00e9licas o hist\u00f3ricas rodadas en Burgos han sido de ambiente medieval. En esta se enfrentan brit\u00e1nicos y alemanes durante los preparativos del desembarco de Normand\u00eda https://t.co/zSJWhpGd9r", "id": "1159382488663429120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "14770291"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159382372967690240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maria2Gamez", "id": "140407628"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:34:32.000Z", "text": "RT @Maria2Gamez: El machismo m\u00e1s repugnante se lleva por delante tambi\u00e9n la vida de los hijos: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172032694824960"}], "id": "1159382372967690240", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855861590301790208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159382343011975168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tatyaguiar12", "id": "830400968160342017"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:34:25.000Z", "text": "@tatyaguiar12 Espero que depois dessa, ela n\u00e3o se candidate na politica, e fa\u00e7a merdas como a policial que matou o bandido na porta da Escola.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159204857376628743"}], "id": "1159382343011975168", "in_reply_to_user_id": "830400968160342017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355276119"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159382337215508481"], "created_at": "2019-08-08T08:34:24.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159382337215508481", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2569098400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159382132025888769"], "created_at": "2019-08-08T08:33:35.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159382132025888769", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066836253"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159382084894543873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:33:23.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "id": "1159382084894543873", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906169446858977282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159382022353301504"], "created_at": "2019-08-08T08:33:09.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "id": "1159382022353301504", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568471639"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159382006079377409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maria2Gamez", "id": "140407628"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:33:05.000Z", "text": "RT @Maria2Gamez: El machismo m\u00e1s repugnante se lleva por delante tambi\u00e9n la vida de los hijos: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172032694824960"}], "id": "1159382006079377409", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2198451453"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159381669968789504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:31:45.000Z", "text": "RT @lolaoltra: #Terrible En apenas dos semanas dos hijos asesinados a manos de sus padres.\n\nUn hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159372081357832192"}], "id": "1159381669968789504", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2665158054"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159381599542292480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:31:28.000Z", "text": "RT @lolaoltra: #Terrible En apenas dos semanas dos hijos asesinados a manos de sus padres.\n\nUn hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159372081357832192"}], "id": "1159381599542292480", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964430892658655234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159381516272709632"], "created_at": "2019-08-08T08:31:08.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159381516272709632", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883710482561019904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159381287225954304"], "created_at": "2019-08-08T08:30:13.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159381287225954304", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978370183453700096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.6061, "type": "Place", "normalized_text": "Marroqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Telegrafia01", "id": "1401790434"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159381180145381376"], "created_at": "2019-08-08T08:29:48.000Z", "text": "RT @Telegrafia01: Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre de origen Marroqu\u00ed  mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida\n@EspejoP\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159347958359494656"}], "id": "1159381180145381376", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3081763677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9638, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9397, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/UOMafQH9om", "expanded_url": "http://a.lavoz.es/zs3vh1", "display_url": "a.lavoz.es/zs3vh1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdeasturias.es/noticia/actualidad/2019/08/07/hombre-mata-hijo-adolescente-hiere-mujer-municipio-turolense-andorra/00031565199955212677446.htm?utm_source=twitter&utm_medium=referral&utm_campaign=twgen_a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lavozdeasturias", "id": "14101085"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159381171551330304"], "created_at": "2019-08-08T08:29:46.000Z", "text": "RT @lavozdeasturias: Un hombre se suicida tras matar a su hijo de 16 a\u00f1os y herir a su pareja en Andorra (Teruel) https://t.co/UOMafQH9om", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159188158061457415"}], "id": "1159381171551330304", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1421560567"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159380969289388032"], "created_at": "2019-08-08T08:28:57.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "id": "1159380969289388032", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305738211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.8391, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.6949, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/BdJLS46Jlv", "expanded_url": "https://twitter.com/JaviSantamarta/status/1159380922577428485/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BdJLS46Jlv", "media_key": "16_1159380914306203649"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "confecinepata", "id": "252709025"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "findesradio", "id": "1420395895"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159380922577428485"], "created_at": "2019-08-08T08:28:46.000Z", "text": "@confecinepata @findesradio Me ha sorprendido que a la Rodr\u00edguez no.le haya gustado el Escuadr\u00f3n Suicida. Yo la ve\u00eda, la ve\u00eda. https://t.co/BdJLS46Jlv", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159374733420445697"}], "id": "1159380922577428485", "in_reply_to_user_id": "252709025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "255652146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6069, "type": "Other", "normalized_text": "MTVHottest"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.938, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/RUNe43xDJl", "expanded_url": "https://twitter.com/YeinRosero_twt/status/1159236847526191105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RUNe43xDJl", "media_key": "3_1159236845189943296"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 29, "username": "av_mochi", "id": "1169596652702851072"}, {"start": 64, "end": 72, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "MTVHottest"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159380307977613312"], "created_at": "2019-08-08T08:26:20.000Z", "text": "RT @YeinRosero_twt: @AV_Mochi EL RETO SUICIDA! \n#MTVHottest BTS @BTS_twt https://t.co/RUNe43xDJl", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159236847526191105"}], "id": "1159380307977613312", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711127032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159380233767784448"], "created_at": "2019-08-08T08:26:02.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159380233767784448", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566656965"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9914, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159380100082786304"], "created_at": "2019-08-08T08:25:30.000Z", "text": "netflix subiu esquadr\u00e3o suicida e eu t\u00f4 me recusando a acreditar", "id": "1159380100082786304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147683115"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159380082831568897"], "created_at": "2019-08-08T08:25:26.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159380082831568897", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300139032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/uPKkjhNH3c", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 152, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159380047033176064"], "created_at": "2019-08-08T08:25:18.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/uPKkjhNH3c a trav\u00e9s de @20m", "id": "1159380047033176064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3119671186"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159379994461782017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:25:05.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159379994461782017", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063014540370198528"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159379976090787841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:25:01.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159379976090787841", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135547288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159379940200108032"], "created_at": "2019-08-08T08:24:52.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159379940200108032", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902639271634403329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/bWhR65OV2z", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 103, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159379905353846784"], "created_at": "2019-08-08T08:24:44.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/bWhR65OV2z v\u00eda @el_pais", "id": "1159379905353846784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1552785739"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159379623404331009"], "created_at": "2019-08-08T08:23:37.000Z", "text": "RT @elmundoes: Un hombre se suicida tras matar a su hijo de 16 a\u00f1os y herir a su pareja en Teruel.  https://t.co/IUSCYOBDRn", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159371167041511424"}], "id": "1159379623404331009", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444137712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159379439177875456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:22:53.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159379439177875456", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2174776275"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159379429677838336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:22:50.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "id": "1159379429677838336", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033674729155112960"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159379391513812992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:22:41.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159379391513812992", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435088242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/EGdE5QYzZ4", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159379386535239680"], "created_at": "2019-08-08T08:22:40.000Z", "text": "RT @publico_es: Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5QYzZ4", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267983983648768"}], "id": "1159379386535239680", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387499252"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159378992425836544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "matteograndi", "id": "44574685"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:21:06.000Z", "text": "RT @matteograndi: @AdamSic58 Ma a parte Pedull\u00e0, che fa testo come Rocco Casalino sui vaccini, c\u2019\u00e8 un qualche fondamento rispetto alla foll\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159378655434432513"}], "id": "1159378992425836544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118533610334826496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159378920116051968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:20:49.000Z", "text": "RT @lolaoltra: #Terrible En apenas dos semanas dos hijos asesinados a manos de sus padres.\n\nUn hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159372081357832192"}], "id": "1159378920116051968", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847325940"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159378655434432513"], "created_at": "2019-08-08T08:19:46.000Z", "text": "@AdamSic58 Ma a parte Pedull\u00e0, che fa testo come Rocco Casalino sui vaccini, c\u2019\u00e8 un qualche fondamento rispetto alla follia suicida di aver accettato 25 milioni per sbolognare Frank?\n\n(NB Barella 45 milioni)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159377497093476352"}], "id": "1159378655434432513", "in_reply_to_user_id": "430230572", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "44574685"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159378574043963393"], "created_at": "2019-08-08T08:19:26.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159378574043963393", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922613297442181120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159378560160845824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:19:23.000Z", "text": "RT @lolaoltra: #Terrible En apenas dos semanas dos hijos asesinados a manos de sus padres.\n\nUn hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159372081357832192"}], "id": "1159378560160845824", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262747455"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qEGeuOg7hv", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 103, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159378548207116289"], "created_at": "2019-08-08T08:19:20.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/qEGeuOg7hv v\u00eda @el_pais", "id": "1159378548207116289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385386105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159378390073430017"], "created_at": "2019-08-08T08:18:43.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "id": "1159378390073430017", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720536484"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/VBJNHmwprC", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159378039958097921"], "created_at": "2019-08-08T08:17:19.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/VBJNHmwprC", "id": "1159378039958097921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908850906"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159377928767135745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:16:53.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159377928767135745", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125437013547728898"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159377921758437376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:16:51.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159377921758437376", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2608534971"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159377888774430720"], "created_at": "2019-08-08T08:16:43.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "id": "1159377888774430720", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3253657384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159377725007769605"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pedrocdejesus", "id": "780805953113296896"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:16:04.000Z", "text": "@pedrocdejesus J\u00e1 disse o q tinha a dzr, suicida te tu caralho", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159292570708656130"}], "id": "1159377725007769605", "in_reply_to_user_id": "780805953113296896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117090799844581377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159377384610631680"], "created_at": "2019-08-08T08:14:43.000Z", "text": "RT @aspo_sevilla: Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159371380384849920"}], "id": "1159377384610631680", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266215524"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.6061, "type": "Place", "normalized_text": "Marroqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Telegrafia01", "id": "1401790434"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159377130444197888"], "created_at": "2019-08-08T08:13:42.000Z", "text": "RT @Telegrafia01: Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre de origen Marroqu\u00ed  mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida\n@EspejoP\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159347958359494656"}], "id": "1159377130444197888", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232614172"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8897, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "Mustafa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PatriotaNene", "id": "4903419047"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159377119203483648"], "created_at": "2019-08-08T08:13:40.000Z", "text": "RT @PatriotaNene: Andorra (Teruel): Un hombre mata su hijo, hiere de gravedad a su mujer y se suicida. Mustafa se llamaba https://t.co/KHl7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159371555970981890"}], "id": "1159377119203483648", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728690676007895041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159377060709720064"], "created_at": "2019-08-08T08:13:26.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "id": "1159377060709720064", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313338205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159376954308644864"], "created_at": "2019-08-08T08:13:00.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159376954308644864", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376294624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159376808829181953"], "created_at": "2019-08-08T08:12:26.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159376808829181953", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2589654062"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159376598665220096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:11:35.000Z", "text": "RT @lolaoltra: #Terrible En apenas dos semanas dos hijos asesinados a manos de sus padres.\n\nUn hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159372081357832192"}], "id": "1159376598665220096", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012146463"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159376536945999872"], "created_at": "2019-08-08T08:11:21.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159376536945999872", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071010077367242753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159376457233293313"], "created_at": "2019-08-08T08:11:02.000Z", "text": "RT @aspo_sevilla: Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159371380384849920"}], "id": "1159376457233293313", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964430892658655234"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159376193646448641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:09:59.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159376193646448641", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1544336527"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159376134775148549"], "created_at": "2019-08-08T08:09:45.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159376134775148549", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2517616594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8897, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "Mustafa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PatriotaNene", "id": "4903419047"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159376061773340672"], "created_at": "2019-08-08T08:09:27.000Z", "text": "RT @PatriotaNene: Andorra (Teruel): Un hombre mata su hijo, hiere de gravedad a su mujer y se suicida. Mustafa se llamaba https://t.co/KHl7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159371555970981890"}], "id": "1159376061773340672", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943549571908689921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159375968227790849"], "created_at": "2019-08-08T08:09:05.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159375968227790849", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109114931"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159375686458585088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:07:58.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159375686458585088", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255972487"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/vKi7HBGDYj", "expanded_url": "http://ow.ly/7VIk50vr6wt", "display_url": "ow.ly/7VIk50vr6wt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 34, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159375548159803392"], "created_at": "2019-08-08T08:07:25.000Z", "text": "RT @_infoLibre: #ViolenciaMachista Un hombre mata a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Andorra (Teruel) https://t.co/vKi7HBGDYj http\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159188744404123649"}], "id": "1159375548159803392", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387499252"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159375392760836097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:06:48.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159375392760836097", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749176941"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.6061, "type": "Place", "normalized_text": "Marroqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Telegrafia01", "id": "1401790434"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159375366152232960"], "created_at": "2019-08-08T08:06:42.000Z", "text": "RT @Telegrafia01: Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre de origen Marroqu\u00ed  mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida\n@EspejoP\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159347958359494656"}], "id": "1159375366152232960", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876703253228126208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159375006897496064"], "created_at": "2019-08-08T08:05:16.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "id": "1159375006897496064", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959719599083282432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/p5eVUim5aK", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9szy9", "display_url": "dlvr.it/R9szy9"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/HPBOA1HPyf", "expanded_url": "https://twitter.com/idealgallego/status/1159374977600065537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HPBOA1HPyf", "media_key": "3_1159374975876255745"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159374977600065537"], "created_at": "2019-08-08T08:05:09.000Z", "text": "Mata a su hijo, acuchilla a su mujer y se suicida https://t.co/p5eVUim5aK https://t.co/HPBOA1HPyf", "id": "1159374977600065537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419392072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159374964027482114"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:05:06.000Z", "text": "RT @lolaoltra: #Terrible En apenas dos semanas dos hijos asesinados a manos de sus padres.\n\nUn hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159372081357832192"}], "id": "1159374964027482114", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409290581"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159374846691856385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:04:38.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159374846691856385", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176674425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/izppMrVhux", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-asesina-hijo-hiere-mujer-intenta-suicidarse-teruel_201908075d4b0d060cf26c378b164a25.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 107, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159374832607354880"], "created_at": "2019-08-08T08:04:34.000Z", "text": "Un hombre asesina a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/izppMrVhux v\u00eda @laSextaTV", "id": "1159374832607354880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387499252"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159374763749515265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maria2Gamez", "id": "140407628"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:04:18.000Z", "text": "RT @Maria2Gamez: El machismo m\u00e1s repugnante se lleva por delante tambi\u00e9n la vida de los hijos: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172032694824960"}], "id": "1159374763749515265", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326695275"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159374722926358528"], "created_at": "2019-08-08T08:04:08.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "id": "1159374722926358528", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430671581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.447, "type": "Person", "normalized_text": "PENMARIK"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.4896, "type": "Person", "normalized_text": "GUSTAVO AVILA"}, {"start": 68, "end": 85, "probability": 0.8, "type": "Other", "normalized_text": "CLASICO CAVEPRO-82"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "GUYACITANO"}, {"start": 170, "end": 171, "probability": 0.4903, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.7674, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/1xMjlpFC8c", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=UDKqo9gUGgk&t=10s", "display_url": "youtube.com/watch?v=UDKqo9\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=UDKqo9gUGgk&t=10s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159374721265414147"], "created_at": "2019-08-08T08:04:08.000Z", "text": "El Video del Dia con PENMARIK con GUSTAVO AVILA sorprendiendo en el CLASICO CAVEPRO-82 sobre GUYACITANO con VALIENTE y TAJOREAL con TOVAR en epica carrera del \" Monstruo de Venezuela \" aprovechando  la pelea suicida,  esto no es Cuento es Historia...!!! https://t.co/1xMjlpFC8c", "id": "1159374721265414147", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "862749578789093377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159374715422674944"], "created_at": "2019-08-08T08:04:06.000Z", "text": "RT @elmundoes: Un hombre se suicida tras matar a su hijo de 16 a\u00f1os y herir a su pareja en Teruel.  https://t.co/IUSCYOBDRn", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159371167041511424"}], "id": "1159374715422674944", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941404909609644033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/vENKzeJsUz", "expanded_url": "https://glo.bo/2TispT9", "display_url": "glo.bo/2TispT9"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159374625001918465"], "created_at": "2019-08-08T08:03:45.000Z", "text": "H\u00e1 anos, os militares modernos procuram se distanciar do passado terr\u00edvel da Ditadura que torturou e matou - eles t\u00eam vergonha e repulsa. O que devem pensar de um PR que recebe a vi\u00fava de USTRA e tudo que ela representa? https://t.co/vENKzeJsUz", "id": "1159374625001918465", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "53456282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159374545251438598"], "created_at": "2019-08-08T08:03:26.000Z", "text": "RT @elmundoes: Un hombre se suicida tras matar a su hijo de 16 a\u00f1os y herir a su pareja en Teruel.  https://t.co/IUSCYOBDRn", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159371167041511424"}], "id": "1159374545251438598", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2924510682"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159374427232100352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "adriano_53", "id": "220078031"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Comunardo", "id": "52387663"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:02:58.000Z", "text": "RT @adriano_53: @Comunardo Per uno che ha partecipato al massacro della Grecia, morire di burocrazia dev'essere di una noia mortale. Vuoi m\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159351043320401920"}], "id": "1159374427232100352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355265834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159374374140633088"], "created_at": "2019-08-08T08:02:45.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159374374140633088", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484906323"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159374193097695232"], "created_at": "2019-08-08T08:02:02.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159374193097695232", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2400725869"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159374144288542720"], "created_at": "2019-08-08T08:01:50.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "id": "1159374144288542720", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2961292677"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159373832152637441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "created_at": "2019-08-08T08:00:36.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "id": "1159373832152637441", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147250213683380224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8897, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "Mustafa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PatriotaNene", "id": "4903419047"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159373822589571077"], "created_at": "2019-08-08T08:00:34.000Z", "text": "RT @PatriotaNene: Andorra (Teruel): Un hombre mata su hijo, hiere de gravedad a su mujer y se suicida. Mustafa se llamaba https://t.co/KHl7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159371555970981890"}], "id": "1159373822589571077", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101773695"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8897, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "Mustafa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PatriotaNene", "id": "4903419047"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159373738594459648"], "created_at": "2019-08-08T08:00:14.000Z", "text": "RT @PatriotaNene: Andorra (Teruel): Un hombre mata su hijo, hiere de gravedad a su mujer y se suicida. Mustafa se llamaba https://t.co/KHl7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159371555970981890"}], "id": "1159373738594459648", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318592775"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159373705849528320"], "created_at": "2019-08-08T08:00:06.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "id": "1159373705849528320", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309512331"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159373688178974720"], "created_at": "2019-08-08T08:00:02.000Z", "text": "RT @elmundoes: Un hombre se suicida tras matar a su hijo de 16 a\u00f1os y herir a su pareja en Teruel.  https://t.co/IUSCYOBDRn", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159371167041511424"}], "id": "1159373688178974720", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56061602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159373659905155072"], "created_at": "2019-08-08T07:59:55.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159373659905155072", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764139418609446913"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159373529093234688"], "created_at": "2019-08-08T07:59:24.000Z", "text": "Mata a su hijo y se suicida, violaciones en grupo, apu\u00f1alan a polic\u00eda en la playa, intenta violar a su hija de 14 a\u00f1os... se\u00f1ores gobernantes, tenemos un grave problema.", "id": "1159373529093234688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743052511"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159373485698887681"], "created_at": "2019-08-08T07:59:13.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159373485698887681", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1350146694"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159373378786091008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:58:48.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "id": "1159373378786091008", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095399634917359616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159373365506957312"], "created_at": "2019-08-08T07:58:45.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159373365506957312", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921787807"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159373102394040320"], "created_at": "2019-08-08T07:57:42.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "id": "1159373102394040320", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734432411631669249"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159372917794324480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "adriano_53", "id": "220078031"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:56:58.000Z", "text": "RT @adriano_53: Per uno che ha partecipato al massacro della Grecia, morire di burocrazia dev'essere di una noia mortale. Vuoi mettere il b\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159349966906810368"}], "id": "1159372917794324480", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4893362397"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159372791432527873"], "created_at": "2019-08-08T07:56:28.000Z", "text": "RT @aspo_sevilla: Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159371380384849920"}], "id": "1159372791432527873", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130429419326197761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159372755365744644"], "created_at": "2019-08-08T07:56:19.000Z", "text": "RT @aspo_sevilla: Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159371380384849920"}], "id": "1159372755365744644", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423312321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159372691494899712"], "created_at": "2019-08-08T07:56:04.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159372691494899712", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117506505601896449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159372639401644034"], "created_at": "2019-08-08T07:55:51.000Z", "text": "RT @elmundoes: Un hombre se suicida tras matar a su hijo de 16 a\u00f1os y herir a su pareja en Teruel.  https://t.co/IUSCYOBDRn", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159371167041511424"}], "id": "1159372639401644034", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731166584463577088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159372611534692353"], "created_at": "2019-08-08T07:55:45.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159372611534692353", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095399634917359616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.8383, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU."}], "urls": [{"start": 339, "end": 362, "url": "https://t.co/pijClM8ilg", "expanded_url": "https://twitter.com/Candido310/status/1159372488352182273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pijClM8ilg", "media_key": "3_1159372482241077248"}, {"start": 339, "end": 362, "url": "https://t.co/pijClM8ilg", "expanded_url": "https://twitter.com/Candido310/status/1159372488352182273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pijClM8ilg", "media_key": "3_1159372482220101633"}, {"start": 339, "end": 362, "url": "https://t.co/pijClM8ilg", "expanded_url": "https://twitter.com/Candido310/status/1159372488352182273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pijClM8ilg", "media_key": "3_1159372482257850378"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CTrumpista", "id": "1156392956506640384"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "sergioulloa1", "id": "331257093"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}, {"start": 322, "end": 338, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159372488352182273"], "created_at": "2019-08-08T07:55:15.000Z", "text": "@CTrumpista @realDonaldTrump @sergioulloa1 @melnicksergio La giliprogres\u00eda hizo virar de nuevo a los ciudadanos en  EEUU. El \"porque si se puede\", dej\u00f3 paso al \"Se puede, o no se puede\". Se acab\u00f3 el voluntarismo est\u00fapido y suicida.*\n\n(*) La Riqueza si se reparte y atomiza desaparece y lo que queda es miseria para todos. @realDonaldTrump https://t.co/pijClM8ilg", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157673106477060096"}], "id": "1159372488352182273", "in_reply_to_user_id": "1156392956506640384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1132263322261348352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159372249037602816"], "created_at": "2019-08-08T07:54:18.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159372249037602816", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147250213683380224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159372220369649664"], "created_at": "2019-08-08T07:54:12.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159372220369649664", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078627641450741761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159372214485049345"], "created_at": "2019-08-08T07:54:10.000Z", "text": "RT @elmundoes: Un hombre se suicida tras matar a su hijo de 16 a\u00f1os y herir a su pareja en Teruel.  https://t.co/IUSCYOBDRn", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159371167041511424"}], "id": "1159372214485049345", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273846695"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159372154384846849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:53:56.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "id": "1159372154384846849", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238723033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mriater", "id": "2668119423"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159372121107238913"], "created_at": "2019-08-08T07:53:48.000Z", "text": "RT @mriater: Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/r\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159340032462921728"}], "id": "1159372121107238913", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833962909"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 187, "probability": 0.9603, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/XRWlll3IRC", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/V4oKNpyrfr", "expanded_url": "https://twitter.com/lolaoltra/status/1159372081357832192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V4oKNpyrfr", "media_key": "3_1159372077000024064"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Terrible"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159372081357832192"], "created_at": "2019-08-08T07:53:38.000Z", "text": "#Terrible En apenas dos semanas dos hijos asesinados a manos de sus padres.\n\nUn hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/XRWlll3IRC https://t.co/V4oKNpyrfr", "id": "1159372081357832192", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "532721489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159372024009166848"], "created_at": "2019-08-08T07:53:25.000Z", "text": "RT @elmundoes: Un hombre se suicida tras matar a su hijo de 16 a\u00f1os y herir a su pareja en Teruel.  https://t.co/IUSCYOBDRn", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159371167041511424"}], "id": "1159372024009166848", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497889775"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/gRh3syA7cD", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-10-anos-despues-suicidia-murcia.html", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "JuanfraEscudero", "id": "155629354"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1159371909638676480"], "created_at": "2019-08-08T07:52:58.000Z", "text": "@BuffyBCN @JuanfraEscudero https://t.co/gRh3syA7cD", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159364314983256065"}], "id": "1159371909638676480", "in_reply_to_user_id": "1144305327145476096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138067373"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mriater", "id": "2668119423"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159371879460888576"], "created_at": "2019-08-08T07:52:50.000Z", "text": "RT @mriater: Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/r\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159340032462921728"}], "id": "1159371879460888576", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1440566863"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159371765749100544"], "created_at": "2019-08-08T07:52:23.000Z", "text": "RT @aspo_sevilla: Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159371380384849920"}], "id": "1159371765749100544", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964306447"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.6697, "type": "Person", "normalized_text": "Cl\u00e1udio"}, {"start": 165, "end": 175, "probability": 0.6924, "type": "Other", "normalized_text": "PUBG MOBILE"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.5031, "type": "Person", "normalized_text": "nick"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159371758979432448"], "created_at": "2019-08-08T07:52:22.000Z", "text": "Depois de um tempo eu recebi a not\u00edcia q o Cl\u00e1udio tirou sua pr\u00f3pria vida e foi muito dif\u00edcil pra mim acreditar no ocorrido, essa \u00e9poca eu j\u00e1 tinha come\u00e7ado a jogar PUBG MOBILE, mas n\u00e3o levava o jogo a s\u00e9rio, desde ent\u00e3o eu carrego esse nick com tanto amor e carinho++", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159371757343711232"}], "id": "1159371758979432448", "in_reply_to_user_id": "1018573603569373184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1018573603569373184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159371717518733312"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "easvat", "id": "216102936"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:52:12.000Z", "text": "@easvat Xq mejor no se suicida?? Le hace un favor a la patria........ vende patria y falso p\u00f1o", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159181582181310464"}], "id": "1159371717518733312", "in_reply_to_user_id": "216102936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430388191"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159371589416361984"], "created_at": "2019-08-08T07:51:41.000Z", "text": "RT @elmundoes: Un hombre se suicida tras matar a su hijo de 16 a\u00f1os y herir a su pareja en Teruel.  https://t.co/IUSCYOBDRn", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159371167041511424"}], "id": "1159371589416361984", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367401059"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Mustafa"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/KHl7lunlOD", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159371555970981890"], "created_at": "2019-08-08T07:51:33.000Z", "text": "Andorra (Teruel): Un hombre mata su hijo, hiere de gravedad a su mujer y se suicida. Mustafa se llamaba https://t.co/KHl7lunlOD", "id": "1159371555970981890", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "4903419047"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RemediosRamos1", "id": "632891900"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 135, "tag": "BastaYaDeTerrorismoMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159371533879513094"], "created_at": "2019-08-08T07:51:28.000Z", "text": "RT @RemediosRamos1: Un terrorista mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel el muy cobarde.\n#BastaYaDeTerrorismoMachista htt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159217138877575169"}], "id": "1159371533879513094", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395615712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159371444847108096"], "created_at": "2019-08-08T07:51:07.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159371444847108096", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2757735626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/SXZF6KWeAY", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/#ASPOSE", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159371380384849920"], "created_at": "2019-08-08T07:50:51.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/SXZF6KWeAY", "id": "1159371380384849920", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "author_id": "1335436776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159371362672287744"], "created_at": "2019-08-08T07:50:47.000Z", "text": "RT @elmundoes: Un hombre se suicida tras matar a su hijo de 16 a\u00f1os y herir a su pareja en Teruel.  https://t.co/IUSCYOBDRn", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159371167041511424"}], "id": "1159371362672287744", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301443478"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159371322025115648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:50:37.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "id": "1159371322025115648", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105895898616422401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159371228731387905"], "created_at": "2019-08-08T07:50:15.000Z", "text": "RT @elmundoes: Un hombre se suicida tras matar a su hijo de 16 a\u00f1os y herir a su pareja en Teruel.  https://t.co/IUSCYOBDRn", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159371167041511424"}], "id": "1159371228731387905", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142022220941877249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159371167041511424"], "created_at": "2019-08-08T07:50:00.000Z", "text": "Un hombre se suicida tras matar a su hijo de 16 a\u00f1os y herir a su pareja en Teruel.  https://t.co/IUSCYOBDRn", "id": "1159371167041511424", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "author_id": "14436030"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159371113392234497"], "created_at": "2019-08-08T07:49:48.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159371113392234497", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916723837835862017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159370992327843840"], "created_at": "2019-08-08T07:49:19.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159370992327843840", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077153793022799872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159370893178617856"], "created_at": "2019-08-08T07:48:55.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159370893178617856", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238723033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159370788086190080"], "created_at": "2019-08-08T07:48:30.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159370788086190080", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258275740"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159370283326869505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:46:30.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "id": "1159370283326869505", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074004118"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159370081215942656"], "created_at": "2019-08-08T07:45:42.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159370081215942656", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118592416670470145"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159370029470818306"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:45:29.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "id": "1159370029470818306", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141405814588137478"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159370008088252416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:45:24.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159370008088252416", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17896765"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/UMk4Cyeh5G", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "magapola", "id": "113907180"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159369938940964865"], "created_at": "2019-08-08T07:45:08.000Z", "text": "RT @magapola: El terror\nhttps://t.co/UMk4Cyeh5G", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159369126126731264"}], "id": "1159369938940964865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2541871466"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159369886117896192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:44:55.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "id": "1159369886117896192", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326643632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159369855486873602"], "created_at": "2019-08-08T07:44:48.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "id": "1159369855486873602", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251293252"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159369644207149057"], "created_at": "2019-08-08T07:43:57.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159369644207149057", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3301393611"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159369634971291648"], "created_at": "2019-08-08T07:43:55.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159369634971291648", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712299114868940801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159369584429998081"], "created_at": "2019-08-08T07:43:43.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "id": "1159369584429998081", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916734409675542531"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159369459905249282"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:43:13.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}], "id": "1159369459905249282", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116423332"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159369387356372992"], "created_at": "2019-08-08T07:42:56.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida e MUITO FODA!! \ud83e\udd29\ud83e\udd29", "id": "1159369387356372992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955970507572211712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 172, "probability": 0.4149, "type": "Organization", "normalized_text": "tv"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vickyperiodista", "id": "870656597864873988"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159369353080426496"], "created_at": "2019-08-08T07:42:48.000Z", "text": "@vickyperiodista Habr\u00eda que ver entre todos los nombrados quienes recibieron \"en mano\" y no por otra persona, o por pagos de servicios de terceros como publicistas, radio-tv y otros. Si es as\u00ed y quien no recibi\u00f3 \"en su mano\" es inocente, seguro habr\u00e1 un suicida tratando de reencarnarse.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159252583459852288"}], "id": "1159369353080426496", "in_reply_to_user_id": "870656597864873988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2842729717"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/hiXJtfZiiF", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159369300068540417"], "created_at": "2019-08-08T07:42:35.000Z", "text": "RT @gisb_sus: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/hiXJtfZiiF v\u00eda @el_pais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159185707006660609"}], "id": "1159369300068540417", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209020519"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/hiXJtfZiiF", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159369155914665984"], "created_at": "2019-08-08T07:42:01.000Z", "text": "RT @gisb_sus: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/hiXJtfZiiF v\u00eda @el_pais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159185707006660609"}], "id": "1159369155914665984", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1266913368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/UMk4Cyeh5G", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159369126126731264"], "created_at": "2019-08-08T07:41:54.000Z", "text": "El terror\nhttps://t.co/UMk4Cyeh5G", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159368855002763264"}], "id": "1159369126126731264", "in_reply_to_user_id": "113907180", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113907180"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159368671019569152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:40:05.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159368671019569152", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1443457399"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159368543496003585"], "created_at": "2019-08-08T07:39:35.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "id": "1159368543496003585", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1275243368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159368311500615682"], "created_at": "2019-08-08T07:38:40.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159368311500615682", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520486264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159368267670216704"], "created_at": "2019-08-08T07:38:29.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159368267670216704", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589948388"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159368245138378752"], "created_at": "2019-08-08T07:38:24.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "id": "1159368245138378752", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968593405935841280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159368172304326656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "evanpezu", "id": "1264245234"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "AntiSesgo", "id": "388254123"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:38:06.000Z", "text": "@evanpezu @AntiSesgo Esta ignorante pretende establacer una igualdad entre las muertes ocurridas indiscriminadamente  con una bomba terrorista de la q somos potenciales victimas todos,  a la muerte concreta producida x la pareja de la victima q en muchos casos tb se suicida. Menuda in\u00fatil", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1140613532033179648"}], "id": "1159368172304326656", "in_reply_to_user_id": "1264245234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978390558061334529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159367929726754816"], "created_at": "2019-08-08T07:37:09.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159367929726754816", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713462042397700096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159367759614136322"], "created_at": "2019-08-08T07:36:28.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159367759614136322", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176674425"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159367732145602561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:36:22.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159367732145602561", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402962007"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159367687727923200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:36:11.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "id": "1159367687727923200", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047839988925251584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.4644, "type": "Person", "normalized_text": "Judas Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159367623722840065"], "created_at": "2019-08-08T07:35:56.000Z", "text": "Judas Suicida", "id": "1159367623722840065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049352512992698373"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159367538171633664"], "created_at": "2019-08-08T07:35:35.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159367538171633664", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118825406436663296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159367102987476992"], "created_at": "2019-08-08T07:33:52.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159367102987476992", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057379855485071361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/hiXJtfZiiF", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159367031600353280"], "created_at": "2019-08-08T07:33:34.000Z", "text": "RT @gisb_sus: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/hiXJtfZiiF v\u00eda @el_pais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159185707006660609"}], "id": "1159367031600353280", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "532721489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159366825282613249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:32:45.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "id": "1159366825282613249", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797471213954154496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159366671808847872"], "created_at": "2019-08-08T07:32:09.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "id": "1159366671808847872", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733816881489055744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159366666356232193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FscAragonMujer", "id": "965611519806529537"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "NosQueremosVivas"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:32:07.000Z", "text": "RT @FscAragonMujer: #NosQueremosVivas basta ya de cr\u00edmenes contra las mujeres y sus familias \nUn hombre mata a su hijo, acuchilla a su pare\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159176621422784513"}], "id": "1159366666356232193", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3300451959"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159366532012695552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:31:35.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159366532012695552", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157425397556027392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159365986895761408"], "created_at": "2019-08-08T07:29:25.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159365986895761408", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366587925"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159365978989486080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ParraJanepamd", "id": "4023140679"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:29:24.000Z", "text": "RT @ParraJanepamd: Tengo un amigo, tiene 15 a\u00f1os, est\u00e1 pensando en suicidarse.\nSe siente ansioso y triste pero no quiere hablar de eso.\n\u00bfC\u00f3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159272408819408897"}], "id": "1159365978989486080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2356327379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159365852254396416"], "created_at": "2019-08-08T07:28:53.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159365852254396416", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017537107756306432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159365562985615362"], "created_at": "2019-08-08T07:27:44.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida: \n\n1)No tiene una mierda de l\u00f3gica, la justificaci\u00f3n de por qu\u00e9 utilizaron a los criminales que ten\u00edan ultraprotegidos no tiene sentido... o sea, de todos modos enviaron a sus propias fuerzas.", "id": "1159365562985615362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933389519964971008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159365454890229761"], "created_at": "2019-08-08T07:27:19.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "id": "1159365454890229761", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621141112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159365288225366016"], "created_at": "2019-08-08T07:26:39.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159365288225366016", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983381332305858560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Coraz\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/FuZ0WDyAT3", "expanded_url": "https://twitter.com/Laurita_LM4/status/1159200217637511168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FuZ0WDyAT3", "media_key": "7_1159200031255252993"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Laurita_LM4", "id": "853568994"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "DiegoCarton", "id": "3149694994"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159365227214966784"], "created_at": "2019-08-08T07:26:24.000Z", "text": "RT @Laurita_LM4: Oye @DiegoCarton puedes sacar \u201cCoraz\u00f3n Suicida\u201d cuando quieras, no puede ser m\u00e1s bonita \u2728\ud83d\ude0d https://t.co/FuZ0WDyAT3", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159200217637511168"}], "id": "1159365227214966784", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950171230006542346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159365168188579840"], "created_at": "2019-08-08T07:26:10.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "id": "1159365168188579840", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898465627123396610"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159365061133123584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:25:45.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "id": "1159365061133123584", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734804706116128775"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159365018120609794"], "created_at": "2019-08-08T07:25:34.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159365018120609794", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2768047605"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159364918979829760"], "created_at": "2019-08-08T07:25:11.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159364918979829760", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1482166069"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159364795604377601"], "created_at": "2019-08-08T07:24:41.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159364795604377601", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3439348667"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159364782656561152"], "created_at": "2019-08-08T07:24:38.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159364782656561152", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3901766194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159364532042706945"], "created_at": "2019-08-08T07:23:39.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159364532042706945", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957919236952911872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159364374076829696"], "created_at": "2019-08-08T07:23:01.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159364374076829696", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897595141262893056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.347, "type": "Organization", "normalized_text": "hotDOG"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/HLjiqpXK59", "expanded_url": "https://twitter.com/wh1tnywiscons1n/status/1158790944201814021", "display_url": "twitter.com/wh1tnywiscons1\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159364208720535554"], "created_at": "2019-08-08T07:22:21.000Z", "text": "gente essa mulher estupra os cachorros dela, ela ja matou um filhotinho pq ela for\u00e7ava ele a comer salsicha de hotDOG com 3 DIAS de idade e tentava abrir os olhinhos dele!!\n\npessoa SEM NO\u00c7\u00c3O que se masturba em lanchonete e d\u00e1 a m\u00e3o pras pessoas cheirarem(???) https://t.co/HLjiqpXK59", "id": "1159364208720535554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1060126636690022401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/vKi7HBGDYj", "expanded_url": "http://ow.ly/7VIk50vr6wt", "display_url": "ow.ly/7VIk50vr6wt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 34, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159364157923385344"], "created_at": "2019-08-08T07:22:09.000Z", "text": "RT @_infoLibre: #ViolenciaMachista Un hombre mata a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Andorra (Teruel) https://t.co/vKi7HBGDYj http\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159188744404123649"}], "id": "1159364157923385344", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520239207"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Coraz\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/FuZ0WDyAT3", "expanded_url": "https://twitter.com/Laurita_LM4/status/1159200217637511168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FuZ0WDyAT3", "media_key": "7_1159200031255252993"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Laurita_LM4", "id": "853568994"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "DiegoCarton", "id": "3149694994"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159364139908816897"], "created_at": "2019-08-08T07:22:05.000Z", "text": "RT @Laurita_LM4: Oye @DiegoCarton puedes sacar \u201cCoraz\u00f3n Suicida\u201d cuando quieras, no puede ser m\u00e1s bonita \u2728\ud83d\ude0d https://t.co/FuZ0WDyAT3", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159200217637511168"}], "id": "1159364139908816897", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962047368777547776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159364123601321984"], "created_at": "2019-08-08T07:22:01.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159364123601321984", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "514225576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159364015790985216"], "created_at": "2019-08-08T07:21:35.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159364015790985216", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4275053673"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159363978843348992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:21:27.000Z", "text": "RT @caval100: Hay que promover e incitar para que los maltratadores y asesinos machistas se suiciden antes de cometer el crimen\n\ud83d\udc47\nUn hombre\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159197899097554949"}], "id": "1159363978843348992", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452340652"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159363955594276864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:21:21.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "id": "1159363955594276864", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139648902356000769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159363739499581445"], "created_at": "2019-08-08T07:20:30.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159363739499581445", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332145888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.791, "type": "Place", "normalized_text": "Dunkerque"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/tWFyohPisR", "expanded_url": "https://curiouscat.me/OscarBV/post/949392536?t=1565248824", "display_url": "curiouscat.me/OscarBV/post/9\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159363714606424064"], "created_at": "2019-08-08T07:20:24.000Z", "text": "Hoy hace 3 a\u00f1os del estreno de Escuadron Suicida habra que celebrarlo revisionando la peli \u2014 Disculpa, hace tres a\u00f1os del anuncio oficial de Dunkerque. CELEBREMOS RECORDANDO AL EXTRA SONRIENDO, PE\u00d1A https://t.co/tWFyohPisR", "id": "1159363714606424064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163113197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/O1QRnFJRrN", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 103, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159363666069872640"], "created_at": "2019-08-08T07:20:12.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/O1QRnFJRrN v\u00eda @el_pais", "id": "1159363666069872640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534301921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159363405213523969"], "created_at": "2019-08-08T07:19:10.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159363405213523969", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1261773648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159363396804009986"], "created_at": "2019-08-08T07:19:08.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159363396804009986", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3043416977"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159363362666483712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:19:00.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1159363362666483712", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2885454100"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159363308287418368"], "created_at": "2019-08-08T07:18:47.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159363308287418368", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139648902356000769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159363307268190208"], "created_at": "2019-08-08T07:18:47.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159363307268190208", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3049804783"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159363201756254210"], "created_at": "2019-08-08T07:18:21.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159363201756254210", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914061387101560832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159363068662431744"], "created_at": "2019-08-08T07:17:50.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "id": "1159363068662431744", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382120241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159362796280303616"], "created_at": "2019-08-08T07:16:45.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "id": "1159362796280303616", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425906547"}], "includes": {"users": [{"location": "VALLEKAS", "verified": false, "name": "RRC", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 2895, "tweet_count": 188580, "listed_count": 39}, "username": "RRIHUETE", "id": "472401880"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Todas", "public_metrics": {"followers_count": 5108, "following_count": 292, "tweet_count": 4912, "listed_count": 82}, "username": "TodasPublico", "id": "964434340074541056"}, {"location": "sevilla", "verified": false, "name": "Pacarros Barragan", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 267, "tweet_count": 119832, "listed_count": 8}, "username": "PacarrosB", "id": "1451085415"}, {"location": "Sevilla ", "verified": false, "name": "Aspose", "public_metrics": {"followers_count": 48935, "following_count": 45446, "tweet_count": 89491, "listed_count": 175}, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}, {"location": "Reino de Espa\u00f1a \ud83d\udc51 ", "verified": false, "name": "N0s1gn4l \ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1668, "tweet_count": 60415, "listed_count": 1}, "username": "N0s1gn4l1", "id": "893065803238703104"}, {"verified": false, "name": "Curioso17", "public_metrics": {"followers_count": 12251, "following_count": 10347, "tweet_count": 14342, "listed_count": 10}, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}, {"location": "Salta - Buenos aires ", "verified": false, "name": "Huberto Bourlon \u201cel Guiso\u201d", "public_metrics": {"followers_count": 34963, "following_count": 871, "tweet_count": 241185, "listed_count": 72}, "username": "elguisodebagre", "id": "739011314"}, {"location": "De ac\u00e1. ", "verified": false, "name": "MZ", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 586, "tweet_count": 23107, "listed_count": 4}, "username": "mauritiuszamora", "id": "202265518"}, {"verified": false, "name": "Puri", "public_metrics": {"followers_count": 10010, "following_count": 9815, "tweet_count": 157550, "listed_count": 7}, "username": "PuriFernndez1", "id": "3234003655"}, {"location": "Amadora, Portugal", "verified": false, "name": "Don Crisa", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 992, "tweet_count": 52024, "listed_count": 15}, "username": "tchallaz", "id": "2927297234"}, {"verified": false, "name": "Marine Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 2619, "tweet_count": 195259, "listed_count": 2}, "username": "MarineR14350419", "id": "964283815597309954"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Marcela \ud83d\udcd6: Verity", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 101, "tweet_count": 13523, "listed_count": 0}, "username": "_marcelalar4", "id": "1056146525708042240"}, {"location": "Z\u00e1rate, Argentina", "verified": false, "name": "Ariel Rios", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 110, "tweet_count": 4468, "listed_count": 10}, "username": "aririos75", "id": "727521870464036865"}, {"location": "Z\u00e1rate, Buenos Aires.", "verified": false, "name": "Osvaldo C\u00e1ffaro", "public_metrics": {"followers_count": 13515, "following_count": 9265, "tweet_count": 11021, "listed_count": 94}, "username": "CaffaroOsvaldoR", "id": "1638123108"}, {"location": "navalcan (toledo) ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "ESPA\u00d1OL ORGULLOSO", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 2719, "tweet_count": 200513, "listed_count": 26}, "username": "Malendj80Jesus", "id": "1745719381"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Hel\u00f4 Soares \ud83e\udd91\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 2093, "tweet_count": 5256, "listed_count": 3}, "username": "arruda_prates", "id": "956456009303805952"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Br", "verified": true, "name": "Rosana Hermann \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 679519, "following_count": 4501, "tweet_count": 344607, "listed_count": 4064}, "username": "rosana", "id": "3948041"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 4, "tweet_count": 9860, "listed_count": 0}, "username": "_____________zu", "id": "1081160281823301632"}, {"verified": true, "name": "Matteo Salvini", "public_metrics": {"followers_count": 1498558, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"location": "C/ Puerto Rico, 29, Madrid", "verified": false, "name": "AUGC Tr\u00e1fico", "public_metrics": {"followers_count": 4836, "following_count": 992, "tweet_count": 43495, "listed_count": 36}, "username": "AUGC_TRAFICO", "id": "753911778334105600"}, {"location": "desde mi embajada", "verified": false, "name": "David Berm\u00fadez \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 484, "tweet_count": 4195, "listed_count": 3}, "username": "DavidBermudezTW", "id": "404424406"}, {"verified": false, "name": "juanma", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 559, "tweet_count": 38733, "listed_count": 1}, "username": "bokemalaga8101", "id": "758565244356718592"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Laura \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 13253, "following_count": 11950, "tweet_count": 42096, "listed_count": 14}, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"verified": false, "name": "Micaela Sol \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 380, "tweet_count": 35664, "listed_count": 2}, "username": "micaelasol_", "id": "784623871"}, {"location": "Mataderos", "verified": false, "name": "MayraRehbein", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 648, "tweet_count": 51045, "listed_count": 0}, "username": "MayraRehbein", "id": "166362994"}, {"location": "Brent, London", "verified": false, "name": "Gleide Carrijo", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 211, "tweet_count": 686, "listed_count": 0}, "username": "gleide99107664", "id": "1052332878426722304"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "Tabata Amaral", "public_metrics": {"followers_count": 423042, "following_count": 554, "tweet_count": 6369, "listed_count": 1036}, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}, {"location": "En el Jard\u00edn de Balamb", "verified": false, "name": "\ud83d\udd31Bahamut\ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 39, "tweet_count": 1317, "listed_count": 0}, "username": "True_Bahamut", "id": "2737161846"}, {"location": "Weyard, Tale", "verified": false, "name": "\u2744\ud83c\uddf8 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf0 \ud83c\uddfa\u2744 \ud83c\udf75\ud835\udce3\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud83c\udf75", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 900, "tweet_count": 107880, "listed_count": 15}, "username": "SakuHeli0s", "id": "1083256352"}, {"verified": false, "name": "PREMONICI\u00d3N", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 690, "tweet_count": 141354, "listed_count": 1}, "username": "CordobaMiPasion", "id": "2908946849"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "claudd", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 192, "tweet_count": 51232, "listed_count": 1}, "username": "clauulpzz", "id": "941021858157268992"}, {"verified": true, "name": "Antena 3 Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2065776, "following_count": 644, "tweet_count": 379902, "listed_count": 9347}, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"location": "belhem", "verified": false, "name": "luma", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 383, "tweet_count": 36336, "listed_count": 1}, "username": "luma_arch", "id": "61197975"}, {"location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Bel\u00e9m Tr\u00e2nsito agora \u00e9 BT Mais", "public_metrics": {"followers_count": 286080, "following_count": 2121, "tweet_count": 228796, "listed_count": 448}, "username": "belemtransito", "id": "35896973"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 833, "tweet_count": 39732, "listed_count": 0}, "username": "DiameDc", "id": "379474630"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "name": "Piaster", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 922, "tweet_count": 39663, "listed_count": 2}, "username": "anapiaster", "id": "143529856"}, {"location": "ESP \u2022 ENG", "verified": false, "name": "ingrid \u2661 ( slow )", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 474, "tweet_count": 4900, "listed_count": 5}, "username": "ingridcocoon", "id": "31381847"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Kai \ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 5441, "following_count": 469, "tweet_count": 45153, "listed_count": 25}, "username": "KaiBellvert", "id": "392030554"}, {"location": "Italy", "verified": false, "name": "Giulia Jeary Knap", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1633, "tweet_count": 2662, "listed_count": 7}, "username": "giuliajearyknap", "id": "2397485574"}, {"location": "Rome", "verified": false, "name": "Fabio Sabatini", "public_metrics": {"followers_count": 27372, "following_count": 406, "tweet_count": 14199, "listed_count": 218}, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}, {"verified": false, "name": "ASALI CARPETEADA Y TROLEADA \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude18", "public_metrics": {"followers_count": 2855, "following_count": 1176, "tweet_count": 179470, "listed_count": 0}, "username": "BebaDril7", "id": "460673042"}, {"location": "Puerto Rico, USA", "verified": false, "name": "Sandra \ud83d\udde3 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 1997, "tweet_count": 9542, "listed_count": 4}, "username": "sayvet28", "id": "400954730"}, {"location": "Logro\u00f1o (La Rioja) Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "AUGC La Rioja", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 404, "tweet_count": 27144, "listed_count": 10}, "username": "AUGC_LARIOJA", "id": "1004586961"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Rosi", "public_metrics": {"followers_count": 9837, "following_count": 10732, "tweet_count": 332771, "listed_count": 84}, "username": "rosira_rosi", "id": "2880231533"}, {"verified": false, "name": "Robert Hans Casanova", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1631, "tweet_count": 6355, "listed_count": 0}, "username": "rhcasanova04", "id": "3349744803"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "Semanario El Bocon", "public_metrics": {"followers_count": 20683, "following_count": 2414, "tweet_count": 112610, "listed_count": 49}, "username": "Boconbonica", "id": "1040505661"}, {"location": "Madrid, Spain", "verified": true, "name": "P\u00fablico", "public_metrics": {"followers_count": 1148919, "following_count": 1582, "tweet_count": 549069, "listed_count": 15487}, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"location": "Alcorc\u00f3n, Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Aitor RV", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1228, "tweet_count": 8054, "listed_count": 5}, "username": "AitorRomero", "id": "121494552"}, {"location": "Desde la tele.", "verified": false, "name": "BlaBleRos", "public_metrics": {"followers_count": 4564, "following_count": 1774, "tweet_count": 52838, "listed_count": 11}, "username": "Blableros", "id": "196815027"}, {"location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "verified": false, "name": "Miguel Angel Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 14566, "following_count": 8742, "tweet_count": 443878, "listed_count": 143}, "username": "mikihoyos", "id": "289228483"}, {"location": "En alg\u00fan lugar de los sue\u00f1os.", "verified": false, "name": "Marisa Grey \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1011, "tweet_count": 13597, "listed_count": 14}, "username": "GreyMarisa", "id": "942275150"}, {"location": "Rosario, Santa Fe ", "verified": false, "name": "Bianca Vischi Lojo", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 751, "tweet_count": 100115, "listed_count": 0}, "username": "bvischilojo", "id": "2615293791"}, {"location": "Lleida", "verified": false, "name": "\u00c0lex Ordo\u00f1ez Palau", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 178, "tweet_count": 9459, "listed_count": 1}, "username": "alexord1", "id": "603048699"}, {"verified": false, "name": "Ladybee", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 493, "tweet_count": 6031, "listed_count": 1}, "username": "Ladybee61641164", "id": "1075124044033331208"}, {"location": "Gallarate, Lombardia", "verified": false, "name": "Bartolomeo Sorge", "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 178, "tweet_count": 154, "listed_count": 33}, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}, {"location": "Barcelona. Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "El d\u00edscolo", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1033, "tweet_count": 46467, "listed_count": 2}, "username": "errexerre", "id": "719738672"}, {"location": "De Ponferrada. El Bierzo", "verified": false, "name": "Yolanda Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 4278, "following_count": 548, "tweet_count": 71771, "listed_count": 64}, "username": "Leia19ABY", "id": "2988161613"}, {"verified": false, "name": "Perdona, soy artista \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 23648, "following_count": 1002, "tweet_count": 255280, "listed_count": 371}, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}, {"verified": false, "name": "LasGaunasGol \u2764\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b \ud83d\udc894/4\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 331, "tweet_count": 87450, "listed_count": 11}, "username": "gol_las", "id": "743484169666301952"}, {"location": "Granada", "verified": false, "name": "Encarnita", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1044, "tweet_count": 40884, "listed_count": 7}, "username": "ENCARNITAFR", "id": "1194129344"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Debora Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 238, "tweet_count": 1167, "listed_count": 0}, "username": "DeboraF09944744", "id": "1049032379623526402"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "Xico Graziano", "public_metrics": {"followers_count": 122763, "following_count": 1880, "tweet_count": 40231, "listed_count": 474}, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}, {"location": "Ovalle, Chile", "verified": false, "name": "MARI MARI CON BORIC", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1604, "tweet_count": 48531, "listed_count": 0}, "username": "Quazzartrex", "id": "878323316943011841"}, {"location": "Haz tu denuncia aqu\u00ed \ud83d\udc47", "verified": false, "name": "INDH Chile", "public_metrics": {"followers_count": 263638, "following_count": 630, "tweet_count": 14220, "listed_count": 523}, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"location": "la b nacional ", "verified": false, "name": "pa los giles rafagazo", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 482, "tweet_count": 32816, "listed_count": 1}, "username": "gissecab", "id": "297578102"}, {"location": "ksita de Tuqman", "verified": false, "name": "Ayetiana's back", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 436, "tweet_count": 27682, "listed_count": 2}, "username": "ayetiana32", "id": "172111202"}, {"location": "Napoli", "verified": false, "name": "Raf Elez", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 436, "tweet_count": 57120, "listed_count": 2}, "username": "rafelez", "id": "110213223"}, {"verified": false, "name": "Gisella Ruccia \u262e", "public_metrics": {"followers_count": 5159, "following_count": 718, "tweet_count": 38583, "listed_count": 41}, "username": "gisellaruccia", "id": "819829657"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Benito Villamar\u00edn", "verified": false, "name": "Clio1907 \u06de", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 2756, "tweet_count": 104316, "listed_count": 8}, "username": "Clio1907", "id": "235693487"}, {"location": "Sevilla/Palma", "verified": false, "name": "Fran", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 379, "tweet_count": 44494, "listed_count": 3}, "username": "fmilla74", "id": "349102461"}, {"location": "Alvai\u00e1zere, Portugal", "verified": false, "name": "\u0336M\u0336\u0336a\u0336\u0336r\u0336\u0336c\u0336\u0336o\u0336", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 609, "tweet_count": 27807, "listed_count": 0}, "username": "Marco19378929", "id": "763011166717313027"}, {"verified": false, "name": "SuperSilvis \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 976, "tweet_count": 66142, "listed_count": 0}, "username": "silvisdl", "id": "302352612"}, {"location": "Sarda a Roma", "verified": false, "name": "MartaCene", "public_metrics": {"followers_count": 3558, "following_count": 1382, "tweet_count": 181424, "listed_count": 60}, "username": "egos23", "id": "471859605"}, {"location": "Franca, Brasil", "verified": false, "name": "Murilo Lima", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 624, "tweet_count": 10240, "listed_count": 0}, "username": "ousadolima7", "id": "194727500"}, {"location": "Departamento Medico", "verified": false, "name": "CH\ud83d\ude2dRA VALDIVIA", "public_metrics": {"followers_count": 7090, "following_count": 891, "tweet_count": 130618, "listed_count": 13}, "username": "CHORAVALDIVIA", "id": "1458514188"}, {"location": "En alg\u00fan lugar de Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Nubesola @secas.", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 1798, "tweet_count": 37176, "listed_count": 1}, "username": "Nuriasecas1", "id": "1084819693536530432"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "carlos", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 929, "tweet_count": 14691, "listed_count": 0}, "username": "csb_carlo", "id": "1118825406436663296"}, {"verified": false, "name": "Julio @\ud835\udd7f\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd8601\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 55601, "following_count": 58937, "tweet_count": 575993, "listed_count": 145}, "username": "Telegrafia01", "id": "1401790434"}, {"verified": false, "name": "Viejo cabron", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 651, "tweet_count": 7245, "listed_count": 2}, "username": "Carlos68Lobos", "id": "1138274537504739331"}, {"verified": false, "name": "Charly_cdc", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 409, "tweet_count": 4794, "listed_count": 0}, "username": "Charly_cdc", "id": "961744223065333760"}, {"location": "Moca, Espaillat, Rep.Dom.", "verified": false, "name": "LosMocanos", "public_metrics": {"followers_count": 4352, "following_count": 1714, "tweet_count": 69448, "listed_count": 23}, "username": "LosMocanos", "id": "60828681"}, {"location": "ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "verified": false, "name": "@Esther 32837485", "public_metrics": {"followers_count": 17883, "following_count": 17615, "tweet_count": 375340, "listed_count": 25}, "username": "Esther32837485", "id": "1031615917212483585"}, {"location": "JUANMA", "verified": false, "name": "JUANMA", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 165, "tweet_count": 1553, "listed_count": 0}, "username": "JdcJuanma", "id": "1006019622"}, {"location": "Entre Castilla y Arag\u00f3n", "verified": false, "name": "El Nene Crypto \ud83e\ude99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 14396, "following_count": 2102, "tweet_count": 69981, "listed_count": 53}, "username": "PatriotaNene", "id": "4903419047"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Bianca Souza \u263a\ud83d\ude1d", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 461, "tweet_count": 13818, "listed_count": 0}, "username": "BiancaS47050432", "id": "1029033354442825728"}, {"location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Alvarito.", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 556, "tweet_count": 40451, "listed_count": 12}, "username": "Weyz_Mad", "id": "720025572"}, {"location": "mendoza", "verified": false, "name": "mariela enne", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 698, "tweet_count": 51168, "listed_count": 0}, "username": "mariela22n", "id": "138833325"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "DAMIANKILLER197", "public_metrics": {"followers_count": 5946, "following_count": 5335, "tweet_count": 89869, "listed_count": 0}, "username": "KILLER19710", "id": "798239563554652160"}, {"location": "Rome, Lazio", "verified": false, "name": "Nives56", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 78, "tweet_count": 2042, "listed_count": 0}, "username": "Nives561", "id": "1102697623310553088"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "CarlitoMoraes", "public_metrics": {"followers_count": 5430, "following_count": 3982, "tweet_count": 105975, "listed_count": 10}, "username": "CarlitoMoraes", "id": "346220548"}, {"verified": false, "name": "Arcisio Martelli", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 76, "tweet_count": 1717, "listed_count": 0}, "username": "ArcisioM", "id": "1063523973936422913"}, {"verified": false, "name": "Agorera", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 2465, "tweet_count": 124934, "listed_count": 17}, "username": "Conmibola", "id": "1140983611"}, {"location": "Luxembourg", "verified": false, "name": "sergiocodespoti", "public_metrics": {"followers_count": 5949, "following_count": 1979, "tweet_count": 87480, "listed_count": 92}, "username": "codespoti", "id": "46404241"}, {"location": "Esattamente qui. ", "verified": false, "name": "Luca Ponte", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 526, "tweet_count": 54395, "listed_count": 7}, "username": "LucaNameiswolf", "id": "482349619"}, {"location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Resistencia Aljarafe", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 30, "tweet_count": 13121, "listed_count": 0}, "username": "ResistenciaAlj1", "id": "1065026424539623425"}, {"verified": true, "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 490864, "following_count": 1476, "tweet_count": 69593, "listed_count": 2099}, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"location": "Charente-Maritime, Poitou-Char", "verified": false, "name": "MonsieurOrion", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 288, "tweet_count": 6957, "listed_count": 1}, "username": "JLDiezOsa", "id": "3216694703"}, {"location": "Portim\u00e3o, Portugal", "verified": false, "name": "Edna Ribeiro \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 285, "tweet_count": 13438, "listed_count": 0}, "username": "ItsEdnaRibeiro", "id": "1000096296093519875"}, {"verified": false, "name": "Aureliano \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 7571, "following_count": 7080, "tweet_count": 40532, "listed_count": 1}, "username": "alcaide345", "id": "809401982"}, {"verified": false, "name": "The B.ru", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 938, "tweet_count": 47187, "listed_count": 0}, "username": "brndrt", "id": "456915751"}, {"verified": false, "name": "Chicletaria", "public_metrics": {"followers_count": 20040, "following_count": 1403, "tweet_count": 255687, "listed_count": 92}, "username": "chicletariaa", "id": "221181677"}, {"verified": false, "name": "Darwin Jaimes", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1548, "tweet_count": 67856, "listed_count": 9}, "username": "jaimesdarwin", "id": "213460125"}, {"verified": false, "name": "Mr. iEinstein", "public_metrics": {"followers_count": 126224, "following_count": 58, "tweet_count": 14078, "listed_count": 420}, "username": "Mr_iEinstein", "id": "212327594"}, {"verified": false, "name": "La sovi\u00e9tica", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 904, "tweet_count": 123150, "listed_count": 31}, "username": "lasardina79", "id": "383339969"}, {"location": "En el Bernabeu", "verified": false, "name": "Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 de Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 20172, "following_count": 7643, "tweet_count": 294130, "listed_count": 59}, "username": "elenay29", "id": "339281879"}, {"location": "Em algum lugar do passado", "verified": false, "name": "K,C", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 247, "tweet_count": 17532, "listed_count": 1}, "username": "Fabio06451732", "id": "1026972674742996992"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Maria Lucia Fattorelli", "public_metrics": {"followers_count": 16043, "following_count": 426, "tweet_count": 3844, "listed_count": 73}, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}, {"verified": false, "name": "Aristogato \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 0, "tweet_count": 3013, "listed_count": 1}, "username": "Aristogato2", "id": "1062078478529585152"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Elvira Quintero", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1810, "tweet_count": 23201, "listed_count": 3}, "username": "ElviraQuintero2", "id": "375260117"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Piffer", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 91, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}, "username": "pifricardo", "id": "3401877658"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "Oscar Filho", "public_metrics": {"followers_count": 3018336, "following_count": 76, "tweet_count": 15008, "listed_count": 9750}, "username": "OscarFilho", "id": "9255842"}, {"location": "Itu, SP , Brasil", "verified": false, "name": "Arianaa ~ \u262a\ud83c\udf0a\ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 454, "tweet_count": 16352, "listed_count": 0}, "username": "Arianaa_thc", "id": "73394700"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "Rafinha Bastos", "public_metrics": {"followers_count": 11379644, "following_count": 252, "tweet_count": 36090, "listed_count": 0}, "username": "rafinhabastos", "id": "18297088"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udcaa221B\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 3028, "following_count": 3774, "tweet_count": 563720, "listed_count": 167}, "username": "sylar_71", "id": "421426306"}, {"location": "Argenzuela", "verified": false, "name": "Nina \ud83e\udd39\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 2311, "tweet_count": 23648, "listed_count": 24}, "username": "giannina2m", "id": "51076889"}, {"location": "Jedi Temple, Coruscant.", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\u26b0\ufe0f\ud83d\udc80\ud83d\udd77\ufe0fEerie SchwanenSCHREI Hier\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f\u2620\ufe0f\ud83e\udd87\ud83e\udddb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2555, "following_count": 4977, "tweet_count": 198838, "listed_count": 66}, "username": "dark_swan", "id": "20349330"}, {"location": "PALENCIA-ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "angelarg\u00fc", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 4356, "tweet_count": 108710, "listed_count": 20}, "username": "AngelArgello", "id": "292569494"}, {"location": "Comunidad Valenciana", "verified": false, "name": "Solamente Clint\ud83e\udde8\ud83d\udfe2", "public_metrics": {"followers_count": 2589, "following_count": 2534, "tweet_count": 175248, "listed_count": 15}, "username": "cienfuegos66", "id": "112674642"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 216, "tweet_count": 423, "listed_count": 0}, "username": "RodrigoJOlive", "id": "1055173605812781057"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pablo J \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 4310, "following_count": 2826, "tweet_count": 15185, "listed_count": 20}, "username": "pablo_alvare", "id": "408722240"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "EL MUNDO", "public_metrics": {"followers_count": 4416270, "following_count": 1402, "tweet_count": 390199, "listed_count": 32268}, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"location": "Panam\u00e1", "verified": false, "name": "sol \ud83e\udd5f", "public_metrics": {"followers_count": 14499, "following_count": 2925, "tweet_count": 188030, "listed_count": 10}, "username": "solangestellam", "id": "590402459"}, {"location": "Panama", "verified": false, "name": "Mia", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 674, "tweet_count": 61934, "listed_count": 4}, "username": "miayanopulos", "id": "157365908"}, {"location": "Valencina de la Concepci\u00f3n, Es", "verified": false, "name": "pomelo", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1072, "tweet_count": 24161, "listed_count": 9}, "username": "pomelo5", "id": "343320040"}, {"verified": false, "name": "miguel angel", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 650, "tweet_count": 78193, "listed_count": 0}, "username": "miancodo", "id": "173765831"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "Alexis Medina \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 9609, "following_count": 9647, "tweet_count": 32437, "listed_count": 9}, "username": "alexismedina258", "id": "2945202204"}, {"location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "verified": false, "name": "El Pregonero RD", "public_metrics": {"followers_count": 2905, "following_count": 302, "tweet_count": 65953, "listed_count": 6}, "username": "ElPregoneroRD", "id": "2709212330"}, {"location": "VENEZUELA EDO VARGAS", "verified": false, "name": "paciencia-sabiduria", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 2151, "tweet_count": 33981, "listed_count": 0}, "username": "ogbesuru", "id": "3207374560"}, {"verified": false, "name": "Vzla Pasi\u00f3n H\u00edpica", "public_metrics": {"followers_count": 15316, "following_count": 289, "tweet_count": 110122, "listed_count": 37}, "username": "AbudyVPH", "id": "862749578789093377"}, {"location": "Edo. Miranda Venezuela", "verified": false, "name": "Guzm\u00e1n G. Pineda G. \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 272, "tweet_count": 60712, "listed_count": 41}, "username": "guzmanpineda", "id": "48530631"}, {"verified": false, "name": "luscas", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 476, "tweet_count": 90554, "listed_count": 3}, "username": "naosouolucass", "id": "694970615682490369"}, {"verified": false, "name": "Mar-G3 \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1222, "tweet_count": 161004, "listed_count": 0}, "username": "g3_mar", "id": "1126595588"}, {"location": "she/her", "verified": false, "name": "spooky isa \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 2595, "tweet_count": 12631, "listed_count": 6}, "username": "isakatha_lo", "id": "1379341633"}, {"location": "A Quiet Life", "verified": false, "name": "Arverto \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 227, "tweet_count": 29486, "listed_count": 1}, "username": "alberto6349", "id": "753119563"}, {"location": "RJ ", "verified": false, "name": "Flake Snow\u2077 \u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 674, "tweet_count": 38401, "listed_count": 0}, "username": "lanchimylan", "id": "4821780502"}, {"verified": false, "name": "@candela_mara\uf8ff \u2698", "public_metrics": {"followers_count": 2953, "following_count": 3133, "tweet_count": 95381, "listed_count": 26}, "username": "candela_mara", "id": "994927369"}, {"location": "Sureste de Espa\u00f1a (Alicante)", "verified": false, "name": "\u00c1ngel Egea \ud83c\uddea\ud83c\udde6\u271d\ufe0f\ud83d\udc51 \ud83d\udec2\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3292, "following_count": 3415, "tweet_count": 354062, "listed_count": 59}, "username": "Angel_Escozio", "id": "578961135"}, {"location": "Bassano del Grappa", "verified": false, "name": "Gianni Tasca", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 340, "tweet_count": 16118, "listed_count": 0}, "username": "GianniTasca1", "id": "1065698616"}, {"verified": false, "name": "Francisco Casado", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 232, "tweet_count": 2346, "listed_count": 0}, "username": "fcasado297", "id": "2492949290"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "INMA S.R.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 5538, "following_count": 2291, "tweet_count": 215833, "listed_count": 30}, "username": "MeigaSr", "id": "311623230"}, {"location": "Sicilia, Italia, Europa", "verified": false, "name": "Agnese Fiducia", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 4959, "tweet_count": 217091, "listed_count": 160}, "username": "AgneseFiducia", "id": "1657981051"}, {"location": "Sentao' en el sof\u00e1.", "verified": false, "name": "Miguel \u24c2 \ud83c\udfac", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1506, "tweet_count": 170619, "listed_count": 0}, "username": "maperezc94", "id": "497017528"}, {"location": "A coru\u00f1a", "verified": false, "name": "Robert", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 891, "tweet_count": 21866, "listed_count": 5}, "username": "robertofdezpi", "id": "2287859477"}, {"location": "Rep.Dominicana", "verified": false, "name": "elvia dominguez", "public_metrics": {"followers_count": 6026, "following_count": 6538, "tweet_count": 459635, "listed_count": 62}, "username": "linda_de_Romeo", "id": "39193542"}, {"location": "Dominican Republic \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "verified": false, "name": "LaBilirrubina.com", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 2254, "tweet_count": 98449, "listed_count": 33}, "username": "LaBilirrubinaRD", "id": "18816301"}, {"location": "Valencia, Venezuela", "verified": false, "name": "Alexandra Guarecuco", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 1750, "tweet_count": 49047, "listed_count": 3}, "username": "Aguarecu", "id": "281303623"}, {"location": " Venezuela", "verified": false, "name": "Antonia\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 124445, "following_count": 123636, "tweet_count": 59317, "listed_count": 284}, "username": "antoniaadan", "id": "107520685"}, {"verified": false, "name": "Beatriz Berb\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 2237, "tweet_count": 14178, "listed_count": 2}, "username": "beaberben1987", "id": "1265119956"}, {"location": "Mediaset Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Cuatro", "public_metrics": {"followers_count": 1199601, "following_count": 649, "tweet_count": 138206, "listed_count": 2927}, "username": "cuatro", "id": "106397073"}, {"location": "Pamplona, Navarra (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "UPNA - Universidad", "public_metrics": {"followers_count": 17184, "following_count": 911, "tweet_count": 15884, "listed_count": 314}, "username": "UNavarra", "id": "124154741"}, {"location": "plano Terrenal", "verified": false, "name": "Samuel Berig\u00fcete", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 931, "tweet_count": 3165, "listed_count": 45}, "username": "aislen404", "id": "348536336"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Jorge Maestre", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 473, "tweet_count": 1390, "listed_count": 11}, "username": "sunzu", "id": "769354"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Hugo F. Silberman", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 858, "tweet_count": 9299, "listed_count": 7}, "username": "HugoFSilberman", "id": "244452238"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Junta de Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 245785, "following_count": 3731, "tweet_count": 108049, "listed_count": 1561}, "username": "AndaluciaJunta", "id": "384257137"}, {"location": "Espa\u00f1a ", "verified": false, "name": "Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 342, "tweet_count": 24613, "listed_count": 1}, "username": "CARMEN_I_T", "id": "852414661148512257"}, {"verified": false, "name": "jbonR", "public_metrics": {"followers_count": 22774, "following_count": 19626, "tweet_count": 59772, "listed_count": 5}, "username": "jbonR", "id": "289416971"}, {"location": "Leiria, Portugal", "verified": false, "name": "Bianca\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 434, "tweet_count": 7314, "listed_count": 0}, "username": "BiancaDEsquerda", "id": "721820946001223680"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "SUPER FREAKY THAD", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 317, "tweet_count": 4199, "listed_count": 0}, "username": "perseume", "id": "3297115792"}, {"location": "s\u00e3o lu\u00eds - ma", "verified": false, "name": "felipe aka spooka", "public_metrics": {"followers_count": 9295, "following_count": 987, "tweet_count": 23552, "listed_count": 8}, "username": "spookakawaii", "id": "737033174962802688"}, {"location": "Road to Paldea", "verified": false, "name": "\ud83d\udc99 Mega Chuchi \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 879, "tweet_count": 67482, "listed_count": 6}, "username": "MegaChuchiFCB", "id": "2896354523"}, {"verified": false, "name": "momo momo #no:conte/grilli/lega \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 2327, "tweet_count": 152886, "listed_count": 20}, "username": "arcanodavvero", "id": "134206590"}, {"location": "Vigo", "verified": false, "name": "Marcovolador", "public_metrics": {"followers_count": 4588, "following_count": 4355, "tweet_count": 27014, "listed_count": 116}, "username": "Marcovolador1", "id": "570004126"}, {"verified": false, "name": "algoquerecordar", "public_metrics": {"followers_count": 7774, "following_count": 1597, "tweet_count": 24080, "listed_count": 301}, "username": "algoqrecordar", "id": "1384966735"}, {"verified": false, "name": "Eyleen Sobenis\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 428, "tweet_count": 118858, "listed_count": 1}, "username": "EyleenSobenis", "id": "241215761"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Esqueleto le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 3959, "following_count": 5006, "tweet_count": 162696, "listed_count": 37}, "username": "fiateynocorras", "id": "578264949"}, {"location": "Mora de Rubielos (Teruel)", "verified": false, "name": "tedeteruel", "public_metrics": {"followers_count": 2736, "following_count": 5002, "tweet_count": 66919, "listed_count": 9}, "username": "tedeteruel", "id": "1082647686275305479"}, {"location": "Tierra del Fuego", "verified": false, "name": "Juan Gysling", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 997, "tweet_count": 17949, "listed_count": 0}, "username": "GyslingJuan", "id": "2228891617"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": true, "name": "La Tercera", "public_metrics": {"followers_count": 2095791, "following_count": 217449, "tweet_count": 1085233, "listed_count": 7125}, "username": "latercera", "id": "3222731"}, {"location": "In the Crown of the Circus Kin", "verified": false, "name": "(sher)a\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 114, "tweet_count": 76601, "listed_count": 8}, "username": "fakkis", "id": "883207045"}, {"location": "Gotham City", "verified": false, "name": "Athe, the drunken fatui (241/180) \ud83c\udf61 \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 155, "tweet_count": 41360, "listed_count": 7}, "username": "TeresaArroyo", "id": "273057312"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Romero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2901, "following_count": 2056, "tweet_count": 161304, "listed_count": 0}, "username": "conchi__romero", "id": "563095866"}, {"location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "Enrico Molinaro", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 125, "tweet_count": 57530, "listed_count": 44}, "username": "molinaro_enrico", "id": "3117151365"}, {"location": "Espa\u00f1ol y madridista", "verified": false, "name": "Enrique Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2462, "following_count": 2160, "tweet_count": 74104, "listed_count": 10}, "username": "Galer64", "id": "482289177"}, {"verified": false, "name": "Roberto Sforza", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 271, "tweet_count": 6306, "listed_count": 1}, "username": "762378_736792", "id": "178335739"}, {"location": "Alenza 13 - 2 Planta Madrid", "verified": false, "name": "CGTbanca(rota)Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 817, "tweet_count": 121687, "listed_count": 79}, "username": "bancamadrid", "id": "963981559"}, {"verified": false, "withheld": {"country_codes": ["TR"]}, "name": "ANF Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 2598, "following_count": 560, "tweet_count": 27516, "listed_count": 63}, "username": "anf_espanol", "id": "862993571477106688"}, {"location": "um lugar longe da civiliza\u00e7\u00e3o ", "verified": false, "name": "Kami_Omeru.Mauro", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 27, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}, "username": "KamiMauro", "id": "1092104077901729794"}, {"verified": false, "name": "FODA-SE ESQUERDALHA,TODOS DE ESQUERDA, FODA-SE", "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 2473, "tweet_count": 24948, "listed_count": 1}, "username": "Jailtonjajaleo", "id": "323793493"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "PRF Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 339000, "following_count": 28, "tweet_count": 6494, "listed_count": 290}, "username": "PRFBrasil", "id": "1208570756"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Yan \ud83d\ude4c\ud83c\udffe\ud83d\udd25\ud83c\udfc0\u26bd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 833, "tweet_count": 16964, "listed_count": 1}, "username": "YanBtt_Bfr", "id": "3910122454"}, {"location": "027", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 20951, "following_count": 11400, "tweet_count": 102225, "listed_count": 12}, "username": "pxkesia", "id": "4036225529"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "Noticia Libre", "public_metrics": {"followers_count": 9214, "following_count": 460, "tweet_count": 132707, "listed_count": 56}, "username": "Noticia_Libre", "id": "287422821"}, {"location": "BRASIL", "verified": false, "name": "Luis Fernando Barban", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 485, "tweet_count": 262050, "listed_count": 17}, "username": "LUISBARBAN", "id": "138825245"}, {"verified": false, "name": "Carmela Fdez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1246, "tweet_count": 123822, "listed_count": 18}, "username": "carmenferenf", "id": "448088894"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 A.", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 644, "tweet_count": 9329, "listed_count": 0}, "username": "JoseA_dh", "id": "258753030"}, {"location": "Panam\u00e1 pedregal", "verified": false, "name": "Drake", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 33, "tweet_count": 68533, "listed_count": 13}, "username": "drake_pr10", "id": "1614885596"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "[tOnY]", "public_metrics": {"followers_count": 10146, "following_count": 10757, "tweet_count": 11107, "listed_count": 13}, "username": "ttonny87", "id": "161460591"}, {"verified": false, "name": "Joao Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 49, "tweet_count": 3350, "listed_count": 0}, "username": "AlbertosJoao", "id": "3405805493"}, {"location": "C\u00e1ceres / Madrid", "verified": false, "name": "Marina G", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 196, "tweet_count": 22762, "listed_count": 2}, "username": "marina_gabe_", "id": "436175877"}, {"location": "Tabarnia", "verified": false, "name": "tori pollo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 1828, "tweet_count": 390543, "listed_count": 23}, "username": "toripollo2014", "id": "2353421615"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd44\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 948, "tweet_count": 60187, "listed_count": 0}, "username": "micca_vic", "id": "736399199311409152"}, {"location": "bcn", "verified": false, "name": "la nai\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1459, "tweet_count": 49937, "listed_count": 7}, "username": "GuillNaiara", "id": "848572331215777793"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "kike antiprogre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd3a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 2658, "tweet_count": 100105, "listed_count": 6}, "username": "Kike_NOrojos", "id": "1022800041675776000"}, {"location": "Prato, Toscana", "verified": false, "name": "mariellasiviglia", "public_metrics": {"followers_count": 8563, "following_count": 1066, "tweet_count": 380056, "listed_count": 152}, "username": "marielSiviglia", "id": "304598010"}, {"location": "Macerata, Marche", "verified": false, "name": "VITO BARILE", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1194, "tweet_count": 65729, "listed_count": 2}, "username": "vitobarile", "id": "608070282"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 867, "tweet_count": 3131, "listed_count": 1}, "username": "Carolina_hues", "id": "1030810640280104960"}, {"location": "Roma", "verified": false, "name": "Il_conte_Lello", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 236, "tweet_count": 4953, "listed_count": 2}, "username": "FabrizioGians", "id": "459208308"}, {"location": "Santander, Spain", "verified": false, "name": "Carlos Gonz\u00e1lez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udd3a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 2740, "tweet_count": 42756, "listed_count": 3}, "username": "Edadepiedrixin", "id": "294220310"}, {"location": "#Fake #FreeRol", "verified": false, "name": "Sirius Black", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 142, "tweet_count": 35461, "listed_count": 9}, "username": "xBlackOmen", "id": "1067699941043249152"}, {"location": "Maracay, Venezuela", "verified": false, "name": "Jenny \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1173, "tweet_count": 16949, "listed_count": 0}, "username": "jennyelvis", "id": "22080221"}, {"verified": false, "name": "Teresaestoy cansada de tanta especulasion y poca o", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 239, "tweet_count": 2874, "listed_count": 2}, "username": "tere9423", "id": "2169184642"}, {"verified": false, "name": "Deadpool \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 550, "tweet_count": 137863, "listed_count": 20}, "username": "deadspanita", "id": "1027293529"}, {"location": "Espa\u00f1a.Orgulloso d ser espa\u00f1ol", "verified": false, "name": "berman", "public_metrics": {"followers_count": 6491, "following_count": 6749, "tweet_count": 85094, "listed_count": 5}, "username": "berma9", "id": "556730291"}, {"location": "estacionamento da mesbla", "verified": false, "name": "espeto", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 524, "tweet_count": 18457, "listed_count": 0}, "username": "PoeiraParda", "id": "134860309"}, {"verified": false, "name": "Barcelon\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 5529, "following_count": 231, "tweet_count": 78157, "listed_count": 102}, "username": "culerato", "id": "1501786855"}, {"location": "M\u00e1laga/Bilbao", "verified": false, "name": "JIJANTE ENFURECIDO", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1311, "tweet_count": 71320, "listed_count": 29}, "username": "pguti86", "id": "119086419"}, {"location": "Londrina, Paran\u00e1", "verified": false, "name": "Gus Fiaux \u2625 | FITA MALDITA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 679, "tweet_count": 23384, "listed_count": 4}, "username": "gus_fiaux", "id": "1967824393"}, {"location": "Brooklyn, NY", "verified": true, "name": "Matt Singer", "public_metrics": {"followers_count": 48068, "following_count": 696, "tweet_count": 128121, "listed_count": 1191}, "username": "mattsinger", "id": "16130403"}, {"verified": false, "name": "Mr. Granadilla", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 749, "tweet_count": 34948, "listed_count": 1}, "username": "ElGranadilla", "id": "962587903066103808"}, {"verified": false, "name": "albertoa.", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1126, "tweet_count": 11964, "listed_count": 0}, "username": "albertoanpe", "id": "498056085"}, {"location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "verified": false, "name": "CiudadanoSuperfluo46", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1073, "tweet_count": 107220, "listed_count": 0}, "username": "elojo46", "id": "914383469702254594"}, {"verified": false, "name": "Mar Equis", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1407, "tweet_count": 56519, "listed_count": 0}, "username": "mar_equis", "id": "920918201617264640"}, {"verified": false, "name": "Lorena Frances", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 31, "tweet_count": 113, "listed_count": 0}, "username": "LorenaFrances3", "id": "1153784228032761856"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Julius_Caesar", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 1167, "tweet_count": 40763, "listed_count": 17}, "username": "afactory36730", "id": "240475632"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Fabio", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 1794, "tweet_count": 166027, "listed_count": 85}, "username": "Biofafafa", "id": "315428267"}, {"verified": false, "name": "Renee Malpartida", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 168, "tweet_count": 13942, "listed_count": 0}, "username": "reneemalpartida", "id": "738932020433289216"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46479, "listed_count": 4}, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"verified": false, "name": "TonyRockyhorror \u03a9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 489, "tweet_count": 16973, "listed_count": 1}, "username": "TonyRockyhorro2", "id": "1175329634"}, {"verified": false, "name": "Luci", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 90, "tweet_count": 7084, "listed_count": 0}, "username": "Luci40964109", "id": "1047105940401610753"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Fl\u00e1vio", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 636, "tweet_count": 35027, "listed_count": 0}, "username": "DJPINGOFFF", "id": "51880772"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 4668972, "following_count": 151, "tweet_count": 565919, "listed_count": 7117}, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"location": "sulla riva del fiume", "verified": false, "name": "Takes1toKnow1", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1208, "tweet_count": 74158, "listed_count": 14}, "username": "delletidi", "id": "970095434"}, {"location": "Chile, Mallorca \u26f5", "verified": false, "name": "Anaray", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 279, "tweet_count": 38952, "listed_count": 15}, "username": "annn4r4y", "id": "100289796"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Dra. Isabel Fern\u00e1ndez Dom\u00ednguez", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 5001, "tweet_count": 24574, "listed_count": 22}, "username": "DraIFernandez", "id": "438390841"}, {"verified": false, "name": "LitFem", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 638, "tweet_count": 236, "listed_count": 24}, "username": "LitFem_", "id": "980817763152400385"}, {"verified": false, "name": "Julio\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @\ud835\udcd4\ud835\udcfc\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udce1\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udcf82", "public_metrics": {"followers_count": 5434, "following_count": 3630, "tweet_count": 162357, "listed_count": 35}, "username": "EsLaRadio2", "id": "3356572395"}, {"location": "Torino", "verified": false, "name": "Virginia Siragusa", "public_metrics": {"followers_count": 2948, "following_count": 2143, "tweet_count": 55766, "listed_count": 6}, "username": "Virginiavivi24", "id": "1147979000"}, {"verified": false, "name": "El Mourinho Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1501, "tweet_count": 27634, "listed_count": 0}, "username": "mourinho_el", "id": "1106651501022363648"}, {"verified": false, "name": "Nonada", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 767, "tweet_count": 106199, "listed_count": 13}, "username": "NNonada", "id": "358837571"}, {"location": "The Hill of the Cross", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3bpgcd #BlackLivesMatter", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 564, "tweet_count": 37871, "listed_count": 21}, "username": "pgcd", "id": "22246511"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Ricardo Biasoli \ud83e\udd86\ud83e\udd86 / 22 / \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 719, "tweet_count": 54158, "listed_count": 10}, "username": "ricardo_bia", "id": "202590577"}, {"verified": false, "name": "Careca - An\u00e1lise Fiel", "public_metrics": {"followers_count": 36127, "following_count": 664, "tweet_count": 26753, "listed_count": 141}, "username": "AnaliseFiel", "id": "229971388"}, {"verified": false, "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 2633, "tweet_count": 212327, "listed_count": 60}, "username": "PabloNYI", "id": "273994037"}, {"location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "Paolo Re \ud83c\uddea\ud83c\uddfa#quellarobali#sonoFrugale#HayekAkbar", "public_metrics": {"followers_count": 3800, "following_count": 3409, "tweet_count": 643908, "listed_count": 11}, "username": "smilypapiking", "id": "793367160341094400"}, {"location": "Itaquaquecetuba, SP", "verified": false, "name": "Valter D Junior", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 538, "tweet_count": 15361, "listed_count": 0}, "username": "valterdjunior", "id": "44200668"}, {"location": "Lombardia, Italia", "verified": false, "name": "Luca", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 92, "tweet_count": 8909, "listed_count": 0}, "username": "L_Luca0", "id": "1024744309420122113"}, {"location": "Monza, Italia", "verified": false, "name": "An Cat Dubh [Marina]", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 741, "tweet_count": 97813, "listed_count": 3}, "username": "AnCatDubh8", "id": "1052306374661689344"}, {"location": "Castellano viejo", "verified": false, "name": "Tribuno", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 1286, "tweet_count": 128282, "listed_count": 15}, "username": "Bakunin2012", "id": "634791856"}, {"location": "RJ", "verified": false, "name": "thayssa", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 838, "tweet_count": 33645, "listed_count": 0}, "username": "thayssatyf", "id": "1019742121035816960"}, {"location": "Mallorca", "verified": false, "name": "pdro", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 877, "tweet_count": 91671, "listed_count": 15}, "username": "PedroMarekiao", "id": "1377001098"}, {"location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Slava Ukraine \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Free Palestine", "public_metrics": {"followers_count": 3987, "following_count": 2951, "tweet_count": 146875, "listed_count": 13}, "username": "Stupormundi66", "id": "4785762898"}, {"location": "Galway, Ireland", "verified": false, "name": "Luci Titas", "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 151, "tweet_count": 190714, "listed_count": 23}, "username": "Lucitita", "id": "32603304"}, {"verified": false, "name": "renatafe", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 697, "tweet_count": 6041, "listed_count": 3}, "username": "RenataFerrini", "id": "1578398552"}, {"verified": false, "name": "Fabrizio", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 583, "tweet_count": 24213, "listed_count": 1}, "username": "FabbFR2019", "id": "1015881252912627712"}, {"verified": false, "name": "LadyM \u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 2563, "tweet_count": 37267, "listed_count": 2}, "username": "Lady_Cayetana", "id": "1064499251244351488"}, {"verified": false, "name": "Julia_GP \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 98, "tweet_count": 2655, "listed_count": 1}, "username": "Julia_GPrzn", "id": "756254693001682944"}, {"location": "Cuneo. Italia", "verified": false, "name": "RodyDad", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1529, "tweet_count": 3140, "listed_count": 5}, "username": "RodyDad", "id": "488478458"}, {"verified": false, "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1638, "tweet_count": 30658, "listed_count": 0}, "username": "SanzCasanova", "id": "2611997615"}, {"location": "campamento dignidad", "verified": false, "name": "Hermogenesconhache", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 319, "tweet_count": 257406, "listed_count": 2}, "username": "Hermogenesconh1", "id": "871721177995247616"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Feminicidio\u00b7net", "public_metrics": {"followers_count": 91357, "following_count": 3573, "tweet_count": 82609, "listed_count": 1001}, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}, {"location": "SPAIN. ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "JOSE ANTONIO Pedro PEREZ CABALLERO", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 3205, "tweet_count": 147561, "listed_count": 0}, "username": "joseantoniope7", "id": "961670621032796167"}, {"verified": false, "name": "\u2753", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 475, "tweet_count": 3389, "listed_count": 0}, "username": "1matheusgustavo", "id": "726845985809399808"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 10278, "following_count": 1003, "tweet_count": 79966, "listed_count": 56}, "username": "carolucht", "id": "194665739"}, {"verified": false, "name": "Pierre Tronos", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 879, "tweet_count": 31115, "listed_count": 7}, "username": "PierreTronos", "id": "1121325642723790848"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": true, "name": "COPE", "public_metrics": {"followers_count": 516542, "following_count": 233, "tweet_count": 316244, "listed_count": 3906}, "username": "COPE", "id": "9706822"}, {"location": "Castel di Lama, Marche", "verified": false, "name": "Francesco Petrelli", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 600, "tweet_count": 23382, "listed_count": 18}, "username": "FPetrelli", "id": "69325472"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Gus", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 3825, "tweet_count": 183297, "listed_count": 58}, "username": "gcrge45", "id": "2422835327"}, {"location": "Valencia", "verified": false, "name": "Lola Oltra", "public_metrics": {"followers_count": 7475, "following_count": 4081, "tweet_count": 105502, "listed_count": 101}, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}, {"location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "name": "Fabillebaram \ud83d\udc3c\u262e\ufe0f\ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 940, "tweet_count": 76994, "listed_count": 11}, "username": "Barabba1", "id": "455939725"}, {"location": "Zaragoza y Andosilla", "verified": false, "name": "Jose Luis Gurpegui M", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 642, "tweet_count": 42353, "listed_count": 10}, "username": "selugurmar", "id": "302541011"}, {"location": "Taguatinga, Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "Rog\u00e9rio Jesus Silva", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 36, "tweet_count": 325, "listed_count": 0}, "username": "Rogeriojs34", "id": "4112708255"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Clara Luiza", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 3692, "tweet_count": 72167, "listed_count": 23}, "username": "claraluizagui", "id": "3317603057"}, {"verified": false, "name": "La Gata Kira", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1859, "tweet_count": 8278, "listed_count": 0}, "username": "LaGata_Kira", "id": "534557437"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Cal\u00edope", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 976, "tweet_count": 5442, "listed_count": 1}, "username": "Caliope_eterna", "id": "1045946355812892673"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "\u00c1ngela Vital", "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 1473, "tweet_count": 115574, "listed_count": 18}, "username": "Anmavital", "id": "1122873694324445186"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "luis lopez", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 709, "tweet_count": 32981, "listed_count": 2}, "username": "luisllzz", "id": "795548094112952320"}, {"location": "En ESPA\u00d1A COJONES", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6Podemeitor\ud83d\udd3b=\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 120, "tweet_count": 18291, "listed_count": 1}, "username": "SPKBULLDOG", "id": "89188914"}, {"location": "Mundo, Europa, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Zibelina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 8817, "following_count": 8708, "tweet_count": 664142, "listed_count": 11}, "username": "Zibelinam", "id": "1420691731"}, {"location": " Horta, Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Claudia Hern\u00e1ndez \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 222, "tweet_count": 53715, "listed_count": 0}, "username": "CMLibertario", "id": "926548777724497920"}, {"verified": false, "name": "Vittorio Palumbo No WAR", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 4293, "tweet_count": 92054, "listed_count": 35}, "username": "VittorioPalumbo", "id": "391521149"}, {"location": "Al Sur del Sur ", "verified": false, "name": "\u2640\ufe0fTormenta\ud83d\udc9c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 3808, "following_count": 4358, "tweet_count": 142140, "listed_count": 30}, "username": "ThorPolov", "id": "634784624"}, {"verified": false, "name": "Guadalupe\ud83d\udc94\u270a\ud83d\udc9cEN DEFENSA DE LO P\u00daBLICO", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 2340, "tweet_count": 144349, "listed_count": 21}, "username": "Gua47", "id": "472258170"}, {"location": "Novara ", "verified": false, "name": "anna maria baga", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 524, "tweet_count": 14210, "listed_count": 2}, "username": "annamariabaga", "id": "567562790"}, {"location": "Soriano nel Cimino, Tuscia", "verified": false, "name": "@rocco_trafficante", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1345, "tweet_count": 28311, "listed_count": 0}, "username": "RTrafficante", "id": "482640304"}, {"location": "Pisa, Toscana", "verified": false, "name": "@filiv #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1145, "tweet_count": 5858, "listed_count": 1}, "username": "filiv7", "id": "965312280303996929"}, {"location": "Milan, Italy", "verified": false, "name": "Alessio Bragadini", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 877, "tweet_count": 23881, "listed_count": 57}, "username": "abragad", "id": "286543"}, {"verified": false, "name": "guido bodrato", "public_metrics": {"followers_count": 4240, "following_count": 3928, "tweet_count": 7408, "listed_count": 20}, "username": "guidobodrato", "id": "1316245117"}, {"verified": false, "name": "alex \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 631, "tweet_count": 62587, "listed_count": 12}, "username": "niseiikun", "id": "938802571"}, {"verified": false, "name": "Luigi", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 3919, "tweet_count": 95528, "listed_count": 1}, "username": "CausiLuigi", "id": "971478762100613127"}, {"verified": false, "name": "Yo Soy Jarvis", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 866, "tweet_count": 11794, "listed_count": 2}, "username": "jzaballa16", "id": "898057406"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Fernan", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 65, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}, "username": "feclec_", "id": "172526248"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Maril\u00f3\ud83d\udc36\ud83d\udc3e\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 10316, "following_count": 1462, "tweet_count": 144006, "listed_count": 39}, "username": "marimarher", "id": "128143764"}, {"location": "Roma", "verified": false, "name": "P. C. \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1535, "tweet_count": 20353, "listed_count": 2}, "username": "PasCoNaples", "id": "706397427"}, {"verified": false, "name": "Luis Lasala", "public_metrics": {"followers_count": 10043, "following_count": 8321, "tweet_count": 352214, "listed_count": 103}, "username": "LuisLasala1", "id": "1321004695"}, {"verified": false, "name": "emanuele paladino", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 696, "tweet_count": 25716, "listed_count": 0}, "username": "emapaladino", "id": "727095560700870656"}, {"location": "Spania", "verified": false, "name": "Emani Oreis \u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1869, "tweet_count": 60921, "listed_count": 0}, "username": "EmaniOreis", "id": "472233118"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "\u0111msc\u00f8\u1d9c\u1d43\u1d50#voltasampaoli", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 339, "tweet_count": 6232, "listed_count": 0}, "username": "damas_dallas", "id": "795386850059882496"}, {"location": "Ressaca, Contagem", "verified": false, "name": "$ALLE$", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 573, "tweet_count": 34358, "listed_count": 4}, "username": "samukasalles", "id": "759400525993484288"}, {"location": "TV ma non TV", "verified": false, "name": "Paolo Segnini", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 651, "tweet_count": 9037, "listed_count": 1}, "username": "paolosegnini", "id": "630885980"}, {"verified": false, "name": "luuh", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 611, "tweet_count": 83145, "listed_count": 9}, "username": "pimpmjj", "id": "147683115"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa axenos \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 4675, "following_count": 253, "tweet_count": 68606, "listed_count": 30}, "username": "Axen0s", "id": "384788314"}, {"verified": false, "name": "Michele Straniero come tutti. IMAGINE FREEDOM", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 246, "tweet_count": 48606, "listed_count": 3}, "username": "MicheleManescal", "id": "2188884396"}, {"location": "they/he \u2022 18", "verified": false, "name": "CALEB \u274d", "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 1301, "tweet_count": 89547, "listed_count": 29}, "username": "xxaleb", "id": "1081532502966239232"}, {"verified": false, "name": "michelotto.cristina@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 149, "tweet_count": 2364, "listed_count": 1}, "username": "michelottocris1", "id": "972162947509350400"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 973, "tweet_count": 114536, "listed_count": 23}, "username": "martince007", "id": "3095128978"}, {"location": "Pinerolo, TO", "verified": false, "name": "L'Eco del Chisone", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 2, "tweet_count": 26162, "listed_count": 39}, "username": "ecodelchisone", "id": "252600525"}, {"location": "Barcelona, Tabarnia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "T\u00edo Pentato \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2987, "following_count": 2944, "tweet_count": 29756, "listed_count": 0}, "username": "PentonalSodico", "id": "923324381299970049"}, {"location": "Gernika-Lumo ", "verified": false, "name": "Eider Bermeosolo", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 740, "tweet_count": 28968, "listed_count": 2}, "username": "eiderbermeosolo", "id": "435694239"}, {"location": "Berriozar (Rivia)", "verified": false, "name": "Krucha", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1233, "tweet_count": 95798, "listed_count": 7}, "username": "Lau41guns", "id": "465920942"}, {"verified": false, "name": "piedad", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 302, "tweet_count": 38206, "listed_count": 0}, "username": "55gpunto", "id": "2835941049"}, {"verified": false, "name": "Juan Antonio RB", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 2723, "tweet_count": 57898, "listed_count": 42}, "username": "Buhokim", "id": "2838359476"}, {"verified": true, "name": "Europa Press", "public_metrics": {"followers_count": 1522618, "following_count": 1323, "tweet_count": 522662, "listed_count": 15770}, "username": "europapress", "id": "121385551"}, {"location": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "verified": false, "name": "Valent\ud83d\udda4\u270d\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 8351, "following_count": 8658, "tweet_count": 25185, "listed_count": 0}, "username": "Peter_poesia", "id": "1145694617297465347"}, {"location": "Valdemoro, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Alicia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 6864, "following_count": 6398, "tweet_count": 42977, "listed_count": 7}, "username": "ali7pi", "id": "4922874987"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf4f\ud83d\udc0d t\u00fa primero por favor.!!!", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 2340, "tweet_count": 14378, "listed_count": 0}, "username": "Panzarota1", "id": "1094345320732020736"}, {"location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "VIVA ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1442, "tweet_count": 18651, "listed_count": 1}, "username": "jmcampalo", "id": "387271303"}, {"verified": false, "name": "Yolanda#8MRguez Ma", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1127, "tweet_count": 80085, "listed_count": 35}, "username": "Yolanda80659113", "id": "1593814825"}, {"verified": false, "name": "Pedro I el sepulturero. \ud83d\udc51\ud83d\udd3a\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1153, "tweet_count": 26959, "listed_count": 9}, "username": "FLORENYMOU", "id": "440847510"}, {"verified": false, "name": "Maria Angeles Aleman", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 383, "tweet_count": 55559, "listed_count": 0}, "username": "MariaAngelesA19", "id": "903882607292768256"}, {"location": "Andorra, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Bela santo", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 58, "tweet_count": 264, "listed_count": 0}, "username": "Belasanto2", "id": "3523555876"}, {"verified": false, "name": "VzqzPilar #FCKNZS", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 2913, "tweet_count": 250275, "listed_count": 70}, "username": "VzqzPilar", "id": "544838769"}, {"verified": false, "name": "Maite", "public_metrics": {"followers_count": 7958, "following_count": 2144, "tweet_count": 139512, "listed_count": 47}, "username": "mriater", "id": "2668119423"}, {"location": "Comunitat Valenciana", "verified": false, "name": "Inma Martorell", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1032, "tweet_count": 43857, "listed_count": 0}, "username": "Inma1003", "id": "980510530040418304"}, {"verified": false, "name": "wiwiaus \ud83c\uddea\ud83c\uddf8REP\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 305, "tweet_count": 28099, "listed_count": 10}, "username": "wiwiaus", "id": "452842829"}, {"verified": false, "name": "Ana Marcia", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 909, "tweet_count": 57519, "listed_count": 0}, "username": "AnaMarc36729644", "id": "1135549704362762241"}, {"verified": true, "name": "Jean Wyllys", "public_metrics": {"followers_count": 1031286, "following_count": 1055, "tweet_count": 86552, "listed_count": 2587}, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd44\ud835\udd66\ud835\udd64\ud835\udd64\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52\u00f1\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 662, "tweet_count": 17269, "listed_count": 17}, "username": "LauraGValcarce", "id": "4038355397"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Roberto Fiandaca", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1019, "tweet_count": 8313, "listed_count": 1}, "username": "robertofiandaca", "id": "1145817320754950144"}, {"verified": false, "name": "Mirko Fabbri", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1605, "tweet_count": 22383, "listed_count": 3}, "username": "pulcetto", "id": "33871360"}, {"verified": false, "name": "Bill\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 346, "tweet_count": 5986, "listed_count": 0}, "username": "BorjaBill", "id": "4804207877"}, {"location": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes", "verified": true, "name": "Espejo P\u00fablico", "public_metrics": {"followers_count": 307105, "following_count": 3795, "tweet_count": 108847, "listed_count": 1502}, "username": "EspejoPublico", "id": "69036854"}, {"location": "Carlet, Valencia", "verified": false, "name": "Lina For\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 670, "tweet_count": 26501, "listed_count": 7}, "username": "Tereta_1", "id": "2535672685"}, {"location": "Alicante, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Edici\u00f3n \u2022 El Pa\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 0, "tweet_count": 21438, "listed_count": 8}, "username": "elpaisdiff", "id": "1150353148025933825"}, {"verified": false, "name": "galapagar resort", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 309, "tweet_count": 19400, "listed_count": 0}, "username": "pit907", "id": "1963140404"}, {"location": "43.444753,-3.862473", "verified": false, "name": "Nacho Pascual", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1013, "tweet_count": 51422, "listed_count": 25}, "username": "jipascualg", "id": "15592174"}, {"location": "27 Euskal Herria", "verified": false, "name": "Dirgo", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 532, "tweet_count": 97635, "listed_count": 11}, "username": "jacarandai", "id": "545466180"}, {"location": "Galiza", "verified": false, "name": "mng", "public_metrics": {"followers_count": 4262, "following_count": 1454, "tweet_count": 72526, "listed_count": 91}, "username": "feminismogaliza", "id": "204722761"}, {"location": "Roma, Lazio", "verified": true, "name": "Silvia Costa", "public_metrics": {"followers_count": 7615, "following_count": 1928, "tweet_count": 26028, "listed_count": 220}, "username": "SilviaCostaEU", "id": "1336254342"}, {"location": " Kuro no B\u014dgy\u016b", "verified": false, "name": "Bornthisjoy", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 321, "tweet_count": 34817, "listed_count": 4}, "username": "bornthis_joy", "id": "339413094"}, {"location": "Media Legua, Madrid", "verified": false, "name": "@PedroDeltoro 1", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 519, "tweet_count": 320207, "listed_count": 17}, "username": "1_pedrodeltoro", "id": "803254219570630656"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "Tino \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 146, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}, "username": "Tinowarrion", "id": "933242384355225604"}, {"location": "N\u00e1poles, Campania", "verified": false, "name": "Riccardo Marselli", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 654, "tweet_count": 3637, "listed_count": 0}, "username": "RiccardoMarsUni", "id": "2385353696"}, {"verified": false, "name": "Esinedves", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 276, "tweet_count": 58708, "listed_count": 1}, "username": "Esinedves", "id": "1085666404215517184"}, {"location": "Arona, Spain", "verified": false, "name": "Antonio Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 397, "tweet_count": 34943, "listed_count": 0}, "username": "hdn_antonio", "id": "711994199403585536"}, {"location": "Gades", "verified": false, "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 3566, "following_count": 3290, "tweet_count": 462551, "listed_count": 72}, "username": "machotesur", "id": "262216575"}, {"verified": false, "name": "Pascual Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 2547, "tweet_count": 90352, "listed_count": 19}, "username": "info_pascual", "id": "1577358390"}, {"verified": false, "name": "Tombotu", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1588, "tweet_count": 12145, "listed_count": 4}, "username": "tombotu", "id": "303148665"}, {"location": "S\u00c3O PAULO SP", "verified": false, "name": "Claudio Celso CRF", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 1830, "tweet_count": 37363, "listed_count": 1}, "username": "AngelDark900", "id": "138207344"}, {"location": "SP/MG ", "verified": true, "name": "luscas", "public_metrics": {"followers_count": 7408353, "following_count": 1253, "tweet_count": 52255, "listed_count": 2139}, "username": "luscas", "id": "432983617"}, {"verified": false, "name": "IBERICO100% \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 0, "tweet_count": 7182, "listed_count": 2}, "username": "TELEMAKO666", "id": "873677348"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "No cabe un tonto mas", "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 5002, "tweet_count": 5796, "listed_count": 0}, "username": "tontos_de", "id": "1027471939433062401"}, {"verified": false, "name": "Luiz Varas", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 522, "tweet_count": 73796, "listed_count": 0}, "username": "luizvagu", "id": "2726771603"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"verified": false, "name": "pepe galvez miguel", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 1967, "tweet_count": 64845, "listed_count": 46}, "username": "pepegalvez1", "id": "537361020"}, {"verified": false, "name": "Bego\u00f1a Marugan", "public_metrics": {"followers_count": 2765, "following_count": 1094, "tweet_count": 36746, "listed_count": 62}, "username": "Begoa46", "id": "301933652"}, {"location": "uruwhy ", "verified": false, "name": "Astrid sin filtro", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 202, "tweet_count": 12389, "listed_count": 0}, "username": "Dirtssaa", "id": "569083004"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "mercurio retrolazo \ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 217, "tweet_count": 15169, "listed_count": 1}, "username": "MeelIfran1", "id": "1365018662"}, {"verified": false, "name": "vic vic", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 874, "tweet_count": 16357, "listed_count": 0}, "username": "gasparzinhho", "id": "4861627832"}, {"verified": false, "name": "PLfelo", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 760, "tweet_count": 39193, "listed_count": 1}, "username": "PLfelo", "id": "918471486050045952"}, {"verified": false, "name": "Buzz", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 460, "tweet_count": 8795, "listed_count": 0}, "username": "erneneeltriqui", "id": "308188790"}, {"location": "#RadFem", "verified": false, "name": "Barbijaputa", "public_metrics": {"followers_count": 290053, "following_count": 841, "tweet_count": 103560, "listed_count": 2965}, "username": "Barbijaputa", "id": "48822802"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "\u2b50AliceStaR \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1421, "tweet_count": 44042, "listed_count": 5}, "username": "Aleceia_87", "id": "115406424"}, {"verified": false, "name": "Daniela", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 377, "tweet_count": 24010, "listed_count": 3}, "username": "Melinda_67", "id": "420277197"}, {"verified": false, "name": "Fan OT", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 570, "tweet_count": 22511, "listed_count": 0}, "username": "Gh17Fan", "id": "781591561960316929"}, {"verified": false, "name": "Kore \ud83c\udf3e", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 317, "tweet_count": 15455, "listed_count": 15}, "username": "aierimz", "id": "401626410"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Mulher Imprensa Livre- Lula presidente", "public_metrics": {"followers_count": 6604, "following_count": 4934, "tweet_count": 1109862, "listed_count": 155}, "username": "Mulher_Noticia", "id": "406766589"}, {"location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "verified": false, "name": "Afonso Borges", "public_metrics": {"followers_count": 15996, "following_count": 6470, "tweet_count": 39024, "listed_count": 107}, "username": "afonsoborges", "id": "53456282"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Isabel.E \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 9919, "following_count": 4858, "tweet_count": 105589, "listed_count": 26}, "username": "isaiiki", "id": "279216939"}, {"verified": false, "name": "Peli Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 743, "tweet_count": 23359, "listed_count": 3}, "username": "MadridPeli", "id": "914906152026206208"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Silvestre Tornasol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u274c\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 919, "tweet_count": 63765, "listed_count": 0}, "username": "ProfSTornasol", "id": "985056380"}, {"location": "Arezzo", "verified": false, "name": "Paola Landini", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 722, "tweet_count": 9824, "listed_count": 4}, "username": "p_ola259", "id": "482840190"}, {"verified": false, "name": "\uff29\uff2c\u3000\uff33\uff2f\uff32\uff23\uff21\uff3a\uff3a\uff2f", "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 3066, "tweet_count": 96255, "listed_count": 55}, "username": "SteveBestOne", "id": "555420716"}, {"location": "Valencia(Spain)", "verified": false, "name": "Pilar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 1654, "tweet_count": 152652, "listed_count": 56}, "username": "pecass78", "id": "87226057"}, {"verified": false, "name": "Maria Correa", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 377, "tweet_count": 434, "listed_count": 0}, "username": "mariacorreac_", "id": "2781495421"}, {"location": "Imperatriz - MA", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 \ud83c\udd71\ufe0frito!", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1034, "tweet_count": 16237, "listed_count": 2}, "username": "DecoBalla", "id": "237627401"}, {"verified": false, "name": "angel romero prieto \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\ude3e\ud83d\ude40\ud83d\ude3f", "public_metrics": {"followers_count": 5194, "following_count": 5709, "tweet_count": 567008, "listed_count": 49}, "username": "romecaldes", "id": "2232153221"}, {"verified": false, "name": "Ana P\u00e9rez Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 3179, "following_count": 2590, "tweet_count": 770292, "listed_count": 65}, "username": "AnaPerezMartin", "id": "3039229139"}, {"location": "Lleida", "verified": false, "name": "SEGRE", "public_metrics": {"followers_count": 30567, "following_count": 1139, "tweet_count": 180181, "listed_count": 506}, "username": "SEGREcom", "id": "211265924"}, {"verified": false, "name": "CONCHI \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 6572, "following_count": 5343, "tweet_count": 59432, "listed_count": 8}, "username": "conchi2j", "id": "1134279732"}, {"verified": false, "name": "Addahrah \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 6744, "following_count": 6603, "tweet_count": 78807, "listed_count": 3}, "username": "addahrah", "id": "1010162421779042304"}, {"location": "Br\u00e9scia, Lombardia", "verified": false, "name": "Oleaster", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 2402, "tweet_count": 35258, "listed_count": 2}, "username": "Oli_oleaster", "id": "975761831905169409"}, {"location": "Madrid, Spain.", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis Arceo Vacas", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 244, "tweet_count": 19024, "listed_count": 20}, "username": "jlarceo", "id": "273937071"}, {"location": "Espa\u00f1a,el mejor pais del mundo", "verified": false, "name": "jose angel", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 3743, "tweet_count": 169602, "listed_count": 13}, "username": "joseangel1951", "id": "2200839317"}, {"location": "Burgos", "verified": false, "name": "Biblioteca Municipal", "public_metrics": {"followers_count": 3580, "following_count": 12, "tweet_count": 9062, "listed_count": 156}, "username": "BibMunBurgos", "id": "14770291"}, {"verified": false, "name": "Flor de Torres", "public_metrics": {"followers_count": 5629, "following_count": 972, "tweet_count": 15287, "listed_count": 54}, "username": "FlordeTorres_", "id": "855861590301790208"}, {"location": "M\u00e1laga (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "Mar\u00eda G\u00e1mez G\u00e1mez", "public_metrics": {"followers_count": 19725, "following_count": 5418, "tweet_count": 30445, "listed_count": 287}, "username": "Maria2Gamez", "id": "140407628"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Alexandre Araujo\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 14821, "following_count": 14786, "tweet_count": 31765, "listed_count": 2}, "username": "Alex0508Araujo", "id": "3355276119"}, {"location": "Madrid - Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Lola", "public_metrics": {"followers_count": 4360, "following_count": 4185, "tweet_count": 96857, "listed_count": 90}, "username": "loba00722", "id": "2569098400"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Luisloal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 677, "tweet_count": 80444, "listed_count": 2}, "username": "LuisLuloal", "id": "1066836253"}, {"location": "Justo aqu\u00ed.", "verified": false, "name": "Ga\u00f1\u00e1pata", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 2639, "tweet_count": 51223, "listed_count": 3}, "username": "PericoLocado", "id": "906169446858977282"}, {"location": "Lost in translation. Nomad", "verified": false, "name": "\ud835\ude13\ud835\ude22 \ud835\ude0d\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude24\ud835\ude22", "public_metrics": {"followers_count": 3675, "following_count": 540, "tweet_count": 39541, "listed_count": 114}, "username": "AnaArquitectura", "id": "568471639"}, {"verified": false, "name": "Rafael G\u00e1lvez/\ud83c\udf40\u2764\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 2388, "following_count": 3704, "tweet_count": 98882, "listed_count": 64}, "username": "Ragachica", "id": "2198451453"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Morales Carson", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1187, "tweet_count": 24910, "listed_count": 82}, "username": "carsonescritora", "id": "2665158054"}, {"verified": false, "name": "Cambio y corto!!!!", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 451, "tweet_count": 4647, "listed_count": 0}, "username": "NicoBarrabas", "id": "964430892658655234"}, {"location": "por en centro", "verified": false, "name": "kalll", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 2053, "tweet_count": 46636, "listed_count": 0}, "username": "wwillfredd", "id": "883710482561019904"}, {"verified": false, "name": "Ayalga|\u2206*\u00a5", "public_metrics": {"followers_count": 3475, "following_count": 3380, "tweet_count": 197791, "listed_count": 1}, "username": "_Ayalgaastur", "id": "978370183453700096"}, {"verified": false, "name": "Julio \u274e #SOS Ucrania", "public_metrics": {"followers_count": 12621, "following_count": 9893, "tweet_count": 245383, "listed_count": 49}, "username": "Telegrafia02", "id": "3081763677"}, {"location": "Alicante, Spain", "verified": false, "name": "Alfonso \ud83d\ude09", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 415, "tweet_count": 19271, "listed_count": 0}, "username": "TioSitooo", "id": "1421560567"}, {"location": "Ast\u00farias", "verified": false, "name": "La Voz de Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 36587, "following_count": 243, "tweet_count": 130762, "listed_count": 610}, "username": "lavozdeasturias", "id": "14101085"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Pawla \ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 156, "tweet_count": 24536, "listed_count": 5}, "username": "pawlabg", "id": "305738211"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Javier Santamarta del Pozo", "public_metrics": {"followers_count": 39600, "following_count": 1165, "tweet_count": 70341, "listed_count": 240}, "username": "JaviSantamarta", "id": "255652146"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Juan Manuel Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 3789, "following_count": 1761, "tweet_count": 22557, "listed_count": 83}, "username": "confecinepata", "id": "252709025"}, {"location": "UK", "verified": false, "name": "Hannah\u2077\u1d33 Live your life \ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 1236, "tweet_count": 120574, "listed_count": 0}, "username": "BTSHannah7", "id": "711127032"}, {"location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2615  -", "verified": false, "name": "\u207f\u1d43\u1d50\u1d49\u02e1\u02e1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4!\u534d\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 3474, "following_count": 2042, "tweet_count": 65181, "listed_count": 33}, "username": "bngtn_ptw", "id": "1077423402129018881"}, {"verified": false, "name": "\u00c1ngel Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 698, "tweet_count": 146201, "listed_count": 60}, "username": "angelmoraviles", "id": "566656965"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor Link", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1458, "tweet_count": 56228, "listed_count": 8}, "username": "VictorD91", "id": "300139032"}, {"location": "San Crist\u00f3bal de la Laguna, Is", "verified": false, "name": "Elperroverde", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1825, "tweet_count": 48539, "listed_count": 16}, "username": "elperroverde60", "id": "3119671186"}, {"verified": false, "name": "Yas/Das", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 527, "tweet_count": 1889, "listed_count": 0}, "username": "Yas20494143", "id": "1063014540370198528"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Vincenzo Maielli \ud83d\udc3a\u25fb\ufe0f\u25fc\ufe0f\ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1412, "tweet_count": 88980, "listed_count": 10}, "username": "VinceMaielli", "id": "135547288"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Islamouro", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1811, "tweet_count": 122995, "listed_count": 6}, "username": "Islamouro1", "id": "902639271634403329"}, {"verified": false, "name": "Asociaci\u00f3n Crisol", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 281, "tweet_count": 5069, "listed_count": 7}, "username": "CrisolAzu", "id": "1552785739"}, {"verified": false, "name": "Alvalos", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 653, "tweet_count": 103230, "listed_count": 43}, "username": "palvalos", "id": "444137712"}, {"verified": false, "name": "Artemio\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc51\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 3610, "tweet_count": 5318, "listed_count": 0}, "username": "artemiomarin69", "id": "2174776275"}, {"location": "Collado Villalba, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "VOX Collado Villalba", "public_metrics": {"followers_count": 2286, "following_count": 845, "tweet_count": 18171, "listed_count": 12}, "username": "Villalba_Vox", "id": "1033674729155112960"}, {"location": "Vicenza, Veneto", "verified": false, "name": "Mariagrazia Bonollo\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 689, "tweet_count": 4313, "listed_count": 5}, "username": "MGBonollo", "id": "435088242"}, {"location": "D\u00e8nia - Madrid", "verified": false, "name": "Amaya51", "public_metrics": {"followers_count": 10399, "following_count": 10040, "tweet_count": 383103, "listed_count": 70}, "username": "RosaKempin", "id": "3387499252"}, {"verified": false, "name": "Peeto Tarabrezza", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 81, "tweet_count": 2351, "listed_count": 0}, "username": "tarabrezza", "id": "1118533610334826496"}, {"location": "Scrivo \u2014}", "verified": true, "name": "Matteo Grandi", "public_metrics": {"followers_count": 91904, "following_count": 878, "tweet_count": 29937, "listed_count": 594}, "username": "matteograndi", "id": "44574685"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Guillermo Esnal", "public_metrics": {"followers_count": 8479, "following_count": 5819, "tweet_count": 724308, "listed_count": 575}, "username": "guillermoesnal", "id": "847325940"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Montero\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1512, "tweet_count": 42942, "listed_count": 0}, "username": "MaraJosMontero4", "id": "922613297442181120"}, {"location": "Galicia Espa\u00f1a ", "verified": false, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud835\udc95\ud835\udc86 \ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc93\u00f3\ud835\udc8f \ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud83d\udc9a \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3780, "following_count": 1094, "tweet_count": 123543, "listed_count": 0}, "username": "maytepadron", "id": "262747455"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Fernando M. Lainez", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1190, "tweet_count": 20613, "listed_count": 0}, "username": "FernandoMLainez", "id": "385386105"}, {"verified": false, "name": "Calo Griffin", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 145, "tweet_count": 2082, "listed_count": 0}, "username": "calogriffin", "id": "720536484"}, {"verified": false, "name": "merien", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 8, "tweet_count": 588, "listed_count": 0}, "username": "merien_mar", "id": "908850906"}, {"verified": false, "name": "francesca sanna\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u262e\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\ude3a\u270a\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 1892, "tweet_count": 7445, "listed_count": 1}, "username": "frances70373561", "id": "1125437013547728898"}, {"verified": false, "name": "Luigi", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 829, "tweet_count": 4352, "listed_count": 0}, "username": "luigiven87", "id": "2608534971"}, {"location": "Madriz, Valencia y el mundo.", "verified": false, "name": "Eva Zubieta", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 328, "tweet_count": 19635, "listed_count": 8}, "username": "evazubieta", "id": "3253657384"}, {"location": "Linda a velha 2795", "verified": false, "name": "G U I", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 240, "tweet_count": 1962, "listed_count": 0}, "username": "lilgui11", "id": "1117090799844581377"}, {"location": "Andaluzia, Espanha", "verified": false, "name": "Pepe Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1390, "tweet_count": 36487, "listed_count": 7}, "username": "pepitocabrera", "id": "266215524"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "Antonio M", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 959, "tweet_count": 31920, "listed_count": 3}, "username": "AntonioMHE", "id": "232614172"}, {"verified": false, "name": "Julia Montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1421, "tweet_count": 56657, "listed_count": 3}, "username": "OrujoTinto", "id": "728690676007895041"}, {"location": "Chimbote, Ancash - Per\u00fa ", "verified": false, "name": "Joel Julca Ortega \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 4621, "tweet_count": 9460, "listed_count": 2}, "username": "j_julcaortega", "id": "313338205"}, {"verified": false, "name": "TARJOS ... espa\u00f1ol !!", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 2471, "tweet_count": 92578, "listed_count": 10}, "username": "64210584110", "id": "376294624"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "J \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 641, "tweet_count": 45150, "listed_count": 1}, "username": "omareivaj", "id": "2589654062"}, {"location": "Barcelona, ESPA\u00d1A ", "verified": false, "name": "JordiCotomia", "public_metrics": {"followers_count": 3209, "following_count": 1155, "tweet_count": 22922, "listed_count": 9}, "username": "JCotomia", "id": "1071010077367242753"}, {"verified": false, "name": "El Vise \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2933, "following_count": 3045, "tweet_count": 235007, "listed_count": 21}, "username": "elvise1657", "id": "1544336527"}, {"location": "Val\u00eancia", "verified": false, "name": "Bego Laserna\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 7102, "following_count": 6142, "tweet_count": 116062, "listed_count": 68}, "username": "BegoLaserna", "id": "2517616594"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "Sufridor36 Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 624, "tweet_count": 264293, "listed_count": 3}, "username": "Sufridor361", "id": "943549571908689921"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Real_Spencer\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 2342, "tweet_count": 73466, "listed_count": 11}, "username": "swyne_73", "id": "109114931"}, {"location": "Cervia", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfaBinari&Navi\u00ae\ufe0f#FBPE\ud83c\udfc0#diffondottimismosemper", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 3058, "tweet_count": 34575, "listed_count": 10}, "username": "hbahdraward", "id": "255972487"}, {"location": "Madrid", "verified": true, "name": "infoLibre", "public_metrics": {"followers_count": 378165, "following_count": 955, "tweet_count": 225370, "listed_count": 5176}, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}, {"location": " SABADELL Tabarnia Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Angelo", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1936, "tweet_count": 10449, "listed_count": 0}, "username": "nenufarced", "id": "2749176941"}, {"location": "Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Antonio Jos\u00e9 Tom\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 23787, "following_count": 17320, "tweet_count": 38936, "listed_count": 26}, "username": "AJoseTomas_", "id": "876703253228126208"}, {"location": "Albacete, Spain", "verified": false, "name": "Coordinadora 8M AB", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 281, "tweet_count": 509, "listed_count": 10}, "username": "8mAlbacete", "id": "959719599083282432"}, {"location": "A Coru\u00f1a", "verified": false, "name": "El Ideal Gallego", "public_metrics": {"followers_count": 17256, "following_count": 796, "tweet_count": 97967, "listed_count": 395}, "username": "idealgallego", "id": "419392072"}, {"location": "\ud835\ude1c\ud835\ude2f\ud835\ude2a\u00f3\ud835\ude2f \ud835\ude0c\ud835\ude36\ud835\ude33\ud835\ude30\ud835\ude31\ud835\ude26\ud835\ude22", "verified": false, "name": "\ud835\udc09.\ud835\udc11.\ud835\udc11\ud835\udc1a\ud835\udc26\u00ed\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc33 #\ud835\udc00\ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc20\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc28/\u2764\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5740, "following_count": 396, "tweet_count": 59283, "listed_count": 67}, "username": "jrramirezgomez", "id": "409290581"}, {"verified": false, "name": "puntamalabata", "public_metrics": {"followers_count": 2499, "following_count": 2161, "tweet_count": 245082, "listed_count": 17}, "username": "puntamalabata", "id": "1176674425"}, {"location": "Burgos", "verified": false, "name": "txetxu1954", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1496, "tweet_count": 163834, "listed_count": 63}, "username": "txetxu1954", "id": "326695275"}, {"location": "Roc Boronat, 127, 4a planta", "verified": false, "name": "Llibres, P\u00edxels i Valors", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 2034, "tweet_count": 104366, "listed_count": 56}, "username": "Llibrepixels", "id": "430671581"}, {"verified": false, "name": "Adolfina", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 54, "tweet_count": 13393, "listed_count": 1}, "username": "Adolfin98186203", "id": "941404909609644033"}, {"verified": false, "name": "Cel Ras", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 3807, "tweet_count": 178474, "listed_count": 2}, "username": "Rras58", "id": "2924510682"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "MichaelSalC.NA,IT", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1091, "tweet_count": 55371, "listed_count": 55}, "username": "MichaelSalTato", "id": "355265834"}, {"location": "Schio, Veneto", "verified": false, "name": "Adriano Pilotto", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 267, "tweet_count": 5605, "listed_count": 0}, "username": "adriano_53", "id": "220078031"}, {"location": "Guadalajara", "verified": false, "name": "Ana Ce\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 1805, "tweet_count": 140079, "listed_count": 48}, "username": "anacvalverde77", "id": "484906323"}, {"location": "Colonia Iulia Romula Hispalis", "verified": false, "name": "Avatiana Rodela \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 4020, "tweet_count": 82036, "listed_count": 2}, "username": "xyjnfhmetredano", "id": "2400725869"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Rafael Dillon", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 141, "tweet_count": 6207, "listed_count": 2}, "username": "RafoDillon", "id": "2961292677"}, {"verified": false, "name": "Espa\u00f1ola y andaluza.\u271d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 572, "tweet_count": 3824, "listed_count": 0}, "username": "cuca2cuca", "id": "1147250213683380224"}, {"verified": false, "name": "_Marlow_", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 604, "tweet_count": 86727, "listed_count": 15}, "username": "marlowphilippe", "id": "1101773695"}, {"location": "Invernalia", "verified": false, "name": "Re\u00edEnelNorte", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 3265, "tweet_count": 141458, "listed_count": 6}, "username": "PrimunVivere", "id": "318592775"}, {"location": "Madrit", "verified": false, "name": "Amaya", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 948, "tweet_count": 105202, "listed_count": 0}, "username": "brutaken", "id": "309512331"}, {"location": "Spain", "verified": false, "name": "House party \u266a", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 700, "tweet_count": 84159, "listed_count": 4}, "username": "kelyh_chan", "id": "56061602"}, {"verified": false, "name": "Repunante Mutante", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 244, "tweet_count": 14532, "listed_count": 0}, "username": "repum69", "id": "764139418609446913"}, {"location": "Ponferrada, El bierzo", "verified": false, "name": "Paco Valls", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 551, "tweet_count": 1470, "listed_count": 1}, "username": "CandeirasValls", "id": "743052511"}, {"verified": false, "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 3220, "tweet_count": 177450, "listed_count": 2}, "username": "MTBNightmare", "id": "1350146694"}, {"location": "ESPA\u00d1A ", "verified": false, "name": "Javier Yo", "public_metrics": {"followers_count": 2765, "following_count": 2925, "tweet_count": 106543, "listed_count": 0}, "username": "JavierYo161", "id": "1095399634917359616"}, {"verified": false, "name": "Jose Maria", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 691, "tweet_count": 6766, "listed_count": 0}, "username": "JoseMariaLaguna", "id": "921787807"}, {"verified": false, "name": "La Croqueta Jefaza", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 754, "tweet_count": 22499, "listed_count": 4}, "username": "Lacasito_Sandra", "id": "734432411631669249"}, {"location": "Belluno, Veneto", "verified": false, "name": "pippi calzelunghe\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 169, "tweet_count": 129438, "listed_count": 21}, "username": "calzelunghe17", "id": "4893362397"}, {"verified": false, "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 479, "tweet_count": 21223, "listed_count": 2}, "username": "Juan76703584", "id": "1130429419326197761"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "T\u2206B\u00a1K\u00a1LL\u00a97\ufe0f\u20e3\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 725, "tweet_count": 7456, "listed_count": 0}, "username": "tabikillo", "id": "423312321"}, {"verified": false, "name": "SinPerd\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 871, "tweet_count": 137387, "listed_count": 1}, "username": "SinPerdn4", "id": "1117506505601896449"}, {"verified": false, "name": "Xielox \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1480, "tweet_count": 115146, "listed_count": 18}, "username": "Xielox1", "id": "731166584463577088"}, {"location": "Espa\u00f1a / Centro", "verified": false, "name": "Candido3", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 688, "tweet_count": 58850, "listed_count": 2}, "username": "Candido310", "id": "1132263322261348352"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "ChilenaTrumpista", "public_metrics": {"followers_count": 5917, "following_count": 6503, "tweet_count": 22526, "listed_count": 0}, "username": "CTrumpista", "id": "1156392956506640384"}, {"verified": false, "name": "Cafetero Cavernario", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1153, "tweet_count": 10815, "listed_count": 1}, "username": "CafeteroCavern1", "id": "1078627641450741761"}, {"verified": false, "name": "charo.le\u00f3n.es \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 417, "tweet_count": 53250, "listed_count": 3}, "username": "charomalonso", "id": "273846695"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "Maria Luz L\u00e9rida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 3517, "following_count": 4061, "tweet_count": 109252, "listed_count": 2}, "username": "LUZLERIDA", "id": "238723033"}, {"location": "Kastejon-Orio (Nafarroa)", "verified": false, "name": "klara Martinena #altsasukoak aske!!!!", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 894, "tweet_count": 12432, "listed_count": 3}, "username": "kmartinena", "id": "833962909"}, {"location": "vigo. pontevedra. espa\u00f1a ", "verified": false, "name": "manufernandez", "public_metrics": {"followers_count": 5988, "following_count": 5293, "tweet_count": 383842, "listed_count": 363}, "username": "manufernandezba", "id": "497889775"}, {"location": "Alicante", "verified": false, "name": "#AFerLaMa", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 984, "tweet_count": 9818, "listed_count": 5}, "username": "mfbl1973", "id": "138067373"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Paloma Fdez-Cuesta", "public_metrics": {"followers_count": 16631, "following_count": 17937, "tweet_count": 130160, "listed_count": 63}, "username": "cuesta_fdez", "id": "1440566863"}, {"verified": false, "name": "tekla blue", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 341, "tweet_count": 60855, "listed_count": 97}, "username": "teklablue", "id": "964306447"}, {"location": "Sao Paulo, Brasil ", "verified": false, "name": "INTZ.PARALYZE", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 253, "tweet_count": 5569, "listed_count": 2}, "username": "ParalyzePUBG", "id": "1018573603569373184"}, {"verified": false, "name": "Aris \ud83d\udc4d", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 421, "tweet_count": 14242, "listed_count": 4}, "username": "morenoa1950", "id": "430388191"}, {"location": "Panam\u00e1", "verified": false, "name": "Ebrahim Asvat", "public_metrics": {"followers_count": 46255, "following_count": 256, "tweet_count": 15693, "listed_count": 136}, "username": "easvat", "id": "216102936"}, {"location": "Palma de Mallorca", "verified": false, "name": "Xisco D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1719, "tweet_count": 70221, "listed_count": 38}, "username": "Xisco_DC", "id": "367401059"}, {"verified": false, "name": "\u00c1lvaro Carre\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 1462, "tweet_count": 67271, "listed_count": 52}, "username": "AlvaroIURonda", "id": "395615712"}, {"verified": false, "name": "Remedios Ramos #UnidasPodemos\ud83d\udd3b\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 12840, "following_count": 10886, "tweet_count": 45360, "listed_count": 58}, "username": "RemediosRamos1", "id": "632891900"}, {"location": "Alaska, USA", "verified": false, "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd04\ud835\udd11\ud835\udd0a\ud835\udd18\u2111\ud835\udd0f\ud835\udd0f\u2111\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 967, "tweet_count": 33805, "listed_count": 4}, "username": "languilli", "id": "2757735626"}, {"location": "espa\u00f1a", "verified": false, "name": "kepatxo13", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 350, "tweet_count": 103461, "listed_count": 0}, "username": "kepatxo13", "id": "301443478"}, {"verified": false, "name": "Berenguela NA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3274, "following_count": 0, "tweet_count": 123129, "listed_count": 2}, "username": "berenguela_Nav", "id": "1105895898616422401"}, {"verified": false, "name": "Jesus Fernandez Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 4768, "tweet_count": 67721, "listed_count": 4}, "username": "JesusFe21010785", "id": "1142022220941877249"}, {"verified": false, "name": "sergio vlc", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 709, "tweet_count": 15895, "listed_count": 0}, "username": "vlc_vlc65", "id": "916723837835862017"}, {"location": "Alicante, Spain", "verified": false, "name": "Briana", "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 3480, "tweet_count": 7313, "listed_count": 0}, "username": "Phershefone", "id": "1077153793022799872"}, {"location": "Entre Sevilla y Madrid", "verified": false, "name": "EnEaS Etruscario", "public_metrics": {"followers_count": 7108, "following_count": 6920, "tweet_count": 123004, "listed_count": 11}, "username": "Eneas_7", "id": "258275740"}, {"verified": false, "name": "simbad", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 2005, "tweet_count": 132721, "listed_count": 18}, "username": "pues_bueno", "id": "1074004118"}, {"location": "San Fernando, Spain", "verified": false, "name": "Super5.0.10", "public_metrics": {"followers_count": 9260, "following_count": 9468, "tweet_count": 89578, "listed_count": 3}, "username": "SuperVox3", "id": "1118592416670470145"}, {"location": "Norte de Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "CONDE HERACLIO", "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 0, "tweet_count": 9100, "listed_count": 2}, "username": "SPAINWONDERFUL", "id": "1141405814588137478"}, {"verified": false, "name": "robisanni", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 611, "tweet_count": 9850, "listed_count": 4}, "username": "robisanni", "id": "17896765"}, {"location": "Somewhere over the rainbow", "verified": false, "name": "Jessica Rabbit", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 57, "tweet_count": 114481, "listed_count": 34}, "username": "Dibuworld", "id": "2541871466"}, {"verified": false, "name": "Magapola", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 814, "tweet_count": 31405, "listed_count": 26}, "username": "magapola", "id": "113907180"}, {"location": "Madrid-Marbella, Spain", "verified": false, "name": "Curro Partearroyo", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 2514, "tweet_count": 11630, "listed_count": 22}, "username": "CurroJimnezPart", "id": "326643632"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd3bOTAN EZ\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 893, "tweet_count": 12785, "listed_count": 5}, "username": "AtaraxiaStreet", "id": "251293252"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Fern\u00e1ndez (voto PP)", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1445, "tweet_count": 98969, "listed_count": 3}, "username": "profewebjmel", "id": "3301393611"}, {"verified": false, "name": "jose luis fr\u00edas \ud83d\udd3a", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 915, "tweet_count": 27634, "listed_count": 0}, "username": "tronchaburras", "id": "712299114868940801"}, {"location": "...", "verified": false, "name": "An\u00f3nima Agotada \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 276, "tweet_count": 23234, "listed_count": 0}, "username": "Aloy1888", "id": "916734409675542531"}, {"verified": false, "name": "Pepe Manifesto", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 506, "tweet_count": 13601, "listed_count": 1}, "username": "pepemanifesto", "id": "116423332"}, {"location": "Roma e Milano", "verified": true, "name": "Il Fatto Quotidiano", "public_metrics": {"followers_count": 2195265, "following_count": 6527, "tweet_count": 232034, "listed_count": 8359}, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}, {"verified": false, "name": "\u2765 \ud835\udc7a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 257, "tweet_count": 17208, "listed_count": 0}, "username": "Selinaaraujo", "id": "955970507572211712"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Julian De Lejos", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 109, "tweet_count": 28806, "listed_count": 0}, "username": "JuliandeLejos", "id": "2842729717"}, {"verified": false, "name": "\u1d20\u026a\u1d04\u1d1b\u1d0f\u0280\u026a\u1d00 \u1d29\u026a\u0274\u1d07\u1d05\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 7849, "following_count": 1312, "tweet_count": 20625, "listed_count": 20}, "username": "vickyperiodista", "id": "870656597864873988"}, {"location": "Benimaclet (Valencia)", "verified": false, "name": "Aida Vizca\u00edno Estevan", "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 1291, "tweet_count": 21002, "listed_count": 61}, "username": "AidaViz", "id": "209020519"}, {"verified": false, "name": "Federico Colmenar /\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 3092, "tweet_count": 131950, "listed_count": 37}, "username": "federicocolmen", "id": "1266913368"}, {"verified": false, "name": "Pierenrico Tornago", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 89, "tweet_count": 10300, "listed_count": 0}, "username": "Pierenrico55", "id": "1443457399"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "CATaronja_sencera II*II", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1762, "tweet_count": 95643, "listed_count": 11}, "username": "CATaronja", "id": "1275243368"}, {"verified": false, "name": "Maria Angela", "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 2710, "tweet_count": 42463, "listed_count": 3}, "username": "marixelaforever", "id": "520486264"}, {"location": "G\u00fcimar en Tenerife ", "verified": false, "name": "Pina Ferreiro \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 3113, "following_count": 4518, "tweet_count": 55462, "listed_count": 9}, "username": "PinaFerreiro", "id": "589948388"}, {"verified": false, "name": "The Black Swordsman", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 316, "tweet_count": 14477, "listed_count": 1}, "username": "WolfKnightGuts", "id": "968593405935841280"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "A. Magno", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 283, "tweet_count": 28030, "listed_count": 4}, "username": "JuanJimnezj3", "id": "978390558061334529"}, {"location": ".", "verified": false, "name": "Maite", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 974, "tweet_count": 335214, "listed_count": 0}, "username": "faure_m", "id": "713462042397700096"}, {"verified": false, "name": "GonzaloZaiden", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 777, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}, "username": "GonzaloZaiden", "id": "402962007"}, {"verified": false, "name": "Julia Vox", "public_metrics": {"followers_count": 3803, "following_count": 3477, "tweet_count": 28944, "listed_count": 2}, "username": "Julia75990331", "id": "1047839988925251584"}, {"verified": false, "name": "iC\u03b1rlos", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 191, "tweet_count": 2784, "listed_count": 0}, "username": "littlecarloss", "id": "1049352512992698373"}, {"verified": false, "name": "Miguel \u00c1ngel", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 682, "tweet_count": 35928, "listed_count": 1}, "username": "Migueln69710140", "id": "1057379855485071361"}, {"verified": false, "name": "Maxs Lleida\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1033, "tweet_count": 72528, "listed_count": 3}, "username": "maxslleida", "id": "733816881489055744"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Roberto Abenia #OtroModeloEsNecesario", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 299, "tweet_count": 9446, "listed_count": 5}, "username": "Roberto_Abenia", "id": "3300451959"}, {"location": "Zaragoza, Arag\u00f3n", "verified": false, "name": "@FscArag\u00f3nMujeres\u2640 #AhoraSiToca", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 659, "tweet_count": 7902, "listed_count": 0}, "username": "FscAragonMujer", "id": "965611519806529537"}, {"verified": false, "name": "M\u00edriam\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 992, "tweet_count": 1523, "listed_count": 1}, "username": "MiriamAdan", "id": "1157425397556027392"}, {"location": "teheran", "verified": false, "name": "FOR YOUR EYES ONLY", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 695, "tweet_count": 94996, "listed_count": 0}, "username": "aphuray", "id": "366587925"}, {"verified": false, "name": "Ivan Perdomo", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 116, "tweet_count": 2290, "listed_count": 1}, "username": "iperdomoramirez", "id": "2356327379"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "name": "\ud83d\udd78\ud83c\udf38JacParra\ud83c\udf38\ud83d\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 2398, "tweet_count": 10618, "listed_count": 9}, "username": "ParraJanepamd", "id": "4023140679"}, {"verified": false, "name": "titine2", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 357, "tweet_count": 23681, "listed_count": 0}, "username": "titine211", "id": "1017537107756306432"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\ud835\udce8\ud835\udcf8\ud835\udcfe\ud835\udcfb \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcf3\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udd02", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 238, "tweet_count": 3869, "listed_count": 0}, "username": "PMBauchtanz", "id": "933389519964971008"}, {"verified": false, "name": "Juedamiroja", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 291, "tweet_count": 14278, "listed_count": 2}, "username": "jujolar", "id": "621141112"}, {"location": "Asturias, Principado de Asturi", "verified": false, "name": "ManuAstur", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 894, "tweet_count": 14444, "listed_count": 1}, "username": "ManuAstur2", "id": "983381332305858560"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "\ud835\udcda\ud835\udcfb\ud835\udd02 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83e\udd0d\ud83d\udc99\u2764\ufe0fSempiterno", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 251, "tweet_count": 10135, "listed_count": 1}, "username": "Karyszan", "id": "950171230006542346"}, {"location": "M\u00e1laga - Bilbao ", "verified": false, "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 306, "tweet_count": 27772, "listed_count": 1}, "username": "Laurita_LM4", "id": "853568994"}, {"location": "Guinarbronx", "verified": false, "name": "Manuela FR", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 2664, "tweet_count": 16727, "listed_count": 0}, "username": "ManuMorena7", "id": "898465627123396610"}, {"verified": false, "name": "MAG \u00a1 VOX \ud83d\udc9a!\u00a1VIVA SEVILLA ! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc31\ud83d\udc36 \u2764\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 2127, "tweet_count": 43765, "listed_count": 0}, "username": "abrilensevill", "id": "734804706116128775"}, {"verified": false, "name": "LuegoDespuesMasTardeSiEsoLoVemos", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 2060, "tweet_count": 92968, "listed_count": 0}, "username": "DeTodoUnNada", "id": "2768047605"}, {"verified": false, "name": "Laura Martinez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 2802, "tweet_count": 83189, "listed_count": 3}, "username": "mamasota_62", "id": "1482166069"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Albedrio", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 541, "tweet_count": 22046, "listed_count": 0}, "username": "albedrio14", "id": "3439348667"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 3627, "tweet_count": 287069, "listed_count": 13}, "username": "funciona24", "id": "3901766194"}, {"location": "Madrid/C. la Mancha/Sevilla", "verified": false, "name": "Hispano de Hispania\ud83c\uddea\ud83c\uddf8/\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 3117, "tweet_count": 63453, "listed_count": 3}, "username": "dundeehispania", "id": "957919236952911872"}, {"location": "En Una Parte Del Cielo", "verified": false, "name": "Blanco Papal", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 2509, "tweet_count": 74818, "listed_count": 2}, "username": "blanco_papal", "id": "897595141262893056"}, {"verified": false, "name": "\u0f3abru\u00f1\u0f3b", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 439, "tweet_count": 16331, "listed_count": 0}, "username": "meninafranjinha", "id": "1060126636690022401"}, {"verified": false, "name": "pablo subias", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1520, "tweet_count": 113349, "listed_count": 20}, "username": "42Paulof", "id": "520239207"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "name": "Maria Elvira", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 285, "tweet_count": 24191, "listed_count": 1}, "username": "elviracs5", "id": "962047368777547776"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Tere", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 480, "tweet_count": 53856, "listed_count": 1}, "username": "cassoriaas", "id": "514225576"}, {"location": "Ibiza", "verified": false, "name": "Juan Carlos Peiro\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4297, "following_count": 4803, "tweet_count": 206224, "listed_count": 4}, "username": "fox4617", "id": "4275053673"}, {"location": "Castellter\u00e7ol", "verified": false, "name": "Teresa Arrufat", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 176, "tweet_count": 19241, "listed_count": 2}, "username": "Arrufat_Teresa", "id": "452340652"}, {"location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 108491, "following_count": 89219, "tweet_count": 839766, "listed_count": 820}, "username": "caval100", "id": "76593802"}, {"verified": false, "name": "PepeGandia", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1776, "tweet_count": 12443, "listed_count": 0}, "username": "GandiaPepe", "id": "1139648902356000769"}, {"location": "Madrid - Sevilla ", "verified": false, "name": "Laura L\u00f3pez Sanz", "public_metrics": {"followers_count": 2618, "following_count": 2360, "tweet_count": 172464, "listed_count": 32}, "username": "asusati", "id": "332145888"}, {"location": "They/She // Elle/Ella", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf42 It's Morgan Time \ud83c\udf42\ud83c\udf83 | OPEN COMMISSIONS", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1157, "tweet_count": 194841, "listed_count": 43}, "username": "SyntheticAway", "id": "163113197"}, {"verified": false, "name": "Asociacion Mararia", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 139, "tweet_count": 4189, "listed_count": 6}, "username": "mararianr", "id": "534301921"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Inmaculada", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1593, "tweet_count": 52757, "listed_count": 1}, "username": "inmalsantos", "id": "1261773648"}, {"verified": false, "name": "vinoteco", "public_metrics": {"followers_count": 3892, "following_count": 4041, "tweet_count": 408356, "listed_count": 72}, "username": "vinoteco2", "id": "3043416977"}, {"location": "Busto Arsizio, Lombardia", "verified": false, "name": "Antonio Elia", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 89, "tweet_count": 13482, "listed_count": 0}, "username": "antonio65e", "id": "2885454100"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Bequi \ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 3190, "following_count": 2496, "tweet_count": 41720, "listed_count": 5}, "username": "moniyainhoa", "id": "3049804783"}, {"location": "Europe", "verified": false, "name": "Carlos de Burgos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 2045, "tweet_count": 12908, "listed_count": 0}, "username": "KarlBurgensis", "id": "914061387101560832"}, {"location": "Zaldibar, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Irune Erdoiza Inunciaga \u2602\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 190, "tweet_count": 10345, "listed_count": 23}, "username": "IruneErdoiza", "id": "382120241"}, {"location": "   ", "verified": false, "name": "Shady\u2712", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 952, "tweet_count": 33245, "listed_count": 8}, "username": "shady98_", "id": "425906547"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.7809, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Servet"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.6584, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/PQHE3hnLa5", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159423280253689856"], "created_at": "2019-08-08T11:17:05.000Z", "text": "La mujer, de 39 a\u00f1os, contin\u00faa ingresada en el hospital Miguel Servet de Zaragoza en estado \"muy grave\". \n\nhttps://t.co/PQHE3hnLa5", "id": "1159423280253689856", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "964434340074541056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/SXZF6KWeAY", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/#ASPOSE", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159371380384849920"], "created_at": "2019-08-08T07:50:51.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/SXZF6KWeAY", "id": "1159371380384849920", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "author_id": "1335436776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6043, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.324, "type": "Person", "normalized_text": "Mustaf\u00e1"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/EelbY4phiG", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159361993591218177"], "created_at": "2019-08-08T07:13:33.000Z", "text": "En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comunicaci\u00f3n dice que el asesino es de nacionalidad marroqu\u00ed, pero se llama Mustaf\u00e1, el nombre muy aragones  no parece...\n\nhttps://t.co/EelbY4phiG", "id": "1159361993591218177", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 10, "like_count": 172, "quote_count": 5}, "author_id": "711695610"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159423425460547585"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elguisodebagre", "id": "739011314"}]}, "created_at": "2019-08-08T11:17:40.000Z", "text": "@elguisodebagre \u00c9sa duda te salva.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159421431949778944"}], "id": "1159423425460547585", "in_reply_to_user_id": "739011314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "202265518"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159425060920320000"], "created_at": "2019-08-08T11:24:10.000Z", "text": "Mas \u00e9 isso mesmo que t\u00e3o falando.\nA 'l\u00f3gica' da pena de morte, de matar quem matou porque n\u00e3o pode matar, tamb\u00e9m se aplica \u00e0 crimes financeiros quando, pra provar que um corruptor se corrompeu o juiz se corrompe.", "id": "1159425060920320000", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "3948041"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159425246711222272"], "created_at": "2019-08-08T11:24:54.000Z", "text": "L\u2019Italia ha cominciato a rialzare la testa, state tranquilli che indietro non si torna! \ud83d\udcaa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159425238528118785"}], "id": "1159425246711222272", "in_reply_to_user_id": "270839361", "public_metrics": {"retweet_count": 340, "reply_count": 374, "like_count": 2906, "quote_count": 32}, "author_id": "270839361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 85, "probability": 0.5013, "type": "Person", "normalized_text": "Efecto Papageno"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/NA4dZ45a6d", "expanded_url": "http://papageno.es/comunicacion-responsable-en-casos-de-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/comunicacion-r\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159416412064161792"], "created_at": "2019-08-08T10:49:48.000Z", "text": "\u00ab\u2026existe una manera adecuada y responsable de informar sobre suicidio (Efecto Papageno) que tiene car\u00e1cter preventivo y que reivindica la importancia de los medios de comunicaci\u00f3n en atajar uno de los mayores dramas de salud p\u00fablica\u00bb\n\nhttps://t.co/NA4dZ45a6d", "id": "1159416412064161792", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "404424406"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.7421, "type": "Place", "normalized_text": "Mustaf\u00e1"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.9242, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9162, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/HiKSYife9e", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 44, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159362633893593088"], "created_at": "2019-08-08T07:16:06.000Z", "text": "Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol), Mustaf\u00e1 para m\u00e1s se\u00f1as... \nSuceso en Andorra (Teruel): Un hombre mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida https://t.co/HiKSYife9e", "id": "1159362633893593088", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "author_id": "797471213954154496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9524, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.3999, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159323558654484480"], "created_at": "2019-08-08T04:40:50.000Z", "text": "Pusieron mi segunda pel\u00edcula preferida en Netflix Escuadron suicida \u2764", "id": "1159323558654484480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "166362994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.4989, "type": "Organization", "normalized_text": "PDL"}, {"start": 96, "end": 116, "probability": 0.9039, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/INBoYKm8bb", "expanded_url": "http://bit.ly/PDL500", "display_url": "bit.ly/PDL500"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/xoEYOTZ2Tf", "expanded_url": "https://twitter.com/tabataamaralsp/status/1158878533562830848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xoEYOTZ2Tf", "media_key": "7_1158878465623494658"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 247, "tag": "VamosJuntos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158878533562830848"], "created_at": "2019-08-06T23:12:27.000Z", "text": "Protocolei hoje o Projeto de Decreto Legislativo (PDL) 500/2019, que suspende a portaria 666 do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a, que permite deporta\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria de estrangeiro considerado perigoso. Acompanhe a tramita\u00e7\u00e3o: https://t.co/INBoYKm8bb #VamosJuntos https://t.co/xoEYOTZ2Tf", "id": "1158878533562830848", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 1667, "like_count": 841, "quote_count": 116}, "author_id": "1001251931812220928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/rcAe26OZQx", "expanded_url": "https://twitter.com/SakuHeli0s/status/1159075172659400704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rcAe26OZQx", "media_key": "16_1159075165218775042"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159075172659400704"], "created_at": "2019-08-07T12:13:50.000Z", "text": "Yo cada vez que os decis a vosotros/as mismos/as que no sois guapos/as. https://t.co/rcAe26OZQx", "id": "1159075172659400704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1083256352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159166369730060289"], "created_at": "2019-08-07T18:16:13.000Z", "text": "#\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "id": "1159166369730060289", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 13, "like_count": 31, "quote_count": 7}, "author_id": "145992645"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/bHL6trEb3x", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/08/05/motorista-de-porsche-que-atropelou-idosa-conta-em-video-inedito-como-se-envolveu-em-acidente-fatal-semelhante-em-2014.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/08/05/motorista-de-porsche-que-atropelou-idosa-conta-em-video-inedito-como-se-envolveu-em-acidente-fatal-semelhante-em-2014.ghtml"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159271183696764928"], "created_at": "2019-08-08T01:12:43.000Z", "text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho matou um cara, n\u00e3o prestou socorro, foi embora e dormiu em casa. Por esse crime Fabio pagou algumas cestas b\u00e1sicas e ficou tudo bem. 5 anos depois, ano de 2019, F\u00e1bio matou a diarista Audenilce, que era idosa.\n\nhttps://t.co/bHL6trEb3x", "id": "1159271183696764928", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "author_id": "35896973"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159338709671718912"], "created_at": "2019-08-08T05:41:02.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor", "id": "1159338709671718912", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143529856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/QomdxpwQtF", "expanded_url": "https://twitter.com/KaiBellvert/status/1159418122052493313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QomdxpwQtF", "media_key": "3_1159418109528354816"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159418122052493313"], "created_at": "2019-08-08T10:56:35.000Z", "text": "Se me ha ocurrido esta ma\u00f1ana hacer un t\u00edpico pueblo donde viven 7 personas y 200 cabras https://t.co/QomdxpwQtF", "id": "1159418122052493313", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 126, "quote_count": 0}, "author_id": "392030554"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159395719322767361"], "created_at": "2019-08-08T09:27:34.000Z", "text": "Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo sarebbe vano. L'opposizione deve dedicarsi invece a costruire un'alternativa culturale, civile e politica, soprattutto in termini di politica economica. \n\n12/", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159395717645066243"}], "id": "1159395719322767361", "in_reply_to_user_id": "143590548", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 14, "like_count": 427, "quote_count": 6}, "author_id": "143590548"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.3563, "type": "Other", "normalized_text": "TRS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "angelicaserran0", "id": "2252000968"}, {"start": 81, "end": 94, "username": "RepJenniffer", "id": "819744763020775425"}, {"start": 107, "end": 121, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159421296545079297"], "created_at": "2019-08-08T11:09:12.000Z", "text": "@angelicaserran0 Ya TRS desde que incendi\u00f3 su artiller\u00eda, sac\u00f3 su \u201carma secreta\u201d @RepJenniffer. Espero que @wandavazquezg no ceda a las presiones que desde ya le est\u00e1n haciendo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159296783601819648"}], "id": "1159421296545079297", "in_reply_to_user_id": "2252000968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400954730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.7078, "type": "Other", "normalized_text": "Boc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/FIfLkshZdO", "expanded_url": "https://twitter.com/Boconbonica/status/1159173150980169729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FIfLkshZdO", "media_key": "3_1159173137373761537"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159173150980169729"], "created_at": "2019-08-07T18:43:10.000Z", "text": "Ma\u00f1ana sale a la venta Semanario El Boc\u00f3n https://t.co/FIfLkshZdO", "id": "1159173150980169729", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "author_id": "1040505661"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 217, "end": 224, "probability": 0.3406, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Bilbao"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159409020077318144"], "created_at": "2019-08-08T10:20:25.000Z", "text": "Titulares de HOY:\n\n- Un hombre mata a su cu\u00f1ada en Toledo por pasta.\n- Una menor de 14 a\u00f1os se cuelga del tenderete para que su padre no abuse de ella.\n- Un padre mata a su hijo y se suicida en Teruel.\n- La manada de Benidorm.\n- La manada de Bilbao.\n\n\u00bfHASTA DONDE VAMOS A LLEGAR?", "id": "1159409020077318144", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "196815027"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.9244, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.8463, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mikihoyos", "id": "289228483"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "jgarciabuitron", "id": "555339436"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159421149211779072"], "created_at": "2019-08-08T11:08:37.000Z", "text": "@mikihoyos @jgarciabuitron @sanchezcastejon Espera y espera y vienen las excusas, que PNV no aceptar\u00eda un pacto con UP. PNV sale contradiciendo esas declaraciones. Al contrario, est\u00e1n a favor...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159417697966460929"}], "id": "1159421149211779072", "in_reply_to_user_id": "289228483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942275150"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159116898686124032"], "created_at": "2019-08-07T14:59:38.000Z", "text": "S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a Salvini per il \u201creato\u201d Diciotti.   R. I.P.", "id": "1159116898686124032", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 49, "like_count": 1141, "quote_count": 17}, "author_id": "1046110322376036352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/hiXJtfZiiF", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 103, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159185707006660609"], "created_at": "2019-08-07T19:33:03.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/hiXJtfZiiF v\u00eda @el_pais", "id": "1159185707006660609", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 13, "like_count": 5, "quote_count": 4}, "author_id": "1012146463"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9144, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/gQVV7Son5v", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/AN6cHH3wDG", "expanded_url": "https://twitter.com", "display_url": "twitter.com"}], "mentions": [{"start": 228, "end": 232, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159167880195399681"], "created_at": "2019-08-07T18:22:13.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/gQVV7Son5v? utm_source=https://t.co/AN6cHH3wDG&amp;utm_medium=socialshare&amp;utm_campaign=desktop v\u00eda @20m Otra ri\u00f1a familiar seg\u00fan vox", "id": "1159167880195399681", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1194129344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159210443258421248"], "created_at": "2019-08-07T21:11:21.000Z", "text": "Concordo que Lula n\u00e3o \u00e9 um preso comum. Seria for\u00e7ar a barra coloc\u00e1-lo em Trememb\u00e9. Sua periculosidade \u00e9 de outro n\u00edvel. Ele n\u00e3o mata pessoas, destr\u00f3i na\u00e7\u00f5es.", "id": "1159210443258421248", "public_metrics": {"retweet_count": 2932, "reply_count": 1233, "like_count": 14602, "quote_count": 334}, "author_id": "41881267"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.478, "type": "Organization", "normalized_text": "INDH"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/V10i8KbHBd", "expanded_url": "https://bit.ly/2yHtJFI", "display_url": "bit.ly/2yHtJFI"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/r9jWN1nWjE", "expanded_url": "https://twitter.com/inddhh/status/1159188170967343114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r9jWN1nWjE", "media_key": "3_1159188161672749058"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159188170967343114"], "created_at": "2019-08-07T19:42:51.000Z", "text": "\ud83d\udd34 INDH oficia a intendencias por llamado a \u201carmarse\u201d en manifestaciones anti migrantes https://t.co/V10i8KbHBd https://t.co/r9jWN1nWjE", "id": "1159188170967343114", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 203, "like_count": 56, "quote_count": 41}, "author_id": "183315665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/rBF4lXfXfz", "expanded_url": "https://twitter.com/AlmenVarela_/status/1158579537787203585", "display_url": "twitter.com/AlmenVarela_/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159307951640907777"], "created_at": "2019-08-08T03:38:49.000Z", "text": "Pero el punto y coma es para marcar un intento de suicidio \nChicos... Est\u00e1n bien? https://t.co/rBF4lXfXfz", "id": "1159307951640907777", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "172111202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/CQIv20MY2Q", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-\u2026"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 120, "username": "LanfrancoPalazz", "id": "575833305"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "RadioRadicale", "id": "74707629"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 74, "tag": "DecretoSicurezzabis"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159073720239054848"], "created_at": "2019-08-07T12:08:04.000Z", "text": "Lectio magistralis del senatore Gregorio De Falco sul #DecretoSicurezzabis  e non solo. Sempre grazie a @LanfrancoPalazz e a @RadioRadicale \nhttps://t.co/CQIv20MY2Q", "id": "1159073720239054848", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "819829657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.91, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Javi Garc\u00eda"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Borja"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SrLaraKidd", "id": "404548968"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Crisochago", "id": "1329404540"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159406189991596034"], "created_at": "2019-08-08T10:09:11.000Z", "text": "@SrLaraKidd @CrisOchaGo Pues mal\u00edsimo entonces el mercado del Betis. Atr\u00e1s hace falta un pivote defensivo y est\u00e1 visto que Javi Garc\u00eda no puede jugar. Los equipos nos llegan en oleadas. Y que no venga otro pinta distinto a Borja tambi\u00e9n me parece un poco de suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159405464007958533"}], "id": "1159406189991596034", "in_reply_to_user_id": "404548968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "349102461"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159301644837937152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elguisodebagre", "id": "739011314"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:13:45.000Z", "text": "@elguisodebagre Sin arma no hay pregunta.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159293701371453442"}], "id": "1159301644837937152", "in_reply_to_user_id": "739011314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "302352612"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.63, "type": "Person", "normalized_text": "Murilo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ousadolima7", "id": "194727500"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159419983513956352"], "created_at": "2019-08-08T11:03:59.000Z", "text": "@ousadolima7 Obrigado, Murilo, valeu irm\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159419502414782464"}], "id": "1159419983513956352", "in_reply_to_user_id": "194727500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1458514188"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8982, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.4655, "type": "Place", "normalized_text": "Marroqu\u00ed"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/xfFLEvCHSz", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 127, "username": "EspejoPublico", "id": "69036854"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159347958359494656"], "created_at": "2019-08-08T06:17:47.000Z", "text": "Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre de origen Marroqu\u00ed  mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida\n@EspejoPublico  https://t.co/xfFLEvCHSz", "id": "1159347958359494656", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1401790434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.3392, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Gatosylvestre", "id": "144801356"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159398951184998401"], "created_at": "2019-08-08T09:40:25.000Z", "text": "@Gatosylvestre Es divertido recordarles a los que dec\u00edan \"no vuelven m\u00e1s\" que van a votar a un Kirchnerista", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159397670676500484"}], "id": "1159398951184998401", "in_reply_to_user_id": "144801356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "961744223065333760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Mustafa"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/KHl7lunlOD", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159371555970981890"], "created_at": "2019-08-08T07:51:33.000Z", "text": "Andorra (Teruel): Un hombre mata su hijo, hiere de gravedad a su mujer y se suicida. Mustafa se llamaba https://t.co/KHl7lunlOD", "id": "1159371555970981890", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "4903419047"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.7653, "type": "Organization", "normalized_text": "F.F"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.7192, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159194092938641409"], "created_at": "2019-08-07T20:06:23.000Z", "text": "Que desfachatados los F.F... cerrar campa\u00f1a en el monumento a la bandera....si Belgrano resucitara se suicida.falta de respeto estos corruptos delincuentes.....", "id": "1159194092938641409", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "798239563554652160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/x7NWjrzqxe", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1159417449546170368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x7NWjrzqxe", "media_key": "3_1159417439421116417"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159417449546170368"], "created_at": "2019-08-08T10:53:55.000Z", "text": "\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 Un gobierno que prefiere proteger a los que vienen de fuera que a sus mayores, los cuales han trabajado duro por levantar al pa\u00eds, no merece ning\u00fan tipo de respeto.\n\n\u27a1 Viuda: 426 euros/mes de pensi\u00f3n. \n\n\u27a1 Mena: 664 euros/mes + habitaci\u00f3n + comida. https://t.co/x7NWjrzqxe", "id": "1159417449546170368", "public_metrics": {"retweet_count": 5428, "reply_count": 941, "like_count": 8294, "quote_count": 403}, "author_id": "2201623465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5463, "type": "Person", "normalized_text": "ceycey"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159214843741769737"], "created_at": "2019-08-07T21:28:50.000Z", "text": "Ela precisa dizer o que tinha na garrafinha que a sanem poluia o mar e a cidade natal do ceycey agora", "id": "1159214843741769737", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "221181677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.3085, "type": "Other", "normalized_text": "kamikazes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159216152293388288"], "created_at": "2019-08-07T21:34:02.000Z", "text": "Los kamikazes consum\u00edan metanfetamina antes de hacer su vuelo suicida", "id": "1159216152293388288", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "212327594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/uWu2VAMkXL", "expanded_url": "https://bit.ly/2GQFvSR", "display_url": "bit.ly/2GQFvSR"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/sxruFovyya", "expanded_url": "https://twitter.com/mlfattorelli/status/1159068125041741824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sxruFovyya", "media_key": "3_1159068083442593797"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159068125041741824"], "created_at": "2019-08-07T11:45:50.000Z", "text": "O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a explora\u00e7\u00e3o criminosa de nossas riquezas, e n\u00e3o a Previd\u00eancia, que est\u00e1 sendo destru\u00edda por parlamentares inconscientes! https://t.co/uWu2VAMkXL https://t.co/sxruFovyya", "id": "1159068125041741824", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "author_id": "145758202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/dZdyCxHLgI", "expanded_url": "https://twitter.com/OscarFilho/status/1159143429458276352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dZdyCxHLgI", "media_key": "3_1159143423615672320"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159143429458276352"], "created_at": "2019-08-07T16:45:04.000Z", "text": "Comprei uma boneca reborn pra filha de um amigo. Ela faz tudo, s\u00f3 n\u00e3o consegue fugir da pris\u00e3o. https://t.co/dZdyCxHLgI", "id": "1159143429458276352", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 38, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "author_id": "9255842"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159296602886070272"], "created_at": "2019-08-08T02:53:43.000Z", "text": "\u00d4... a turminha do \u201cbandido bom \u00e9 bandido morto\u201d t\u00e1 vendo Profiss\u00e3o Rep\u00f3rter? Cheio de gente na cadeia que n\u00e3o fez porra nenhuma. E a\u00ed? O que est\u00e3o achando?", "id": "1159296602886070272", "public_metrics": {"retweet_count": 2707, "reply_count": 2567, "like_count": 26785, "quote_count": 305}, "author_id": "18297088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156400208873492480"], "created_at": "2019-07-31T03:04:29.000Z", "text": "La hermana de una amiga y su familia regresan ma\u00f1ana a Venezuela.\n\nTuvo un trabajo estable (igualmente su esposo), visa permanente, buen salario, apartamento y carro. \nLos ni\u00f1os estudiaron en un tremendo colegio.\nRegresar, \u00bfpor qu\u00e9?\n\n\"No soporto estar un d\u00eda m\u00e1s sin mi mam\u00e1\".", "id": "1156400208873492480", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 270, "like_count": 537, "quote_count": 317}, "author_id": "20349330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159371167041511424"], "created_at": "2019-08-08T07:50:00.000Z", "text": "Un hombre se suicida tras matar a su hijo de 16 a\u00f1os y herir a su pareja en Teruel.  https://t.co/IUSCYOBDRn", "id": "1159371167041511424", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "author_id": "14436030"}, {"geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159153434974662657"], "created_at": "2019-08-07T17:24:49.000Z", "text": "Ahora entiendo por que la gente se suicida", "id": "1159153434974662657", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "157365908"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "Raso FARD"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.4217, "type": "Other", "normalized_text": "M16"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.7093, "type": "Other", "normalized_text": "ElPregoneroRD"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/vyM1pPxoeQ", "expanded_url": "https://bit.ly/31nYsE7", "display_url": "bit.ly/31nYsE7"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/l8G6tJ0Ew4", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPregoneroRDo/status/1159276046115581955/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l8G6tJ0Ew4", "media_key": "3_1159276023697092616"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 100, "tag": "ElPregoneroRD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159276046115581955"], "created_at": "2019-08-08T01:32:02.000Z", "text": "Raso FARD se suicida con fusil M16 por asuntos pasionales\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/vyM1pPxoeQ\n#ElPregoneroRD https://t.co/l8G6tJ0Ew4", "id": "1159276046115581955", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2709212330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.447, "type": "Person", "normalized_text": "PENMARIK"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.4896, "type": "Person", "normalized_text": "GUSTAVO AVILA"}, {"start": 68, "end": 85, "probability": 0.8, "type": "Other", "normalized_text": "CLASICO CAVEPRO-82"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "GUYACITANO"}, {"start": 170, "end": 171, "probability": 0.4903, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.7674, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/1xMjlpFC8c", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=UDKqo9gUGgk&t=10s", "display_url": "youtube.com/watch?v=UDKqo9\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=UDKqo9gUGgk&t=10s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159374721265414147"], "created_at": "2019-08-08T08:04:08.000Z", "text": "El Video del Dia con PENMARIK con GUSTAVO AVILA sorprendiendo en el CLASICO CAVEPRO-82 sobre GUYACITANO con VALIENTE y TAJOREAL con TOVAR en epica carrera del \" Monstruo de Venezuela \" aprovechando  la pelea suicida,  esto no es Cuento es Historia...!!! https://t.co/1xMjlpFC8c", "id": "1159374721265414147", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "862749578789093377"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159413542971478016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DiosHaMuerto_", "id": "951933485983387649"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:38:24.000Z", "text": "@DiosHaMuerto_ @isa_kat98 Probablemente tu asesinato", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159408647182721026"}], "id": "1159413542971478016", "in_reply_to_user_id": "951933485983387649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "753119563"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.3278, "type": "Other", "normalized_text": "Catedra"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Nicholson"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Kinoel82", "id": "335842709"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159410177717743616"], "created_at": "2019-08-08T10:25:01.000Z", "text": "@Kinoel82 Catedra no,me vas a decir que el joker de Nicholson y Ledger son peores que el de leto?por favor....en serio....un poco de criterio", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159408966788628480"}], "id": "1159410177717743616", "in_reply_to_user_id": "335842709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2287859477"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 129, "probability": 0.638, "type": "Other", "normalized_text": "RepublicaDominicana"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Conexion56com"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/rbgQXCefOb", "expanded_url": "http://ow.ly/tR5I50vrfK3", "display_url": "ow.ly/tR5I50vrfK3"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/pd0P300554", "expanded_url": "https://twitter.com/conexion56com/status/1159256619273904135/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pd0P300554", "media_key": "3_1159256617893974022"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Noticias"}, {"start": 110, "end": 130, "tag": "RepublicaDominicana"}, {"start": 131, "end": 145, "tag": "Conexion56com"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159256619273904135"], "created_at": "2019-08-08T00:14:50.000Z", "text": "Mat\u00f3 su pareja a martillazos y luego se lanz\u00f3 de un cuarto piso. Ent\u00e9rate: https://t.co/rbgQXCefOb\n\n#Noticias #RepublicaDominicana #Conexion56com https://t.co/pd0P300554", "id": "1159256619273904135", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18816301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Barbados"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159413711112744962"], "created_at": "2019-08-08T10:39:04.000Z", "text": "Ser\u00e1 que Maduro es Suicida y se arranc\u00f2 el ox\u00edgeno que supuestamente le daba el Di\u00e1logo en Barbados??? Ser\u00e0 que ahora s\u00ed caer\u00e1 antes del 15 de agosto?... qu\u00e9 ir\u00e0 a pasar???", "id": "1159413711112744962", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "107520685"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9017, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/GjjprKXQkY", "expanded_url": "https://www.cuatro.com/cuatroaldia/apunala-hijo-mujer-suicida-andorra-teruel_18_2799045207.html", "display_url": "cuatro.com/cuatroaldia/ap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cuatro.com/cuatroaldia/apunala-hijo-mujer-suicida-andorra-teruel_18_2799045207.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159200288172982272"], "created_at": "2019-08-07T20:31:00.000Z", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Andorra de Teruel https://t.co/GjjprKXQkY", "id": "1159200288172982272", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "106397073"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159399546037985281"], "created_at": "2019-08-08T09:42:47.000Z", "text": "\u00a1Somos el Frente del Pueblo Judaico! \u00a1Escuadr\u00f3n suicida! \u00a1Escuadr\u00f3n, ataquen! \u00a1As\u00ed aprender\u00e1n esos rom...!", "id": "1159399546037985281", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "769354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/1GFlu81pYv", "expanded_url": "https://twitter.com/jbonR/status/1159190628489670656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1GFlu81pYv", "media_key": "7_1159190561473085441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159190628489670656"], "created_at": "2019-08-07T19:52:37.000Z", "text": "Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante dramatizaci\u00f3n, de oscar! https://t.co/1GFlu81pYv", "id": "1159190628489670656", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 16}, "author_id": "289416971"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/RI9YF3b4Rx", "expanded_url": "https://twitter.com/spookakawaii/status/1158916949587505152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RI9YF3b4Rx", "media_key": "3_1158916938019594240"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158916949587505152"], "created_at": "2019-08-07T01:45:07.000Z", "text": "isso \u00e9 pra fazer propaganda da cueca que ele t\u00e1 usando (!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!) https://t.co/RI9YF3b4Rx", "id": "1158916949587505152", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 42, "like_count": 277, "quote_count": 16}, "author_id": "737033174962802688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Chuchi Ketchum"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/1iR2qizYhp", "expanded_url": "https://twitter.com/MegaChuchi2000/status/1159412579678244864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1iR2qizYhp", "media_key": "3_1159412563173621761"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159412579678244864"], "created_at": "2019-08-08T10:34:34.000Z", "text": "El entrenador Chuchi Ketchum te desaf\u00eda https://t.co/1iR2qizYhp", "id": "1159412579678244864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2896354523"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 241, "end": 249, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "holamundo"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YLnlSeNgvP", "expanded_url": "https://twitter.com/algoqrecordar/status/1159335745288646656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YLnlSeNgvP", "media_key": "3_1159335739248861184"}], "mentions": [{"start": 263, "end": 273, "username": "chapka_es", "id": "702086255144730624"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 250, "tag": "holamundo"}]}, "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159335745288646656"], "created_at": "2019-08-08T05:29:15.000Z", "text": "Con una maceta, unas bolas de decoraci\u00f3n, un cart\u00f3n de huevos o un tupper... es suficiente. \u00bfPuede que se nos est\u00e9 yendo de las manos eso de comprar muchos juguetes? La no dependencia hacia las cosas, hablamos de ello en nuestro documental #holamundo \ud83e\udd14 Nos apoya @chapka_es \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/YLnlSeNgvP", "id": "1159335745288646656", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "1384966735"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Vg8LIGDwvN", "expanded_url": "https://www.lacomarca.net/hombre-mata-a-su-hijo-hiere-madre-suicida-andorra/", "display_url": "lacomarca.net/hombre-mata-a-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lacomarca.net/hombre-mata-a-su-hijo-hiere-madre-suicida-andorra/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159341482861629440"], "created_at": "2019-08-08T05:52:03.000Z", "text": "Si el asesino-suicida es un moro de 41 a\u00f1os se dice y no pasa nada (y as\u00ed no es una informaci\u00f3n incompleta)\n\"Un hombre mata a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Andorra\". https://t.co/Vg8LIGDwvN", "id": "1159341482861629440", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1082647686275305479"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/xBo9XsOIYZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2YMcMbL", "display_url": "bit.ly/2YMcMbL"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/6XMS5Z6uqa", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1159383746849775616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6XMS5Z6uqa", "media_key": "3_1159229177578577920"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "QuePasaCL", "id": "172477586"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 19, "tag": "6D"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159383746849775616"], "created_at": "2019-08-08T08:40:00.000Z", "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @QuePasaCL | #6D: La campa\u00f1a chilena para generar la cadena de acciones clim\u00e1ticas a nivel global m\u00e1s masiva de la historia https://t.co/xBo9XsOIYZ https://t.co/6XMS5Z6uqa", "id": "1159383746849775616", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "3222731"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/k1mxMt9Xjw", "expanded_url": "https://twitter.com/TeresaArroyo/status/1159236597864423424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k1mxMt9Xjw", "media_key": "3_1159236593259036672"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159236597864423424"], "created_at": "2019-08-07T22:55:17.000Z", "text": "El iconito de la p\u00e1gina triste cuando no carga en el explorador, es una versi\u00f3n emo de una p\u00e1gina web.  Triste, con un ojito tapado y suicida... https://t.co/k1mxMt9Xjw", "id": "1159236597864423424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "273057312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7248, "type": "Organization", "normalized_text": "SDF"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.7968, "type": "Place", "normalized_text": "Qamishlo"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/vCWbHWbUmY", "expanded_url": "https://anfespanol.com/rojava-norte-de-siria/las-sdf-capturan-a-una-terrorista-suicida-del-isis-en-qamishlo-13233", "display_url": "anfespanol.com/rojava-norte-d\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Atentado"}, {"start": 48, "end": 52, "tag": "SDF"}, {"start": 111, "end": 120, "tag": "Qamishlo"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["TR"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159395535117324288"], "created_at": "2019-08-08T09:26:50.000Z", "text": "#Atentado | Las unidades antiterroristas de las #SDF capturan a una \"terrorista suicida\" en la ciudad siria de #Qamishlo, al norte del pa\u00eds. La mujer quer\u00eda cometer un ataque en la ciudad durante la fiesta del sacrificio. \n\nhttps://t.co/vCWbHWbUmY", "id": "1159395535117324288", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "862993571477106688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 27, "probability": 0.5276, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.4779, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.8694, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de janeiro"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.7336, "type": "Person", "normalized_text": "Ot\u00e1vio Correa"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.3178, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.3601, "type": "Place", "normalized_text": "BR 101"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159262190827974656"], "created_at": "2019-08-08T00:36:59.000Z", "text": "A Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal (PRF) lamenta profundamente a morte do sargento da Policia Militar do Estado do Rio de janeiro, Ot\u00e1vio Correa dos Santos, assassinado covardemente durante servi\u00e7o na BR 101. Quem ataca um policial, ataca a sociedade!", "id": "1159262190827974656", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 92, "like_count": 2402, "quote_count": 30}, "author_id": "1208570756"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159297302827294720"], "created_at": "2019-08-08T02:56:30.000Z", "text": "\"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\"\nAvisa sim!\nEm forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os, avisa em forma de brincadeira, avisa com text\u00e3o, com queixas ignoradas.\nO que o suicida mais faz \u00e9 avisar, pedir Socorro, implorar por ajuda.\nN\u00e3o ignorem os sinais.", "id": "1159297302827294720", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "4036225529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.5876, "type": "Other", "normalized_text": "SDE"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/IwlexbKB8i", "expanded_url": "http://noticialibre.com/2019/08/07/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-sde/", "display_url": "noticialibre.com/2019/08/07/hom\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/AtXuPlaf0m", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticia_Libre/status/1159179716429000705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AtXuPlaf0m", "media_key": "3_1159179705024765960"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159179716429000705"], "created_at": "2019-08-07T19:09:15.000Z", "text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en SDE   https://t.co/IwlexbKB8i https://t.co/AtXuPlaf0m", "id": "1159179716429000705", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 7}, "author_id": "287422821"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159259733137788930"], "created_at": "2019-08-08T00:27:13.000Z", "text": "\u00bfAlguna vez han tenido alg\u00fan pensamiento suicida? Es para una tesis, no se vayan a alarmar.", "id": "1159259733137788930", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 19, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "author_id": "161460591"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159072250353635328"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "Renzi"}, {"start": 50, "end": 53, "tag": "Pd"}, {"start": 122, "end": 126, "tag": "Tav"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:02:13.000Z", "text": "Ogni volta che il @pdnetwork da retta a #Renzi il #Pd si suicida. Quindi probabilmente continueranno a dar retta a Renzi. #Tav", "id": "1159072250353635328", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "608070282"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159408393767084032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rodolphus_RDJ", "id": "2429267622"}]}, "created_at": "2019-08-08T10:17:56.000Z", "text": "@Rodolphus_RDJ &lt; avanzado dos pasos (ocho si contaba todas las patas), cuando devolvi\u00f3 la mirada centelleante en plata al que podr\u00eda ser objeto de su sentencia o un h\u00e9roe sin capa con mucha comida que ofrecer. Volvi\u00f3 sobre sus pasos y se sent\u00f3 a sus pies con &gt;", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159408388205363200"}], "id": "1159408393767084032", "in_reply_to_user_id": "1067699941043249152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067699941043249152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.4806, "type": "Organization", "normalized_text": "SR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "culerato", "id": "1501786855"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159407194938445824"], "created_at": "2019-08-08T10:13:10.000Z", "text": "@culerato Es triste, pero SR sigue siendo el mejor lateral derecho. Qu\u00e9 duro.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159407048808943616"}], "id": "1159407194938445824", "in_reply_to_user_id": "1501786855", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "119086419"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9861, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1159285600425349120"], "created_at": "2019-08-08T02:10:00.000Z", "text": "Twitter poll: What is the worst movie you have ever paid to see in a movie theater?", "id": "1159285600425349120", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 17183, "like_count": 4469, "quote_count": 8987}, "author_id": "16130403"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5561, "type": "Person", "normalized_text": "ratalan"}, {"start": 98, "end": 120, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripolerasDeOdebrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 121, "tag": "GuaripolerasDeOdebrecht"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159192628052791298"], "created_at": "2019-08-07T20:00:33.000Z", "text": "@jdealthaus Asi decian del caco suicida de ratalan... todo cae x su propio peso, asi q todas las #GuaripolerasDeOdebrecht  ir\u00e1n cayendo como moscas... todos los q le tapan las espaldas son c\u00f3mplices...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159163262035988480"}], "id": "1159192628052791298", "in_reply_to_user_id": "97446514", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "974190350"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Ara\u00fajo"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6063, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/iBBhtodT79", "expanded_url": "https://uol.page.link/DDWH5", "display_url": "uol.page.link/DDWH5", "status": 200, "unwound_url": "https://talesfaria.blogosfera.uol.com.br/2019/08/07/ministro-diz-aborto-e-gilete-no-bolo-ideologia-de-genero-matou-rhuan/?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_campaign=noticias&utm_content=geral"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159150843310088197"], "created_at": "2019-08-07T17:14:31.000Z", "text": "Ernesto Ara\u00fajo diz que ideologia de g\u00eanero matou o menino Rhuan: \"Elas ouviram falar que n\u00e3o existe homem ou mulher e que, castrando o menino, ele se tornaria mulher\"  https://t.co/iBBhtodT79", "id": "1159150843310088197", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 62, "like_count": 70, "quote_count": 2}, "author_id": "14594698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9171, "type": "Other", "normalized_text": "La musa suicida"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.491, "type": "Other", "normalized_text": "musa"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/acvf7GeDaB", "expanded_url": "https://www.lit-fem.com/musa-suicida/", "display_url": "lit-fem.com/musa-suicida/"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 42, "username": "hnasdesorden", "id": "888484801333866496"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1134121877260161025"], "created_at": "2019-05-30T15:38:21.000Z", "text": "Hace poco m\u00e1s de un mes, las @hnasdesorden presentaban su libro/disco \u00abLa musa suicida\u00bb,  que explora la deconstrucci\u00f3n del rol de la musa. Hablamos sobre la obra y os animamos a asistir a sus pr\u00f3ximos espect\u00e1culos. https://t.co/acvf7GeDaB", "id": "1134121877260161025", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "980817763152400385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.8024, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159305571515994113"], "created_at": "2019-08-08T03:29:21.000Z", "text": "Coring\u00e3o n\u00e3o jogou bem.\n\nCome\u00e7ou muito bem o jogo, fez o gol e ao tomar o empate (anulado pelo VAR) se assustou, diminuiu o ritmo, mas foi bem no 1T.\n\n2T o time n\u00e3o manteve intensidade e sofreu alguns riscos defensivamente, no final matou o jogo.\n\n3 pontos important\u00edssimos", "id": "1159305571515994113", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "229971388"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 135, "end": 147, "probability": 0.4083, "type": "Place", "normalized_text": "Miguel Servet"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.8337, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/LKLGHt97Rc", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 196, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 197, "end": 212, "tag": "MenorAsesinado"}, {"start": 213, "end": 221, "tag": "BastaYa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159343481439084544"], "created_at": "2019-08-08T06:00:00.000Z", "text": "Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada al Hospital Miguel Servet de Zaragoza en estado grave. #ViolenciaMachista #MenorAsesinado #BastaYa! \nhttps://t.co/LKLGHt97Rc", "id": "1159343481439084544", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "author_id": "249112212"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8684, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/FoA3MGTOa7", "expanded_url": "http://ww.cope.es/55rp11", "display_url": "ww.cope.es/55rp11"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159186952802963457"], "created_at": "2019-08-07T19:38:00.000Z", "text": "Un hombre de 41 a\u00f1os se suicida en Andorra (Teruel) tras matar a su hijo y herir de gravedad a su pareja y madre del adolescente https://t.co/FoA3MGTOa7", "id": "1159186952802963457", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "9706822"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 187, "probability": 0.9603, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/XRWlll3IRC", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/V4oKNpyrfr", "expanded_url": "https://twitter.com/lolaoltra/status/1159372081357832192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V4oKNpyrfr", "media_key": "3_1159372077000024064"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Terrible"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159372081357832192"], "created_at": "2019-08-08T07:53:38.000Z", "text": "#Terrible En apenas dos semanas dos hijos asesinados a manos de sus padres.\n\nUn hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/XRWlll3IRC https://t.co/V4oKNpyrfr", "id": "1159372081357832192", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "532721489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/KcFdNGESkP", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniWineBrasil/status/1159206754418397184", "display_url": "twitter.com/DaniWineBrasil\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159254960263053312"], "created_at": "2019-08-08T00:08:15.000Z", "text": "N\u00e3o sou f\u00e3 do Lula, mas acho que mandar o cara pro pres\u00eddio chega a ser maldade. Est\u00e1 velho, alquebrado  e tomar banho frio e ficar em cela coletiva parece vingan\u00e7a.  N\u00e3o vale a pena. \nE ainda ia ter o problema da seguran\u00e7a  do homem! J\u00e1 pensou? https://t.co/KcFdNGESkP", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159206754418397184"}], "id": "1159254960263053312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3317603057"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/MGW140yK5q", "expanded_url": "https://twitter.com/Caliope_eterna/status/1159385345898831872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MGW140yK5q", "media_key": "3_1159385339942834176"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Barbijaputa", "id": "48822802"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159385345898831872"], "created_at": "2019-08-08T08:46:21.000Z", "text": "@Barbijaputa @elconfidencial Ayer el siguiente titular, el foco en que un hombre se suicida. Su asesinato en segundo plano. https://t.co/MGW140yK5q", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159383527017857025"}], "id": "1159385345898831872", "in_reply_to_user_id": "48822802", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1045946355812892673"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159385453382000640"], "created_at": "2019-08-08T08:46:47.000Z", "text": "@DarthVaderATM \u00a1Pero si vas con arn\u00e9s de seguridad!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159378453449314305"}], "id": "1159385453382000640", "in_reply_to_user_id": "3047616049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795548094112952320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/tmYWiyN81b", "expanded_url": "https://twitter.com/niseiikun/status/1159398055248125952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tmYWiyN81b", "media_key": "3_1159397983051550722"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/tmYWiyN81b", "expanded_url": "https://twitter.com/niseiikun/status/1159398055248125952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tmYWiyN81b", "media_key": "3_1159397983064076289"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/tmYWiyN81b", "expanded_url": "https://twitter.com/niseiikun/status/1159398055248125952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tmYWiyN81b", "media_key": "3_1159397983072456704"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/tmYWiyN81b", "expanded_url": "https://twitter.com/niseiikun/status/1159398055248125952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tmYWiyN81b", "media_key": "3_1159397983118667776"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 51, "tag": "journeeinternationaleduchat"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1159398055248125952"], "created_at": "2019-08-08T09:36:51.000Z", "text": "WAYYYYYYYY meilleur HT #journeeinternationaleduchat https://t.co/tmYWiyN81b", "id": "1159398055248125952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "938802571"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/SuGpdUvAc6", "expanded_url": "https://twitter.com/samukasalles/status/1159301212589764610/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SuGpdUvAc6", "media_key": "7_1159301163533176832"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159301212589764610"], "created_at": "2019-08-08T03:12:02.000Z", "text": "Palavras do mano para a \"maior torcida de minas\" kkkkkkkkkkkklkklllkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/SuGpdUvAc6", "id": "1159301212589764610", "public_metrics": {"retweet_count": 533, "reply_count": 30, "like_count": 1393, "quote_count": 189}, "author_id": "759400525993484288"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159395021881335808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Axen0s", "id": "384788314"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:24:48.000Z", "text": "@Axen0s sinceramente del pensiero di questa tipa non so cosa farmene...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159389539909218304"}], "id": "1159395021881335808", "in_reply_to_user_id": "384788314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2188884396"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/b2Tt3MjsbK", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/steve-bannon-non-crede-piu-in-salvini-di-maio-il-loro-matrimonio-e-stato-nobile-ma-e-ora-di-divorziare_it_5d4a77c4e4b0066eb709e706", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/steve-ba\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/steve-bannon-non-crede-piu-in-salvini-di-maio-il-loro-matrimonio-e-stato-nobile-ma-e-ora-di-divorziare_it_5d4a77c4e4b0066eb709e706/"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159395717645066243"], "created_at": "2019-08-08T09:27:34.000Z", "text": "Forse i 5S stanno soccombendo (al punto che perfino Bannon li sta scaricando, per puntare tutto su Salvini) e l'ultima cosa che il Pd deve fare \u00e8 rivitalizzarli con un'alleanza che restituisca loro centralit\u00e0 nel governo, in Parlamento e nel paese.\n\n11/\nhttps://t.co/b2Tt3MjsbK", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159395716147687425"}], "id": "1159395717645066243", "in_reply_to_user_id": "143590548", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 6, "like_count": 314, "quote_count": 4}, "author_id": "143590548"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/0awUo0t2fa", "expanded_url": "https://bit.ly/2ONwBf2", "display_url": "bit.ly/2ONwBf2"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/msihBGiEBt", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1159172652344512520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/msihBGiEBt", "media_key": "3_1159172555699306497"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159172652344512520"], "created_at": "2019-08-07T18:41:11.000Z", "text": "#\u00daLTIMAHORA | Un hombre mata presuntamente a su hijo y hiere a su mujer en Andorra (Teruel) y despu\u00e9s se suicida tras tirarse desde un cuarto piso https://t.co/0awUo0t2fa https://t.co/msihBGiEBt", "id": "1159172652344512520", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 4}, "author_id": "121385551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/OqdOLcjOco", "expanded_url": "https://www.lacomarca.net/hombre-mata-a-su-hijo-hiere-madre-suicida-andorra/", "display_url": "lacomarca.net/hombre-mata-a-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lacomarca.net/hombre-mata-a-su-hijo-hiere-madre-suicida-andorra/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159389886010580992"], "created_at": "2019-08-08T09:04:23.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Andorra https://t.co/OqdOLcjOco", "id": "1159389886010580992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3523555876"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/rsKzBAAYqs", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 152, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159340032462921728"], "created_at": "2019-08-08T05:46:17.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/rsKzBAAYqs a trav\u00e9s de @20m", "id": "1159340032462921728", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "author_id": "2668119423"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9868, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "Federal"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 220, "end": 223, "probability": 0.3561, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159148819155759106"], "created_at": "2019-08-07T17:06:29.000Z", "text": "O desrespeito \u00e0s prerrogativas de Lula como ex-presidente da Rep\u00fablica - desrespeito \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o Federal (mais um!) - \u00e9 uma forma de a ju\u00edza ressentida desviar a aten\u00e7\u00e3o das den\u00fancias contra os abusos de Moro na Lava Jato?", "id": "1159148819155759106", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 1381, "like_count": 4798, "quote_count": 112}, "author_id": "111123176"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159355033202429952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 246, "end": 256, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-08-08T06:45:54.000Z", "text": "@CarloCalenda mi risulta che il partito abbia delle sedi deputate al confronto tra i vari dirigenti. tra queste sedi non mi risulta ci siano gruppi whatsapp o telegram. \nlei @CarloCalenda fa parte della direzione nazionale o della segreteria del @pdnetwork ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159352726276493312"}], "id": "1159355033202429952", "in_reply_to_user_id": "2416067982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "33871360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/jEKeMX4h1L", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/astro-de-friends-matthew-perry-vive-isolado-em-quarto-de-hotel-e-so-sai-para-ir-ao-hospital-diz-site/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/astro-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/astro-de-friends-matthew-perry-vive-isolado-em-quarto-de-hotel-e-so-sai-para-ir-ao-hospital-diz-site/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159259697502937089"], "created_at": "2019-08-08T00:27:04.000Z", "text": "que not\u00edcia triste \ud83d\udc94 https://t.co/jEKeMX4h1L", "id": "1159259697502937089", "public_metrics": {"retweet_count": 3044, "reply_count": 501, "like_count": 18055, "quote_count": 1752}, "author_id": "432983617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6789, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/s2eFPyRKpF", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1159051815683612672", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159174653207695361"], "created_at": "2019-08-07T18:49:08.000Z", "text": "S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la cree ni el suicida ladr\u00f3n. https://t.co/s2eFPyRKpF", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159051815683612672"}], "id": "1159174653207695361", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 19, "like_count": 382, "quote_count": 4}, "author_id": "105492444"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/umJ2aQOJrN", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159346888694480897"], "created_at": "2019-08-08T06:13:32.000Z", "text": "Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida https://t.co/umJ2aQOJrN", "id": "1159346888694480897", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301933652"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159324308315000833"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Dirtssaa", "id": "569083004"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:43:48.000Z", "text": "@Dirtssaa borrar los mensajes destacados es lo peor tambien jaja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159310305459130370"}], "id": "1159324308315000833", "in_reply_to_user_id": "569083004", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1365018662"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5648, "type": "Person", "normalized_text": "Nacho Abad"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/RTk7hLf20i", "expanded_url": "https://twitter.com/Barbijaputa/status/1159383527017857025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RTk7hLf20i", "media_key": "3_1159383518453075968"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/RTk7hLf20i", "expanded_url": "https://twitter.com/Barbijaputa/status/1159383527017857025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RTk7hLf20i", "media_key": "3_1159383518461464576"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159383527017857025"], "created_at": "2019-08-08T08:39:07.000Z", "text": "Nacho Abad escribe hoy en @elconfidencial. Para esto: https://t.co/RTk7hLf20i", "id": "1159383527017857025", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 45, "like_count": 250, "quote_count": 21}, "author_id": "48822802"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/vENKzeJsUz", "expanded_url": "https://glo.bo/2TispT9", "display_url": "glo.bo/2TispT9"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159374625001918465"], "created_at": "2019-08-08T08:03:45.000Z", "text": "H\u00e1 anos, os militares modernos procuram se distanciar do passado terr\u00edvel da Ditadura que torturou e matou - eles t\u00eam vergonha e repulsa. O que devem pensar de um PR que recebe a vi\u00fava de USTRA e tudo que ela representa? https://t.co/vENKzeJsUz", "id": "1159374625001918465", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "53456282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/v6HLfFNZn8", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 181, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "geo": {"place_id": "507a015cba6ef518"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159172032694824960"], "created_at": "2019-08-07T18:38:43.000Z", "text": "El machismo m\u00e1s repugnante se lleva por delante tambi\u00e9n la vida de los hijos: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/v6HLfFNZn8 v\u00eda @el_pais", "id": "1159172032694824960", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "140407628"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8848, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/UOMafQH9om", "expanded_url": "http://a.lavoz.es/zs3vh1", "display_url": "a.lavoz.es/zs3vh1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdeasturias.es/noticia/actualidad/2019/08/07/hombre-mata-hijo-adolescente-hiere-mujer-municipio-turolense-andorra/00031565199955212677446.htm?utm_source=twitter&utm_medium=referral&utm_campaign=twgen_a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159188158061457415"], "created_at": "2019-08-07T19:42:48.000Z", "text": "Un hombre se suicida tras matar a su hijo de 16 a\u00f1os y herir a su pareja en Andorra (Teruel) https://t.co/UOMafQH9om", "id": "1159188158061457415", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "14101085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9482, "type": "Other", "normalized_text": "FastAndFurious"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.857, "type": "Other", "normalized_text": "HobbsYShaw"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/8FwLfIlEg7", "expanded_url": "https://esradio.libertaddigital.com/fonoteca/2019-08-05/cine-series-y-cartelera-fast-furious-hobbs-shaw-139448.html", "display_url": "esradio.libertaddigital.com/fonoteca/2019-\u2026"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "findesradio", "id": "1420395895"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 61, "tag": "FastAndFurious"}, {"start": 64, "end": 75, "tag": "HobbsYShaw"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159374733420445697"], "created_at": "2019-08-08T08:04:11.000Z", "text": "Estrenos en @findesradio! Hablamos de la saga #FastAndFurious y #HobbsYShaw, entre otras. https://t.co/8FwLfIlEg7", "id": "1159374733420445697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "252709025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.6419, "type": "Other", "normalized_text": "MTVHottest"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9291, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/RUNe43xDJl", "expanded_url": "https://twitter.com/YeinRosero_twt/status/1159236847526191105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RUNe43xDJl", "media_key": "3_1159236845189943296"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "av_mochi", "id": "1169596652702851072"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 39, "tag": "MTVHottest"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159236847526191105"], "created_at": "2019-08-07T22:56:16.000Z", "text": "@AV_Mochi EL RETO SUICIDA! \n#MTVHottest BTS @BTS_twt https://t.co/RUNe43xDJl", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158919456711761920"}], "id": "1159236847526191105", "in_reply_to_user_id": "1043298307215372288", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1077423402129018881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/EGdE5QYzZ4", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159267983983648768"], "created_at": "2019-08-08T01:00:00.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5QYzZ4", "id": "1159267983983648768", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "17676713"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159378655434432513"], "created_at": "2019-08-08T08:19:46.000Z", "text": "@AdamSic58 Ma a parte Pedull\u00e0, che fa testo come Rocco Casalino sui vaccini, c\u2019\u00e8 un qualche fondamento rispetto alla follia suicida di aver accettato 25 milioni per sbolognare Frank?\n\n(NB Barella 45 milioni)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159377497093476352"}], "id": "1159378655434432513", "in_reply_to_user_id": "430230572", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "44574685"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9464, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vKi7HBGDYj", "expanded_url": "http://ow.ly/7VIk50vr6wt", "display_url": "ow.ly/7VIk50vr6wt"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/6V8bEzxTJC", "expanded_url": "https://twitter.com/_infoLibre/status/1159188744404123649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6V8bEzxTJC", "media_key": "3_1159188742562811905"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159188744404123649"], "created_at": "2019-08-07T19:45:08.000Z", "text": "#ViolenciaMachista Un hombre mata a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Andorra (Teruel) https://t.co/vKi7HBGDYj https://t.co/6V8bEzxTJC", "id": "1159188744404123649", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 4}, "author_id": "603884167"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159351043320401920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Comunardo", "id": "52387663"}]}, "created_at": "2019-08-08T06:30:03.000Z", "text": "@Comunardo Per uno che ha partecipato al massacro della Grecia, morire di burocrazia dev'essere di una noia mortale. Vuoi mettere il brivido dell'anziano che si suicida, dei bambini che muoiono, della gente che agonizza negli ospedali, delle cariche della polizia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159350245219852288"}], "id": "1159351043320401920", "in_reply_to_user_id": "52387663", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "220078031"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/m48BqHZGYg", "expanded_url": "https://twitter.com/CottarelliCPI/status/1159158689158316032", "display_url": "twitter.com/CottarelliCPI/\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159349966906810368"], "created_at": "2019-08-08T06:25:46.000Z", "text": "Per uno che ha partecipato al massacro della Grecia, morire di burocrazia dev'essere di una noia mortale. Vuoi mettere il brivido dell'anziano che si suicida, dei bambini che muoiono, della gente che agonizza negli ospedali, dei disoccupati che vagano da un posto all'altro. https://t.co/m48BqHZGYg", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159158689158316032"}], "id": "1159349966906810368", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "220078031"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 194, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.4063, "type": "Organization", "normalized_text": "MAGA"}, {"start": 203, "end": 214, "probability": 0.6222, "type": "Place", "normalized_text": "ChilePrimero"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/7dBsWRmffz", "expanded_url": "https://twitter.com/parscale/status/1157418939875565568", "display_url": "twitter.com/parscale/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 71, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 251, "end": 264, "username": "sergioulloa1", "id": "331257093"}, {"start": 265, "end": 279, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 195, "tag": "Chile"}, {"start": 196, "end": 201, "tag": "MAGA"}, {"start": 202, "end": 215, "tag": "ChilePrimero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157673106477060096"], "created_at": "2019-08-03T15:22:31.000Z", "text": "Mi perro favorito!\ud83d\ude0d\n\nIncreible la masa que logra mover @realDonaldTrump\n\nRecuerden, todo el mundo lo critic\u00f3, pero si se fijan.. esta peleando por lo mismo que estamos peleando nosotros en #Chile #MAGA #ChilePrimero\n\nUna cosita tierna para el dia hoy\n@sergioulloa1 @melnicksergio https://t.co/7dBsWRmffz", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157418939875565568"}], "id": "1157673106477060096", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 9, "like_count": 93, "quote_count": 6}, "author_id": "1156392956506640384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Cl\u00e1udio"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.4298, "type": "Other", "normalized_text": "Fallen"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159371757343711232"], "created_at": "2019-08-08T07:52:21.000Z", "text": "Depois de um tempo o Cl\u00e1udio come\u00e7ou a ficar deprimido, perdeu familiares e a vontade de viver, eu n\u00e3o sabia de nada da vida dele, ele n\u00e3o contava, s\u00f3 sei que ele tinha 17 anos e seu sonho era um dia ser jogador profissional de cs:go ou pelo menos conhecer o Fallen.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159371755464667137"}], "id": "1159371757343711232", "in_reply_to_user_id": "1018573603569373184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1018573603569373184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159181582181310464"], "created_at": "2019-08-07T19:16:40.000Z", "text": "Me parece rid\u00edculo castigar a un ciudadano por tener la bandera  paname\u00f1a con la expresi\u00f3n de una lucha contra la discriminaci\u00f3n.  Esta expresi\u00f3n est\u00e1 dentro del marco de la libertad ciudadana.   Es su manera de protestar.", "id": "1159181582181310464", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 474, "like_count": 253, "quote_count": 60}, "author_id": "216102936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/iMtKLeYf52", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 152, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 115, "tag": "BastaYaDeTerrorismoMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159217138877575169"], "created_at": "2019-08-07T21:37:57.000Z", "text": "Un terrorista mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel el muy cobarde.\n#BastaYaDeTerrorismoMachista https://t.co/iMtKLeYf52 v\u00eda @el_pais", "id": "1159217138877575169", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "632891900"}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/UMk4Cyeh5G", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159369126126731264"], "created_at": "2019-08-08T07:41:54.000Z", "text": "El terror\nhttps://t.co/UMk4Cyeh5G", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159368855002763264"}], "id": "1159369126126731264", "in_reply_to_user_id": "113907180", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113907180"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/SNbIYSljGZ", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159072455761305602"], "created_at": "2019-08-07T12:03:02.000Z", "text": "De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9 corretto\u201d https://t.co/SNbIYSljGZ", "id": "1159072455761305602", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 74, "like_count": 108, "quote_count": 14}, "author_id": "52424550"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 182, "end": 190, "probability": 0.8652, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/vM1HDEI9H4", "expanded_url": "https://twitter.com/GiullianaLoza/status/1159231296704516096", "display_url": "twitter.com/GiullianaLoza/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159252583459852288"], "created_at": "2019-08-07T23:58:48.000Z", "text": "Es decir, pagaron para la campa\u00f1a de Keiko pero como no le dieron el dinero en la mano no fue para Keiko, solo para su campa\u00f1a a la presidencia desde donde Keiko podr\u00eda beneficiar a Odebrecht, pero como no gan\u00f3 no pasa nada, \u00bfalgo as\u00ed? https://t.co/vM1HDEI9H4", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159231296704516096"}], "id": "1159252583459852288", "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 59, "like_count": 965, "quote_count": 11}, "author_id": "870656597864873988"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/s4WxtfvYXk", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/menor-cuelga-del-tendedero-evitar.html", "display_url": "publico.es/sociedad/menor\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159368855002763264"], "created_at": "2019-08-08T07:40:49.000Z", "text": "Lo horrible\nhttps://t.co/s4WxtfvYXk", "id": "1159368855002763264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113907180"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/mxZtJPgw0W", "expanded_url": "https://www.lacomarca.net/hombre-mata-a-su-hijo-acuchilla-madre-suicida-andorra/", "display_url": "lacomarca.net/hombre-mata-a-\u2026"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/pd56Up3b7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/FscAragonMujer/status/1159176621422784513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pd56Up3b7Y", "media_key": "3_1159176549763039232"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "NosQueremosVivas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159176621422784513"], "created_at": "2019-08-07T18:56:57.000Z", "text": "#NosQueremosVivas basta ya de cr\u00edmenes contra las mujeres y sus familias \nUn hombre mata a su hijo, acuchilla a su pareja y se suicida en Andorra\nhttps://t.co/mxZtJPgw0W https://t.co/pd56Up3b7Y", "id": "1159176621422784513", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "author_id": "965611519806529537"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159272408819408897"], "created_at": "2019-08-08T01:17:35.000Z", "text": "Tengo un amigo, tiene 15 a\u00f1os, est\u00e1 pensando en suicidarse.\nSe siente ansioso y triste pero no quiere hablar de eso.\n\u00bfC\u00f3mo puedo ayudarlo?\n\u00bfQu\u00e9 opinas del comportamiento suicida de los adolescentes?\nGracias. \nAbro hilo\n#suicidio", "id": "1159272408819408897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 228, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "4023140679"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Coraz\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/FuZ0WDyAT3", "expanded_url": "https://twitter.com/Laurita_LM4/status/1159200217637511168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FuZ0WDyAT3", "media_key": "7_1159200031255252993"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 16, "username": "DiegoCarton", "id": "3149694994"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159200217637511168"], "created_at": "2019-08-07T20:30:43.000Z", "text": "Oye @DiegoCarton puedes sacar \u201cCoraz\u00f3n Suicida\u201d cuando quieras, no puede ser m\u00e1s bonita \u2728\ud83d\ude0d https://t.co/FuZ0WDyAT3", "id": "1159200217637511168", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "author_id": "853568994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/XYr3FnAQgG", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 222, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159197899097554949"], "created_at": "2019-08-07T20:21:30.000Z", "text": "Hay que promover e incitar para que los maltratadores y asesinos machistas se suiciden antes de cometer el crimen\n\ud83d\udc47\nUn hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel \n\nhttps://t.co/XYr3FnAQgG \nv\u00eda @el_pais", "id": "1159197899097554949", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "76593802"}], "places": [{"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Calahorra, Espa\u00f1a", "id": "e318f7ea7caf4c7e"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2730575239", "value": "2730575239", "detail": "User has been suspended: [2730575239].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159415228557381634", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159415228557381634", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159415228557381634].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038949076342059008", "value": "1038949076342059008", "detail": "User has been suspended: [1038949076342059008].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159219411053625344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159219411053625344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159219411053625344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1043994032786075648", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1043994032786075648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1043994032786075648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159407941671370753", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159407941671370753].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159407941671370753", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "170480259", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [170480259].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "170480259", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159228322225766402", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159228322225766402].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159228322225766402", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "404548968", "value": "404548968", "detail": "User has been suspended: [404548968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159405464007958533", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159405464007958533", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159405464007958533].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "51259705", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [51259705].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "51259705", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159403024969850881", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159403024969850881].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159403024969850881", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159399268668649472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159399268668649472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159399268668649472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "703619424", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [703619424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "703619424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159394887265062914", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159394887265062914].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159394887265062914", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "830400968160342017", "value": "830400968160342017", "detail": "User has been suspended: [830400968160342017].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159204857376628743", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159204857376628743", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159204857376628743].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "430230572", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [430230572].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "430230572", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159377497093476352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159377497093476352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159377497093476352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "780805953113296896", "value": "780805953113296896", "detail": "User has been suspended: [780805953113296896].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159292570708656130", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159292570708656130", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159292570708656130].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1144305327145476096", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1144305327145476096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144305327145476096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159364314983256065", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159364314983256065].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159364314983256065", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1264245234", "value": "1264245234", "detail": "User has been suspended: [1264245234].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1140613532033179648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1140613532033179648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1140613532033179648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1159426751740678144", "oldest_id": "1159362796280303616", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm02lhb5uafza7rry52xmsx10hkl9"}}