{"data": [{"lang": "pt", "id": "1211371995113369600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:42:44.000Z", "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211371995113369600"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387243126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211371925135659009", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/6wLFh8cjo2", "expanded_url": "https://glo.bo/2ti58aX", "display_url": "glo.bo/2ti58aX"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "Bocai\u00fava"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:42:27.000Z", "text": "Homem mata enteada a tiros e se suicida na zona rural de Bocai\u00fava https://t.co/6wLFh8cjo2", "edit_history_tweet_ids": ["1211371925135659009"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845983651"}, {"lang": "es", "id": "1211371859914186754", "created_at": "2019-12-29T19:42:12.000Z", "text": "un argentino se suicida subiendose a su ego y tirandose desde ah\u00ed dijo el papa francisco", "edit_history_tweet_ids": ["1211371859914186754"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1001261630540472321", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.2272, "type": "Other", "normalized_text": "francisco"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1211371381239304192", "created_at": "2019-12-29T19:40:18.000Z", "text": "que minha psicologa nao veja esse tweet mas uma vez suicida sempre suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1211371381239304192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961288696556412929"}, {"lang": "pt", "id": "1211371355813371906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:40:12.000Z", "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211371355813371906"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131764923590160384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}]}, {"lang": "es", "id": "1211371316957208576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:40:02.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211371316957208576"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328723102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211371234556096512", "created_at": "2019-12-29T19:39:43.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211371234556096512"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756579895682199552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211371227400593408", "created_at": "2019-12-29T19:39:41.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211371227400593408"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3690290848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211370934675890177", "created_at": "2019-12-29T19:38:31.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211370934675890177"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075476736073175040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211370904015556608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:38:24.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211370904015556608"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001261002326003712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211370800449826816", "in_reply_to_user_id": "1172326749247422464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:37:59.000Z", "text": "@pqoshomensmorre se fosse cmg, quando eu voltasse a vida eu ia matar essa mulher de tanto torturar\nps: tortura = for\u00e7ar a assistir esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1211370800449826816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1068546849047490560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211345600165425153"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211370766144622592", "created_at": "2019-12-29T19:37:51.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211370766144622592"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131202441976918018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211370731717758977", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Ynt1aqRze8", "expanded_url": "https://twitter.com/primodolord/status/1211312923240476673/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ynt1aqRze8", "media_key": "7_1211312887651852288"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "Filipe"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:37:43.000Z", "text": "RT @primodolord: Se o Filipe n\u00e3o responder a ningu\u00e9m \u00e9 porque o pai o matou HAHAHAHAAHAH https://t.co/Ynt1aqRze8", "edit_history_tweet_ids": ["1211370731717758977"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049671116749463553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211312923240476673"}]}, {"lang": "es", "id": "1211370500833923072", "in_reply_to_user_id": "4179893074", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BrainstormCarlo", "id": "4179893074"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "OrbitaEduardo", "id": "951000405529505792"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:36:48.000Z", "text": "@BrainstormCarlo @OrbitaEduardo S\u00ed, la pol\u00edtica de medios ha sido absolutamente delirante y suicida. Pero nadie lo ha tomado en serio.", "edit_history_tweet_ids": ["1211370500833923072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1017181169639620609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211369757393469440"}]}, {"lang": "es", "id": "1211370238639583232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:35:45.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211370238639583232"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227187673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211370203470290944", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/WrfLjIYWgT", "expanded_url": "https://twitter.com/lucia_gamarra45/status/744720753233375233", "display_url": "twitter.com/lucia_gamarra4\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "manuel"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:35:37.000Z", "text": "son taaan lindos los dos juntos, manuel nunca deberia de haber estado con feli, me da escalofr\u00edos la parte en que ella le dice a el que si \u00e9l la deja ella sale por la puerta y se suicida, dios m\u00edo una obsesi\u00f3n y toxicidad manejaba esa mina https://t.co/WrfLjIYWgT", "edit_history_tweet_ids": ["1211370203470290944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "757628481370984448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "744720753233375233"}]}, {"lang": "es", "id": "1211370076466765824", "in_reply_to_user_id": "73548784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "julissaarg", "id": "1057132982757027840"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:35:07.000Z", "text": "@julissaarg Tampoco la madre suicida xd", "edit_history_tweet_ids": ["1211370076466765824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229285432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211349800295305216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211370001560674304", "in_reply_to_user_id": "1963108123", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "chqrisevans", "id": "1963108123"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.519, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:34:49.000Z", "text": "@chqrisevans N\u00e3o superei a morte da minha fav, e odeio a dita cuja que a matou, se vingue por mim Joe", "edit_history_tweet_ids": ["1211370001560674304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100440136637140993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211369742134632449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211369865233227777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:34:16.000Z", "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211369865233227777"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929367237538050048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211369733007794182", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:33:45.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211369733007794182"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16439605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "es", "id": "1211369636073295873", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/8UcZautcxJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1211267957491458053", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:33:22.000Z", "text": "Lacayo del suicida https://t.co/8UcZautcxJ", "edit_history_tweet_ids": ["1211369636073295873"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "804906192334163968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211267957491458053"}]}, {"lang": "es", "id": "1211369610458435584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:33:15.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211369610458435584"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1326770444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211369598513233920", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:33:13.000Z", "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "edit_history_tweet_ids": ["1211369598513233920"], "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974824832859889665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}]}, {"lang": "es", "id": "1211369550303944709", "in_reply_to_user_id": "100731315", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:33:01.000Z", "text": "@ActualidadRT Vieja suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1211369550303944709"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2243227470", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211111729599598592"}]}, {"lang": "es", "id": "1211369346011938821", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:32:12.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211369346011938821"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136848665987887105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211369275740610560", "created_at": "2019-12-29T19:31:56.000Z", "text": "me da mucha impresi\u00f3n que el protagonista de Chernobyl tambi\u00e9n se suicida en Mad Men.", "edit_history_tweet_ids": ["1211369275740610560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "180598602", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3795, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8372, "type": "Other", "normalized_text": "Mad Men"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211369137064366081", "created_at": "2019-12-29T19:31:23.000Z", "text": "Desde el Parnaso la vista suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1211369137064366081"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993742350"}, {"lang": "pt", "id": "1211369098564820994", "in_reply_to_user_id": "2934254806", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "callbulimic", "id": "2934254806"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:31:13.000Z", "text": "@callbulimic era melhor ficar calada\nquando eu achei vcs eu fiquei mano do c\u00e9u pq ngm ta falando nada sobre? a\u00ed eu entendi um pouco mais e vi que expor seria ainda pior\nat\u00e9 pq a ultima coisa que eu ia querer \u00e9 que fizessem isso com a minha outra conta pelo tanto de gatilho suicida que tem l\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1211369098564820994"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "817465085912350720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211358492910641152"}]}, {"lang": "es", "id": "1211368992276918272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ojoscafe018M", "id": "967922757601300480"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:30:48.000Z", "text": "RT @Ojoscafe018M: @MechiValle Yo una vez estando muy deprimida, ten\u00eda pensamiento suicida pero mi gatito me hizo compa\u00f1\u00eda esta que me calme\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211368992276918272"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205498485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211124941233512450"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211368893945655298", "created_at": "2019-12-29T19:30:25.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211368893945655298"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902289237743161345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211368856045998080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:30:16.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211368856045998080"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156203645236600833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211368782876348416", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/MKUlV6jvVA", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Transformers"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:29:58.000Z", "text": "Transformers e esquadr\u00e3o suicida https://t.co/MKUlV6jvVA", "edit_history_tweet_ids": ["1211368782876348416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2905119689", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211368691373350913", "created_at": "2019-12-29T19:29:36.000Z", "text": "A Love tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 flor que se cheire, j\u00e1 matou 3 pessoas", "edit_history_tweet_ids": ["1211368691373350913"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1000384602387746816", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.604, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211368614273507328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:29:18.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211368614273507328"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3228574838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211368595701325826", "in_reply_to_user_id": "322351883", "created_at": "2019-12-29T19:29:14.000Z", "text": "17 - Batman: Assault on Arkham (filme anima\u00e7\u00e3o 2014)\n\nBacana, tem o Esquadr\u00e3o Suicida e suas pira\u00e7\u00f5es e etc. Na verdade, o nome do filme nem deveria ser Batman, mas ok, bom filme \ud83d\udc4d\ud83c\udfff", "edit_history_tweet_ids": ["1211368595701325826"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322351883", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "Assault on Arkham"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.8062, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211165144484589570"}]}, {"lang": "es", "id": "1211368363017957376", "in_reply_to_user_id": "35269694", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alvaro_qc", "id": "35269694"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "patyache", "id": "260456995"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:28:18.000Z", "text": "@alvaro_qc @patyache Una mujer que se suicida cometi\u00f3 feminicidio? V:", "edit_history_tweet_ids": ["1211368363017957376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423738438", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211321357688098821"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211368339668447233", "in_reply_to_user_id": "851982321695772674", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/eSneRJxzKA", "expanded_url": "https://twitter.com/polinforever/status/1211368339668447233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eSneRJxzKA", "media_key": "3_1211368331548282884"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/eSneRJxzKA", "expanded_url": "https://twitter.com/polinforever/status/1211368339668447233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eSneRJxzKA", "media_key": "3_1211368336421986304"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Umberto"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.6656, "type": "Other", "normalized_text": "Aria"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.5284, "type": "Person", "normalized_text": "Gianna"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:28:12.000Z", "text": "Ele matou seu primeiro homem aos onze, por isso se decidiu inici\u00e1-lo mais cedo.\n\nUmberto falando isso x Aria e Gianna escutando https://t.co/eSneRJxzKA", "edit_history_tweet_ids": ["1211368339668447233"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851982321695772674", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211364893670232068"}]}, {"lang": "es", "id": "1211368306160082944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:28:04.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211368306160082944"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140703040481243137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211368107530428416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:27:17.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: Me hab\u00eda olvidado que fue Erasmo quien tuvo la concha de hablar con Barata y pedirle en nombre del suicida \"que no se ol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211368107530428416"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251713234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211297645597204480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211367862759284738", "created_at": "2019-12-29T19:26:19.000Z", "text": "Com a ascens\u00e3o da extrema direito mundo a fora e por consequ\u00eancia o aumento das desigualdades, o mundo se deprime e se suicida, literalmente. Sa\u00fade mental j\u00e1 \u00e9 artigo de luxo, mais uma vez, privil\u00e9gio da elite, essa q menos sofre com os impactos do neoliberalismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1211367862759284738"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "42669533"}, {"lang": "pt", "id": "1211367825169899520", "created_at": "2019-12-29T19:26:10.000Z", "text": "Onda Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1211367825169899520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "97558644"}, {"lang": "es", "id": "1211367711114059776", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8499, "type": "Person", "normalized_text": "Pezu\u00f1ento"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:25:43.000Z", "text": "@ereynaabogado @elcomercio_peru @larepublica_pe Noooo el cobarde suicida se pego un tiro porque estaba harto de la vida seguro... Pezu\u00f1ento", "edit_history_tweet_ids": ["1211367711114059776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "795123439392751620", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211267957491458053"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211367509338796032", "created_at": "2019-12-29T19:24:55.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211367509338796032"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819185614910324738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211367405441687553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:24:30.000Z", "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211367405441687553"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840759256890671104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211367334792826885", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:24:13.000Z", "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211367334792826885"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550577354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211367238529421313", "created_at": "2019-12-29T19:23:50.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211367238529421313"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028953889662484481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211367125433999360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:23:23.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211367125433999360"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900455011603410944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211366923256111107", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MuySuFrida", "id": "951295306213281798"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:22:35.000Z", "text": "RT @MuySuFrida: Un atentado con coche bomba en una zona concurrida de Somalia deja 79 muertos y 150 heridos. El ataque puede ser uno m\u00e1s de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211366923256111107"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308928614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210985856892391425"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211366741319835648", "created_at": "2019-12-29T19:21:51.000Z", "text": "fiz o quiz do casal com a nega kkkkkkkk ela se matou rindo", "edit_history_tweet_ids": ["1211366741319835648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4205705027"}, {"lang": "pt", "id": "1211366679294423041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:21:37.000Z", "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211366679294423041"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145493014753763329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211366581688778753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:21:13.000Z", "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211366581688778753"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128971094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211366479821787136", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/gWX1nhOBVe", "expanded_url": "https://t.co/gWX1nhOBVe", "display_url": "t.co/gWX1nhOBVe"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:20:49.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705 \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 \nmatou aula:\u2705 \nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/gWX1nhOBVe", "edit_history_tweet_ids": ["1211366479821787136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054930419551010816"}, {"lang": "pt", "id": "1211366467444363265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:20:46.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211366467444363265"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359569903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211366467377278976", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/kG1lEeI9JP", "expanded_url": "https://twitter.com/divodosmemes/status/1211103366903930880", "display_url": "twitter.com/divodosmemes/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:20:46.000Z", "text": "daqui a pouco j\u00e1 v\u00e3o falar q esse v\u00eddeo foi de uma mulher a a fam\u00edlia toda se matou e ela est\u00e1 chorando no v\u00eddeo por causa disso https://t.co/kG1lEeI9JP", "edit_history_tweet_ids": ["1211366467377278976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1164215534357028864"}, {"lang": "es", "id": "1211366341103501313", "in_reply_to_user_id": "255833300", "created_at": "2019-12-29T19:20:16.000Z", "text": "Y la gente no se suicida por estar deprimida solamente. Cualquier tipo de factor puede llevarla a ese punto, no solo la depresi\u00f3n (en caso de tenerla).", "edit_history_tweet_ids": ["1211366341103501313"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "255833300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211366338846961666"}]}, {"lang": "es", "id": "1211366319502675968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:20:11.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211366319502675968"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389785048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211366239483965440", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:19:52.000Z", "text": "@esquinabaja Habla la hija de suicida ladr\u00f3n que cop\u00f3 todo el estado con el carnet del partido del pueblo, sinverg\u00fcenza", "edit_history_tweet_ids": ["1211366239483965440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "936760194322894848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211337309259481088"}]}, {"lang": "es", "id": "1211366199650439169", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/SM2Z1NQKTI", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1211119708239548418", "display_url": "twitter.com/AristeguiOnlin\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:19:42.000Z", "text": "So\u00f1\u00e9 que iba en una misi\u00f3n suicida para hacer explotar la estrella! https://t.co/SM2Z1NQKTI", "edit_history_tweet_ids": ["1211366199650439169"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "58087637", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211119708239548418"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211366139911127043", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:19:28.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211366139911127043"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716700124169285632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "es", "id": "1211365617560948741", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_TheIronMaiden_", "id": "101829945"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4661, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:17:23.000Z", "text": "RT @_TheIronMaiden_: QU\u00c9 MALO ES JAMES QUE SALI\u00d3 A DEFENDER A SU MUJER Y A SU HIJO DE UNA MUERTE SEGURA EN UN ACTO SUICIDA Y PARTICIPANDO E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211365617560948741"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626453240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211326223873462272"}]}, {"lang": "es", "id": "1211365556508647424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:17:09.000Z", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211365556508647424"], "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1228594682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}]}, {"lang": "es", "id": "1211365369555955714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:16:24.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211365369555955714"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223717768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "es", "id": "1211365273782980608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:16:02.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211365273782980608"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120177055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211365271145009153", "created_at": "2019-12-29T19:16:01.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211365271145009153"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248305291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211365216056938496", "created_at": "2019-12-29T19:15:48.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211365216056938496"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810311443006492672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211364981767331842", "in_reply_to_user_id": "1196109898184085504", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "witcherstark", "id": "1441452094855258113"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:14:52.000Z", "text": "@univrsedcu @witcherstark foi literalmente a mesma rea\u00e7\u00e3o q eu tive durante liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1211364981767331842"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4460959575", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211349900610416640"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211364973269655559", "created_at": "2019-12-29T19:14:50.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211364973269655559"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855595729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211364915484737537", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/enqmWyjeRV", "expanded_url": "https://twitter.com/Welington997/status/1211301393941831680", "display_url": "twitter.com/Welington997/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:14:36.000Z", "text": "RT @_JrMazonni: Que rosto amig\u00e1vel, se matou o irm\u00e3o imagina oq faz com quem n\u00e3o \u00e9 parente... https://t.co/enqmWyjeRV", "edit_history_tweet_ids": ["1211364915484737537"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032288206052618240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211321274028433415"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211364902494965760", "created_at": "2019-12-29T19:14:33.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211364902494965760"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921102916051718144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211364738871021568", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/YznV24ZM57", "expanded_url": "https://twitter.com/7MiTrAc/status/1211364738871021568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YznV24ZM57", "media_key": "3_1211364708571320320"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 86, "probability": 0.8437, "type": "Other", "normalized_text": "El fin de los tiempos"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:13:54.000Z", "text": "Mi pel\u00edcula navide\u00f1a por excelencia y q la veo todos los a\u00f1os es \"El fin de los tiempos\"(1999). Un detective alcoh\u00f3lico, suicida y ateo se ve inmiscuido en la protecci\u00f3n de la se\u00f1alada futura madre del hijo del diablo q tendr\u00e1 que ser engendrada en la v\u00edspera del nuevo milenio. https://t.co/YznV24ZM57", "edit_history_tweet_ids": ["1211364738871021568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "306229396"}, {"lang": "pt", "id": "1211364718687985665", "created_at": "2019-12-29T19:13:49.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211364718687985665"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2914099961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211364512839933959", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:13:00.000Z", "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211364512839933959"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813551284942962688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}]}, {"lang": "es", "id": "1211364503851618304", "created_at": "2019-12-29T19:12:58.000Z", "text": "Y entonces? Uno se sienta a llorar o se suicida por que quiere un pa\u00eds justo y equitativo  o simplemente se arrima a una corriente pol\u00edtica, jajajajaja si supieran que es mucho m\u00e1s que eso ,!", "edit_history_tweet_ids": ["1211364503851618304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901321458357608452"}, {"lang": "es", "id": "1211364339954917378", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:12:19.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211364339954917378"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15170992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211364159650193409", "in_reply_to_user_id": "847229319650750465", "created_at": "2019-12-29T19:11:36.000Z", "text": "elas constru\u00edssem est\u00e1tuas e templos para q as pessoas rezassem e adorassem ao plotino.\nplotino, que a ja gente sabe q era meio tristinho e deprimido, submetido a esse amor t\u00e3o inacredit\u00e1vel e grandioso, se suicida. \nalias, ate hj existem estatuas do plotino nos museus do mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1211364159650193409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847229319650750465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211362953775194112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211364127723139073", "created_at": "2019-12-29T19:11:28.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211364127723139073"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012413826636173313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211364109234642950", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:11:24.000Z", "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211364109234642950"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896734963042799617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211363948651524096", "created_at": "2019-12-29T19:10:46.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211363948651524096"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878839738093928448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211363844909682689", "created_at": "2019-12-29T19:10:21.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211363844909682689"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824602243357933568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211363811967549441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:10:13.000Z", "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211363811967549441"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148063298350460928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211363806154235905", "created_at": "2019-12-29T19:10:12.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211363806154235905"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1636951410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211363770330685441", "created_at": "2019-12-29T19:10:03.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211363770330685441"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3299880130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211363703683211264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:09:47.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211363703683211264"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975455086410436608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211363650520399873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "caffeinefields", "id": "49172814"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:09:34.000Z", "text": "RT @caffeinefields: Mas a\u00ed o jovem da internet acha que depress\u00e3o \u00e9 o mesmo que estar na bad e s\u00f3 valida o discurso quando a pessoa suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211363650520399873"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55918347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211328226716467201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211363569935245312", "created_at": "2019-12-29T19:09:15.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211363569935245312"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796426048523091968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211363536229715970", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/670aXllpZv", "expanded_url": "https://youtu.be/xAZvtL9hrQ4", "display_url": "youtu.be/xAZvtL9hrQ4"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8279, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7779, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.8231, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:09:07.000Z", "text": "- \"O homem moderno pensou que ao matar Deus ele se libertaria de tudo o que oprimia e sufocava. No entanto, ele descobriu que ao matar Deus, ele sem querer matou a si mesmo. Porque se Deus n\u00e3o existe, a exist\u00eancia do homem \u00e9, em \u00faltima an\u00e1lise, absurda.\" https://t.co/670aXllpZv", "edit_history_tweet_ids": ["1211363536229715970"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1168185580238381056"}, {"lang": "es", "id": "1211363396035207168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:08:34.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211363396035207168"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948594243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211363395607433218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:08:34.000Z", "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211363395607433218"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032288206052618240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211363320755871745", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/r06VGNjMbX", "expanded_url": "https://twitter.com/Luanmgp/status/1211318216263393280", "display_url": "twitter.com/Luanmgp/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:08:16.000Z", "text": "Que merda eu n\u00e3o sabia que ela era suicida https://t.co/r06VGNjMbX", "edit_history_tweet_ids": ["1211363320755871745"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048732232565833728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211363300816171008", "created_at": "2019-12-29T19:08:11.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211363300816171008"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088911978326884352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211363277642620935", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:08:06.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211363277642620935"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2202194814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "it", "id": "1211363186684895232", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/23ORFtPtsJ", "expanded_url": "https://gamingwiki.it/cinema/david-ayer-ha-interrotto-il-suicidio-della-squadra-suicida-con-lode-per-il-reinvenzione-di-james-gunn/", "display_url": "gamingwiki.it/cinema/david-a\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/87r8YK5F6q", "expanded_url": "https://twitter.com/GamingToday4/status/1211363186684895232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/87r8YK5F6q", "media_key": "3_1211363184982056960"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:07:44.000Z", "text": "David Ayer ha interrotto il suicidio della squadra suicida con lode per il 'Reinvenzione' di James\u00a0Gunn https://t.co/23ORFtPtsJ https://t.co/87r8YK5F6q", "edit_history_tweet_ids": ["1211363186684895232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012324633763373056"}, {"lang": "es", "id": "1211362980039925762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:06:55.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211362980039925762"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888564683950764034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211362937249632256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:06:44.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211362937249632256"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050562721522044928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211362693728178176", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/yxhBJTzmz2", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-james-gunn-revela-previa-de-arte-de-jim-lee/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7975, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:05:46.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn revela pr\u00e9via de arte de Jim\u00a0Lee https://t.co/yxhBJTzmz2", "edit_history_tweet_ids": ["1211362693728178176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "194665354"}, {"lang": "pt", "id": "1211362677357993984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:05:42.000Z", "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211362677357993984"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097676841794633728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}]}, {"lang": "es", "id": "1211362594654760960", "in_reply_to_user_id": "38512990", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.5004, "type": "Place", "normalized_text": "chino"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:05:23.000Z", "text": "@willaxtv X lo \u2796 se est\u00e1 avanzando xq en las \u00e9pocas del chino y el suicida constru\u00edan bastante seg\u00fan ellos pero al a\u00f1o o m\u00e1ximo 3 a\u00f1os los colegios estaban cay\u00e9ndose, rajados las ca\u00f1er\u00edas rotas.\nLa mafia cree que la gente le cree todav\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1211362594654760960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823587880014675970", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211361375592820738"}]}, {"lang": "es", "id": "1211362517370454017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:05:04.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211362517370454017"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2347803288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211362503399235585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_TheIronMaiden_", "id": "101829945"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4661, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:05:01.000Z", "text": "RT @_TheIronMaiden_: QU\u00c9 MALO ES JAMES QUE SALI\u00d3 A DEFENDER A SU MUJER Y A SU HIJO DE UNA MUERTE SEGURA EN UN ACTO SUICIDA Y PARTICIPANDO E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211362503399235585"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789599711053357056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211326223873462272"}]}, {"lang": "es", "id": "1211362433710927875", "in_reply_to_user_id": "44932117", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/7kYTvjaacQ", "expanded_url": "https://twitter.com/1511_escorpio/status/1211362433710927875/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7kYTvjaacQ", "media_key": "3_1211362427662667776"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 69, "end": 86, "probability": 0.4276, "type": "Place", "normalized_text": "La Casa del Pueblo"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8291, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.8756, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.8122, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:04:44.000Z", "text": "@Caretas El \u00faltimo hijo del \"suicida\" Alan Garc\u00eda dio un discurso en La Casa del Pueblo y se despidi\u00f3 de Lima, y del APRA tambi\u00e9n, porque \"desaparecer\u00e1\" despu\u00e9s de las elecciones parlamentarias. El \"chivo\" Mulder prometi\u00f3 que el APRA pasar\u00e1 la valla electoral. https://t.co/7kYTvjaacQ", "edit_history_tweet_ids": ["1211362433710927875"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3374021247", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211331040716812289"}]}, {"lang": "es", "id": "1211362375116431361", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/xzmtGdUBNu", "expanded_url": "https://twitter.com/Red_Fr0st/status/1211052852979884032", "display_url": "twitter.com/Red_Fr0st/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:04:30.000Z", "text": "Aprueba el punto de que la gente trans tiene una esperanza de vida de mierda por el hecho de que la mayor\u00eda se suicida, me cavo en la puta que asco dais https://t.co/xzmtGdUBNu", "edit_history_tweet_ids": ["1211362375116431361"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4483073914", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211052852979884032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211362355642286080", "created_at": "2019-12-29T19:04:26.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211362355642286080"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796371038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211362306099159040", "created_at": "2019-12-29T19:04:14.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211362306099159040"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971515075197636611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211362300151635969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:04:13.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211362300151635969"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858856828117151746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211362192655863809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:03:47.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211362192655863809"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325866946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211362128940060672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:03:32.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211362128940060672"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2608080536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211362051236532225", "created_at": "2019-12-29T19:03:13.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211362051236532225"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4398900981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211361989009776644", "created_at": "2019-12-29T19:02:58.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211361989009776644"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760227900834676736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211361979526500354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:02:56.000Z", "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211361979526500354"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049062204039991296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211361900656824324", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/nLzQ9C4AMB", "expanded_url": "https://twitter.com/videosPVchapado/status/1211278954675486720", "display_url": "twitter.com/videosPVchapad\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:02:37.000Z", "text": "o bicho se matou kkkkkkkkkkk https://t.co/nLzQ9C4AMB", "edit_history_tweet_ids": ["1211361900656824324"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "616185867"}, {"lang": "es", "id": "1211361843446464515", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:02:24.000Z", "text": "@ereynaabogado @elcomercio_peru @larepublica_pe Que tal mierda eres abogadillo de \u00faltima clase, las pruebas sobraban para encerrar al truh\u00e1n de tu jefe, la fiscal\u00eda ten\u00eda que sustentar bien su tesis porque el suicida estaba rodeado de abogados y jueces carro\u00f1eros y corruptos", "edit_history_tweet_ids": ["1211361843446464515"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156347276937310209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211267957491458053"}]}, {"lang": "es", "id": "1211361701389623298", "in_reply_to_user_id": "3230941657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "holi_matos", "id": "3230941657"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:01:50.000Z", "text": "@holi_matos Hermano holi entiendo que la clase no se suicida. Abrazos!!", "edit_history_tweet_ids": ["1211361701389623298"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129340272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211360490573750272"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211361639657811969", "created_at": "2019-12-29T19:01:35.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211361639657811969"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015723291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211361586176094208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ngarol399", "id": "365308164"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:01:22.000Z", "text": "RT @Ngarol399: @ereynaabogado @elcomercio_peru @larepublica_pe Caradura!!!\nA\u00fan defendiendo al indefendible, al suicida cobarde!\nCrees que a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211361586176094208"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211293052423299073"}]}, {"lang": "es", "id": "1211361470073565184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "vedobles", "id": "119526725"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.7766, "type": "Place", "normalized_text": "Barata"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:00:55.000Z", "text": "RT @vedobles: @ereynaabogado @elcomercio_peru @larepublica_pe \u00bfT\u00fa no eres el que fue a Brasil y casi se arrodilla ante Barata para que no e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211361470073565184"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211314435471675392"}]}, {"lang": "es", "id": "1211361059627507712", "in_reply_to_user_id": "3394436327", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Fantasystic_", "id": "3394436327"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:59:17.000Z", "text": "@Fantasystic_ Jsjsjss es un kdrama y hay mucha gente que se suicida en \u00e9l...", "edit_history_tweet_ids": ["1211361059627507712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817132763472101377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211360141888622592"}]}, {"lang": "es", "id": "1211361059073863688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:59:17.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211361059073863688"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2612238505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "es", "id": "1211360950462361605", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:58:51.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211360950462361605"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2153256798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211360892027392001", "created_at": "2019-12-29T18:58:37.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211360892027392001"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4832948944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211360878735396874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:58:34.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211360878735396874"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3754915517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211360836217909248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:58:24.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211360836217909248"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789946543533125632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "es", "id": "1211360799324663808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:58:15.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211360799324663808"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283766050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211360736384929792", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/D7yMkLtsCm", "expanded_url": "http://bit.ly/2QuDEXx", "display_url": "bit.ly/2QuDEXx"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.6939, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "GG"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:58:00.000Z", "text": "[VIDEOS y fotos] Al menos 76 muertos deja atentado suicida con coche bomba en Mogadiscio\nhttps://t.co/D7yMkLtsCm\nGG", "edit_history_tweet_ids": ["1211360736384929792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3523960827"}, {"lang": "es", "id": "1211360591073464320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AromaDeJesus", "id": "2855912367"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:57:25.000Z", "text": "RT @AromaDeJesus: Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211360591073464320"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283246486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211335452269121542"}]}, {"lang": "es", "id": "1211360588946956289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:57:25.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211360588946956289"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99587499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211360499071369216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:57:03.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211360499071369216"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319783593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211360144992460801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabiano_f99", "id": "1304569752355041280"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.8519, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:55:39.000Z", "text": "RT @fabiano_f99: Temos que abandonar esse complexo de colonizado onde a derrota do nazismo ~dentro da Europa~ passa a significar a salva\u00e7\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211360144992460801"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152086786677661696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211110364039004161"}]}, {"lang": "es", "id": "1211359908530135040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:54:42.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211359908530135040"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755099753302458369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211359903106969601", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/CA8fkuEzO7", "expanded_url": "https://twitter.com/jordi_canyas/status/1211283385345302529", "display_url": "twitter.com/jordi_canyas/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:54:41.000Z", "text": "\u201cPa\u00eds en pleno acto suicida\u201d Tercer acto https://t.co/CA8fkuEzO7", "edit_history_tweet_ids": ["1211359903106969601"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3331723451", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211283385345302529"}]}, {"lang": "es", "id": "1211359815055925251", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:54:20.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211359815055925251"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970665978689409025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211359615579041792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:53:32.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211359615579041792"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110839341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211359603708968960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:53:30.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211359603708968960"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234486721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211359600412413953", "in_reply_to_user_id": "1009536144", "created_at": "2019-12-29T18:53:29.000Z", "text": "@florangge99 Ah, suicida me gusto mas \ud83d\ude44\ud83e\udd37", "edit_history_tweet_ids": ["1211359600412413953"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1564160725", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211359256387244038"}]}, {"lang": "es", "id": "1211359463682301953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:52:56.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211359463682301953"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32707414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "es", "id": "1211359423265943552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "scagliola_lucas", "id": "1082580270614761472"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9573, "type": "Organization", "normalized_text": "City"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:52:47.000Z", "text": "RT @scagliola_lucas: De los peores partidos del City. Sin ideas y sin patear arco. Sufre horrores cuando no tiene la pelota y en el retroce\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211359423265943552"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140825968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211358735479853061"}]}, {"lang": "es", "id": "1211359414478934016", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/F7RAhEh6Do", "expanded_url": "https://twitter.com/hectorherrerac/status/1211358564079538176", "display_url": "twitter.com/hectorherrerac\u2026"}], "mentions": [{"start": 186, "end": 201, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:52:45.000Z", "text": "Dije que poner polic\u00edas a una mujer para custodiarla, tambi\u00e9n pone tambi\u00e9n en peligro la vida de los polic\u00edas... El crimen pasional es una misi\u00f3n suicida... Cualquier precauci\u00f3n es poca @VinicioSenador https://t.co/F7RAhEh6Do", "edit_history_tweet_ids": ["1211359414478934016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1169059476558819328", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211358564079538176"}]}, {"lang": "es", "id": "1211359256387244038", "in_reply_to_user_id": "1564160725", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fvillagra171", "id": "1564160725"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:52:07.000Z", "text": "@fvillagra171 Con el clima as\u00ed y sin cumplir las medidas de seguridad, sos un suicida o un inconsciente", "edit_history_tweet_ids": ["1211359256387244038"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1009536144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211004597856350216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211359255992963072", "created_at": "2019-12-29T18:52:07.000Z", "text": "40\u00b0   duro do key     ouvindo a mais suicida do Kendrick", "edit_history_tweet_ids": ["1211359255992963072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4566378682", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8425, "type": "Person", "normalized_text": "Kendrick"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1211359209092190209", "created_at": "2019-12-29T18:51:56.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211359209092190209"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180156013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211359177102237697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:51:48.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211359177102237697"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233768444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "es", "id": "1211359152255062017", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/hrJRW4Y7bM", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-su-esposa-a-sus-hijas-de-4-y-1-ano-luego-se-suicida-crimen-feminicidio-asesinato-naucalpan/343968", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/12/11/asesina-su-esposa-sus-hijas-de-ano-luego-se-suicida-209590.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9241, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:51:42.000Z", "text": "RT @lasillarota: Una mujer y sus dos hijas fueron asesinadas en Naucalpan por su ex pareja\nhttps://t.co/hrJRW4Y7bM}", "edit_history_tweet_ids": ["1211359152255062017"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2271150534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211354276473249793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211359132135174151", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:51:37.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211359132135174151"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34499724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211359117102768128", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/rDl2i7WmKY", "expanded_url": "https://twitter.com/Luanmgp/status/1211318216263393280", "display_url": "twitter.com/Luanmgp/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:51:34.000Z", "text": "uma suicida? ela \u00e9 psicopata igual a ele https://t.co/rDl2i7WmKY", "edit_history_tweet_ids": ["1211359117102768128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972289270403694592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211359100237500416", "in_reply_to_user_id": "1133041618800529413", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "19_peterjimenez", "id": "1133041618800529413"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.6614, "type": "Person", "normalized_text": "Underwood"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "FelizDomingo"}, {"start": 137, "end": 155, "tag": "FelizAnoNuevo2020"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:51:30.000Z", "text": "@19_peterjimenez Si la 4ta se \"suicida\" aventandose al paso de un tren? Ya vi al congresista Underwood en la oficina Oval\n#FelizDomingo \n#FelizAnoNuevo2020", "edit_history_tweet_ids": ["1211359100237500416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80600584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210781299427827712"}]}, {"lang": "es", "id": "1211358972231315456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:50:59.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211358972231315456"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85116899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211358930460463110", "created_at": "2019-12-29T18:50:49.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211358930460463110"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078679551214006275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211358785052299264", "created_at": "2019-12-29T18:50:14.000Z", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1nadie se suicida para ser famoso!!!!!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1211358785052299264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493482803"}, {"lang": "es", "id": "1211358735479853061", "created_at": "2019-12-29T18:50:03.000Z", "text": "De los peores partidos del City. Sin ideas y sin patear arco. Sufre horrores cuando no tiene la pelota y en el retroceso se suicida. Las ausencias de Laporte y Stones fueron deterninantes estos meses. Mucho m\u00e1s la del exBilbao", "edit_history_tweet_ids": ["1211358735479853061"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1082580270614761472", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9609, "type": "Organization", "normalized_text": "City"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Laporte"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "Stones"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.4354, "type": "Organization", "normalized_text": "exBilbao"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211358583775907840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:49:26.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211358583775907840"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920458915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211358567132999682", "created_at": "2019-12-29T18:49:23.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211358567132999682"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4699065684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211358560367652870", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Universouniter1", "id": "1125912861165989892"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Josh"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:49:21.000Z", "text": "RT @Universouniter1: \u00c9 s\u00e9rio que voc\u00eas t\u00e3o criando tag pra cancelar o Josh? E ainda se acham f\u00e3s? Voc\u00eas acham isso certo? \n\u00c9 super errado o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211358560367652870"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1210955548046151680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211018192157659136"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211358394780655618", "created_at": "2019-12-29T18:48:41.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211358394780655618"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308163730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211358349515776001", "created_at": "2019-12-29T18:48:31.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211358349515776001"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111911282091966465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211358305228120064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:48:20.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211358305228120064"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123536182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211358074272768000", "in_reply_to_user_id": "156768261", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "inconsistente", "id": "156768261"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "sai_ki", "id": "106774232"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5643, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAM"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:47:25.000Z", "text": "@inconsistente @sai_ki @FiscaliaJal Te recomiendo leas el libro de la UNAM \u00abEl don y la palabra. Un estudio socioantropol\u00f3gico de los mensajes p\u00f3stumos del suicida\u00bb m\u00e1s de 600 casos con las formas m\u00e1s inimaginables de suicidios.", "edit_history_tweet_ids": ["1211358074272768000"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "454457768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211094270930804737"}]}, {"lang": "es", "id": "1211357581404450818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SergioA61405136", "id": "1173699516383600640"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "inconsistente", "id": "156768261"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "MemeYamelCA", "id": "219175122"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:45:27.000Z", "text": "RT @SergioA61405136: @inconsistente @MemeYamelCA @FiscaliaJal \u00a1Que est\u00fapida o pendeja conclusi\u00f3n salieron las autoridades. \u00bfQuien en su ple\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211357581404450818"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465189997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211145443268268032"}]}, {"lang": "es", "id": "1211357415461081088", "in_reply_to_user_id": "1154585496594632704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luceroouu", "id": "1154585496594632704"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:44:48.000Z", "text": "@luceroouu @GuidoArmaando Tu pap\u00e1 es realmente perverso y te dir\u00eda que un poco suicida tambi\u00e9n jajaajajajaj", "edit_history_tweet_ids": ["1211357415461081088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "author_id": "1059413810", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211333926955966466"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211357367578898433", "created_at": "2019-12-29T18:44:37.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211357367578898433"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978793914214899713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211357238629146624", "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-12-29T18:44:06.000Z", "text": "@MijaelGLP Ya olvidaste lo que hizo tu lider,el cobarde suicida con su esposa Pilar?", "edit_history_tweet_ids": ["1211357238629146624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864969098299625474", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.468, "type": "Other", "normalized_text": "Pilar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211288031912759301"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211357083515396096", "in_reply_to_user_id": "762663053896912896", "created_at": "2019-12-29T18:43:29.000Z", "text": "@NespoliRicardo Ent\u00e3o, Ricardo... Realmente n\u00e3o entendo essa cobran\u00e7a de profundidade em filmes que se prop\u00f5e a ser bom divertimento, apenas. Adorei Star Wars 9, mas achei Esquadr\u00e3o Suicida fraco. Podia ter sido um filma\u00e7o. Mas n\u00e3o \u00e9 o horror que falam.", "edit_history_tweet_ids": ["1211357083515396096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175071313", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo"}, {"start": 149, "end": 159, "probability": 0.9488, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars 9"}, {"start": 172, "end": 188, "probability": 0.6839, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211352743010619394"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211356961192722432", "created_at": "2019-12-29T18:43:00.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211356961192722432"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731158298150506496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211356912815611904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:42:48.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211356912815611904"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58050432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211356840128331777", "created_at": "2019-12-29T18:42:31.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211356840128331777"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1599049885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211356773979836416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DraKarenRosale1", "id": "998238249062580225"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:42:15.000Z", "text": "RT @DraKarenRosale1: Quiero verme elegante en bufanda pero parece que traigo una soga colgando, como una suicida ambulante.", "edit_history_tweet_ids": ["1211356773979836416"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017274478265602054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211185535680684034"}]}, {"lang": "es", "id": "1211356565468581890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:41:25.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211356565468581890"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42912960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211356462422863873", "created_at": "2019-12-29T18:41:01.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211356462422863873"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3078603437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211356350074310656", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/YxZoonW7Ko", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:40:34.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida, aquilo \u00e9 uma ofensa https://t.co/YxZoonW7Ko", "edit_history_tweet_ids": ["1211356350074310656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813752895640309761", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211356240867209216", "created_at": "2019-12-29T18:40:08.000Z", "text": "eu odeio esquadr\u00e3o suicida mas eu sempre assisto quando to me sentindo bad tipo ?????", "edit_history_tweet_ids": ["1211356240867209216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3720816137", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.5165, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211356155584425985", "created_at": "2019-12-29T18:39:48.000Z", "text": "este a\u00f1o para mi se resume en volverme t\u00f3xica, ideacion suicida, problemas con droga y alcohol y mas ideacion suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1211356155584425985"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "236687669"}, {"lang": "pt", "id": "1211356040853409792", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/6AW6M5u5ho", "expanded_url": "https://twitter.com/Bethlucida/status/1210747829632688131", "display_url": "twitter.com/Bethlucida/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:39:20.000Z", "text": "o sotaque dessa mulhe me faz quere se suicida mas respeito https://t.co/6AW6M5u5ho", "edit_history_tweet_ids": ["1211356040853409792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112376070869790721"}, {"lang": "pt", "id": "1211355925262585856", "created_at": "2019-12-29T18:38:53.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211355925262585856"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2902230743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211355876172414976", "in_reply_to_user_id": "287810729", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "rcas1", "id": "287810729"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:38:41.000Z", "text": "@rcas1 Te falt\u00f3 un ingrediente clave: un electorado suicida!!", "edit_history_tweet_ids": ["1211355876172414976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2954931856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211341386366291969"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211355651554844673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:37:47.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211355651554844673"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108082212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211355628297478144", "created_at": "2019-12-29T18:37:42.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211355628297478144"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2642528723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211355515801997314", "in_reply_to_user_id": "1054050619164626948", "created_at": "2019-12-29T18:37:15.000Z", "text": "@Luanmgpmachad J\u00e1 ia falar \"ela n\u00e3o \u00e9 suicida\" mas a\u00ed percebi que \u00e9 pra n\u00e3o dar spoiler kkkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1211355515801997314"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "766346761929621504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211355503730872320", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/LUQuAcX6Gp", "expanded_url": "https://trabalhogeek.xyz/2019/12/esquadrao-suicida-filme-teria-ligacao-direta-com-os-novos-deuses-e-liga-da-justica-mas-warner-cortou-a-ideia/", "display_url": "trabalhogeek.xyz/2019/12/esquad\u2026"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/tlvp6jPJ0q", "expanded_url": "https://twitter.com/TrabalhoGeek/status/1211355503730872320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tlvp6jPJ0q", "media_key": "3_1211355502032097285"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:37:12.000Z", "text": "Bem, os cortes deu no que deu... https://t.co/LUQuAcX6Gp https://t.co/tlvp6jPJ0q", "edit_history_tweet_ids": ["1211355503730872320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "757180600591802368"}, {"lang": "pt", "id": "1211355397539467266", "created_at": "2019-12-29T18:36:47.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211355397539467266"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745083421307846656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211355377725583360", "created_at": "2019-12-29T18:36:42.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211355377725583360"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3188984590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211355288516870144", "created_at": "2019-12-29T18:36:21.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211355288516870144"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143290411261337600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211355192840593411", "created_at": "2019-12-29T18:35:58.000Z", "text": "A idea\u00e7\u00e3o suicida veio forte", "edit_history_tweet_ids": ["1211355192840593411"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440421635"}, {"lang": "pt", "id": "1211354970538287104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:35:05.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211354970538287104"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2408638757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211354431691689984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:32:57.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211354431691689984"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119324471356059648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211354422472773632", "created_at": "2019-12-29T18:32:54.000Z", "text": "Todo el mundo nom\u00e1s ya era suicida hab\u00eda sido que denso", "edit_history_tweet_ids": ["1211354422472773632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "809773627482734593"}, {"lang": "es", "id": "1211354276473249793", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/hrJRW4Y7bM", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-su-esposa-a-sus-hijas-de-4-y-1-ano-luego-se-suicida-crimen-feminicidio-asesinato-naucalpan/343968", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/12/11/asesina-su-esposa-sus-hijas-de-ano-luego-se-suicida-209590.html"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9191, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:32:20.000Z", "text": "Una mujer y sus dos hijas fueron asesinadas en Naucalpan por su ex pareja\nhttps://t.co/hrJRW4Y7bM}", "edit_history_tweet_ids": ["1211354276473249793"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"lang": "es", "id": "1211354232747630599", "created_at": "2019-12-29T18:32:09.000Z", "text": "Cuando alguien se suicida todos se dan dur\u00edsimo diciendo que ojal\u00e1 hubieran visto las se\u00f1ales, juzgan a la persona y encuentran mil soluciones diferentes a la que \u00e9sta encontr\u00f3", "edit_history_tweet_ids": ["1211354232747630599"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2159051650"}, {"lang": "es", "id": "1211353631955542016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:29:46.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211353631955542016"], "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246346784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211353612393353216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:29:41.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211353612393353216"], "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246346784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211353592055119872", "created_at": "2019-12-29T18:29:36.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211353592055119872"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798248860955136001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211353571968634881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:29:32.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211353571968634881"], "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246346784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211353533741748230", "in_reply_to_user_id": "3305049628", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "camissner_", "id": "3305049628"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:29:22.000Z", "text": "@camissner_ Tamb\u00e9m acho. Conheci uma mo\u00e7a q ela fez 2 abortos quando era prostituta e disse q ela quase se matou por n suportar o arrependimento e culpa", "edit_history_tweet_ids": ["1211353533741748230"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1849987603", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211352692540481536"}]}, {"lang": "es", "id": "1211353430280720384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:28:58.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211353430280720384"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106633965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211353256254988290", "created_at": "2019-12-29T18:28:16.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211353256254988290"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1597413241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211353176596795393", "created_at": "2019-12-29T18:27:57.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211353176596795393"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973057130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211352912166891521", "created_at": "2019-12-29T18:26:54.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211352912166891521"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4857137716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211352909184741377", "in_reply_to_user_id": "1021513689294426112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Flawless_Patata", "id": "1021513689294426112"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:26:54.000Z", "text": "@Flawless_Patata tremendo suicida quien quiera estudiar cualquier cosa relacionado con el cuerpo humano,salud etc... xD", "edit_history_tweet_ids": ["1211352909184741377"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735240283592491008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211340330089566215"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211352743010619394", "created_at": "2019-12-29T18:26:14.000Z", "text": "O nerd odeia Star Wars 9, Esquadr\u00e3o Suicida, odeia os filmes que n\u00e3o s\u00e3o  profundos,n\u00e3o fazem muito sentido... nerd, voc\u00ea gostava de muita porcaria aos 12 anos, s\u00f3 que voc\u00ea cresceu.  Se t\u00e1 procurando outra experi\u00eancia vai no Scorscese.  PS: minha filha de 11 anos ama tudo!", "edit_history_tweet_ids": ["1211352743010619394"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "762663053896912896", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9367, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars 9"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 225, "end": 233, "probability": 0.7872, "type": "Other", "normalized_text": "Scorscese"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1211352732923289600", "created_at": "2019-12-29T18:26:12.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211352732923289600"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115591504867680256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211352650555494401", "in_reply_to_user_id": "44932117", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:25:52.000Z", "text": "@Caretas Ya nos quieren empujar al hijo del suicida corrupto? por favor.", "edit_history_tweet_ids": ["1211352650555494401"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "22434222", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211331040716812289"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211352591554273281", "created_at": "2019-12-29T18:25:38.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211352591554273281"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903780920917979136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211352553117638659", "created_at": "2019-12-29T18:25:29.000Z", "text": "descobri q o ray \u00e9 um suicida, ai garoto", "edit_history_tweet_ids": ["1211352553117638659"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157007973983629312", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.8125, "type": "Person", "normalized_text": "ray"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211352487741067269", "created_at": "2019-12-29T18:25:13.000Z", "text": "RT @AleVanderKor: Al MACRISTA medio le hicieron ODIAR \nal PAPA BERGOGLIO,\na Juan Carr,\na los POBRES,\na los DESOCUPADOS, \na SANTIAGO,\na RAFA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211352487741067269"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156413407", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.4422, "type": "Organization", "normalized_text": "PAPA BERGOGLIO"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carr"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.3968, "type": "Person", "normalized_text": "SANTIAGO"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4937, "type": "Person", "normalized_text": "RAFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211311418693312515"}]}, {"lang": "es", "id": "1211352436281135104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "E_FLEISCHMAN", "id": "119837523"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:25:01.000Z", "text": "RT @E_FLEISCHMAN: Tan simple como esto: \"Si el bombardeo suicida es un atajo hacia el para\u00edso, aquel que te convenci\u00f3 de hacerlo se habr\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211352436281135104"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3134371823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211320539152863233"}]}, {"lang": "es", "id": "1211352422372773889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:24:57.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211352422372773889"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184270644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211352357545664512", "in_reply_to_user_id": "4715594003", "created_at": "2019-12-29T18:24:42.000Z", "text": "@blkfelp j\u00e1 da pra perceber q vai ficar mt diferente das hqs mas tomara q n seja um esquadr\u00e3o suicida da vida", "edit_history_tweet_ids": ["1211352357545664512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1488802447", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211351529590054912"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211352346695000069", "created_at": "2019-12-29T18:24:39.000Z", "text": "Deixa falar o falador nas id\u00e9ia se enforcou", "edit_history_tweet_ids": ["1211352346695000069"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962878212329091073"}, {"lang": "pt", "id": "1211352173470199808", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "created_at": "2019-12-29T18:23:58.000Z", "text": "Minha sina\ngana suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1211352173470199808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4611072676"}, {"lang": "pt", "id": "1211352139324428289", "created_at": "2019-12-29T18:23:50.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211352139324428289"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917096671955341312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "it", "id": "1211352004716584960", "in_reply_to_user_id": "1204850273170206722", "created_at": "2019-12-29T18:23:18.000Z", "text": "Un ragazzo di 16 anni morto suicida e 0 indagini, uno di 40 anni morto e 0 condanne, una donna di 30 suicida dopo denunce su denunce e ad oggi 0 indagini e 0 colpevoli.\n120 femminicidi all'anno, 1000 casi di violenza domestica, torture e stupri nei centri di detenzione in Libia.", "edit_history_tweet_ids": ["1211352004716584960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204850273170206722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211351213494734848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211351885782884353", "in_reply_to_user_id": "1062507755217580033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anahiIgemberg", "id": "1062507755217580033"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:22:50.000Z", "text": "@anahiIgemberg Comentei com a minha prima rec\u00e9m formada em psicologia, q conhe\u00e7o uma mulher que se matou ap\u00f3s passar por varias barras, e a \u00faltima delas foi o cachorro dela morrer... a\u00ed ela \u201cnossa mas se matar por causa de cachorro?!\u201d Eu entendi pq q ela tava desempregada naquele momento", "edit_history_tweet_ids": ["1211351885782884353"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "406274915", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211069968567218186"}]}, {"lang": "es", "id": "1211351716320481282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:22:09.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211351716320481282"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23228173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211351657017159682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:21:55.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211351657017159682"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822407116594053120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211351589887315969", "created_at": "2019-12-29T18:21:39.000Z", "text": "se eu sumir foi a nicole que me matou bjs", "edit_history_tweet_ids": ["1211351589887315969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139250825900036096", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6735, "type": "Person", "normalized_text": "nicole"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211351542516928513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:21:28.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211351542516928513"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100321296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211351463856943107", "created_at": "2019-12-29T18:21:09.000Z", "text": "RT @AleVanderKor: Al MACRISTA medio le hicieron ODIAR \nal PAPA BERGOGLIO,\na Juan Carr,\na los POBRES,\na los DESOCUPADOS, \na SANTIAGO,\na RAFA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211351463856943107"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163709483", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.4422, "type": "Organization", "normalized_text": "PAPA BERGOGLIO"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carr"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.3968, "type": "Person", "normalized_text": "SANTIAGO"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4937, "type": "Person", "normalized_text": "RAFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211311418693312515"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211351462502109184", "created_at": "2019-12-29T18:21:09.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211351462502109184"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2483002226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211351446005964802", "in_reply_to_user_id": "303521189", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/j8Fptnm9Dt", "expanded_url": "https://twitter.com/laloloo1/status/1211351446005964802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j8Fptnm9Dt", "media_key": "3_1211351443627749376"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianzenEduard", "id": "303521189"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Heresi"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Kouri"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.7911, "type": "Person", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Masias"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Allison"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Sotomayor"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9177, "type": "Person", "normalized_text": "Canepa"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Galarreta"}, {"start": 155, "end": 169, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Alcorta"}, {"start": 172, "end": 183, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Felix Moreno"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:21:05.000Z", "text": "@AdrianzenEduard @Malapalabrero No olvidar que es la cuna o cobijo a (previo gravol) Heresi, Kouri, Burgos, Masias, Allison, Sotomayor, Canepa, Galarreta, Lourdes Alcorta, Felix Moreno, etc y finalmente hizo alianza con el suicida cobarde..... https://t.co/j8Fptnm9Dt", "edit_history_tweet_ids": ["1211351446005964802"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1148566427953242114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211323504571944960"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211351337058865154", "created_at": "2019-12-29T18:20:39.000Z", "text": "Em um filme que o cara suicida por achar que a vida da sua esposa seria melhor, merece demais o meu respeito!!", "edit_history_tweet_ids": ["1211351337058865154"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959220677453713408"}, {"lang": "es", "id": "1211351317907755010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:20:34.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211351317907755010"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52150318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211351126462910464", "in_reply_to_user_id": "92166595", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Patrishk", "id": "92166595"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:19:49.000Z", "text": "@Patrishk \u00a1No mms, \u00bfqui\u00e9n se suicida con una sierra el\u00e9ctrica?! \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f \u00a1las autoridades creen q la gente es muy pendeja!", "edit_history_tweet_ids": ["1211351126462910464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "117467754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211320429840875522"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211351045525381126", "created_at": "2019-12-29T18:19:29.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211351045525381126"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880844364007825408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211350990047367170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:19:16.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211350990047367170"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426197050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211350844203053056", "created_at": "2019-12-29T18:18:41.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211350844203053056"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876904295056244736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211350742818267136", "created_at": "2019-12-29T18:18:17.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211350742818267136"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162063151065632769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211350655488708609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AromaDeJesus", "id": "2855912367"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:17:56.000Z", "text": "RT @AromaDeJesus: Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211350655488708609"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2919030492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211335452269121542"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211350382246596609", "created_at": "2019-12-29T18:16:51.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211350382246596609"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829027495764705280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211350366941589504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:16:47.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211350366941589504"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2544760536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211350271831482369", "in_reply_to_user_id": "2484809081", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:16:25.000Z", "text": "@wwwmlna Esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1211350271831482369"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1206642947208499201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210963298012844033"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211350194807283712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:16:06.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211350194807283712"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717976927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211349839402995713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:14:42.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211349839402995713"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011814007848751104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211349564055269377", "created_at": "2019-12-29T18:13:36.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211349564055269377"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849439847869804545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211349369108058112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:12:50.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211349369108058112"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2243660322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211349355392843777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlejoReyesOtero", "id": "131729388"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.7351, "type": "Place", "normalized_text": "El Agustino"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "polic\u00edas"}, {"start": 63, "end": 69, "tag": "deber"}, {"start": 89, "end": 100, "tag": "reglamento"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:12:46.000Z", "text": "RT @AlejoReyesOtero: Sancionamos a #polic\u00edas que no cumplieron #deber en El Agustino. El #reglamento los obligaba. A la polic\u00eda no se le pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211349355392843777"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1653550694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210971701493817344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211349230226460672", "in_reply_to_user_id": "16519482", "created_at": "2019-12-29T18:12:16.000Z", "text": "Epis\u00f3dio IX \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida daquele universo cinem\u00e1tico. Com imperdo\u00e1vel diferen\u00e7a que quem controla as cordinhas n\u00e3o s\u00e3o os incompetentes da Warner, mas os profissas da Disney, que tem traquejo de entregar produto que equilibra minimamente entretenimento e qualidade.", "edit_history_tweet_ids": ["1211349230226460672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16519482", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.5983, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.931, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9686, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211349226707439616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211349146055131139", "in_reply_to_user_id": "835541226585718784", "created_at": "2019-12-29T18:11:56.000Z", "text": "@Nay_Balarotti Corinthians se matou para contratar o Luan por 20 milh\u00f5es de reais, t\u00e1 se desfazendo de v\u00e1rios jogadores, de onde v\u00e3o tirar 50 milh\u00f5es para contratar o Michael?", "edit_history_tweet_ids": ["1211349146055131139"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253798954", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211326582083801089"}]}, {"lang": "es", "id": "1211349094913888256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:11:44.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211349094913888256"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325326054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211349020150386688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:11:26.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211349020150386688"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101915584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211348863078060032", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/oyVFQ1Ikqo", "expanded_url": "https://twitter.com/csilvacampanon/status/1210991566468329472", "display_url": "twitter.com/csilvacampanon\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:10:49.000Z", "text": "\u201cPa\u00eds en pleno acto suicida\u201d Segundo acto https://t.co/oyVFQ1Ikqo", "edit_history_tweet_ids": ["1211348863078060032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3331723451", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210991566468329472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211348813711056896", "created_at": "2019-12-29T18:10:37.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211348813711056896"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797278118004293633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211348741095120899", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:10:20.000Z", "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211348741095120899"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171554171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}]}, {"lang": "es", "id": "1211348627593027584", "created_at": "2019-12-29T18:09:53.000Z", "text": "RT @AleVanderKor: Al MACRISTA medio le hicieron ODIAR \nal PAPA BERGOGLIO,\na Juan Carr,\na los POBRES,\na los DESOCUPADOS, \na SANTIAGO,\na RAFA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211348627593027584"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2185096220", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.4422, "type": "Organization", "normalized_text": "PAPA BERGOGLIO"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carr"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.3968, "type": "Person", "normalized_text": "SANTIAGO"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4937, "type": "Person", "normalized_text": "RAFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211311418693312515"}]}, {"lang": "es", "id": "1211348588443234304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:09:43.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211348588443234304"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792798794983149569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211348481962651649", "in_reply_to_user_id": "102207014", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.4185, "type": "Place", "normalized_text": "Casa del Pueblo"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "Tangamandapio"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.6033, "type": "Other", "normalized_text": "Ciencia Ficcion"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:09:18.000Z", "text": "@2MAnalytics @yturbe_ La consulta ha sido en La Casa del Pueblo o en Tangamandapio?? En el rubro Ciencia Ficcion???...... Ayer fue Dia de los Inocentes, porque es broma no??? O un ejercicio supremo de sarcasmo. Un poco mas de respeto al suicida....", "edit_history_tweet_ids": ["1211348481962651649"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148566427953242114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210943754481389569"}]}, {"lang": "es", "id": "1211348376798801920", "in_reply_to_user_id": "1087144156588371968", "entities": {"urls": [{"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/3qeuM1gvZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/pedroba46088728/status/1211348376798801920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3qeuM1gvZ3", "media_key": "3_1211348368645132288"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/3qeuM1gvZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/pedroba46088728/status/1211348376798801920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3qeuM1gvZ3", "media_key": "3_1211348368653520896"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/3qeuM1gvZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/pedroba46088728/status/1211348376798801920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3qeuM1gvZ3", "media_key": "3_1211348369408479233"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/3qeuM1gvZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/pedroba46088728/status/1211348376798801920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3qeuM1gvZ3", "media_key": "3_1211348370557669378"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "Juani_bosiop", "id": "1561015975"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.4117, "type": "Person", "normalized_text": "Cristianos"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Austria"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9249, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.8278, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:08:53.000Z", "text": "@ushuaiensis @juani_bosiop Si los Cristianos no nos hubi\u00e9semos defendido, no existir\u00edan porque recuerda que la INVASI\u00d3N isl\u00e1mica lleg\u00f3 hasta Austria, centro de Europa. Si hici\u00e9semos caso a esa interpretaci\u00f3n suicida, el mensaje de Jes\u00fas no hubiese sido posible que llegase a todos los rincones del mundo\ud83c\udf0d https://t.co/3qeuM1gvZ3", "edit_history_tweet_ids": ["1211348376798801920"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085661615708622848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210842170820898816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211348141062131713", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/CPGiTsLYy8", "expanded_url": "https://twitter.com/mafee_vieiraa/status/1211333651272806400", "display_url": "twitter.com/mafee_vieiraa/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:07:57.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705 \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o::\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o::\u2705 \nmatou aula::\u2705 \nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque::\u274c\nse popularizou:\u274c\u2705\ndiretoria::\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm::\u2705\nfoi pego colando::\u274c https://t.co/CPGiTsLYy8", "edit_history_tweet_ids": ["1211348141062131713"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139695034880745472", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211333651272806400"}]}, {"lang": "es", "id": "1211348104852779008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:07:48.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211348104852779008"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799616084395651072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211348087601541122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_TheIronMaiden_", "id": "101829945"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4661, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:07:44.000Z", "text": "RT @_TheIronMaiden_: QU\u00c9 MALO ES JAMES QUE SALI\u00d3 A DEFENDER A SU MUJER Y A SU HIJO DE UNA MUERTE SEGURA EN UN ACTO SUICIDA Y PARTICIPANDO E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211348087601541122"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700067415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211326223873462272"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211348048481333249", "created_at": "2019-12-29T18:07:35.000Z", "text": "quem se suicida, n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico destru\u00eddo! fazer isso \u00e9 um ato de terror cometido a todo mundo ao seu redor.", "edit_history_tweet_ids": ["1211348048481333249"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "791671784257052672"}, {"lang": "es", "id": "1211348020010373121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:07:28.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211348020010373121"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2295892150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "es", "id": "1211347983507304448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:07:19.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211347983507304448"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39515977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211347894890053633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "j0eltz", "id": "2357443639"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:06:58.000Z", "text": "RT @j0eltz: muchas cosas me dan ganas de morirme pero este calor y que me ande mal el internet m est\u00e1 haciendo escribir la cartita suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211347894890053633"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192604526706089984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211326803081670662"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211347604614893570", "in_reply_to_user_id": "24479211", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "carissinha", "id": "24479211"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.85, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.8162, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:05:49.000Z", "text": "@carissinha Eu n\u00e3o posso sair no carnaval, minha m\u00e3e pro\u00edbe terminantemente. Diz que \u00e9 arriscado, que t\u00e1 todo mundo b\u00eabado e drogado e que se voc\u00ea morrer no carnaval, a pol\u00edcia nem vai atr\u00e1s de quem te matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1211347604614893570"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "30102188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211331183369437184"}]}, {"lang": "es", "id": "1211347447945056259", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/AG6OatsWD7", "expanded_url": "https://www.magacin.com/personajes/nota/se-suicida-el-exesposo-de-la-princesa-martha-louise-de-noruega/", "display_url": "magacin.com/personajes/not\u2026"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 99, "username": "magacin", "id": "282195285"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Louise"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7412, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:05:11.000Z", "text": "Se suicida el exesposo de la princesa Martha Louise de Noruega https://t.co/AG6OatsWD7 v\u00eda @magacin", "edit_history_tweet_ids": ["1211347447945056259"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327987875"}, {"lang": "es", "id": "1211347363538845696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Brian_Carc1", "id": "2237927136"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:04:51.000Z", "text": "RT @Brian_Carc1: Me levant\u00e9, com\u00ed, me volv\u00ed a acostar. El mejor plan para este domingo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1211347363538845696"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818604523887411200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211337641339346944"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211347302402732037", "in_reply_to_user_id": "3301976303", "created_at": "2019-12-29T18:04:37.000Z", "text": "@SebastiaoChiba Kaka Lola Moluco suicida sadboy entendeu kaka porque e infantil mas e creepypasta\nos anjinhos t\u00e3o mortos kaka\nbob porra fruto de incesto\namo creepypasta pq sou adolescente edgy pescotapa", "edit_history_tweet_ids": ["1211347302402732037"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035569930387841032", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.3234, "type": "Person", "normalized_text": "Lola"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211346804622733312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211346803666411520", "created_at": "2019-12-29T18:02:38.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211346803666411520"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2765465529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211346644744232967", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:02:00.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211346644744232967"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8631652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211346531145654274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:01:33.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211346531145654274"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828123186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211346342968274944", "created_at": "2019-12-29T18:00:48.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1211346342968274944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1201945568769138688"}, {"lang": "pt", "id": "1211346331966550021", "created_at": "2019-12-29T18:00:45.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211346331966550021"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839966856370917376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211346214492479490", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/4fz6MOcUNK", "expanded_url": "https://twitter.com/DoloresBaca/status/1211346214492479490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fz6MOcUNK", "media_key": "3_1211346189301567489"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:00:17.000Z", "text": "Suicida. Explicaci\u00f3n gr\u00e1fica https://t.co/4fz6MOcUNK", "edit_history_tweet_ids": ["1211346214492479490"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98529054"}, {"lang": "es", "id": "1211346122268131334", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:59:55.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211346122268131334"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465795105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211346103251152897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:59:51.000Z", "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211346103251152897"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925911078613209088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}]}, {"lang": "es", "id": "1211346059945037825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "norejj", "id": "1361584274"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:59:41.000Z", "text": "RT @Pelayo1938: @norejj Ese es el quid letal de la cuesti\u00f3n!. Y el tiempo pasa con las Instituciones maniatadas y los ciudadanos mirando lo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211346059945037825"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4105368201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210972618687483904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211345979095633921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "taenamoon", "id": "2845416372"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.7519, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Hobi"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:59:21.000Z", "text": "RT @taenamoon: enumerando os surtos:\n\n1-Tae pitico de \u00f3culos\n2-as veias saltadas no bra\u00e7o dele\n3-Hobi se fudendo pra TD no celular (lindo m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211345979095633921"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134148071368081408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211328867673235467"}]}, {"lang": "es", "id": "1211345883620675584", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ZHK0bdRaY7", "expanded_url": "https://twitter.com/CruzDiazs/status/1211345883620675584/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZHK0bdRaY7", "media_key": "7_1211345809901522945"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.7773, "type": "Other", "normalized_text": "Healer Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:58:59.000Z", "text": "He dado con quien complementa mi forma de jugar. La Healer Suicida. xDD https://t.co/ZHK0bdRaY7", "edit_history_tweet_ids": ["1211345883620675584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "593642274"}, {"lang": "it", "id": "1211345722244784130", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/3uYtIGNeFB", "expanded_url": "https://frammentivocalimo.blogspot.com/2019/12/gideon-levy-la-sinistra-suicida-di.html?spref=tw", "display_url": "frammentivocalimo.blogspot.com/2019/12/gideon\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:58:20.000Z", "text": "Israele - Palestina : testimonianze in attesa: Gideon Levy  :La sinistra suicida di Israele https://t.co/3uYtIGNeFB", "edit_history_tweet_ids": ["1211345722244784130"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60563544"}, {"lang": "es", "id": "1211345610940600321", "in_reply_to_user_id": "242969570", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rominamanguel", "id": "242969570"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:57:54.000Z", "text": "@rominamanguel Te falt\u00f3 la ambici\u00f3n (sobreventa, salidas de emergencia cerradas con cadenas, etc) y la imprudencia suicida del que prende bengalas en un recinto cerrado lleno de gente...", "edit_history_tweet_ids": ["1211345610940600321"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1499338496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211273789088190464"}]}, {"lang": "es", "id": "1211345563729436672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_TheIronMaiden_", "id": "101829945"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4661, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:57:42.000Z", "text": "RT @_TheIronMaiden_: QU\u00c9 MALO ES JAMES QUE SALI\u00d3 A DEFENDER A SU MUJER Y A SU HIJO DE UNA MUERTE SEGURA EN UN ACTO SUICIDA Y PARTICIPANDO E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211345563729436672"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1963530992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211326223873462272"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211345535338201089", "created_at": "2019-12-29T17:57:35.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211345535338201089"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074129691399872512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211345451313696769", "in_reply_to_user_id": "70390438", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PedroFerriz", "id": "70390438"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:57:15.000Z", "text": "@PedroFerriz All\u00e1 a chingar tu madre y si puedes ll\u00e9vate al suicida de tu hijo.", "edit_history_tweet_ids": ["1211345451313696769"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226420024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211308733164347393"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211345023016538114", "created_at": "2019-12-29T17:55:33.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211345023016538114"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2869089609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211344967869894656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SEMERGENap", "id": "601113942"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8191, "type": "Other", "normalized_text": "Primaria"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.3666, "type": "Other", "normalized_text": "Casquero"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:55:20.000Z", "text": "RT @SEMERGENap: \"la falta de tiempo de la Atenci\u00f3n Primaria no facilita las tareas de identificar conductas suicida\" Dr. Casquero GdT #Salu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211344967869894656"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149451696273350656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210515890556547073"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211344914522488832", "created_at": "2019-12-29T17:55:07.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211344914522488832"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4788301461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211344809849446407", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:54:43.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211344809849446407"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89608268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211344702198484993", "created_at": "2019-12-29T17:54:17.000Z", "text": "RT @JAArocho1: Uno de estos d\u00edas despertar\u00e9 menos cobarde y m\u00e1s suicida y haremos el amor o me cortar\u00e9 las venas. Al final es lo mismo, la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211344702198484993"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448147847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211078786109841408"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211344671206719488", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/P1D8E2vLQl", "expanded_url": "https://twitter.com/AliceGuimara3s/status/1211344671206719488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P1D8E2vLQl", "media_key": "3_1211344663375953926"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "Catra"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:54:09.000Z", "text": "Ontem eu revi a quarta temporada, e eu s\u00f3 t\u00f4 me perguntando como a Catra ainda n\u00e3o se matou? a coitada s\u00f3 se fode nessa vida https://t.co/P1D8E2vLQl", "edit_history_tweet_ids": ["1211344671206719488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1164639743793160195"}, {"lang": "pt", "id": "1211344498569175040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:53:28.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211344498569175040"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34570207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "es", "id": "1211344491162021890", "created_at": "2019-12-29T17:53:27.000Z", "text": "RT @AleVanderKor: Al MACRISTA medio le hicieron ODIAR \nal PAPA BERGOGLIO,\na Juan Carr,\na los POBRES,\na los DESOCUPADOS, \na SANTIAGO,\na RAFA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211344491162021890"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1285977348", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.4422, "type": "Organization", "normalized_text": "PAPA BERGOGLIO"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carr"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.3968, "type": "Person", "normalized_text": "SANTIAGO"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4937, "type": "Person", "normalized_text": "RAFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211311418693312515"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211344344122318848", "created_at": "2019-12-29T17:52:51.000Z", "text": "DESGRA\u00c7ADA MATOU O ESQUADR\u00c3O TODIN VEI VAI SE FUDE", "edit_history_tweet_ids": ["1211344344122318848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847262321416196097"}, {"lang": "es", "id": "1211344123506184193", "in_reply_to_user_id": "238005172", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "abrilcitagelp", "id": "238005172"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:51:59.000Z", "text": "@abrilcitagelp No soy tan suicida igual jajajaja ni me gusta tomar sol tampoco \ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1211344123506184193"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1006736199879462913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211342957502173184"}]}, {"lang": "es", "id": "1211344094242463745", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Pxe6Or8nbW", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1211343633795956740", "display_url": "twitter.com/chrisbustc/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:51:52.000Z", "text": "Habl\u00f3 el hijo de korrupto suicida: https://t.co/Pxe6Or8nbW", "edit_history_tweet_ids": ["1211344094242463745"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119748332337942528"}, {"lang": "it", "id": "1211344081961541632", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/ALGovoicaD", "expanded_url": "https://twitter.com/JR_E_N_E/status/1211306557746614274", "display_url": "twitter.com/JR_E_N_E/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:51:49.000Z", "text": "Mi suicida favorita https://t.co/ALGovoicaD", "edit_history_tweet_ids": ["1211344081961541632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820805689664798721", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211306557746614274"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211343984817258496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:51:26.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211343984817258496"], "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024516562005491712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211343960272228352", "created_at": "2019-12-29T17:51:20.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211343960272228352"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886118491635552257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211343676888244224", "created_at": "2019-12-29T17:50:12.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211343676888244224"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980203124500631553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211343593052483584", "created_at": "2019-12-29T17:49:52.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211343593052483584"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085734346189950976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "it", "id": "1211343436403662854", "in_reply_to_user_id": "876512756", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "andfavara", "id": "876512756"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:49:15.000Z", "text": "@andfavara Una cosa \u00e8 tuttavia insensata. Considerare Douglas Costa un giocatore su cui FONDARE il proprio gioco. Aveva iniziato e bene, ma da quando non gioca pi\u00f9 siamo senza verve. E se in tre anni ha giocato un terzo delle partite, il problema non era Allegri. Non considerarlo \u00e8 suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1211343436403662854"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1520445818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211317192140173312"}]}, {"lang": "es", "id": "1211343405160321025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LCHAIRO", "id": "234166652"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Caretas", "id": "44932117"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:49:08.000Z", "text": "RT @LCHAIRO: @Caretas Este muchachito, hijo del cobarde suicida, est\u00e1 en Trujillo? Ac\u00e1 nadie se ha enterado, lo de cuna del apra ha quedado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211343405160321025"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199450866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211333066842468353"}]}, {"lang": "es", "id": "1211343146547863552", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/w6nfk7ngYd", "expanded_url": "https://twitter.com/perobuenonada/status/1210921676625584131", "display_url": "twitter.com/perobuenonada/\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "billie"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:48:06.000Z", "text": "esto es precioso pero me ha hecho mucha gracia la canci\u00f3n suicida de billie jsbfjsb (el por qu\u00e9 est\u00e1 ah\u00ed es bonito, pero podr\u00eda haber elegido otra idk) https://t.co/w6nfk7ngYd", "edit_history_tweet_ids": ["1211343146547863552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4083490169"}, {"lang": "es", "id": "1211343137467011072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:48:04.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211343137467011072"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124935986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211342966171820034", "created_at": "2019-12-29T17:47:23.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211342966171820034"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2324310390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211342945447809024", "created_at": "2019-12-29T17:47:18.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211342945447809024"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4707036143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211342897259397120", "created_at": "2019-12-29T17:47:07.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211342897259397120"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878699208882229250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "it", "id": "1211342885456625665", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/PeUA1PKmW5", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-12-29/torino-detenuto-si-suicida-in-cella-indagati-gli-agenti-in-servizio/6068304/", "display_url": "zazoom.it/2019-12-29/tor\u2026"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 79, "tag": "Torino"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "detenuto"}, {"start": 90, "end": 98, "tag": "suicida"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "cella"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:47:04.000Z", "text": "Torino detenuto si suicida in cella: indagati gli agenti in servizio -  #Torino #detenuto #suicida #cella:  https://t.co/PeUA1PKmW5", "edit_history_tweet_ids": ["1211342885456625665"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084"}, {"lang": "es", "id": "1211342885054013441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:47:04.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211342885054013441"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102504302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211342849234604034", "created_at": "2019-12-29T17:46:55.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211342849234604034"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3026735300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211342830117048322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "chrisalmanzac", "id": "344365313"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:46:51.000Z", "text": "RT @chrisalmanzac: Por curiosidad \u00bf C\u00f3mo se puede defender a un corrupto suicida a\u00fan despu\u00e9s de muerto sin tener un poco de verg\u00fcenza ? htt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211342830117048322"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361364317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210991126800486400"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211342588806086656", "created_at": "2019-12-29T17:45:53.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211342588806086656"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081214057250766848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211342588734836736", "created_at": "2019-12-29T17:45:53.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211342588734836736"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966011057515966464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211342568455376898", "in_reply_to_user_id": "861063790070288384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "biaraujo08", "id": "925507151598178304"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:45:48.000Z", "text": "@SeriesTWBZ @biaraujo08 A guria l\u00e1 vai descobrir q a mina matou a irm\u00e3 dela e vai se unir o o alem\u00e3o q o cara roubou a identidade e vai matar todo mundo meu amigo \u00e9 produtor da s\u00e9rie", "edit_history_tweet_ids": ["1211342568455376898"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869732634947190784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210943536440451073"}]}, {"lang": "es", "id": "1211342532765896705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:45:40.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211342532765896705"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072252472402444288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211342293682343937", "created_at": "2019-12-29T17:44:43.000Z", "text": "joe matou um cara cortou em peda\u00e7os e passou no moedor de carne FEZ UM CARA VIRAR CARNE MO\u00cdDA E DEPOIS FOI SE ENCONTRAR COM A LOVE EU TO DESACREDITADA DISSO n\u00e3o d\u00e1 pra confiar em ningu\u00e9m", "edit_history_tweet_ids": ["1211342293682343937"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "521475810", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.3638, "type": "Other", "normalized_text": "joe"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1211342121162215424", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/5T1dYso7aR", "expanded_url": "https://twitter.com/EscribaD/status/1211342121162215424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5T1dYso7aR", "media_key": "16_1211342108424048645"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.4897, "type": "Other", "normalized_text": "Gugu"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:44:01.000Z", "text": "-)* Gugu n\u00e3o se matou\n\n-)* E nem foi acidente\n\n-)* Mas fiquemos quietos; sinceridade, sou mais minhas fam\u00edlias confusas, parte de pai e m\u00e3e \n\n\ud83c\udfa9 https://t.co/5T1dYso7aR", "edit_history_tweet_ids": ["1211342121162215424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055406548829249537"}, {"lang": "es", "id": "1211342088266235904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:43:54.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211342088266235904"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185920526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "en", "id": "1211342011057557504", "created_at": "2019-12-29T17:43:35.000Z", "text": "In 2019 I wanna leave all the suicida thoughts all the bad friends .FOCUS on me and what makes me better and healthy in every way \ud83d\udc95exercise my mind my body and my work life", "edit_history_tweet_ids": ["1211342011057557504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "503644917"}, {"lang": "es", "id": "1211341915498729477", "in_reply_to_user_id": "2447260149", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ELMORSA81", "id": "2447260149"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "rocket_number09", "id": "737868620"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.4594, "type": "Person", "normalized_text": "Ning"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:43:12.000Z", "text": "@ELMORSA81 @rocket_number09 Ese es el pto, q no debe confundirse lo q uno maneja con la totalidad del problema. Ning persona equilibrada o en sus cabales se suicida porq los impuestos son altos. Ning persona equilibrada se suicida, si vamos a t\u00e9rminos m\u00e1s generales.", "edit_history_tweet_ids": ["1211341915498729477"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "293627746", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211339161552216064"}]}, {"lang": "es", "id": "1211341772502102016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:42:38.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211341772502102016"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437246575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211341676733698048", "created_at": "2019-12-29T17:42:16.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211341676733698048"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827859579258167299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211341656013844480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:42:11.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211341656013844480"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545671993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211341652230582272", "in_reply_to_user_id": "990829166621753345", "created_at": "2019-12-29T17:42:10.000Z", "text": "@mAssis01 Ahh eu gostava de American horror story e quase a mesma coisa a mina era suicida e o fantasma do tate era psicopata ainda e depois de morto kkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1211341652230582272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992767831187116032", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "American horror"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.7247, "type": "Person", "normalized_text": "tate"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211340649116655616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211341637454090241", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/noXUt0Y71n", "expanded_url": "https://twitter.com/pessanha_tt/status/1210434738583945216", "display_url": "twitter.com/pessanha_tt/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:42:06.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705 \nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro\u2705\nfoi pego colando \u2705\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/noXUt0Y71n", "edit_history_tweet_ids": ["1211341637454090241"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1209491312539512833"}, {"lang": "pt", "id": "1211341592688238597", "created_at": "2019-12-29T17:41:55.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211341592688238597"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829795778990374912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211341572366880769", "created_at": "2019-12-29T17:41:51.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211341572366880769"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856977644474306562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211341515471163392", "created_at": "2019-12-29T17:41:37.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211341515471163392"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014288233784635392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211341410160525316", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/CkZrcNufD3", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:41:12.000Z", "text": "Hay que recordar a los directores de los bancos, que son los que empujan a estas personas al vac\u00edo, que a ellos hace unos a\u00f1os se les rescat\u00f3 con dinero p\u00fablico, de todos. Que alguien \"suicide\" a los responsables, por favor!\nhttps://t.co/CkZrcNufD3", "edit_history_tweet_ids": ["1211341410160525316"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1175585293694656514"}, {"lang": "pt", "id": "1211341223509872640", "created_at": "2019-12-29T17:40:27.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211341223509872640"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721877518958125058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211341112130060288", "in_reply_to_user_id": "788842705749151744", "created_at": "2019-12-29T17:40:01.000Z", "text": "@dykossauro ele mesmo ainda bem que se matou porque eu teria sido preso por isso", "edit_history_tweet_ids": ["1211341112130060288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1193951796781301761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211340785884499969"}]}, {"lang": "es", "id": "1211341104181895172", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloojedaj", "id": "2441671157"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:39:59.000Z", "text": "RT @pabloojedaj: 717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211341104181895172"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885880479878086656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211268814324871168"}]}, {"lang": "es", "id": "1211340937311461376", "in_reply_to_user_id": "44932117", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:39:19.000Z", "text": "@Caretas Espero, que los pocos apristas pensantes y decentes, le den un tincanazo al cuarto de pollo ese, hijo del cobarde suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1211340937311461376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58656547", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211331040716812289"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211340824941867011", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:38:52.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211340824941867011"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1210726077125087232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "es", "id": "1211340824610590725", "in_reply_to_user_id": "4482000381", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Joaco_Ldr", "id": "4482000381"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:38:52.000Z", "text": "@Joaco_Ldr Que puso el abogado del suicida? Por recordarle algo similar, atendiendo a su esp\u00edritu democr\u00e1tico, me bloqueo.", "edit_history_tweet_ids": ["1211340824610590725"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1148566427953242114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211285349181394944"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211340771917479937", "created_at": "2019-12-29T17:38:40.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211340771917479937"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2563861068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211340760928399365", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "caffeinefields", "id": "49172814"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:38:37.000Z", "text": "RT @caffeinefields: Mas a\u00ed o jovem da internet acha que depress\u00e3o \u00e9 o mesmo que estar na bad e s\u00f3 valida o discurso quando a pessoa suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211340760928399365"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3655333155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211328226716467201"}]}, {"lang": "es", "id": "1211340617705390081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:38:03.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211340617705390081"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15347035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211340344173957120", "created_at": "2019-12-29T17:36:58.000Z", "text": "estoy suicida y tengo el culo suicido", "edit_history_tweet_ids": ["1211340344173957120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318692758"}, {"lang": "es", "id": "1211340279606906880", "created_at": "2019-12-29T17:36:42.000Z", "text": "Necesito f\u00fatbol en este domingo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1211340279606906880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117297031"}, {"lang": "pt", "id": "1211340269846704128", "created_at": "2019-12-29T17:36:40.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211340269846704128"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820362213038952448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211340263047733248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:36:38.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211340263047733248"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238541956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211340054993477635", "created_at": "2019-12-29T17:35:49.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211340054993477635"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030952892449079299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211339761165783040", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/OjR4x0j5nV", "expanded_url": "https://curiouscat.me/madalenabatanete/post/1034977283?t=1577640879", "display_url": "curiouscat.me/madalenabatane\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:34:39.000Z", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 O que raio \u00e9 uma viagem suicida? \ud83d\ude02 Levava-me a mim pr\u00f3pria https://t.co/OjR4x0j5nV", "edit_history_tweet_ids": ["1211339761165783040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140517904175239168"}, {"lang": "pt", "id": "1211339729112850438", "created_at": "2019-12-29T17:34:31.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211339729112850438"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016844964763000834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "ja", "id": "1211339684028116992", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:34:20.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u304a\u75b2\u308c\u3055\u307e\u3067\u3059\uff01\n\u79c1\u306f\u3053\u308c\u304b\u3089\u4ed5\u4e8b\u7d0d\u3081\u3066\u304d\u307e\u3059\ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1211339684028116992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218687893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211319705337597952"}]}, {"lang": "es", "id": "1211339648989122560", "created_at": "2019-12-29T17:34:12.000Z", "text": "\"\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y se tira\". #LosDosPapas", "edit_history_tweet_ids": ["1211339648989122560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137149878", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9368, "type": "Other", "normalized_text": "LosDosPapas"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 80, "tag": "LosDosPapas"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211339619989630979", "in_reply_to_user_id": "221378668", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/95HKCbu82C", "expanded_url": "https://www.hispachan.org/ve/res/1621713.html", "display_url": "hispachan.org/ve/res/1621713\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Milleralvinom", "id": "2493702751"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:34:05.000Z", "text": "@ReporteYa @Milleralvinom En realidad fue un acto suicida..   El autor del hecho dio aviso...  https://t.co/95HKCbu82C", "edit_history_tweet_ids": ["1211339619989630979"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1358108646", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211337364695470080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211339430348410881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Rojaoteytey", "id": "956627280033406977"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7149, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:33:20.000Z", "text": "RT @Rojaoteytey: Hugo quase se matou hj", "edit_history_tweet_ids": ["1211339430348410881"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1410197695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211153782450610176"}]}, {"lang": "es", "id": "1211339297279877120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:32:48.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211339297279877120"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4805042047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211339077250899969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:31:56.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211339077250899969"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027946648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211339008409628672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:31:39.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211339008409628672"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204567096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211338883130105856", "created_at": "2019-12-29T17:31:09.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211338883130105856"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700743425675517952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "ca", "id": "1211338855451901952", "in_reply_to_user_id": "1059296375836475392", "created_at": "2019-12-29T17:31:03.000Z", "text": "@elpikodejavi ysi ES EL RETO SUICIDA KSHSKSVS", "edit_history_tweet_ids": ["1211338855451901952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175447425307332608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211338204965556224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211338849940647936", "in_reply_to_user_id": "707390879435198466", "created_at": "2019-12-29T17:31:02.000Z", "text": "@meredithbraba SE EU MORRER FICA BEM CLARO AQUI FAMY ELA QUEM MATOU", "edit_history_tweet_ids": ["1211338849940647936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713191574709084160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211338638136623104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211338840629293056", "created_at": "2019-12-29T17:30:59.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211338840629293056"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930600593252548613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211338819758370817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:30:54.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211338819758370817"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208010061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211338708420616194", "created_at": "2019-12-29T17:30:28.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211338708420616194"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890375334834688004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211338613558042624", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "andres20ad", "id": "762803779737616384"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:30:05.000Z", "text": "RT @ClauChadwick: @andres20ad Es penoso tener esta clase de comunicadores tan materialistas, que ser\u00eda de este tipo si le roban la casa, se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211338613558042624"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2965350538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211145049473466368"}]}, {"lang": "es", "id": "1211338286574137345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:28:47.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211338286574137345"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14579047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211338101160894464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:28:03.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211338101160894464"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53128581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211338077878308865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:27:57.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211338077878308865"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82982725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211338037248057345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloojedaj", "id": "2441671157"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:27:48.000Z", "text": "RT @pabloojedaj: 717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211338037248057345"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709240303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211268814324871168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211338005128069122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:27:40.000Z", "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211338005128069122"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351953078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}]}, {"lang": "es", "id": "1211337995799924737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AromaDeJesus", "id": "2855912367"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:27:38.000Z", "text": "RT @AromaDeJesus: Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211337995799924737"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545636007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211335452269121542"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211337646791970818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:26:15.000Z", "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211337646791970818"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029497820871622657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}]}, {"lang": "es", "id": "1211337641339346944", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "created_at": "2019-12-29T17:26:13.000Z", "text": "Me levant\u00e9, com\u00ed, me volv\u00ed a acostar. El mejor plan para este domingo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1211337641339346944"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2237927136"}, {"lang": "pt", "id": "1211337558363459584", "created_at": "2019-12-29T17:25:54.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211337558363459584"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774013769634680832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211337372861902848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jc_juan7", "id": "580289548"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:25:09.000Z", "text": "RT @Jc_juan7: Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "edit_history_tweet_ids": ["1211337372861902848"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3032120944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211072462919782400"}]}, {"lang": "es", "id": "1211337211842576386", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/UoBxvSLvoO", "expanded_url": "https://twitter.com/SoldadaDeCrist/status/1211326443508121600", "display_url": "twitter.com/SoldadaDeCrist\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:24:31.000Z", "text": "Un mensaje suicida para fin de a\u00f1o https://t.co/UoBxvSLvoO", "edit_history_tweet_ids": ["1211337211842576386"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813462913633681408"}, {"lang": "es", "id": "1211336993281630208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:23:39.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211336993281630208"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56917336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211336771369390080", "created_at": "2019-12-29T17:22:46.000Z", "text": "Aqui um jovem matou seus pais durante um surto \nMuitos se revoltam \nMas a pessoa chapada as vz nem tem no\u00e7\u00e3o do q fez", "edit_history_tweet_ids": ["1211336771369390080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "284818409"}, {"lang": "pt", "id": "1211336668055265283", "created_at": "2019-12-29T17:22:21.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211336668055265283"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041822767442808837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211336611092291585", "in_reply_to_user_id": "1183329784107061251", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Lanatoforever", "id": "1229570737834471424"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:22:08.000Z", "text": "@LanatoForever Igualito que en el primer gobierno del suicida cobarde.", "edit_history_tweet_ids": ["1211336611092291585"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "879025192227540992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210990091067367424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211336605648195584", "created_at": "2019-12-29T17:22:06.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211336605648195584"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870452733907697664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211336556025389056", "created_at": "2019-12-29T17:21:55.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211336556025389056"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794325417255718916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211336510332649472", "created_at": "2019-12-29T17:21:44.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211336510332649472"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975416968223318018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211336481052254209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AromaDeJesus", "id": "2855912367"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:21:37.000Z", "text": "RT @AromaDeJesus: Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211336481052254209"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973016535471026176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211335452269121542"}]}, {"lang": "es", "id": "1211336341713235971", "created_at": "2019-12-29T17:21:04.000Z", "text": "Intento suicida dice \ud83d\ude44\ud83d\ude44 el puente remanso es a pruebas de intentos", "edit_history_tweet_ids": ["1211336341713235971"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "384870130", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.4167, "type": "Other", "normalized_text": "remanso"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211336220409827329", "created_at": "2019-12-29T17:20:35.000Z", "text": "RT @FiccionSuper: [#superficcion]\nEscuadr\u00f3n Suicida iba a ser muy diferente de como se mostr\u00f3 en cines, David Ayer se sincera. https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211336220409827329"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173692048563679237", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "superficcion"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211316252951687168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211336149731565568", "created_at": "2019-12-29T17:20:18.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211336149731565568"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2891255045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211336011524894720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:19:45.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211336011524894720"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2873092288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211335996383662083", "in_reply_to_user_id": "44932117", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Ladr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:19:41.000Z", "text": "@Caretas A alguien le importa lo haga el hijo del suicida Ladr\u00f3n?", "edit_history_tweet_ids": ["1211335996383662083"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "806159539255046144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211331040716812289"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211335960912416769", "created_at": "2019-12-29T17:19:33.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211335960912416769"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709446127339347969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211335946626428930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:19:29.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211335946626428930"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4907852455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211335801038090240", "in_reply_to_user_id": "33372831", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elton_rodriguez", "id": "33372831"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "KiMeHa", "id": "69653175"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "FranSoaresDeOl1", "id": "1022003525314912257"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:18:55.000Z", "text": "@elton_rodriguez @KiMeHa @FranSoaresDeOl1 @felipeneto Voc\u00ea por acaso viu o caso da mulher que se suicidou por terem atacado e ridicularizado ela por ela ter sido largada na dia do casamento e decidiu casar com ela mesma? Se voc\u00ea viu e sabe o que aconteceu e ainda concorda com o que voc\u00ea diz. Voc\u00ea \u00e9 ignorante e sonso. Apenas.", "edit_history_tweet_ids": ["1211335801038090240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205579164004298752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211334878903570433"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211335793064714240", "created_at": "2019-12-29T17:18:53.000Z", "text": "Minha sina\nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1211335793064714240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811671926292803584"}, {"lang": "it", "id": "1211335666048610310", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/5Pw56KcEXL", "expanded_url": "https://twitter.com/borntodieKSK/status/1211335666048610310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Pw56KcEXL", "media_key": "3_1211335476029935617"}, {"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/5Pw56KcEXL", "expanded_url": "https://twitter.com/borntodieKSK/status/1211335666048610310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Pw56KcEXL", "media_key": "3_1211335548280999936"}, {"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/5Pw56KcEXL", "expanded_url": "https://twitter.com/borntodieKSK/status/1211335666048610310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Pw56KcEXL", "media_key": "3_1211335593973735425"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:18:22.000Z", "text": "Gato suicida https://t.co/5Pw56KcEXL", "edit_history_tweet_ids": ["1211335666048610310"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620395407"}, {"lang": "pt", "id": "1211335520518885376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:17:48.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211335520518885376"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2213043538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}]}, {"lang": "es", "id": "1211335452269121542", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/XpTfQ1ehwt", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/amp/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:17:32.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/XpTfQ1ehwt", "edit_history_tweet_ids": ["1211335452269121542"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2855912367"}, {"lang": "pt", "id": "1211335406500958208", "created_at": "2019-12-29T17:17:21.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211335406500958208"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2190533211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211335387471323136", "created_at": "2019-12-29T17:17:16.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211335387471323136"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197696239313313792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211335356202676224", "in_reply_to_user_id": "1173699516383600640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SergioA61405136", "id": "1173699516383600640"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "inconsistente", "id": "156768261"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "MemeYamelCA", "id": "219175122"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:17:09.000Z", "text": "@SergioA61405136 @inconsistente @MemeYamelCA @FiscaliaJal En su pleno juicio, no, pero es obvio que no tienes idea de c\u00f3mo es el estado mental de un suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1211335356202676224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818754330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211145443268268032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211335283758764032", "created_at": "2019-12-29T17:16:51.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211335283758764032"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386261077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "it", "id": "1211335218168311810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rocken78", "id": "3050513862"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:16:36.000Z", "text": "RT @rocken78: Tutti conoscono Kurt Cobain, credo, il cantante dei Nirvana morto suicida nel 1994. Ma forse non tutti conoscono Dave Grohl,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211335218168311810"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536667374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211250759708430337"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211335069534691328", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/yFq2eNfFXl", "expanded_url": "https://t.co/yFq2eNfFXl", "display_url": "t.co/yFq2eNfFXl"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:16:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705 \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o::\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o::\u2705 \nmatou aula::\u2705 \nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque::\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria::\u2705 \nchorou na sala:\u2705\npegou algm::\u2705\u2705\nfoi pego colando::\u2705 https://t.co/yFq2eNfFXl", "edit_history_tweet_ids": ["1211335069534691328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152361627787960321"}, {"lang": "es", "id": "1211335060366020614", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "horaluz", "id": "284658359"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Berro"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:15:58.000Z", "text": "RT @horaluz: La verdura de Nisman.\nEn 2005 el fiscal se\u00f1al\u00f3 como fantasmal conductor suicida a Berro, en un operativo ridiculizado por \u201cLa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211335060366020614"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184185307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211263783378837506"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211335047292293126", "created_at": "2019-12-29T17:15:55.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211335047292293126"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032545217885483008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211335045174218752", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:15:54.000Z", "text": "@ereynaabogado @elcomercio_peru @larepublica_pe Ya dejalo ir al suicida... Superalo amigo...", "edit_history_tweet_ids": ["1211335045174218752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1550934235", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211267957491458053"}]}, {"lang": "es", "id": "1211335030674534402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RosibelCGV", "id": "2950314070"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.5606, "type": "Person", "normalized_text": "Cabeza"}, {"start": 47, "end": 64, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Gonz\u00e1lez"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:15:51.000Z", "text": "RT @RosibelCGV: Cabeza. El de la foto, su hijo Guillermo Gonz\u00e1lez relat\u00f3 que el hecho fue producto de una discusi\u00f3n. La pareja ten\u00eda m\u00e1s de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211335030674534402"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172819609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211313445599141889"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211334909563953153", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/RkqmqAPCFk", "expanded_url": "https://twitter.com/malupki/status/1211104703955816454", "display_url": "twitter.com/malupki/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:15:22.000Z", "text": "O erro aqui \u00e9 achar que experi\u00eancia pessoal \u00e9 igual a discurso de coach. Ningu\u00e9m t\u00e1 tentando vender um estilo de vida que nao cabe pra todos, a pessoa t\u00e1 s\u00f3 refletindo sobre a pr\u00f3pria vida.\n\nTirou de contexto s\u00f3 pra hitar. Vcs s\u00e3o chatos pra caralho. https://t.co/RkqmqAPCFk", "edit_history_tweet_ids": ["1211334909563953153"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170105991"}, {"lang": "pt", "id": "1211334844237656066", "created_at": "2019-12-29T17:15:07.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211334844237656066"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057659327358648320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211334840769024000", "in_reply_to_user_id": "1161465517451993088", "created_at": "2019-12-29T17:15:06.000Z", "text": "@XvApollo \u00bfEn la primera l\u00ednea del 2019 ya hay un suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1211334840769024000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453101383", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211022775151923201"}]}, {"lang": "es", "id": "1211334830887231489", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/dOWhxiQWe5", "expanded_url": "https://twitter.com/Teleprensa33/status/1211334830887231489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dOWhxiQWe5", "media_key": "3_1211334829314326528"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6217, "type": "Other", "normalized_text": "Teleprensa33"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Teleprensa33"}, {"start": 230, "end": 246, "tag": "Internacionales"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:15:03.000Z", "text": "#Teleprensa33 | M\u00e1s de 70 muertos y decenas de heridos al explotar un coche bomba en la capital de Somalia. Autoridades temen que aumente el n\u00famero de fallecidos despu\u00e9s del ataque cometido presuntamente por un conductor suicida. #Internacionales \nV\u00eda: El Pa\u00eds https://t.co/dOWhxiQWe5", "edit_history_tweet_ids": ["1211334830887231489"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "800664319"}, {"lang": "es", "id": "1211334816475443200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:15:00.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211334816475443200"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110635968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211334802584014848", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/nUgU3sBWgI", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1131991159/posts/10220293119854773/", "display_url": "facebook.com/1131991159/pos\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:14:57.000Z", "text": "El bosque suicida en el Jap\u00f3n. https://t.co/nUgU3sBWgI", "edit_history_tweet_ids": ["1211334802584014848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146487142"}, {"lang": "pt", "id": "1211334662502699013", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:14:23.000Z", "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211334662502699013"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884129895709908993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211334637391417345", "created_at": "2019-12-29T17:14:17.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211334637391417345"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859176446295760896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211334582974504961", "created_at": "2019-12-29T17:14:04.000Z", "text": "Volvio el Marcelo Bielsa Suicida?.......No vi el partido pero el resultado del Leeds lo dice todo.", "edit_history_tweet_ids": ["1211334582974504961"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245100344", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Bielsa"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9641, "type": "Organization", "normalized_text": "Leeds"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1211334548744749056", "created_at": "2019-12-29T17:13:56.000Z", "text": "O Suicida N\u00e3o Quer Se Matar, Ele Quer Matar A Dor Que Esta Dentro Dele..\ud83c\udf2a\ud83c\udf43", "edit_history_tweet_ids": ["1211334548744749056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1153413338375839745"}, {"lang": "es", "id": "1211334428045316096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:13:27.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211334428045316096"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292582220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211334423632846854", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:13:26.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211334423632846854"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62922891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211334399071072256", "in_reply_to_user_id": "44932117", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:13:20.000Z", "text": "@Caretas En serio se supone son serios en las noticias,este lagartito de padre ignomioso y toxico no va adar ni la hora en politica, si se trata de morbo adelante es parte del show de los panfletos, algun respeto por la sociedad peruana que estafo, robo e intoxico el suicida? Les llega\ud83d\udc00", "edit_history_tweet_ids": ["1211334399071072256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2819993752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211331040716812289"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211334339801337862", "created_at": "2019-12-29T17:13:06.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211334339801337862"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906185959812812800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211334287921778688", "in_reply_to_user_id": "1151296780421730304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EddieSharkDean", "id": "1140465265492287488"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.7745, "type": "Person", "normalized_text": "Simon"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.8188, "type": "Person", "normalized_text": "Lord Cronos"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:12:54.000Z", "text": "@EddieSharkDean Bem maior e assim nossos amigos n\u00e3o correm o risco de morrer na miss\u00e3o suicida que planejam. \n\nO olhar esverdiado de Simon demonstrava agonia e medo, at\u00e9 porque n\u00e3o queria morrer e perder ningu\u00e9m. Ent\u00e3o o certo para ele no momento era fazer o que o Lord Cronos desejava.", "edit_history_tweet_ids": ["1211334287921778688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151296780421730304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211333895007997954"}]}, {"lang": "es", "id": "1211334060607524870", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/u0ANsiDnks", "expanded_url": "https://borrockalari.es/bonzos-mision-suicida/", "display_url": "borrockalari.es/bonzos-mision-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:12:00.000Z", "text": "Bonzos \u2013 Misi\u00f3n\u00a0Suicida https://t.co/u0ANsiDnks", "edit_history_tweet_ids": ["1211334060607524870"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2911849133"}, {"lang": "es", "id": "1211334023810666501", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:11:51.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211334023810666501"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055869039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211333651272806400", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/W202dlNtld", "expanded_url": "https://t.co/W202dlNtld", "display_url": "t.co/W202dlNtld"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:10:22.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705 e \u274c ??\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o::\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o::\u2705 \nmatou aula::\u2705 \nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque::\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria::\u2705 \nchorou na sala:\u2705\npegou algm::\u274c amem\nfoi pego colando::\u2705 https://t.co/W202dlNtld", "edit_history_tweet_ids": ["1211333651272806400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "1123741905353945091"}, {"lang": "pt", "id": "1211333456791252995", "created_at": "2019-12-29T17:09:36.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211333456791252995"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4203206829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211333305267822599", "created_at": "2019-12-29T17:09:00.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211333305267822599"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2968744173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211333267552657409", "in_reply_to_user_id": "156768261", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "inconsistente", "id": "156768261"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:08:51.000Z", "text": "@inconsistente @FiscaliaJal No todas las muertes violentas de mujeres son feminicidio, aunque todas las muertes violentas de mujeres se deben de investigar como tal.\nSi la investigaci\u00f3n demuestra una muerte violenta accidental o suicida hay que asumirlo como tal.", "edit_history_tweet_ids": ["1211333267552657409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "135264445", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211094270930804737"}]}, {"lang": "es", "id": "1211333264465641472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:08:50.000Z", "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211333264465641472"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2995281130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211333261328355331", "created_at": "2019-12-29T17:08:49.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211333261328355331"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918148575720337412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211333187785445382", "in_reply_to_user_id": "731081132712841216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EduCGalvan", "id": "731081132712841216"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "ELPAISGalicia", "id": "460490011"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 36, "end": 42, "username": "PSdeG", "id": "14273735"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.586, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:08:32.000Z", "text": "@EduCGalvan @ELPAISGalicia @el_pais @PSdeG A t\u00faa interpretaci\u00f3n \u00e9 suicida e equivalente ao tratamento do galego na \u00e9poca de Franco. E non, non ten soporte legal. De feito a normativa do funcionariado obriga ao uso da lingua do cidad\u00e1n.", "edit_history_tweet_ids": ["1211333187785445382"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219614766", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211332639967391750"}]}, {"lang": "es", "id": "1211333066842468353", "in_reply_to_user_id": "44932117", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:08:03.000Z", "text": "@Caretas Este muchachito, hijo del cobarde suicida, est\u00e1 en Trujillo? Ac\u00e1 nadie se ha enterado, lo de cuna del apra ha quedado solo como clich\u00e9, EL apra HA MUERTO.", "edit_history_tweet_ids": ["1211333066842468353"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "234166652", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211331040716812289"}]}, {"lang": "es", "id": "1211333010668302341", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nvinoticiasoax", "id": "100279749"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:07:49.000Z", "text": "RT @nvinoticiasoax: #Mundo | Atentado suicida; el peor en la historia de Somalia\n\n Los hechos ocurrieron a las 8:00 horas locales cuando un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211333010668302341"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96031589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211331040670732288"}]}, {"lang": "es", "id": "1211332865020923905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:07:15.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211332865020923905"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747618678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211332855730704386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:07:12.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211332855730704386"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191412029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211332813049532416", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/jMIVOl1xOW", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2016/159155/news/el-director-de-escuadron-suicida-responde-a-las-duras-criticas-de-los-fans", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.8149, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8825, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:07:02.000Z", "text": "RT @IGN_es: David Ayer, director de Escuadr\u00f3n Suicida, responde a los fans que llamaron \"basura\" a su pel\u00edcula.\n\nhttps://t.co/jMIVOl1xOW ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211332813049532416"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412597695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211331245814231040"}]}, {"lang": "es", "id": "1211332812491673601", "in_reply_to_user_id": "946773740175659008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "InutilB", "id": "946773740175659008"}, {"start": 9, "end": 15, "username": "JZgza", "id": "1114834671366541313"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "superlativo74", "id": "1060640315441401858"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "Villa_cris_2", "id": "2994911073"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "SPAINSIKMOLAHP", "id": "2301222971"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "GirautaOficial", "id": "2223841798"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "_AnakinVader", "id": "862102172221288448"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 147, "probability": 0.8125, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 326, "end": 336, "probability": 0.422, "type": "Other", "normalized_text": "Skoda Fabia"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:07:02.000Z", "text": "@InutilB @JZgza @superlativo74 @Villa_cris_2 @SPAINSIKMOLAHP @GirautaOficial @_AnakinVader No se.\n Fu\u00e9 organizado por quien quer\u00eda descabalgar al PP del gobierno de Espa\u00f1a.\nY no hab\u00eda otra que poner al PSOE.\nTres fuentes distintas de la lucha antiterrorista fabularon un suicida.\nY alguien QUE NO TEN\u00cdA NADA QUE VER coloc\u00f3 un Skoda Fabia.\nPero no se.", "edit_history_tweet_ids": ["1211332812491673601"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569126756", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211314663570452481"}]}, {"lang": "es", "id": "1211332676399050753", "created_at": "2019-12-29T17:06:30.000Z", "text": "Two popes \"\u00bfC\u00f3mo se suicida un Argentino? Se sube en su ego y se lanza de ah\u00ed\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 demasiado real", "edit_history_tweet_ids": ["1211332676399050753"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "714927802277961728", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.4116, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentino"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211332536019955713", "created_at": "2019-12-29T17:05:56.000Z", "text": "RT @AleVanderKor: Al MACRISTA medio le hicieron ODIAR \nal PAPA BERGOGLIO,\na Juan Carr,\na los POBRES,\na los DESOCUPADOS, \na SANTIAGO,\na RAFA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211332536019955713"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4834107833", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.4422, "type": "Organization", "normalized_text": "PAPA BERGOGLIO"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carr"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.3968, "type": "Person", "normalized_text": "SANTIAGO"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4937, "type": "Person", "normalized_text": "RAFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211311418693312515"}]}, {"lang": "es", "id": "1211332482899025923", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:05:44.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211332482899025923"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110566263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211332409561513984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nvinoticiasoax", "id": "100279749"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:05:26.000Z", "text": "RT @nvinoticiasoax: #Mundo | Atentado suicida; el peor en la historia de Somalia\n\n Los hechos ocurrieron a las 8:00 horas locales cuando un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211332409561513984"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147093915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211331040670732288"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211332272449818625", "created_at": "2019-12-29T17:04:53.000Z", "text": "nunca tinha andado nessas boias na praia, eu e minha cunhada quase se matou l\u00e1 no fundo do mar KKKK muito bom", "edit_history_tweet_ids": ["1211332272449818625"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83864032"}, {"lang": "pt", "id": "1211332262987550720", "created_at": "2019-12-29T17:04:51.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211332262987550720"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724778226095120389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211332001640452097", "created_at": "2019-12-29T17:03:49.000Z", "text": "RT @FiccionSuper: [#superficcion]\nEscuadr\u00f3n Suicida iba a ser muy diferente de como se mostr\u00f3 en cines, David Ayer se sincera. https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211332001640452097"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180006699", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "superficcion"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211316252951687168"}]}, {"lang": "es", "id": "1211331975270809609", "in_reply_to_user_id": "1108080710361989121", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Samijulian7", "id": "1108080710361989121"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:03:43.000Z", "text": "@Samijulian7 Se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1211331975270809609"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1075220598295576577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211328654002860037"}]}, {"lang": "it", "id": "1211331972599091201", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217776979968"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217785376769"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "francofontana43", "id": "437533038"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "ildubbionews", "id": "718429249301057537"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:03:42.000Z", "text": "RT @francofontana43: Carceri. Un ragazzo suicida a Siracusa nel giorno di Natale:\nsiamo a 52\n@ildubbionews https://t.co/pAsXWRCR8p", "edit_history_tweet_ids": ["1211331972599091201"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766330339409141760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210441226060779520"}]}, {"lang": "es", "id": "1211331906870161409", "created_at": "2019-12-29T17:03:26.000Z", "text": "RT @FiccionSuper: [#superficcion]\nEscuadr\u00f3n Suicida iba a ser muy diferente de como se mostr\u00f3 en cines, David Ayer se sincera. https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211331906870161409"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712282812129386497", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "superficcion"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211316252951687168"}]}, {"lang": "es", "id": "1211331785549864963", "created_at": "2019-12-29T17:02:57.000Z", "text": "C\u00f3mo se suicida un m\u00e9dico? \nSe sube a su propio ego y salta de \u00e9l", "edit_history_tweet_ids": ["1211331785549864963"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55456634"}, {"lang": "pt", "id": "1211331673499095040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:02:31.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211331673499095040"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126000368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1211331587821973504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:02:10.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211331587821973504"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900041448191655936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211331333190017024", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/jMIVOl1xOW", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2016/159155/news/el-director-de-escuadron-suicida-responde-a-las-duras-criticas-de-los-fans", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.8149, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8825, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:01:09.000Z", "text": "RT @IGN_es: David Ayer, director de Escuadr\u00f3n Suicida, responde a los fans que llamaron \"basura\" a su pel\u00edcula.\n\nhttps://t.co/jMIVOl1xOW ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211331333190017024"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1510674186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211331245814231040"}]}, {"lang": "es", "id": "1211331245814231040", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/jMIVOl1xOW", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2016/159155/news/el-director-de-escuadron-suicida-responde-a-las-duras-criticas-de-los-fans", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/tVQZ8WBq6r", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1211331245814231040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tVQZ8WBq6r", "media_key": "16_1211331232052719618"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9139, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:00:49.000Z", "text": "David Ayer, director de Escuadr\u00f3n Suicida, responde a los fans que llamaron \"basura\" a su pel\u00edcula.\n\nhttps://t.co/jMIVOl1xOW https://t.co/tVQZ8WBq6r", "edit_history_tweet_ids": ["1211331245814231040"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "15686768"}, {"lang": "es", "id": "1211331217850851329", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/czTkKuBAjX", "expanded_url": "http://ow.ly/Tg5h30q5sDK", "display_url": "ow.ly/Tg5h30q5sDK"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 228, "end": 237, "probability": 0.4789, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:00:42.000Z", "text": "#Mundo | Atentado suicida; el peor en la historia de Somalia\n \nLos hechos ocurrieron a las 8:00 horas locales cuando un hombre hizo estallar una miniv\u00e1n cerca de una oficina de impuestos, en el puesto de control de veh\u00edculos de Mogadiscio. https://t.co/czTkKuBAjX", "edit_history_tweet_ids": ["1211331217850851329"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100279749"}, {"lang": "pt", "id": "1211331163945607170", "in_reply_to_user_id": "873004261302566912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lifeofpdro", "id": "873004261302566912"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "alexandrelamou8", "id": "731898771722936321"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "elton_rodriguez", "id": "33372831"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "FranSoaresDeOl1", "id": "1022003525314912257"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:00:29.000Z", "text": "@lifeofpdro @mxgcxlt00 @alexandrelamou8 @elton_rodriguez @FranSoaresDeOl1 @felipeneto E ali\u00e1s todos devem se privar de falar algum tipo de merda. Por muitos coment\u00e1rios as pessoas podem se matar e isso N\u00c3O \u00c9 BRINCADEIRA! esse ano uma mulher se matou depois de postar que se casou com ela mesma e receber coment\u00e1rios maldosos, ela se matou!! SE MATOU!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1211331163945607170"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205579164004298752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211330055344992256"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211331155800346624", "in_reply_to_user_id": "826246987150409728", "created_at": "2019-12-29T17:00:27.000Z", "text": "@YanM_Andrade Mds como que o Liverpool n reclama cara, procura se informar, Klopp quase matou a diretoria da premier League", "edit_history_tweet_ids": ["1211331155800346624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938929897585725440", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9785, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Klopp"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.7653, "type": "Organization", "normalized_text": "premier League"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211319505911201792"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211331140180725763", "created_at": "2019-12-29T17:00:23.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211331140180725763"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093523247595958272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211331087307362304", "created_at": "2019-12-29T17:00:11.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211331087307362304"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023033672763670529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211331040670732288", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/czTkKuTbbv", "expanded_url": "http://ow.ly/Tg5h30q5sDK", "display_url": "ow.ly/Tg5h30q5sDK"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 228, "end": 237, "probability": 0.4789, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:00:00.000Z", "text": "#Mundo | Atentado suicida; el peor en la historia de Somalia\n\n Los hechos ocurrieron a las 8:00 horas locales cuando un hombre hizo estallar una miniv\u00e1n cerca de una oficina de impuestos, en el puesto de control de veh\u00edculos de Mogadiscio. https://t.co/czTkKuTbbv", "edit_history_tweet_ids": ["1211331040670732288"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100279749"}, {"lang": "es", "id": "1211330946684743680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:59:37.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211330946684743680"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33095143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211330661216243712", "created_at": "2019-12-29T16:58:29.000Z", "text": "se eu morrer foi o meu cachorro q me matou pq ele ta grudado no meu corpo e ele morde", "edit_history_tweet_ids": ["1211330661216243712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1195709782801440769"}, {"lang": "es", "id": "1211330606610731009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloojedaj", "id": "2441671157"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:58:16.000Z", "text": "RT @pabloojedaj: 717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211330606610731009"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1935580980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211268814324871168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211330588797480960", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Ynt1aqRze8", "expanded_url": "https://twitter.com/primodolord/status/1211312923240476673/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ynt1aqRze8", "media_key": "7_1211312887651852288"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "Filipe"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:58:12.000Z", "text": "RT @primodolord: Se o Filipe n\u00e3o responder a ningu\u00e9m \u00e9 porque o pai o matou HAHAHAHAAHAH https://t.co/Ynt1aqRze8", "edit_history_tweet_ids": ["1211330588797480960"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077616669005099013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211312923240476673"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211330525912346626", "created_at": "2019-12-29T16:57:57.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211330525912346626"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822470266819399681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211330473009520640", "created_at": "2019-12-29T16:57:44.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211330473009520640"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1589513179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "es", "id": "1211330432815513601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:57:35.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211330432815513601"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2888041995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211330239885914112", "created_at": "2019-12-29T16:56:49.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1211330239885914112"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1107456985115648000"}, {"lang": "pt", "id": "1211330217924583424", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/JNekAbuFHh", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoPenaBlack/status/1211327281127477249", "display_url": "twitter.com/LeoPenaBlack/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:56:44.000Z", "text": "Ninguem \u00e9 obrigado a escutar seus surtos com a vida. -N\u00e3o joga lixo na rua \n\"Fodasse queria morre\"  \"fodasse espero q todo mundo morra\" \"ain queria queria q a aquela escola explodisse\" Porra nada ta bom, sem paci\u00eancia pra tentar ajuda essa gera\u00e7\u00e3o depressiva, suicida https://t.co/JNekAbuFHh", "edit_history_tweet_ids": ["1211330217924583424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "826086830051311616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211327281127477249"}]}, {"lang": "es", "id": "1211330178384879616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:56:34.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211330178384879616"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249254413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211330164769968128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:56:31.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211330164769968128"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254757667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211330138631217152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:56:25.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211330138631217152"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335069069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "es", "id": "1211329902458351619", "in_reply_to_user_id": "1039607992805744640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BrMell2", "id": "1039607992805744640"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.682, "type": "Other", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.7659, "type": "Other", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "Merl\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:55:28.000Z", "text": "@BrMell2 @JayChares 1. Aqu\u00ed no se suicida nadie\n2. Bruno cambiate de nombre que ahora no me salen algunos tweets tuyos porque silenci\u00f3 la palabra \"Bruno\" pa no comerme spoilers de Merl\u00ed :c", "edit_history_tweet_ids": ["1211329902458351619"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1196010977516494848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211329500644069383"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211329510571986944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:53:55.000Z", "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211329510571986944"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116115954612756480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}]}, {"lang": "it", "id": "1211329498781814785", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217776979968"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217785376769"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "francofontana43", "id": "437533038"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "ildubbionews", "id": "718429249301057537"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:53:52.000Z", "text": "RT @francofontana43: Carceri. Un ragazzo suicida a Siracusa nel giorno di Natale:\nsiamo a 52\n@ildubbionews https://t.co/pAsXWRCR8p", "edit_history_tweet_ids": ["1211329498781814785"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589291887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210441226060779520"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211329336109867009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:53:13.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211329336109867009"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39557849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211329133520859137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "taenamoon", "id": "2845416372"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.7519, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Hobi"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:52:25.000Z", "text": "RT @taenamoon: enumerando os surtos:\n\n1-Tae pitico de \u00f3culos\n2-as veias saltadas no bra\u00e7o dele\n3-Hobi se fudendo pra TD no celular (lindo m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211329133520859137"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004459069745324032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211328867673235467"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211329076104957955", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "umcleysouza", "id": "2430488498"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Helga"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": "PalcoPopstar"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.5355, "type": "Other", "normalized_text": "Popstar"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 67, "tag": "PalcoPopstar"}, {"start": 68, "end": 76, "tag": "Popstar"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:52:11.000Z", "text": "RT @umcleysouza: Que escolha p\u00e9ssima, Helga, se matou #PalcoPopstar #Popstar", "edit_history_tweet_ids": ["1211329076104957955"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536571382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211328786257588225"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211329009075785729", "created_at": "2019-12-29T16:51:55.000Z", "text": "Helga se matou neh, poxa #palcopopstar", "edit_history_tweet_ids": ["1211329009075785729"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124069161", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6305, "type": "Person", "normalized_text": "Helga"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.7632, "type": "Other", "normalized_text": "palcopopstar"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 38, "tag": "palcopopstar"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211328936120070146", "in_reply_to_user_id": "838453854", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "VozLiberal", "id": "838453854"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:51:38.000Z", "text": "@VozLiberal Oe mongol, la esposa de P\u00e9rez tiene carrera en el Estado hace a\u00f1os, no es igual sonso cojudo, y no confundas Estado con Gobierno baboso. Y t\u00fa para quien trabajas?, para Keiko?, para el gordo panz\u00f3n suicida?, para un puto pastor evang\u00e9lico?", "edit_history_tweet_ids": ["1211328936120070146"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2485372799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211089019280510976"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211328867673235467", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/c4H4IfuSYj", "expanded_url": "https://twitter.com/taenamoon/status/1211328867673235467/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c4H4IfuSYj", "media_key": "3_1211328855224541184"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Hobi"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.8659, "type": "Person", "normalized_text": "Hobi"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 203, "end": 204, "probability": 0.7394, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 250, "end": 260, "probability": 0.8671, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Namjoon"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:51:22.000Z", "text": "enumerando os surtos:\n\n1-Tae pitico de \u00f3culos\n2-as veias saltadas no bra\u00e7o dele\n3-Hobi se fudendo pra TD no celular (lindo msm assim)\n4-cabelo do Hobi\n5-Jimin t\u00e1 tipo \"hmmmmmmm safadinhe\"\n6-Long hair do jk (rip)\n7-tatuagems a mostra do JK \n\nobrigada Kim Namjoon, matou o fandom https://t.co/c4H4IfuSYj", "edit_history_tweet_ids": ["1211328867673235467"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2845416372"}, {"lang": "pt", "id": "1211328820357345280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:51:10.000Z", "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211328820357345280"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941515510084243456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}]}, {"lang": "es", "id": "1211328794587516929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:51:04.000Z", "text": "RT @maduradascom: \u00a1AS\u00cd PAS\u00d3! El toma y dame entre estos dos periodistas sobre el video en el que un padre lanza a su hija desde el \u00faltimo p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211328794587516929"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179268260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211327522056658944"}]}, {"lang": "es", "id": "1211328786613985280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:51:02.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211328786613985280"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55390434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211328786257588225", "created_at": "2019-12-29T16:51:02.000Z", "text": "Que escolha p\u00e9ssima, Helga, se matou #PalcoPopstar #Popstar", "edit_history_tweet_ids": ["1211328786257588225"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2430488498", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6967, "type": "Person", "normalized_text": "Helga"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.6087, "type": "Other", "normalized_text": "PalcoPopstar"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6625, "type": "Other", "normalized_text": "Popstar"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 50, "tag": "PalcoPopstar"}, {"start": 51, "end": 59, "tag": "Popstar"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211328658352361473", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/GUdWgkzoIA", "expanded_url": "https://twitter.com/2019Matias/status/1210691284500918279", "display_url": "twitter.com/2019Matias/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.6232, "type": "Place", "normalized_text": "San Martin"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:50:32.000Z", "text": "Jajajaj San Martin se levanta de la tumba y se suicida si escucha esto https://t.co/GUdWgkzoIA", "edit_history_tweet_ids": ["1211328658352361473"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2250974233", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210691284500918279"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211328648759914496", "created_at": "2019-12-29T16:50:29.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211328648759914496"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181430837352513537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211328568707502091", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:50:10.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211328568707502091"], "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085785624374849536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"lang": "es", "id": "1211328431717330944", "created_at": "2019-12-29T16:49:38.000Z", "text": "RT @AleVanderKor: Al MACRISTA medio le hicieron ODIAR \nal PAPA BERGOGLIO,\na Juan Carr,\na los POBRES,\na los DESOCUPADOS, \na SANTIAGO,\na RAFA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211328431717330944"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218332370", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.4422, "type": "Organization", "normalized_text": "PAPA BERGOGLIO"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carr"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.3968, "type": "Person", "normalized_text": "SANTIAGO"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4937, "type": "Person", "normalized_text": "RAFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211311418693312515"}]}, {"lang": "es", "id": "1211328340407263232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:49:16.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: Me hab\u00eda olvidado que fue Erasmo quien tuvo la concha de hablar con Barata y pedirle en nombre del suicida \"que no se ol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211328340407263232"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1207107565701750787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211297645597204480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211328339182604289", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/0FT7pfWuu0", "expanded_url": "https://twitter.com/Alex81772203/status/1210965707460108289", "display_url": "twitter.com/Alex81772203/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:49:16.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/0FT7pfWuu0", "edit_history_tweet_ids": ["1211328339182604289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1181674534694510592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210965707460108289"}]}, {"lang": "es", "id": "1211328296874586113", "created_at": "2019-12-29T16:49:06.000Z", "text": "De que sirve hablarle de muerte a un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1211328296874586113"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513406168"}, {"lang": "pt", "id": "1211328286808322051", "created_at": "2019-12-29T16:49:03.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211328286808322051"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1663575606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211328226716467201", "in_reply_to_user_id": "49172814", "created_at": "2019-12-29T16:48:49.000Z", "text": "Mas a\u00ed o jovem da internet acha que depress\u00e3o \u00e9 o mesmo que estar na bad e s\u00f3 valida o discurso quando a pessoa suicida n\u00e9? Porque nem quando ela t\u00e1 na cama se mexendo o menos poss\u00edvel tem respeito real", "edit_history_tweet_ids": ["1211328226716467201"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "49172814", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211328072999456769"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211328222660571136", "in_reply_to_user_id": "2521553143", "created_at": "2019-12-29T16:48:48.000Z", "text": "@LetsFreir3 faze umas rima suicida no meu caderno cabo", "edit_history_tweet_ids": ["1211328222660571136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086690095539851265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211327070711635968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211328030779592706", "in_reply_to_user_id": "2940885689", "created_at": "2019-12-29T16:48:02.000Z", "text": "@prettysleeper_ na trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida, mas comecei a escutar mais ano passado eu acho #10YearsOfPilots", "edit_history_tweet_ids": ["1211328030779592706"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4767790841", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 103, "end": 117, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "10YearsOfPilots"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 118, "tag": "10YearsOfPilots"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211134612006682629"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211327739975868416", "created_at": "2019-12-29T16:46:53.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211327739975868416"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "526995683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211327711240687617", "created_at": "2019-12-29T16:46:46.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1211327711240687617"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1596292010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 595, "tweet_count": 41270, "listed_count": 0}, "id": "387243126", "location": "Porto Alegre - Rs", "name": "bruninho", "username": "bruninhorodrig_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 254, "tweet_count": 1331, "listed_count": 0}, "id": "1130655844851486720", "name": "Welington Nunes", "username": "Welington997"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3709, "following_count": 1, "tweet_count": 17422, "listed_count": 31}, "id": "845983651", "name": "G1 Grande Minas", "username": "G1GrandeMinas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 528, "tweet_count": 17547, "listed_count": 1}, "id": "1001261630540472321", "location": "99", "name": "celena con c \ud83e\udda7", "username": "roicele"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 714, "tweet_count": 10217, "listed_count": 0}, "id": "961288696556412929", "location": "Vondervotteimittiss", "name": "YungTechnology", "username": "YungTechnology"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 197, "tweet_count": 1331, "listed_count": 0}, "id": "1131764923590160384", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Dudu", "username": "dududuartee_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1337, "tweet_count": 12079, "listed_count": 2}, "id": "328723102", "name": "alternalida", "username": "aaaa_a_t"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 973, "tweet_count": 26198, "listed_count": 13}, "id": "365644611", "name": "Paloma", "username": "ThePalomina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 406, "tweet_count": 29857, "listed_count": 0}, "id": "756579895682199552", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "milena", "username": "milenataets"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19941, "following_count": 15834, "tweet_count": 9141, "listed_count": 10}, "id": "1054050619164626948", "location": "Arraial do Cabo, Brasil", "name": "\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f", "username": "Luanmgp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 662, "tweet_count": 50497, "listed_count": 0}, "id": "3690290848", "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea \u2728", "username": "bissvic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 399, "tweet_count": 26592, "listed_count": 0}, "id": "1075476736073175040", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Fernanda \ud83d\udcd6", "username": "Faglmaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2657, "following_count": 1503, "tweet_count": 138621, "listed_count": 1}, "id": "1001261002326003712", "location": "Amlosfera", "name": "Peque\u00f1a Chaira Ilustrada \ud83e\udd13", "username": "Cangrejito72"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 213, "tweet_count": 18531, "listed_count": 0}, "id": "1068546849047490560", "location": "Juazeiro, Brasil", "name": "Denne\ud83c\udf36\ufe0f", "username": "jp_denner"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 158, "tweet_count": 7104, "listed_count": 0}, "id": "1131202441976918018", "name": "lula ladr\u00e3o roubou meu cora\u00e7\u00e3o", "username": "ocapisoeu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 418, "tweet_count": 14954, "listed_count": 0}, "id": "1049671116749463553", "location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "name": "BREEZY", "username": "sarazalves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 115, "tweet_count": 22349, "listed_count": 1}, "id": "1032024583875059712", "location": "birmingham", "name": "2m\u00e1s", "username": "tomasalmeidaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 976, "tweet_count": 41898, "listed_count": 0}, "id": "1017181169639620609", "location": "Paren el mundo que me bajo.", "name": "Nina \u270d\ud83d\udceb\ud83d\udcda\ud83c\udfe1", "username": "IronicLawyer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 3573, "tweet_count": 73935, "listed_count": 28}, "id": "4179893074", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Carlos L\u00f3pez", "username": "BrainstormCarlo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 366, "tweet_count": 1207, "listed_count": 0}, "id": "227187673", "name": "Joshua Valencia", "username": "JoshValencia_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2479, "following_count": 516, "tweet_count": 70342, "listed_count": 9}, "id": "757628481370984448", "location": "lanu", "name": "tatiana", "username": "unteddetilo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 421, "tweet_count": 3242, "listed_count": 0}, "id": "701072245364498433", "location": "en una carpa con camila", "name": "lucia", "username": "lucia_gamarra45"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 307, "tweet_count": 75570, "listed_count": 2}, "id": "229285432", "location": "en el coraz\u00f3n de un gato", "name": "Emputaditto", "username": "andredemier"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 168, "tweet_count": 47526, "listed_count": 32}, "id": "73548784", "location": "Per\u00fa", "name": "La Juls\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd84", "username": "julnicorn_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 238, "tweet_count": 8756, "listed_count": 0}, "id": "1100440136637140993", "name": "Ju", "username": "juliacarolinars"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5185, "following_count": 4532, "tweet_count": 73238, "listed_count": 11}, "id": "1963108123", "location": "district 4", "name": "camila", "username": "chqrisevans"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 3669, "tweet_count": 90725, "listed_count": 0}, "id": "929367237538050048", "location": "Nova Lima MG", "name": "Dodora Matos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "DodoraMatos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9262, "following_count": 8492, "tweet_count": 3333, "listed_count": 0}, "id": "1068625896930725889", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Ducati Acordabrasil", "username": "Ducati65423975"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13714, "following_count": 14608, "tweet_count": 305559, "listed_count": 854}, "id": "16439605", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Joyce Sanchotene\ud83d\udea9", "username": "JoyceSanchotene"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50637, "following_count": 7272, "tweet_count": 15000, "listed_count": 423}, "id": "151635190", "location": "Brasil", "name": "Pragmatismo Politico", "username": "Pragmatismo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51994, "listed_count": 6}, "id": "804906192334163968", "location": "San Miguel Peru", "name": "Mariela Roxana", "username": "MarielaOjedaCis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "id": "1237286593", "location": "Lima", "name": "Erasmo Reyna", "username": "ereynaabogado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 972, "tweet_count": 16312, "listed_count": 13}, "id": "1326770444", "name": "Judy", "username": "ClausenZ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 359, "tweet_count": 10768, "listed_count": 0}, "id": "974824832859889665", "location": "Hogwarts", "name": "Nina\ud83e\udd8a", "username": "Carina_Nuness"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40166, "following_count": 27804, "tweet_count": 130364, "listed_count": 111}, "id": "707418250464923648", "location": "you know who", "name": "bruno \u096a \ud83c\udf83", "username": "umvlngador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 126, "tweet_count": 57021, "listed_count": 0}, "id": "2243227470", "name": "Mhaisbell", "username": "Maisa3299"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795994, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 231, "tweet_count": 3072, "listed_count": 0}, "id": "1136848665987887105", "name": "Carles Medina", "username": "Carlesogorman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 366, "tweet_count": 9699, "listed_count": 0}, "id": "180598602", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Natalia", "username": "natacanolima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 536, "tweet_count": 3892, "listed_count": 0}, "id": "993742350", "name": "nacho zuazo", "username": "zuazo_nacho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1236, "tweet_count": 5944, "listed_count": 6}, "id": "817465085912350720", "location": "bea she/her", "name": "leia o fixado pra entender", "username": "afraidthenbhd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 204, "tweet_count": 1228, "listed_count": 1}, "id": "2934254806", "name": "marjorie", "username": "callbulimic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 850, "tweet_count": 212955, "listed_count": 0}, "id": "205498485", "location": "Por el Mundo", "name": "MarceRo", "username": "MarEdu20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 33, "tweet_count": 634, "listed_count": 0}, "id": "967922757601300480", "name": "Ojoscafe018", "username": "Ojoscafe018M"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 197, "tweet_count": 16132, "listed_count": 0}, "id": "902289237743161345", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Ste", "username": "stephanejcas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 399, "tweet_count": 4213, "listed_count": 0}, "id": "1156203645236600833", "name": "EZLNHVS94", "username": "ezlnhvs94"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 1498, "tweet_count": 97843, "listed_count": 5}, "id": "2905119689", "location": "Tardis", "name": "fiwihawk", "username": "magemercy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394186, "following_count": 938, "tweet_count": 81619, "listed_count": 352}, "id": "2484809081", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "milena", "username": "wwwmlna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 499, "tweet_count": 19557, "listed_count": 0}, "id": "1000384602387746816", "location": "Aveiro, Portugal", "name": "Nicas", "username": "NicasLety01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 839, "tweet_count": 14928, "listed_count": 9}, "id": "3228574838", "name": "Paulina J\u00e1uregui", "username": "Jauregui363"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 316, "tweet_count": 199355, "listed_count": 23}, "id": "322351883", "location": "Acre", "name": "Van Gogh", "username": "Luanzinhi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 144, "tweet_count": 1266, "listed_count": 0}, "id": "423738438", "location": "Tangamandapio, Michoac\u00e1n de Oc", "name": "JESUS ALEJANDRO", "username": "jesus19896mk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6728, "following_count": 1848, "tweet_count": 43264, "listed_count": 54}, "id": "35269694", "location": "CDMX", "name": "\u00c1lvaro Quintero", "username": "alvaro_qc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3042, "following_count": 2836, "tweet_count": 2867, "listed_count": 2}, "id": "851982321695772674", "location": "ela/dela", "name": "vivian", "username": "polinforever"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 39, "tweet_count": 5114, "listed_count": 0}, "id": "1140703040481243137", "name": "Libia..\ud83d\udc9d", "username": "Bibi87850580"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110392, "listed_count": 0}, "id": "251713234", "location": "Talara -Per\u00fa", "name": "Edu esperanzado", "username": "esicu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}, "id": "127946842", "name": "Jorge Aspauza", "username": "aspauzarazuri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 193, "tweet_count": 3723, "listed_count": 1}, "id": "42669533", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Mujer Libre", "username": "bbbrrruuuna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1005, "tweet_count": 11398, "listed_count": 5}, "id": "97558644", "location": "Jord\u00e3o, Rio de Janeiro.", "name": "Wg", "username": "wgustavo22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 844, "tweet_count": 20855, "listed_count": 0}, "id": "795123439392751620", "location": "Lima, Peru", "name": "Emilio Dorati", "username": "Andras1002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 206, "tweet_count": 6268, "listed_count": 0}, "id": "819185614910324738", "location": "Para\u00edba, Brasil", "name": "y", "username": "Cynthya_1Cy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 423, "tweet_count": 30363, "listed_count": 0}, "id": "840759256890671104", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "IamSuelen\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "SuuhOliveira06"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 676, "tweet_count": 9324, "listed_count": 1}, "id": "1550577354", "location": "051", "name": "Rafa \ud83e\uddda\u200d\u2642\ufe0f", "username": "Rafagross__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 2377, "tweet_count": 88138, "listed_count": 1}, "id": "1028953889662484481", "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio \ud83d\udda4\ud83e\udd0d", "name": "\ud835\udda3\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddc2\ud835\uddbe\ud835\uddc5\ud835\uddba", "username": "_levadaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 470, "tweet_count": 15344, "listed_count": 1}, "id": "900455011603410944", "name": "Quetzalcoaltl", "username": "Quetzalcoaltl1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 4989, "tweet_count": 22164, "listed_count": 6}, "id": "308928614", "location": "Am\u00e9rica", "name": "Pedro P\u00e1ramo #RxM", "username": "PietroMartinez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112940, "following_count": 26419, "tweet_count": 13560, "listed_count": 213}, "id": "951295306213281798", "name": "Frida Garc\u00eda \ud83d\ude37", "username": "MuySuFrida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 519, "tweet_count": 30256, "listed_count": 0}, "id": "4205705027", "location": "na tua coroa ", "name": "juninho", "username": "Flavioscjr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 710, "tweet_count": 8263, "listed_count": 0}, "id": "1145493014753763329", "location": "Viam\u00e3o RS", "name": "Moreira", "username": "Jvicctor03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 275, "tweet_count": 31265, "listed_count": 0}, "id": "1128971094", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Agatha \ud83e\udd8b", "username": "AgathaCristyee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 760, "tweet_count": 21372, "listed_count": 1}, "id": "1054930419551010816", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "name": "Cec\u00edlia", "username": "LagniCecilia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 3261, "tweet_count": 167081, "listed_count": 9}, "id": "359569903", "location": "Rio de Janeiro/RJ", "name": "\ud83d\udea9Rose Baptista\ud83d\udcab\u2764\ud83d\udea9\ud83e\udd91", "username": "baptista_rose"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24521, "following_count": 27105, "tweet_count": 34431, "listed_count": 16}, "id": "1138965305760374784", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Chico Pinto", "username": "ChicoPinto8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1344, "tweet_count": 9686, "listed_count": 0}, "id": "1164215534357028864", "location": "na merda", "name": "\ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc9a\ud83c\udf38", "username": "_gaaabyy__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 4391, "tweet_count": 45165, "listed_count": 11}, "id": "255833300", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "ioan est\u00e1 triste", "username": "ioanisblue"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 684, "tweet_count": 45013, "listed_count": 2}, "id": "389785048", "location": "cedemequis", "name": "soy alex \ud83d\udc8e\ud83d\udc9a", "username": "lamorradechinos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 301, "tweet_count": 1929, "listed_count": 0}, "id": "936760194322894848", "location": "Apurimac, Peru", "name": "Pelayo Terrazas", "username": "JulAri6"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452376, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19415, "following_count": 4067, "tweet_count": 32383, "listed_count": 97}, "id": "58087637", "location": "CDMX, Xalapa, M\u00e9xico.", "name": "Tambi\u00e9n soy un monstruo", "username": "IRANNASH"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9389682, "following_count": 11, "tweet_count": 370990, "listed_count": 14988}, "id": "520653311", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Aristegui Noticias", "username": "AristeguiOnline"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 519, "tweet_count": 2309, "listed_count": 1}, "id": "716700124169285632", "name": "Tulios  Costa", "username": "atulios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 866, "tweet_count": 172558, "listed_count": 16}, "id": "626453240", "location": "Quichiripawielandia", "name": "Noche \ud83c\udf19", "username": "VHwoman8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24204, "following_count": 999, "tweet_count": 66903, "listed_count": 78}, "id": "101829945", "location": "THE PUNISHMENT ORB", "name": "ExaltadaLocaModerna\u2122\ud83d\udd2e\ud83e\udddd\u200d\u2642\ufe0fSilmarillioneando\ud83e\udddd\ud83d\udd2e", "username": "_TheIronMaiden_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 575, "tweet_count": 451, "listed_count": 0}, "id": "1228594682", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "Rominitapi", "username": "RominaPatron"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "id": "458727413", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "name": "Jaime", "username": "jaime_srr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 558, "tweet_count": 17902, "listed_count": 4}, "id": "223717768", "location": "Marte, Marte", "name": "Alexander Mayorga", "username": "JorgeZaMi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47585, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}, "id": "51778399", "location": "Unidad de Cuidados Intensivos", "name": "Dr Hugo Strange M. D.", "username": "DrDark_Angel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 408, "tweet_count": 26004, "listed_count": 10}, "id": "120177055", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "name": "Leticia Beltr\u00e1n", "username": "leticiabeltranv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1870, "tweet_count": 52503, "listed_count": 0}, "id": "248305291", "location": "Rio de janeiro ", "name": "UMA JOVEM SENHORA", "username": "Susana_drigues"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 287, "tweet_count": 15592, "listed_count": 2}, "id": "810311443006492672", "location": "bh", "name": "president carti", "username": "gabrillesz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 354, "tweet_count": 18682, "listed_count": 0}, "id": "4460959575", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "isa", "username": "e4lizei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4790, "following_count": 5800, "tweet_count": 16122, "listed_count": 13}, "id": "1196109898184085504", "location": "black woman ", "name": "nycole\u2078\u2074", "username": "filmsdeniro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9584, "following_count": 3911, "tweet_count": 235622, "listed_count": 18}, "id": "855595729", "name": "Mai", "username": "slexlena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 87, "tweet_count": 16309, "listed_count": 0}, "id": "1032288206052618240", "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "name": "Thamires Garcia\ud83c\udf38", "username": "Thamigs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 1056, "tweet_count": 49929, "listed_count": 1}, "id": "502623277", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "J\u00fanior", "username": "_JrVS94"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 695, "tweet_count": 22943, "listed_count": 3}, "id": "921102916051718144", "location": "027", "name": "\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd8d", "username": "Gatiskaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7131, "following_count": 5785, "tweet_count": 22062, "listed_count": 17}, "id": "306229396", "location": "1904", "name": "MinibuseroDeMiPropioDestino", "username": "7Mitrac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 2048, "tweet_count": 147113, "listed_count": 14}, "id": "2914099961", "location": "Braga, Portugal", "name": "Fnatic Jankulovski! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "arthurphelipe4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 467, "tweet_count": 9319, "listed_count": 0}, "id": "813551284942962688", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Victor Linch", "username": "linch_vitinho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 664, "tweet_count": 943, "listed_count": 0}, "id": "901321458357608452", "name": "David Cassal", "username": "humancast21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 2161, "tweet_count": 47470, "listed_count": 30}, "id": "15170992", "location": "Asc\u00f3polis", "name": "Balmori", "username": "balmori"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 320, "tweet_count": 32355, "listed_count": 2}, "id": "847229319650750465", "name": "b", "username": "riotgrrrII"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 533, "tweet_count": 22412, "listed_count": 1}, "id": "1012413826636173313", "location": "Praia da Costa, Vila Velha", "name": "\u20a3\u024c\u20b3\u0301\u2a54\u0197\u20b3", "username": "kleaim_flavia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 360, "tweet_count": 5017, "listed_count": 0}, "id": "896734963042799617", "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o", "name": "Davizin\ud83e\udd77\ud83c\udffd", "username": "10DaviSouza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 16, "tweet_count": 85760, "listed_count": 0}, "id": "878839738093928448", "location": "GRU - j\u00e1 passou aqui, certo? \u2708", "name": "Bissexual Colorado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "ptrckgvny"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 246, "tweet_count": 5263, "listed_count": 0}, "id": "824602243357933568", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "kau", "username": "khman_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 165, "tweet_count": 4579, "listed_count": 0}, "id": "1148063298350460928", "location": "Campo da tuca , Partenon", "name": "Jeni 13\u2b50", "username": "Jenisilvatds"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 179, "tweet_count": 84496, "listed_count": 0}, "id": "1636951410", "name": "Sopinha", "username": "sofiaastos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 2303, "tweet_count": 2991, "listed_count": 0}, "id": "3299880130", "location": "Lunatico", "name": "jhowtromundo \ud83c\udf1a\u2206", "username": "NeuroticoLoco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 258, "tweet_count": 3545, "listed_count": 0}, "id": "975455086410436608", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "name": "Claudinei", "username": "Claudin16267892"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 195577, "following_count": 13677, "tweet_count": 299475, "listed_count": 704}, "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 809, "tweet_count": 30207, "listed_count": 3}, "id": "55918347", "location": "Rio de Janeiro", "name": "gabe \u272813", "username": "visualgabe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 770, "tweet_count": 169893, "listed_count": 60}, "id": "49172814", "location": "Ponte Belo", "name": "psic\u00f3loga de schr\u00f6dinger HEALing With The Rose", "username": "caffeinefields"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 596, "tweet_count": 49380, "listed_count": 2}, "id": "796426048523091968", "location": "Paraguay", "name": "cecilia", "username": "cecciovb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4224, "following_count": 443, "tweet_count": 33057, "listed_count": 0}, "id": "1168185580238381056", "name": "caneta miliciana", "username": "caneta_m"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 420, "tweet_count": 41053, "listed_count": 0}, "id": "2948594243", "name": "88", "username": "vivianunez08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 312, "tweet_count": 7153, "listed_count": 0}, "id": "1048732232565833728", "location": "Matel\u00e2ndia, Brasil", "name": "pa\u00e7oca", "username": "sarafachi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 374, "tweet_count": 10060, "listed_count": 0}, "id": "1088911978326884352", "name": "Kamilly", "username": "_kamilly15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 1649, "tweet_count": 73237, "listed_count": 6}, "id": "2202194814", "name": "bex at midnight \ud83c\udf19\u2728", "username": "rebecamzq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 21, "tweet_count": 99599, "listed_count": 1}, "id": "1012324633763373056", "location": "It\u00e1lia", "name": "Gaming Today", "username": "GamingToday4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 305, "tweet_count": 7404, "listed_count": 0}, "id": "888564683950764034", "location": "Coyoac\u00e1n, CDMX", "name": "Pablo Hz", "username": "jpablohzpz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 562, "tweet_count": 18283, "listed_count": 0}, "id": "1050562721522044928", "location": "facultad de ciencias qu\u00edmicas", "name": "el ba\u00fal de ra\u00fal (practicante)", "username": "itsradanlag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108322, "listed_count": 104}, "id": "194665354", "location": "Brasil", "name": "O V\u00edcio", "username": "ovicio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 167, "tweet_count": 4660, "listed_count": 0}, "id": "1097676841794633728", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Kaue Almeida", "username": "KaueAlmeida1212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1600, "tweet_count": 8117, "listed_count": 2}, "id": "823587880014675970", "location": "Cajamarca Pisa Diablo", "name": "Daniel El Rico", "username": "DanielS73916966"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614530, "following_count": 953, "tweet_count": 181775, "listed_count": 1107}, "id": "38512990", "location": "Lima, Peru", "name": "Willax Televisi\u00f3n", "username": "willaxtv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 1430, "tweet_count": 3379, "listed_count": 1}, "id": "2347803288", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Sergio Anzures", "username": "ChecoAJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1042, "tweet_count": 260462, "listed_count": 18}, "id": "789599711053357056", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Lauspicious \u0d9e", "username": "HikouNoKangae"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 39, "tweet_count": 1955, "listed_count": 0}, "id": "3374021247", "name": "escorpio_1511@yahoo.", "username": "1511_escorpio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782741, "following_count": 1993, "tweet_count": 87211, "listed_count": 1451}, "id": "44932117", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Revista Caretas", "username": "Caretas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 151, "tweet_count": 8191, "listed_count": 2}, "id": "4483073914", "location": "a", "name": "\ud83d\udd29Tornillo\ud83d\udd29", "username": "Edurqlo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 397, "tweet_count": 20433, "listed_count": 0}, "id": "364083981", "location": "\u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "name": "Red Fr0st", "username": "Red_Fr0st"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 896, "tweet_count": 33695, "listed_count": 0}, "id": "796371038", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "osun demum\u2728", "username": "driellyyz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 2212, "tweet_count": 99723, "listed_count": 0}, "id": "971515075197636611", "location": "053", "name": "\u212d\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd21\ud835\udd2c\ud835\udd30\ud835\udd2c", "username": "xxzlarissa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 128, "tweet_count": 2780, "listed_count": 0}, "id": "858856828117151746", "name": "Mari", "username": "Mari00697723"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 694, "tweet_count": 48956, "listed_count": 2}, "id": "325866946", "name": "Fraggy \ud83e\uddef", "username": "fffragmentada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 2358, "tweet_count": 6387, "listed_count": 1}, "id": "2608080536", "name": "Garcia Komatsu", "username": "DragaKm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1081, "tweet_count": 12991, "listed_count": 0}, "id": "4398900981", "location": "Brasil", "name": "Y\u00e1 \ud83e\udd8b", "username": "camilly_fim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 558, "tweet_count": 12178, "listed_count": 0}, "id": "760227900834676736", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "kelv\u00e3o \ud83d\uddff", "username": "kelvingborges"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 301, "tweet_count": 2635, "listed_count": 0}, "id": "1049062204039991296", "location": "Sobradinho, Bras\u00edlia", "name": "APRENDIZ", "username": "LucasTrres1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 422, "tweet_count": 13284, "listed_count": 1}, "id": "616185867", "location": "Rio de Janeiro, Jungle", "name": "Rime of the ancient mariner\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\u2720", "username": "RaphaelMarcelo2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}, "id": "1156347276937310209", "name": "Jorge Najar Pinedo", "username": "NajarPinedo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 639, "tweet_count": 4713, "listed_count": 0}, "id": "129340272", "location": "REPUBLICA DOMINICANA", "name": "Javier Mora", "username": "euripidesmora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28282, "following_count": 3848, "tweet_count": 49437, "listed_count": 48}, "id": "3230941657", "location": "Dominican Republic", "name": "Francisco Holi Matos", "username": "holi_matos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 222, "tweet_count": 24539, "listed_count": 1}, "id": "1015723291", "location": "Salvador, Brasil", "name": "rai \ud83e\udee7\u22c6", "username": "r3uristilos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "name": "Rollhando", "username": "Rollhando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 212, "tweet_count": 9174, "listed_count": 0}, "id": "365308164", "location": "Per\u00fa", "name": "GabrielaN", "username": "Ngarol399"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 342, "tweet_count": 24788, "listed_count": 2}, "id": "119526725", "location": "Lima", "name": "WALTER", "username": "vedobles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 92, "tweet_count": 9952, "listed_count": 0}, "id": "817132763472101377", "location": "Argentina", "name": "\ud83e\udd21", "username": "Mxntxtx_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 276, "tweet_count": 36791, "listed_count": 3}, "id": "3394436327", "location": "En la billetera de Hui", "name": "kikokoki", "username": "Fantasystic_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 512, "tweet_count": 17869, "listed_count": 2}, "id": "2612238505", "name": "Tracy McConell", "username": "Gabs__C"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 756, "tweet_count": 33026, "listed_count": 13}, "id": "2153256798", "location": "M\u00e9xico", "name": "EZA", "username": "58EmmaZ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 1997, "tweet_count": 58174, "listed_count": 0}, "id": "4832948944", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "sururu edi\u00e7\u00e3o de prest\u00edgio 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "anthonnysZ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1108, "tweet_count": 115252, "listed_count": 4}, "id": "3754915517", "location": "Guadalajara y Zapopan, Jal.", "name": "Rodrigo Sinatra pa' los cuates.", "username": "TheDaltoOficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1328, "tweet_count": 51792, "listed_count": 0}, "id": "789946543533125632", "name": "ivanizi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "IvaniziMello"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 1075, "tweet_count": 15213, "listed_count": 7}, "id": "283766050", "name": "Paloma Montes", "username": "Palomina_mg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10866, "following_count": 3777, "tweet_count": 593370, "listed_count": 82}, "id": "3523960827", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "CCN es noticias", "username": "CCNesnoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 679, "tweet_count": 247174, "listed_count": 0}, "id": "283246486", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Lucy Romero Gutierre", "username": "lucy_romero1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153411, "following_count": 127905, "tweet_count": 63167, "listed_count": 182}, "id": "2855912367", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Aroma de Jes\u00fas", "username": "AromaDeJesus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 163, "tweet_count": 159612, "listed_count": 35}, "id": "99587499", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "name": "mam\u00e1 millenial culishi", "username": "mamiculishi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1015, "tweet_count": 3962, "listed_count": 0}, "id": "319783593", "name": "Itze \ud83d\udc23", "username": "Itz_Olm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 460, "tweet_count": 9307, "listed_count": 1}, "id": "1152086786677661696", "name": "gabigol t\u00e1 pedindo\ud83c\udf35\ud83c\udf93", "username": "crfgot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 245, "tweet_count": 22366, "listed_count": 2}, "id": "939869200063127554", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Um Bolchevique Negro", "username": "bolcheviq_negro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 246, "tweet_count": 20648, "listed_count": 1}, "id": "755099753302458369", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Elizabeth", "username": "elizaabethleyva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1168, "tweet_count": 23049, "listed_count": 2}, "id": "3331723451", "name": "The Beagle", "username": "ma_blazquez"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 84682, "following_count": 5983, "tweet_count": 53315, "listed_count": 644}, "id": "173541298", "location": "Barcelona-Spain", "name": "Jordi Ca\u00f1as", "username": "jordi_canyas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 476, "tweet_count": 31599, "listed_count": 0}, "id": "970665978689409025", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Coyote Cruyffista", "username": "AllandeJesusCa2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 820, "tweet_count": 19327, "listed_count": 22}, "id": "110839341", "location": "DF", "name": "Alba Calder\u00f3n", "username": "soldealba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 2651, "tweet_count": 23051, "listed_count": 5}, "id": "234486721", "location": "Mexido, DF", "name": "Zandra", "username": "mizzkarruzell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12542, "following_count": 12489, "tweet_count": 14004, "listed_count": 0}, "id": "1564160725", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "Francisco villagra", "username": "fvillagra171"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 269, "tweet_count": 68235, "listed_count": 4}, "id": "1009536144", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "PNJ", "username": "_Sosso_o"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 168, "tweet_count": 8183, "listed_count": 1}, "id": "32707414", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "name": "Gabriela Ortiz", "username": "margod2409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15867, "following_count": 453, "tweet_count": 21767, "listed_count": 38}, "id": "1140825968", "location": "Tomando mates con De Bruyne", "name": "Manchester City Argentina", "username": "_ManCityArg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7061, "following_count": 498, "tweet_count": 11558, "listed_count": 38}, "id": "1082580270614761472", "location": "Avellaneda/Barcelona ", "name": "Lucas Scagliola", "username": "scagliola_lucas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1995, "tweet_count": 4851, "listed_count": 0}, "id": "1169059476558819328", "name": "EL LOCO DEL BARRIO", "username": "VictorC26998297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55094, "following_count": 2780, "tweet_count": 100894, "listed_count": 94}, "id": "151955407", "location": "R.D", "name": "H\u00e9ctor Herrera Cabral", "username": "hectorherrerac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 172, "tweet_count": 9311, "listed_count": 0}, "id": "4566378682", "name": "lipe", "username": "givememarlboro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2848, "following_count": 2448, "tweet_count": 117410, "listed_count": 8}, "id": "180156013", "location": "zfestival,tnlt,wwat,hmt,pt,hst", "name": "bear", "username": "onedemifucked"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 2830, "tweet_count": 150482, "listed_count": 2}, "id": "233768444", "location": "Ivaipor\u00e3, Paran\u00e1", "name": "Daniel J\u00fanior", "username": "cefivp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 247, "tweet_count": 11430, "listed_count": 0}, "id": "2271150534", "location": "L\u00e1zaro C\u00e1rdenas, Mexicali", "name": "vicky pardo", "username": "vickypar2"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 480371, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996821, "listed_count": 3704}, "id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "name": "La Silla Rota", "username": "lasillarota"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 652, "tweet_count": 11056, "listed_count": 0}, "id": "34499724", "location": "Berlim, Alemanha", "name": "Stargirl", "username": "tatabarbbati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 111, "tweet_count": 5023, "listed_count": 0}, "id": "972289270403694592", "name": "caracoles", "username": "annacarolrez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 351, "tweet_count": 5908, "listed_count": 2}, "id": "80600584", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Ivan \ud83d\ude0e", "username": "ruizisoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 422, "tweet_count": 53508, "listed_count": 8}, "id": "85116899", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "name": "Marco L\u00f3pez \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "username": "MaALoC7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 372, "tweet_count": 13584, "listed_count": 0}, "id": "1078679551214006275", "name": "tata", "username": "thaisverdans"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1152, "tweet_count": 31768, "listed_count": 4}, "id": "493482803", "location": "Valent\u00edn Alsina", "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd2b \u262f\ufe0e", "username": "julianssb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 257, "tweet_count": 10794, "listed_count": 0}, "id": "920458915", "name": "(trust me)", "username": "BocetoEnBlanco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 136, "tweet_count": 14514, "listed_count": 1}, "id": "4699065684", "location": "Uberl\u00e2ndia, MG ", "name": "marcelo", "username": "Marcelinbtw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1960, "tweet_count": 3037, "listed_count": 5}, "id": "1210955548046151680", "location": "yeonjun & soobin my boys...!", "name": "bia do jun", "username": "choibestie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 40, "tweet_count": 2339, "listed_count": 0}, "id": "1125912861165989892", "name": "Universo_uniters", "username": "Universouniter1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 519, "tweet_count": 1575, "listed_count": 0}, "id": "3308163730", "name": "tinho, amigo do zera e do dera", "username": "FaccioVitor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4524, "following_count": 661, "tweet_count": 66728, "listed_count": 0}, "id": "1111911282091966465", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "freya", "username": "jujupasoli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 3257, "tweet_count": 93460, "listed_count": 12}, "id": "123536182", "location": "Manaus", "name": "Lubs \ud83d\udc9a \ud83c\udf33", "username": "luluka_25"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1289, "tweet_count": 4800, "listed_count": 1}, "id": "454457768", "location": "DF", "name": "ChicoChilango", "username": "chilangodinez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14535, "following_count": 2290, "tweet_count": 36079, "listed_count": 44}, "id": "156768261", "location": "CDMX", "name": "ana.", "username": "inconsistente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 1237, "tweet_count": 51187, "listed_count": 2}, "id": "465189997", "location": "puebla", "name": "bolillo", "username": "candy_isa_75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 77, "tweet_count": 1935, "listed_count": 0}, "id": "1173699516383600640", "location": "Azcapotzalco, Distrito Federal", "name": "Sergio Antonio Loranca L\u00f3pez", "username": "SergioA61405136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 243, "tweet_count": 5510, "listed_count": 0}, "id": "1059413810", "location": "Vicente L\u00f3pez", "name": "La Fighter\u00ae", "username": "ExageraDai_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 490, "tweet_count": 7388, "listed_count": 0}, "id": "1154585496594632704", "name": "lucero", "username": "luceroouu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 605, "tweet_count": 18938, "listed_count": 0}, "id": "978793914214899713", "location": "Winterfell", "name": "Viana\u00b9\u2079\u2070\u00b2", "username": "victorvianapo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 638, "tweet_count": 10588, "listed_count": 0}, "id": "864969098299625474", "name": "Manu", "username": "ManuelBaca11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 475, "tweet_count": 2931, "listed_count": 3}, "id": "175071313", "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "name": "RAPHAEL FURTADO", "username": "RAPHAEL_FURTADO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 992, "tweet_count": 9548, "listed_count": 3}, "id": "762663053896912896", "name": "Ricardo Nespoli", "username": "RicardoNespoli1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 565, "tweet_count": 38145, "listed_count": 0}, "id": "731158298150506496", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "estevam", "username": "estevampirees"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3268, "following_count": 3268, "tweet_count": 45268, "listed_count": 14}, "id": "58050432", "location": "Istmo de Tehuantepec, Oaxaca", "name": "Juan Carlos", "username": "vicuyaze"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 618, "tweet_count": 124951, "listed_count": 0}, "id": "1599049885", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "name": "glau", "username": "Glaurodriigues1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 392, "tweet_count": 7208, "listed_count": 0}, "id": "1017274478265602054", "location": "M\u00e9xico", "name": "La masa alada\ud83e\udd8b\ud83e\uddc2", "username": "isabel_394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53643, "following_count": 523, "tweet_count": 89776, "listed_count": 112}, "id": "998238249062580225", "location": "San Pedro Garza Garc\u00eda", "name": "Dra.Karen Rosales M.", "username": "DraKarenRosale1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23965, "following_count": 19567, "tweet_count": 142023, "listed_count": 195}, "id": "42912960", "location": "mi respaldo @arely_feminista", "name": "arely torres-miranda \ud83d\udc9a\u2640\ufe0f", "username": "arelyfeminista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 546, "tweet_count": 8734, "listed_count": 0}, "id": "3078603437", "location": "Na sua", "name": "Sapatona Estressada \ud83c\udf2a", "username": "thayladantas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 382, "tweet_count": 15114, "listed_count": 1}, "id": "813752895640309761", "location": "ela/dela.", "name": "may13.", "username": "okaymayara_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 305, "tweet_count": 27075, "listed_count": 4}, "id": "3720816137", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "L", "username": "fechine_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 895, "tweet_count": 52442, "listed_count": 15}, "id": "236687669", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "carla \ud83e\udd96", "username": "carlasmh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 608, "tweet_count": 4534, "listed_count": 0}, "id": "1112376070869790721", "name": "Gabriel", "username": "airessgabriell_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 322, "tweet_count": 27722, "listed_count": 1}, "id": "2902230743", "location": "{Ela;Dela} {She;Her}", "name": "L", "username": "whoim_lah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 306, "tweet_count": 33749, "listed_count": 1}, "id": "2954931856", "name": "gonzalo Carle\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "gonzalocarle138"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72123, "following_count": 1635, "tweet_count": 21031, "listed_count": 430}, "id": "287810729", "location": "Baires", "name": "Ramiro Casti\u00f1eira", "username": "rcas1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 889, "tweet_count": 47876, "listed_count": 0}, "id": "108082212", "location": "Salvador Bahia", "name": "Ledes", "username": "ledivia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2548, "following_count": 1815, "tweet_count": 74804, "listed_count": 17}, "id": "2642528723", "location": "laura\ud83e\udd8b", "name": "tefy", "username": "swiftastyy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 359, "tweet_count": 7520, "listed_count": 0}, "id": "766346761929621504", "location": "Brasil", "name": "heaven\u2077", "username": "rehright"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 49, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "id": "757180600591802368", "name": "Trabalho Geek", "username": "TrabalhoGeek"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 1090, "tweet_count": 30457, "listed_count": 0}, "id": "745083421307846656", "location": "Barra Mansa, Brasil", "name": "vic", "username": "crftoia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 866, "tweet_count": 5561, "listed_count": 0}, "id": "3188984590", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "YANDHI", "username": "thelvec"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 137, "tweet_count": 7824, "listed_count": 1}, "id": "1143290411261337600", "name": "BrunoZukerman", "username": "BrunoZukerman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 637, "tweet_count": 318309, "listed_count": 28}, "id": "440421635", "location": "ela/dela/a \u2022 rj", "name": "marcella", "username": "girlofathena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 508, "tweet_count": 5205, "listed_count": 0}, "id": "2408638757", "name": "Ednei Brito", "username": "ednei_brito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 246, "tweet_count": 1402, "listed_count": 0}, "id": "1119324471356059648", "name": "Edna G. \ud83c\udf45", "username": "Ednagaar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 176, "tweet_count": 14715, "listed_count": 0}, "id": "809773627482734593", "location": "Coronel Oviedo, Paraguay", "name": "VIUTOR\uf8ff", "username": "Victor_Cspds97"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 155, "tweet_count": 33137, "listed_count": 1}, "id": "2159051650", "name": ".", "username": "tristachonda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 837, "tweet_count": 9758, "listed_count": 1}, "id": "246346784", "name": "Belkis \ud83d\ude07\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\ude4f", "username": "bguerrag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 509, "tweet_count": 26164, "listed_count": 0}, "id": "798248860955136001", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Pedrosa", "username": "Geovanna867"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 1069, "tweet_count": 228932, "listed_count": 10}, "id": "1849987603", "location": "013", "name": "neymar eletricista", "username": "supershoock_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4247, "following_count": 413, "tweet_count": 13214, "listed_count": 11}, "id": "3305049628", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86", "username": "camissner_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 391, "tweet_count": 36007, "listed_count": 2}, "id": "106633965", "location": "Ciudad celeste", "name": "Dush de Lush", "username": "Julio25d"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 496, "tweet_count": 30077, "listed_count": 0}, "id": "1597413241", "name": "doidja cat", "username": "madonnasbint"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 425, "tweet_count": 27365, "listed_count": 1}, "id": "973057130", "location": "P.A ", "name": "Thaynara", "username": "putsmumu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 376, "tweet_count": 121067, "listed_count": 2}, "id": "4857137716", "location": "28:06:42:12", "name": "gaya", "username": "pisthayche"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1859, "tweet_count": 62796, "listed_count": 0}, "id": "735240283592491008", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\u26a1Miguel_Puro_Zomber\u26a1", "username": "migueltornel003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 625, "tweet_count": 123757, "listed_count": 18}, "id": "1021513689294426112", "location": "\u2661All pronouns\u2661", "name": "\ud83e\udddb SpooKa\u00edn \ud83c\udf83", "username": "Flawless_Patata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 178, "tweet_count": 5089, "listed_count": 0}, "id": "1115591504867680256", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "Gabriel Mois\u00e9s", "username": "ogabrielmoises"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 2068, "tweet_count": 10362, "listed_count": 1}, "id": "22434222", "location": "Peru", "name": "Diego", "username": "Dcgind"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 478, "tweet_count": 33250, "listed_count": 0}, "id": "903780920917979136", "name": "meet Becc\u00aa at midnight", "username": "Becck777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 334, "tweet_count": 9074, "listed_count": 0}, "id": "1157007973983629312", "location": "aroace | enfp | 19yo | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Riss \ud83c\udf86", "username": "luffykiddo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 185, "tweet_count": 3110, "listed_count": 1}, "id": "156413407", "location": "Flores, Buenos Aires", "name": "Mariano Rinaldi", "username": "rinaldimariano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11912, "following_count": 9934, "tweet_count": 11992, "listed_count": 8}, "id": "2255876516", "location": "REP\u00daBLICA ARGENTINA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "A L E Peronista\u270c", "username": "AlePeronista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 444, "tweet_count": 7466, "listed_count": 0}, "id": "3134371823", "name": "Hugo", "username": "hgap93"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 780788, "following_count": 658, "tweet_count": 102227, "listed_count": 1316}, "id": "119837523", "location": "LIMA, PERU", "name": "EDDIE FLEISCHMAN", "username": "E_FLEISCHMAN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 449, "tweet_count": 8000, "listed_count": 0}, "id": "184270644", "name": "Jos\u00e9 S\u00e1nchez", "username": "JJSPonce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 1886, "tweet_count": 32090, "listed_count": 2}, "id": "1488802447", "name": "web diva pipi luana", "username": "aladdinINsane_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 2005, "tweet_count": 13140, "listed_count": 0}, "id": "962878212329091073", "location": "Cariacica/P.U", "name": "Isso que \u00e9 foda \ud83e\udd4b", "username": "RlkBrunin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 261, "tweet_count": 3903, "listed_count": 0}, "id": "4611072676", "name": "marie", "username": "omarioeugenio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 420, "tweet_count": 13586, "listed_count": 1}, "id": "917096671955341312", "location": "rj \ud83c\udf0a\ud83d\udccd", "name": "Saraquini \ud83e\udd34\ud83c\udffc", "username": "saraquini7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 275, "tweet_count": 22887, "listed_count": 0}, "id": "1204850273170206722", "location": "Roccabascerana, Campania", "name": "Gaetano Barbati", "username": "gaetano_barbati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 345, "tweet_count": 23911, "listed_count": 3}, "id": "406274915", "name": "fehcunhers", "username": "bkersonn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 715, "tweet_count": 31069, "listed_count": 28}, "id": "23228173", "name": "Yayis\ud83e\udd8b", "username": "yaelh23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 470, "tweet_count": 6140, "listed_count": 0}, "id": "822407116594053120", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Cl\u00e9o Lobato", "username": "Filica2017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2957, "tweet_count": 52313, "listed_count": 25}, "id": "1139250825900036096", "location": "zendaya my best girl!", "name": "lizzie", "username": "QUANTICPARKER"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1040, "tweet_count": 50867, "listed_count": 19}, "id": "100321296", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "El\u00edas Leonardo", "username": "jeryfletcher"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1104, "tweet_count": 93074, "listed_count": 6}, "id": "163709483", "name": "Dalejo", "username": "dalejoalf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 492, "tweet_count": 32758, "listed_count": 0}, "id": "2483002226", "name": "tame", "username": "t_machad0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 1621, "tweet_count": 1758, "listed_count": 0}, "id": "1148566427953242114", "location": "Lima, Peru", "name": "Ricardo", "username": "laloloo1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368830, "following_count": 1370, "tweet_count": 77929, "listed_count": 248}, "id": "303521189", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Eduardo Adrianz\u00e9n", "username": "AdrianzenEduard"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 177, "tweet_count": 2251, "listed_count": 0}, "id": "959220677453713408", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "MORAIS", "username": "rubia_moraiis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 791, "tweet_count": 8119, "listed_count": 5}, "id": "52150318", "name": "Paloma Ibarra", "username": "PalomaIbarra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 769, "tweet_count": 16448, "listed_count": 7}, "id": "117467754", "location": "Mi Casa...", "name": "Marianucha", "username": "Madiana1984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 474, "tweet_count": 58129, "listed_count": 47}, "id": "92166595", "location": "pimpers paradise", "name": "Patrishka", "username": "Patrishk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 1626, "tweet_count": 55999, "listed_count": 0}, "id": "880844364007825408", "location": "\ud835\uddab\ud835\uddbe\ud835\uddd1\ud835\uddc2\ud835\uddbe \ud835\udda6\ud835\uddcb\ud835\uddbe\ud835\uddd2 \u2661 ", "name": "M a r i a \ud83c\udf6b", "username": "donamariatop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1663, "tweet_count": 22054, "listed_count": 7}, "id": "426197050", "location": "Benito Ju\u00e1rez", "name": "\u1d00\u1d0d\u028f\u0280\u029f\u026a\u0274 \ua731\u1d07\u1d00\u1d1b: \u029f\u1d1c\u1d18\u026a\ua731", "username": "Guadalupsss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 420, "tweet_count": 2493, "listed_count": 1}, "id": "876904295056244736", "name": "nana", "username": "FurlanettoLuisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 23, "tweet_count": 9567, "listed_count": 0}, "id": "1162063151065632769", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "bee\u00e1", "username": "Biia0800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 300, "tweet_count": 3569, "listed_count": 0}, "id": "2919030492", "name": "Gabriel", "username": "TifloPianista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 295, "tweet_count": 16667, "listed_count": 0}, "id": "829027495764705280", "location": "por a\u00ed ", "name": "gaby", "username": "gabrielly_027"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 240, "tweet_count": 1331, "listed_count": 1}, "id": "2544760536", "name": "Andr\u00e9 Kutianski", "username": "Andreipdm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 63, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "id": "1206642947208499201", "location": "ponta grossa, Paran\u00e1", "name": "\ud83d\udcab\ud83d\udd77FireAngelme666\ud83d\udd77\ud83d\udcab", "username": "JulianaBahr777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22797, "following_count": 20771, "tweet_count": 459168, "listed_count": 46}, "id": "717976927", "location": "PARAGUAY", "name": "Ni Ka'ure", "username": "GeraldoRezende3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 215, "tweet_count": 6741, "listed_count": 0}, "id": "1011814007848751104", "name": "la natrat", "username": "saintromanovv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 219, "tweet_count": 12231, "listed_count": 0}, "id": "849439847869804545", "location": "022/021", "name": "L U L A 2022 \ud83d\udea9", "username": "paaulinha90"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 338, "tweet_count": 2526, "listed_count": 0}, "id": "2243660322", "name": "Ludwin Hern\u00e1ndez", "username": "TonyHHynot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 100, "tweet_count": 57238, "listed_count": 0}, "id": "1653550694", "location": "Per\u00fa", "name": "ENERG\u00cdA!", "username": "rennazzer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 666, "tweet_count": 7027, "listed_count": 5}, "id": "131729388", "location": "Per\u00fa", "name": "Alejandro Reyes Otero", "username": "AlejoReyesOtero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 576, "tweet_count": 18484, "listed_count": 0}, "id": "16519482", "location": "Brasil", "name": "Com garbo, eleg\u00e2ncia e f\u00faria", "username": "alexmelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 838, "tweet_count": 8287, "listed_count": 1}, "id": "253798954", "location": "Brasil", "name": "Kiyoshi Yamashiro", "username": "KiyoYamashiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 538, "tweet_count": 16978, "listed_count": 0}, "id": "325326054", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "name": "sergio cortes", "username": "cortes_serg7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 252, "tweet_count": 4263, "listed_count": 1}, "id": "101915584", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Ximena", "username": "ximenaentuiter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12106, "following_count": 8998, "tweet_count": 52539, "listed_count": 57}, "id": "1101794154", "name": "Carlos Silva", "username": "csilvacampanon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 838, "tweet_count": 33244, "listed_count": 0}, "id": "797278118004293633", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "samuca", "username": "CueioMexicano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 567, "tweet_count": 14414, "listed_count": 0}, "id": "171554171", "location": "S\u00e3o Roque , portugal ", "name": "marcos", "username": "cavemem"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7145, "following_count": 7902, "tweet_count": 46161, "listed_count": 11}, "id": "2185096220", "location": "Balvanera 73 a\u00f1os", "name": "ALBERTO JUICIO PO0LITICO A LA CORTE", "username": "Rodri1948"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1117, "tweet_count": 10613, "listed_count": 0}, "id": "792798794983149569", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "OQNP", "username": "SaulCalMa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4052, "following_count": 1388, "tweet_count": 25392, "listed_count": 22}, "id": "102207014", "location": "Los Angeles, Lima, Bs As.", "name": "TellMeForm", "username": "TellMeForm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1368, "tweet_count": 68407, "listed_count": 3}, "id": "1085661615708622848", "location": "Radio de AQU\u00cd LA VOZ DE EUROPA", "name": "IB\u00c9RICA GUERRERA\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "username": "pedroba46088728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 137, "tweet_count": 5649, "listed_count": 0}, "id": "1139695034880745472", "location": "Tijucas, Brasil", "name": "Bruu\ud83d\udc7a", "username": "Brunele5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 113, "tweet_count": 1187, "listed_count": 0}, "id": "1123741905353945091", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "mafedida", "username": "mafee_vieiraa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 89, "tweet_count": 3804, "listed_count": 0}, "id": "799616084395651072", "name": "lobo de sexo dudoso", "username": "aqhorapegaoq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 318, "tweet_count": 45715, "listed_count": 4}, "id": "700067415", "name": "I, Nemesis", "username": "Howls_In_Symmet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 507, "tweet_count": 19762, "listed_count": 0}, "id": "791671784257052672", "location": "na casa do carai ", "name": "\ud83d\udeab", "username": "jooaopires2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 476, "tweet_count": 33838, "listed_count": 9}, "id": "2295892150", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "name": "moonriver", "username": "msosa1939"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3876, "following_count": 2925, "tweet_count": 349964, "listed_count": 62}, "id": "39515977", "location": "En el Pandemonium", "name": "ElSantino", "username": "yosoyelsantino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 64, "tweet_count": 1279, "listed_count": 0}, "id": "1192604526706089984", "name": "LeanDro", "username": "Leandrou___"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 372, "tweet_count": 18978, "listed_count": 0}, "id": "2357443639", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "joeln't", "username": "j0eltz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 817, "tweet_count": 63533, "listed_count": 12}, "id": "30102188", "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc22\ud835\udc2d \ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2d | HABEMUS TRAILER YR \ud83d\udc51", "username": "caillian_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4851, "following_count": 959, "tweet_count": 89189, "listed_count": 45}, "id": "24479211", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Carissa Vieira", "username": "carissinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 2662, "tweet_count": 53534, "listed_count": 30}, "id": "327987875", "location": "PR/Boston", "name": "Me", "username": "ruiz_magaly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 450, "tweet_count": 25362, "listed_count": 1}, "id": "818604523887411200", "location": "Los \u00c1ngeles,(Rosario,Sta Fe)", "name": "Law", "username": "Lauu_carc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2125, "following_count": 443, "tweet_count": 14765, "listed_count": 3}, "id": "2237927136", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Brian.", "username": "Brian_Carc1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 333, "tweet_count": 29692, "listed_count": 2}, "id": "1035569930387841032", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Pluton Guy", "username": "PlutonGuy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 1377, "tweet_count": 68128, "listed_count": 1}, "id": "2765465529", "name": "lari", "username": "1llari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 911, "tweet_count": 8210, "listed_count": 0}, "id": "8631652", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "lunne", "username": "lunne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 2165, "tweet_count": 77746, "listed_count": 109}, "id": "828123186", "location": "Mexico City", "name": "Yessicastillor\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "YessicastilloR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 741, "tweet_count": 2942, "listed_count": 0}, "id": "1201945568769138688", "location": "Cabo Frio \u2764\ufe0f", "name": "Bya\ud83d\udc95", "username": "byancamendess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 377, "tweet_count": 23672, "listed_count": 0}, "id": "839966856370917376", "name": "kamyllee \u2728", "username": "timyllee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 1551, "tweet_count": 102258, "listed_count": 16}, "id": "98529054", "location": "Argentina", "name": "Dolores Baca Castex #EsCorrupci\u00f3nOJusticia", "username": "DoloresBaca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1068, "tweet_count": 32249, "listed_count": 23}, "id": "465795105", "name": "tita garcia", "username": "titaspirit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 765, "tweet_count": 7329, "listed_count": 0}, "id": "925911078613209088", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Carolzinha\u2728", "username": "Umaminanegra_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4616, "following_count": 5182, "tweet_count": 119065, "listed_count": 0}, "id": "4105368201", "name": "jonevalles.", "username": "jonevalles1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11725, "following_count": 2882, "tweet_count": 181974, "listed_count": 42}, "id": "2181279323", "name": "Jos\u00e9 Antonio SG", "username": "Pelayo1938"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 225, "tweet_count": 3606, "listed_count": 0}, "id": "1134148071368081408", "name": "\u2728 \u043d\u03c4\u03c4\u03c1.g\u03c5ii", "username": "GuiiHttp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 106, "tweet_count": 24533, "listed_count": 12}, "id": "2845416372", "location": "ela/dela ~22y vegg\ud83c\udf31", "name": "(closed indefinitely)", "username": "taenamoon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 87, "tweet_count": 5188, "listed_count": 12}, "id": "593642274", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "DiazGames", "username": "CruzDiazs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 24, "tweet_count": 30645, "listed_count": 2}, "id": "60563544", "name": "frammentivocali", "username": "frammentivocali"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 171, "tweet_count": 1301, "listed_count": 0}, "id": "1499338496", "name": "Gonza", "username": "reyrandor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102425, "following_count": 1544, "tweet_count": 75961, "listed_count": 461}, "id": "242969570", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "#ONCE #R MANGUEL", "username": "rominamanguel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 138, "tweet_count": 2429, "listed_count": 1}, "id": "1963530992", "location": "Instituto de Madrid ", "name": "Ana Lovelace", "username": "Andrajoide"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 255, "tweet_count": 3391, "listed_count": 0}, "id": "1074129691399872512", "name": "bibis", "username": "Biankarolinezz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 848, "tweet_count": 7673, "listed_count": 2}, "id": "226420024", "location": "ciudad del carmen, campeche", "name": "Trabajador harto de empresas tranzas", "username": "baticarmelo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4402090, "following_count": 1086, "tweet_count": 193424, "listed_count": 10320}, "id": "70390438", "location": "Contigo de manera digital. ", "name": "Pedro Ferriz de Con", "username": "PedroFerriz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 846, "tweet_count": 45393, "listed_count": 8}, "id": "2869089609", "name": "vivi\u00e3", "username": "dulcevivita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 139, "tweet_count": 1397, "listed_count": 8}, "id": "1149451696273350656", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Esther Gonz\u00e1lez PS. CL\u00cdNICA", "username": "PsicopirE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29985, "following_count": 1100, "tweet_count": 47645, "listed_count": 588}, "id": "601113942", "location": "Madrid", "name": "SEMERGEN | #SEMERGEN22", "username": "SEMERGENap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 1475, "tweet_count": 126911, "listed_count": 12}, "id": "4788301461", "location": "v\u00eanus", "name": "\u2022dlt", "username": "nemseimaix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3253, "following_count": 3104, "tweet_count": 58078, "listed_count": 0}, "id": "89608268", "location": "Gustavo A. Madero", "name": "Dulce Olvera", "username": "DuulceOlvera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1097, "tweet_count": 14979, "listed_count": 2}, "id": "448147847", "location": "Planeta Tierra", "name": "Maria Ale", "username": "Aria_xandra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 60, "tweet_count": 371, "listed_count": 0}, "id": "1141444261017247755", "location": "Puerto Rico, USA", "name": "Jerryst\u00f3teles", "username": "jerrystoteles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 399, "tweet_count": 3615, "listed_count": 2}, "id": "1164639743793160195", "name": "Alice/TOH\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Alice_G0ncalv3s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 131, "tweet_count": 92989, "listed_count": 9}, "id": "34570207", "location": "Aracaju-Sergipe-Brazil", "name": "TIA DO ZAP", "username": "RuyGTR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1513, "tweet_count": 38819, "listed_count": 2}, "id": "1285977348", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Alejandro Martin", "username": "midway_72"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 675, "tweet_count": 62224, "listed_count": 0}, "id": "847262321416196097", "name": "eclipse lular", "username": "aquamaira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 57, "tweet_count": 4201, "listed_count": 0}, "id": "1006736199879462913", "name": "Camila", "username": "camicriscuolo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 675, "tweet_count": 74313, "listed_count": 0}, "id": "238005172", "name": "A.G", "username": "abrilcitagelp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 3502, "tweet_count": 41023, "listed_count": 2}, "id": "1119748332337942528", "location": "Per\u00fa", "name": "Juan Postlector\u2122 \ud83d\uddfa #LaDemocraciaPrimero", "username": "elpostlector"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 918, "tweet_count": 141182, "listed_count": 30}, "id": "820805689664798721", "name": "Accel Walker \ud83c\udf0a", "username": "EpicAccelerator"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 609, "tweet_count": 6594, "listed_count": 3}, "id": "999462705332457472", "location": "vivo de arriendo en Konoha.", "name": "JRene", "username": "JR_E_N_E"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 241, "tweet_count": 1450, "listed_count": 0}, "id": "1024516562005491712", "name": "ellen \ud83d\ude44", "username": "whoellxs"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2753706, "following_count": 2654, "tweet_count": 23237, "listed_count": 702}, "id": "70577513", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Camilla de Lucas \u2b50\ufe0f", "username": "camilladelucas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 640, "tweet_count": 6497, "listed_count": 0}, "id": "886118491635552257", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "name": "\ud835\udc66\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc5b", "username": "yyasmingarcia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3051, "following_count": 2329, "tweet_count": 49601, "listed_count": 2}, "id": "980203124500631553", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "duda", "username": "DudaR02"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 499, "tweet_count": 6305, "listed_count": 0}, "id": "1085734346189950976", "location": "Itumbiara, Brasil", "name": "pimenta com chocolate", "username": "pimentinhandes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 280, "tweet_count": 5662, "listed_count": 2}, "id": "1520445818", "name": "Savi Carlone", "username": "SaviCarlone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 586, "tweet_count": 42236, "listed_count": 0}, "id": "876512756", "location": "Veneto, Italia", "name": "Andrea Favara", "username": "andfavara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 59, "tweet_count": 37939, "listed_count": 3}, "id": "199450866", "name": "Ninet Dextre L", "username": "ninetdextre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 346, "tweet_count": 11989, "listed_count": 0}, "id": "234166652", "name": "LCHAIRO", "username": "LCHAIRO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 979, "tweet_count": 79469, "listed_count": 25}, "id": "4083490169", "location": "spa/eng/\ud55c/frn", "name": "alex \u029a\u2661\u0336\u025e", "username": "sweetch0i"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 4992, "tweet_count": 82583, "listed_count": 6}, "id": "124935986", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "\u00c1lvaro Enrique", "username": "alvaro312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 303, "tweet_count": 15590, "listed_count": 0}, "id": "2324310390", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcea", "username": "_GDiias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3047, "following_count": 1688, "tweet_count": 216676, "listed_count": 0}, "id": "4707036143", "location": "Austin, Rio de Janeiro, Brasil", "name": "larissa \u2605\u5f61\ud83c\udf0a", "username": "bfr_larissa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 555, "tweet_count": 21694, "listed_count": 0}, "id": "878699208882229250", "name": "Bloody Arruda Mora", "username": "cvarruda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180080, "listed_count": 0}, "id": "231726084", "location": "It\u00e1lia", "name": "Zazoom Social News", "username": "zazoomblog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7103, "following_count": 1491, "tweet_count": 129570, "listed_count": 54}, "id": "102504302", "location": "Zona sin asignaci\u00f3n de nombre ", "name": "El P\u00e1vido N\u00e1vido y el Cord\u00f3n del Churumbel", "username": "pavidonavido"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 128, "tweet_count": 19236, "listed_count": 3}, "id": "3026735300", "location": "Rio de Janeiro", "name": "a", "username": "littlexulia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1192, "tweet_count": 39892, "listed_count": 0}, "id": "361364317", "location": "LIMA PERU", "name": "LUCHOHEAD", "username": "LUCHOHEAD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 875, "tweet_count": 43111, "listed_count": 8}, "id": "344365313", "location": "Lima, Peru", "name": "Christian Almanza Contreras", "username": "chrisalmanzac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 0, "tweet_count": 15688, "listed_count": 0}, "id": "1081214057250766848", "location": "angra das gays", "name": "tuba \ud83e\udd88", "username": "sabrinasmsz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 338, "tweet_count": 2281, "listed_count": 0}, "id": "966011057515966464", "name": "NataN", "username": "Natan_2201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 3236, "tweet_count": 5735, "listed_count": 0}, "id": "869732634947190784", "location": "Dourados, MS, Br", "name": ". \ud835\udd31 \ud835\udd26 \ud835\udd2b \ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b", "username": "moraes0valentin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324056, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 624}, "id": "861063790070288384", "location": "Londrina, Brasil", "name": "S\u00e9ries TV Show BR", "username": "SeriesTWBZ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 274, "tweet_count": 17011, "listed_count": 0}, "id": "1072252472402444288", "location": "Hermosillo, Sonora", "name": "Nubia Jocelyn", "username": "nubiajocer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4339, "following_count": 3493, "tweet_count": 112164, "listed_count": 5}, "id": "521475810", "name": "out of matt's system", "username": "wantlouiskitten"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 4849, "tweet_count": 12433, "listed_count": 4}, "id": "1055406548829249537", "location": "NATAL - RN", "name": "MARCO ZOD RONIN ARTS/NEWS", "username": "EscribaD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 568, "tweet_count": 12768, "listed_count": 2}, "id": "185920526", "name": "Susi", "username": "Suansual"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 270, "tweet_count": 1540, "listed_count": 0}, "id": "503644917", "location": "England, United Kingdom", "name": "c\u00e1ssia silva", "username": "cipms05"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5864, "following_count": 5608, "tweet_count": 259405, "listed_count": 51}, "id": "293627746", "location": "Uruguay", "name": "Marina \ud83c\udf31", "username": "MarinaSL31"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1538, "tweet_count": 23891, "listed_count": 0}, "id": "2447260149", "name": "Toma/Quina", "username": "ELMORSA81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1901, "tweet_count": 10359, "listed_count": 0}, "id": "437246575", "location": "mexico", "name": "Carmen Gonzalez", "username": "crazy_chilaquil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 195, "tweet_count": 27201, "listed_count": 2}, "id": "827859579258167299", "name": "karine", "username": "kakahuang"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 3103, "tweet_count": 18652, "listed_count": 0}, "id": "545671993", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Carlos Solorio", "username": "CFrankencio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 209, "tweet_count": 14292, "listed_count": 0}, "id": "992767831187116032", "location": "Rio de janeiro", "name": "\u212c.", "username": "beatriznantes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1894, "tweet_count": 49179, "listed_count": 1}, "id": "990829166621753345", "location": "the 6", "name": "Assis \u2022 JUSTICE\ud83c\udfcd\ufe0f", "username": "drewAssisot5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 42, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "id": "1209491312539512833", "location": "Brookline, MA", "name": "Braddock", "username": "Braddoc74059178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 2002, "tweet_count": 52744, "listed_count": 0}, "id": "829795778990374912", "name": "d*", "username": "marquesa_7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 225, "tweet_count": 61041, "listed_count": 0}, "id": "856977644474306562", "location": "Charqueadas, Brasil", "name": "pigmeu", "username": "AlvesSherom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 565, "tweet_count": 45846, "listed_count": 0}, "id": "1014288233784635392", "location": "Ner\u00f3polis, Brasil", "name": "Maria Luiza", "username": "mariaaluizamf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 351, "tweet_count": 4244, "listed_count": 0}, "id": "1175585293694656514", "name": "Dando", "username": "DandoConLaTapa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1475, "tweet_count": 49223, "listed_count": 4}, "id": "721877518958125058", "location": "Heaven ", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd8e \ud83d\udca3", "username": "Cml_Seahawk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 0, "tweet_count": 47312, "listed_count": 16}, "id": "1193951796781301761", "location": "Fentyl\u00e2ndia", "name": "Furac\u00e3o da CCCP", "username": "Dalestee13PT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 388, "tweet_count": 14056, "listed_count": 0}, "id": "788842705749151744", "location": "loonaverse", "name": "summer eletrohits atreides", "username": "dykessauro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 93, "tweet_count": 11000, "listed_count": 0}, "id": "885880479878086656", "location": "A Corunha, Galiza", "name": "Lores", "username": "LoresCB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21953, "following_count": 1340, "tweet_count": 11931, "listed_count": 189}, "id": "2441671157", "location": "Trabajo presencial y ONLINE", "name": "Pablo Ojeda", "username": "pabloojedaj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 524, "tweet_count": 7216, "listed_count": 0}, "id": "58656547", "location": "PE:AQP", "name": "Fernando R. Valencia Retamozo", "username": "frvalenciar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3126, "following_count": 3008, "tweet_count": 6178, "listed_count": 2}, "id": "1210726077125087232", "name": "Gera Lopes \ud83d\udea9", "username": "gera_urso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 221, "tweet_count": 7432, "listed_count": 3}, "id": "4482000381", "location": "Peruano viviendo en Miami", "name": "Joaquin L\u00f3pez de Roma\u00f1a", "username": "Joaco_Ldr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 2212, "tweet_count": 27186, "listed_count": 2}, "id": "2563861068", "location": "Lins city \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Dantish", "username": "Jdantish"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 723, "tweet_count": 26045, "listed_count": 3}, "id": "3655333155", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Lari\u2019s Version in midnight era", "username": "larisinstars"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 731, "tweet_count": 14959, "listed_count": 9}, "id": "15347035", "location": "Mexico", "name": "Daniel Vargas", "username": "Mala_influencia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 698, "tweet_count": 54566, "listed_count": 6}, "id": "318692758", "name": "shake", "username": "anecacaneculo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 895, "tweet_count": 71963, "listed_count": 1}, "id": "117297031", "location": "Catamarca, Argentina", "name": "Nahir", "username": "nahircornejo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 990, "tweet_count": 17576, "listed_count": 0}, "id": "820362213038952448", "name": "can-sada", "username": "Lemoscando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2608, "following_count": 2832, "tweet_count": 149485, "listed_count": 13}, "id": "238541956", "location": "Nevers, France", "name": "Luzy Souza \ud83c\udff9\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "Lisitheia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 359, "tweet_count": 41789, "listed_count": 0}, "id": "1030952892449079299", "location": "errexotaaaa", "name": "bandxxx\ud83d\udd2b\ud83c\udf6d", "username": "Vitria22240752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 961, "tweet_count": 51127, "listed_count": 10}, "id": "1140517904175239168", "location": "\u00c9vora // Lisboa", "name": "madeleine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "madalenamcb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 1286, "tweet_count": 22023, "listed_count": 0}, "id": "1016844964763000834", "location": "Saquarema, Brasil", "name": "\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc89", "username": "JullieKralho012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 2905, "tweet_count": 20697, "listed_count": 0}, "id": "218687893", "location": "\u65e5\u672c", "name": "\u96ea\u5d29\u5f0f\u30c1\u30b5\u30c9\u30fc\u30e9(\u304c\u3093\u3082\u3069\u304d\u30fc\u30ba)\ud83d\udca3\ud83d\udca5\u2665", "username": "210chisato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 2447, "tweet_count": 28989, "listed_count": 60}, "id": "137149878", "location": "colombia", "name": "Ana Ram\u00edrez", "username": "anaragomez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 1879, "tweet_count": 20357, "listed_count": 3}, "id": "1358108646", "location": "VENEZUELA", "name": "Anon Venezolano", "username": "AnonVzlno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018011, "following_count": 88764, "tweet_count": 859041, "listed_count": 2773}, "id": "221378668", "location": "Venezuela", "name": "Reporte Ya", "username": "ReporteYa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1000, "tweet_count": 46672, "listed_count": 0}, "id": "1410197695", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "POLICIAL DISFAR\u00c7ADA, CANSADA E EXAUSTA\u2728\ud83e\udd0f\ud83c\udffc", "username": "_30maria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 248, "tweet_count": 7202, "listed_count": 1}, "id": "956627280033406977", "location": "Betim, Brasil", "name": "Roj\u00e3o", "username": "Rojaoteytey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 232, "tweet_count": 12035, "listed_count": 1}, "id": "4805042047", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Nath :)", "username": "NathaliaGaitan3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 1790, "tweet_count": 190488, "listed_count": 48}, "id": "1027946648", "name": "Guerrera incansable. #Amlover", "username": "JuliaAlonso15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 4976, "tweet_count": 117031, "listed_count": 36}, "id": "204567096", "location": "CANCUN", "name": "JORGE DELGADO", "username": "JORGITO_DELGADO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 345, "tweet_count": 29236, "listed_count": 0}, "id": "700743425675517952", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "larisaa", "username": "vampirethevamps"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 524, "tweet_count": 1194, "listed_count": 2}, "id": "1175447425307332608", "location": "El mejor pa\u00eds de Chile ", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "woslightyearx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 29108, "listed_count": 21}, "id": "1059296375836475392", "location": "Sofi\u2740 Sebas\u062a\ufe0e Eddy\u263c\ufe0e Bryan\u263d\ufe0e", "name": "grisel\u271e\ufe0e", "username": "calvitovishamil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 774, "tweet_count": 41018, "listed_count": 2}, "id": "713191574709084160", "location": "allieking \ud83c\udf53", "name": "graham", "username": "alexdgraham"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 1172, "tweet_count": 110247, "listed_count": 0}, "id": "930600593252548613", "location": "13 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "Thata", "username": "Thamires933"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 632, "tweet_count": 59965, "listed_count": 9}, "id": "208010061", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "S\u00e9rgio A R Gonz\u00e1lez", "username": "Serjaogonzalez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 279, "tweet_count": 9823, "listed_count": 0}, "id": "890375334834688004", "name": "Eduarda", "username": "eduardasilvv_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8801, "following_count": 7903, "tweet_count": 154329, "listed_count": 3}, "id": "2965350538", "name": "Aurora Araya M\u00e1rquez #YoApruebo/CC", "username": "AuroraArayaM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 2945, "tweet_count": 55437, "listed_count": 2}, "id": "988229801013018625", "location": "Palestina libre", "name": "38% \ud83d\udc33\ud83e\udd8b\ud83d\udca7\u2744", "username": "clau_apruebo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 5001, "tweet_count": 145215, "listed_count": 10}, "id": "14579047", "location": "mexico df", "name": "noa noa", "username": "marianoa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4644, "following_count": 1401, "tweet_count": 28990, "listed_count": 27}, "id": "53128581", "location": "Mexico", "name": "Miguel Rico", "username": "miguelricodiene"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 618, "tweet_count": 18376, "listed_count": 1}, "id": "82982725", "location": "Brasil", "name": "Mara Cohen Lula 13", "username": "Maracpac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 2918, "tweet_count": 17739, "listed_count": 35}, "id": "709240303", "name": "Cris AMasa", "username": "Amasaymantel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 339, "tweet_count": 51050, "listed_count": 1}, "id": "351953078", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "\u00c9den Silva 1909", "username": "edengabriel_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 594, "tweet_count": 9892, "listed_count": 0}, "id": "545636007", "name": "Patricia", "username": "patrini88"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 273, "tweet_count": 12700, "listed_count": 0}, "id": "1029497820871622657", "location": "Alvorada city", "name": "V.M", "username": "vmorbene"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 1485, "tweet_count": 22991, "listed_count": 0}, "id": "774013769634680832", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "\ud83c\udf19", "username": "apenasvivs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 216, "tweet_count": 44066, "listed_count": 7}, "id": "3032120944", "location": "Esquina Corrientes ", "name": "Lara", "username": "luques_lara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 352, "tweet_count": 2723, "listed_count": 1}, "id": "580289548", "name": "Juan Cruz", "username": "Jc_juan7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 296, "tweet_count": 3231, "listed_count": 1}, "id": "813462913633681408", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Paolita en Chancletas", "username": "Lachancletatop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 460, "tweet_count": 65199, "listed_count": 2}, "id": "56917336", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "name": "Anna B\ud83d\udda4", "username": "AnnaluB15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51011, "following_count": 50455, "tweet_count": 674949, "listed_count": 139}, "id": "284818409", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6POETISA\u270d\ufe0fATLETA DO TIGERS\u26bd\u2764\ud83c\udfc6", "username": "DENISE_TIGERS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 840, "tweet_count": 24272, "listed_count": 0}, "id": "1041822767442808837", "name": "Vidall", "username": "julliavidalll"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 268, "tweet_count": 5351, "listed_count": 0}, "id": "879025192227540992", "location": "Cajamarca - Per\u00fa.", "name": "Jaime C\u00e9spedes", "username": "JaimeCspedes3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44828, "following_count": 1250, "tweet_count": 5716, "listed_count": 49}, "id": "1183329784107061251", "name": "Natalia \ud83d\udca5", "username": "hipergorila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 782, "tweet_count": 19110, "listed_count": 0}, "id": "870452733907697664", "name": "claralho", "username": "ENclaraLHADA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 149, "tweet_count": 30377, "listed_count": 0}, "id": "794325417255718916", "name": "thay 13\u2b50\ufe0f", "username": "zxthay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 338, "tweet_count": 21326, "listed_count": 0}, "id": "975416968223318018", "location": "Orleans, Brasil", "name": "Samara Melo", "username": "amigadatata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 100, "tweet_count": 30615, "listed_count": 0}, "id": "973016535471026176", "name": "Cyncyn", "username": "cyncyn250677"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1025, "tweet_count": 90155, "listed_count": 6}, "id": "384870130", "location": "Asuncion Paraguay ", "name": "Diego Valdez", "username": "pitin_10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 592, "tweet_count": 3420, "listed_count": 0}, "id": "1173692048563679237", "name": "Sticky Stick", "username": "StickyStick94"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9071, "following_count": 287, "tweet_count": 27534, "listed_count": 54}, "id": "1185689764382556160", "location": "Espa\u00f1a y Latino Am\u00e9rica", "name": "S\u00faper-Ficci\u00f3n #BlackAdam #WakandaForever", "username": "Superficcionweb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 301, "tweet_count": 19095, "listed_count": 1}, "id": "2891255045", "name": "j\u00f8hnny", "username": "satansxz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 5004, "tweet_count": 78915, "listed_count": 1}, "id": "2873092288", "name": "jayo", "username": "jaime2619"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 233, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}, "id": "806159539255046144", "location": "Lima, Peru", "name": "El castigador", "username": "Carloslaztra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 1446, "tweet_count": 51448, "listed_count": 0}, "id": "709446127339347969", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Monteiro", "username": "jmonteiroxx1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 745, "tweet_count": 35314, "listed_count": 2}, "id": "4907852455", "name": "xcaret\u2728", "username": "xcarethe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 425, "tweet_count": 5653, "listed_count": 0}, "id": "1205579164004298752", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": ".", "username": "jhgfdtujjkkmn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 603, "tweet_count": 50048, "listed_count": 2}, "id": "33372831", "location": "Bag\u00e9", "name": "Elton Rodriguez", "username": "elton_rodriguez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 403, "tweet_count": 8019, "listed_count": 1}, "id": "811671926292803584", "name": "Escritora Maria Rosa", "username": "rosaescrita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 77, "tweet_count": 17215, "listed_count": 3}, "id": "620395407", "location": "Worldwide", "name": "\u1d50\u1d49\u02e1\u02b0\u1d52\u02b3 \u1d48\u1d52 \u1d60\u1d58\u1d49 \u1d52 \u1d9c\u1d43\u02b3\u1d43 \u1d48\u1d52 \u1d49\u02e2\u1d56\u1d49\u02e1\u02b0\u1d52", "username": "borntodieKSK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 98, "tweet_count": 49378, "listed_count": 0}, "id": "2213043538", "name": "Creusa F.", "username": "creufat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 412, "tweet_count": 46487, "listed_count": 1}, "id": "2190533211", "location": "Belo Horizonte", "name": "oleoleoleola lula lula", "username": "elisannss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 160, "tweet_count": 12728, "listed_count": 0}, "id": "1197696239313313792", "location": "Tubar\u00e3o, Brasil         ", "name": "yas", "username": "yasmin_altina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 898, "tweet_count": 7915, "listed_count": 0}, "id": "818754330", "location": "Durango, M\u00e9xico", "name": "JoseCarlosHerrera\u00ae", "username": "JoseCarlosHQ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10935, "following_count": 11938, "tweet_count": 120273, "listed_count": 56}, "id": "386261077", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "mands", "username": "oIIswan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 1096, "tweet_count": 88706, "listed_count": 27}, "id": "536667374", "location": "everywhere", "name": "mellon_oh.So", "username": "Mel0nella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5284, "following_count": 313, "tweet_count": 72143, "listed_count": 16}, "id": "3050513862", "location": "qui", "name": "seminuovo", "username": "rocken78"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 255, "tweet_count": 5973, "listed_count": 0}, "id": "1152361627787960321", "location": "Garopaba, Brasil", "name": "ares", "username": "_dat_boy_ares_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 720, "tweet_count": 244, "listed_count": 0}, "id": "184185307", "name": "Elsa Lame", "username": "Gast_ak"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 1037, "tweet_count": 3756, "listed_count": 0}, "id": "284658359", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Horacio Lutzky", "username": "horaluz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 468, "tweet_count": 1530, "listed_count": 0}, "id": "1032545217885483008", "name": "kaka", "username": "kakatorresds"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 177, "tweet_count": 3642, "listed_count": 1}, "id": "1550934235", "location": "Lima, Peru", "name": "David Arias", "username": "davidasair"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1117, "tweet_count": 154191, "listed_count": 11}, "id": "172819609", "location": "Venezuela", "name": "Luchador Social VNZ", "username": "wjge"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9707, "following_count": 385, "tweet_count": 7725, "listed_count": 69}, "id": "2950314070", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Rosibel Cristina Gonz\u00e1lez", "username": "RosibelCGV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1278, "tweet_count": 18835, "listed_count": 5}, "id": "170105991", "location": "Santos, SP", "name": "Garden", "username": "LuizFGarden"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 3178, "tweet_count": 52693, "listed_count": 2}, "id": "1057659327358648320", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\ude79\ud835\ude9e\u0301\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude8a\u26a2", "username": "Juliapassos21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4724, "following_count": 4925, "tweet_count": 97629, "listed_count": 11}, "id": "453101383", "location": "Santiago, Chile", "name": "PerroCallejero", "username": "papademihijo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280339, "following_count": 812, "tweet_count": 144791, "listed_count": 460}, "id": "800664319", "name": "Teleprensa", "username": "Teleprensa33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1282, "tweet_count": 62936, "listed_count": 16}, "id": "110635968", "location": "Chromatica", "name": "Don cangrejo nalgon \ud83c\udf51\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd87\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udddb\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Wakorotti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 3748, "tweet_count": 22449, "listed_count": 1}, "id": "146487142", "location": "CARTAGENA COLOMBIA", "name": "ROBERTO RHENALS\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83e\udd51\ud83d\ude33\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd33", "username": "ROJHY"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 927, "tweet_count": 14625, "listed_count": 0}, "id": "884129895709908993", "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "name": "Yas\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "euuyasminn_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 269, "tweet_count": 30460, "listed_count": 1}, "id": "859176446295760896", "name": "iquinho santi", "username": "kingofthehighs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1146, "tweet_count": 55566, "listed_count": 6}, "id": "245100344", "location": "Maip\u00fa, Chile", "name": "WLADIMIR GALLARDO", "username": "Wlad_Gallar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 27, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "id": "1153413338375839745", "name": "Danny_Frases..\ud83c\udf43\ud83c\udf2c\ud83d\udcd6", "username": "DannyFrases1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 299, "tweet_count": 14727, "listed_count": 0}, "id": "292582220", "location": "N.12 Grimmauld Place", "name": "Rengoku Ni\u00f1a \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "DianaBlack__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 2435, "tweet_count": 145201, "listed_count": 14}, "id": "62922891", "name": "FPM", "username": "fporragas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 270, "tweet_count": 3028, "listed_count": 1}, "id": "2819993752", "name": "Cesar Faritz", "username": "Cfaritz1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 582, "tweet_count": 42555, "listed_count": 8}, "id": "906185959812812800", "location": "manaus ", "name": "ta\u00b2 \u2b50\ufe0f", "username": "tataYML"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 107, "tweet_count": 6304, "listed_count": 0}, "id": "1151296780421730304", "name": "Ashley Collins", "username": "Collins_ley"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 171, "tweet_count": 4128, "listed_count": 0}, "id": "2911849133", "location": "EH", "name": "\u0299\u1d0f\u0280ROCK\u1d00\u029f\u1d00\u0280\u026a", "username": "borROCKalari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1382, "tweet_count": 2385, "listed_count": 3}, "id": "1055869039", "location": "Hayward, CA", "name": "Frank Aroca", "username": "frank_aroca_93"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 174, "tweet_count": 8586, "listed_count": 1}, "id": "4203206829", "name": "virg", "username": "sktvirg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 256, "tweet_count": 7162, "listed_count": 0}, "id": "2968744173", "name": "tanyzinha", "username": "t_lyynn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 21, "tweet_count": 18708, "listed_count": 7}, "id": "135264445", "location": "Sin chaleco anti-balas.", "name": "G", "username": "69puntoG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 169, "tweet_count": 7026, "listed_count": 0}, "id": "2995281130", "name": "Angara", "username": "JessyCstll"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "id": "102830647", "location": "PER\u00da", "name": "MES\u00cdAS", "username": "MEF1964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1391, "tweet_count": 34730, "listed_count": 0}, "id": "918148575720337412", "name": "gostosa fumante e desgra\u00e7ada", "username": "billy_pig5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1412, "tweet_count": 89146, "listed_count": 56}, "id": "219614766", "location": "Galiza, Europa", "name": "Helt Svartslegendarisk \ud83d\udd25\ud83c\udf30\ud83d\udef0\ufe0f\udb40\udc65\udb40\udc73\udb40\udc67\udb40\udc61\udb40\udc7f\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "username": "McOmghall"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1260, "tweet_count": 18472, "listed_count": 12}, "id": "731081132712841216", "location": "Poio, Espa\u00f1a", "name": "Edu C. Galv\u00e1n", "username": "EduCGalvan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1904, "tweet_count": 5970, "listed_count": 0}, "id": "96031589", "name": "Esteban Solis", "username": "estebansolis92"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 157507, "following_count": 314, "tweet_count": 112425, "listed_count": 453}, "id": "100279749", "location": "Oaxaca, Mexico", "name": "Noticias Oaxaca NVI", "username": "nvinoticiasoax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 584, "tweet_count": 14964, "listed_count": 1}, "id": "747618678", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "name": "Berl\u00edn \u262d", "username": "acapulcofulton"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 730, "tweet_count": 214056, "listed_count": 10}, "id": "191412029", "name": "Vic.", "username": "the_druid85"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 188, "tweet_count": 10344, "listed_count": 0}, "id": "412597695", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "name": "The last oberstgruppenf\u00fchrer sith...\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\udde7\ud83c\uddea", "username": "Other_last_Sith"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 112389, "following_count": 548, "tweet_count": 69751, "listed_count": 1124}, "id": "15686768", "location": "Madrid", "name": "IGN Espa\u00f1a", "username": "IGN_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1344, "tweet_count": 19854, "listed_count": 2}, "id": "569126756", "name": "Jes\u00fas Gonz\u00e1lez \ud83c\udf11", "username": "Molecutron"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 974, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "id": "946773740175659008", "location": "Indignado con las injusticias", "name": "\u0456\u0438\u0446\u0442\u0443\u0406\ud83d\udd3b", "username": "InutilB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 360, "tweet_count": 34157, "listed_count": 0}, "id": "714927802277961728", "location": "Dominican Republic", "name": "Junior Recio", "username": "_Juniorecio_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 120, "tweet_count": 7175, "listed_count": 0}, "id": "4834107833", "name": "SIGALISTA CAMPE\u00d3N DE AM\u00c9RICA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Racing_226"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 402, "tweet_count": 23307, "listed_count": 5}, "id": "110566263", "name": "Rosas Lavandas\ud83c\udf3a", "username": "fersa13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 666, "tweet_count": 59439, "listed_count": 2}, "id": "147093915", "location": "Konohagakure", "name": "Marco Garc\u00eda Pati\u00f1o", "username": "Marcoo_Gp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 586, "tweet_count": 61087, "listed_count": 3}, "id": "83864032", "location": "Brasil", "name": "ma; THE ASTRONAUT \ud83e\uddd1\ud83c\udffc\u200d\ud83d\ude80", "username": "whyellowvante"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 527, "tweet_count": 45734, "listed_count": 0}, "id": "724778226095120389", "name": ".", "username": "gldmqlhy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 641, "tweet_count": 9441, "listed_count": 0}, "id": "180006699", "name": "NiVans |\uff49\u2764\ufe0f \uff3a\uff33 |", "username": "Mr_NiVans"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 419, "tweet_count": 5071, "listed_count": 0}, "id": "1075220598295576577", "name": "Bianqui", "username": "BiancaCirami"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 140, "tweet_count": 732, "listed_count": 0}, "id": "1108080710361989121", "location": "Argentina", "name": "s", "username": "Samijulian7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 968, "tweet_count": 62272, "listed_count": 1}, "id": "766330339409141760", "name": "La maggiore delle gemelle Kessler.", "username": "WandaPriton"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45087, "following_count": 6588, "tweet_count": 152469, "listed_count": 379}, "id": "437533038", "location": "Roma", "name": "Franco Maria Fontana", "username": "francofontana43"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6779, "following_count": 414, "tweet_count": 28337, "listed_count": 40}, "id": "712282812129386497", "name": "Hugo", "username": "HogueraComics"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 277, "tweet_count": 8659, "listed_count": 2}, "id": "55456634", "location": "Medicina DF", "name": "Luuuuuuh!", "username": "LuhBravo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 2415, "tweet_count": 26941, "listed_count": 2}, "id": "126000368", "location": "Tijuca, Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Paul P.", "username": "pplagge"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 764, "tweet_count": 3744, "listed_count": 0}, "id": "900041448191655936", "name": "Chicharr\u00f3n prensado, mi maldici\u00f3n.", "username": "ChuckPerezV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 4999, "tweet_count": 309247, "listed_count": 27}, "id": "1510674186", "name": "Angel Dabroe Redfield", "username": "Angel_redfiel95"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 271, "tweet_count": 2126, "listed_count": 0}, "id": "873004261302566912", "name": "simone tebet", "username": "lifeofpdro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 605, "tweet_count": 24188, "listed_count": 1}, "id": "938929897585725440", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Gustavo F\u00e9lix", "username": "Gustvflxpistola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 889, "tweet_count": 29427, "listed_count": 0}, "id": "1093523247595958272", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96", "username": "pascoalluu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 830, "tweet_count": 22942, "listed_count": 1}, "id": "1023033672763670529", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "Lu", "username": "algcexu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 839, "tweet_count": 130871, "listed_count": 29}, "id": "33095143", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "\u0410le Jandra", "username": "ansinanomas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 300, "tweet_count": 1103, "listed_count": 0}, "id": "1195709782801440769", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "name": "manu.", "username": "afectnow"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 831, "tweet_count": 6121, "listed_count": 35}, "id": "1935580980", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Jorge Sol\u00eds", "username": "Solis_fisio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 554, "tweet_count": 1804, "listed_count": 0}, "id": "1077616669005099013", "location": "Fafe, Portugal", "name": "Vitor Oliveira \ud83d\ude1c", "username": "VitorOliveira6l"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 261, "tweet_count": 22325, "listed_count": 1}, "id": "822470266819399681", "location": "Rj", "name": "yax", "username": "Yasmiinprincces"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 712, "tweet_count": 43135, "listed_count": 1}, "id": "1589513179", "location": "Rua dos alfeneiros n\u00b0 4", "name": "\ud83d\udc1d queen bee", "username": "ibeatrriz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 449, "tweet_count": 28907, "listed_count": 1}, "id": "2888041995", "name": "Pati\u00f1o", "username": "dfelipept"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2201, "following_count": 1082, "tweet_count": 44415, "listed_count": 1}, "id": "1107456985115648000", "location": "BELA VISTA", "name": "Vera L\u00facia \ud83c\udf86", "username": "veraoliveira152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 389, "tweet_count": 9321, "listed_count": 1}, "id": "826086830051311616", "name": "Leo PenaBlack", "username": "LeoPenaBlack"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 2192, "tweet_count": 77020, "listed_count": 11}, "id": "249254413", "location": "por ahi...", "name": "Javier", "username": "jmeloso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1602, "tweet_count": 37350, "listed_count": 2}, "id": "254757667", "name": "Santiago", "username": "SantiGcornejo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 666, "tweet_count": 25693, "listed_count": 4}, "id": "335069069", "name": "cochino moreno", "username": "MorroAmbiguo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 185, "tweet_count": 3721, "listed_count": 4}, "id": "1196010977516494848", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "name": "deiv (taylor's version) \ud83d\udc8b", "username": "weasleydeiv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 417, "tweet_count": 18112, "listed_count": 0}, "id": "1039607992805744640", "location": "Sevilla // C\u00e1diz", "name": "Brownisito", "username": "BrMell2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 251, "tweet_count": 10412, "listed_count": 0}, "id": "1116115954612756480", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "ias \u02e2\u1d9c\u1da6", "username": "ias_contassot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3868, "following_count": 4235, "tweet_count": 31078, "listed_count": 9}, "id": "589291887", "location": "Roma", "name": "Paola", "username": "paola555999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 2585, "tweet_count": 11810, "listed_count": 6}, "id": "39557849", "location": "S\u00e3o Paulo - BR", "name": "use your brain, its for free!! \ud83d\udea9", "username": "mariruiva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 374, "tweet_count": 101332, "listed_count": 9}, "id": "1004459069745324032", "location": "\u0271\u0e28\u0262\u0131\u0255 \u0e23\u0267\u03c3\u2118 \u21aa  \u0e23\u03c3\u026d\u0131\u014b \u27ec\u27ed \ud83d\udc9c \ud83d\udc33", "name": "\u13ae\u0251\u0475 \ud83c\udf38\u2077 \u21ac \u27ed\u27ec \u2022 \ud83c\udd5f\ud83c\udd61\ud83c\udd5e\ud83c\udd5e\ud83c\udd55 \u00b9\u00b3", "username": "hyyh_aRMy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1785, "tweet_count": 188547, "listed_count": 5}, "id": "536571382", "location": "Caxias do Sul-RS", "name": "Karol Motta", "username": "UmaBreezynha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 722, "tweet_count": 60347, "listed_count": 0}, "id": "2430488498", "location": "schitt's creek", "name": "que que \u00e9 hein?", "username": "umcleysouza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 117, "tweet_count": 20095, "listed_count": 4}, "id": "124069161", "location": "Dourados-MS", "name": "Everton Bogarim", "username": "TomBogarim_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 138, "tweet_count": 2943, "listed_count": 0}, "id": "2485372799", "name": "francisco", "username": "Paco150674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4360, "following_count": 639, "tweet_count": 50763, "listed_count": 0}, "id": "838453854", "name": "Lobo vigilante", "username": "VozLiberal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 696, "tweet_count": 18268, "listed_count": 0}, "id": "941515510084243456", "location": "ZONA LES7E do IN7ER", "name": "MARCONE BDV \ud83d\udc7d\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "marcone05um"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1904, "tweet_count": 38470, "listed_count": 7}, "id": "179268260", "name": "marisol goncalves", "username": "13marisol13"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 283053, "following_count": 1202, "tweet_count": 987549, "listed_count": 650}, "id": "1409068826", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Maduradas.com", "username": "maduradascom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 381, "tweet_count": 3718, "listed_count": 3}, "id": "55390434", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "name": "M\u00f3nica Zaldivar", "username": "zaldivar_mon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 630, "tweet_count": 27299, "listed_count": 3}, "id": "2250974233", "location": "Venado Tuerto, Argentina", "name": "Thomas", "username": "thomas55Sanchez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3312, "following_count": 3124, "tweet_count": 41821, "listed_count": 4}, "id": "1051677910434807808", "location": "Argentina", "name": "matias", "username": "2019Matias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 0, "tweet_count": 9711, "listed_count": 0}, "id": "1181430837352513537", "name": "paloma", "username": "geladeiratsunam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 201, "tweet_count": 1023, "listed_count": 0}, "id": "1085785624374849536", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude97 \ud835\ude8b\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude92 \ud83d\udc9c\u2728\ud83e\udd0e\ud83c\udf3b\ud83c\udf08", "username": "ellenbardri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 2899, "tweet_count": 2648, "listed_count": 8}, "id": "218332370", "location": "buenos aires", "name": "Victor De Cunto", "username": "VictorDeCunto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1404, "tweet_count": 83342, "listed_count": 2}, "id": "1207107565701750787", "name": "Juan Santos Atahualpa", "username": "JAthaualpa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 0, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}, "id": "1181674534694510592", "location": "Governador Celso Ramos, Brasil", "name": "Julia\ud83e\udd2f", "username": "juliacarvalhooc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 128, "tweet_count": 158, "listed_count": 0}, "id": "1184675418718244864", "location": "Governador Celso Ramos, Brasil", "name": "Alex Machado", "username": "Alex81772203"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 121, "tweet_count": 4187, "listed_count": 0}, "id": "513406168", "location": "Panama", "name": "Joshua Amaya", "username": "JoshuaAmaya1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 1678, "tweet_count": 111091, "listed_count": 3}, "id": "1663575606", "name": "\ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd37\u17f9", "username": "rwgerstark"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 134, "tweet_count": 11709, "listed_count": 0}, "id": "1086690095539851265", "location": "\u0644\u0627 \u0636\u063a\u0648\u0637", "name": "deew", "username": "vitaosouzza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6982, "following_count": 7482, "tweet_count": 26871, "listed_count": 9}, "id": "4767790841", "location": "ela/dela", "name": "t\u00f8ri", "username": "lovatoreads"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2841, "following_count": 3739, "tweet_count": 38757, "listed_count": 8}, "id": "2940885689", "location": "@mkspendragon", "name": "the power of nia \u26be", "username": "hedaskywalker"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 547, "tweet_count": 144197, "listed_count": 0}, "id": "526995683", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "vi", "username": "vbkrges"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 1440, "tweet_count": 72671, "listed_count": 5}, "id": "1596292010", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "- S \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Hei_suuh"}], "tweets": [{"lang": "pt", "id": "1211301393941831680", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/FMMDJLALZq", "expanded_url": "https://twitter.com/Welington997/status/1211301393941831680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FMMDJLALZq", "media_key": "3_1211301387885318145"}]}, "created_at": "2019-12-29T15:02:11.000Z", "text": "Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em contato, olha ponto q chega de um irm\u00e3o matar o outro esse merda fugiu e at\u00e9 agora ningu\u00e9m sabe por onde ele anda pfvr da RT para divulgar e achar esse bosta https://t.co/FMMDJLALZq", "edit_history_tweet_ids": ["1211301393941831680"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 6, "like_count": 200, "quote_count": 8}, "author_id": "1130655844851486720"}, {"lang": "es", "id": "1211046190755799051", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GzDMOEN2Bs", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscaliaJal/status/1211010443008978944", "display_url": "twitter.com/FiscaliaJal/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T22:08:06.000Z", "text": "Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.co/GzDMOEN2Bs", "edit_history_tweet_ids": ["1211046190755799051"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 55, "like_count": 6675, "quote_count": 55}, "author_id": "365644611", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211010443008978944"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211318216263393280", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/cwDYfIHNXR", "expanded_url": "https://twitter.com/Luanmgpmachad/status/1211318216263393280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cwDYfIHNXR", "media_key": "3_1211318208982069253"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/cwDYfIHNXR", "expanded_url": "https://twitter.com/Luanmgpmachad/status/1211318216263393280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cwDYfIHNXR", "media_key": "3_1211318208973672449"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:09:02.000Z", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDYfIHNXR", "edit_history_tweet_ids": ["1211318216263393280"], "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 226, "like_count": 10650, "quote_count": 1114}, "author_id": "1054050619164626948"}, {"lang": "pt", "id": "1211312923240476673", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Ynt1aqRze8", "expanded_url": "https://twitter.com/primodolord/status/1211312923240476673/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ynt1aqRze8", "media_key": "7_1211312887651852288"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "Filipe"}]}, "created_at": "2019-12-29T15:48:00.000Z", "text": "Se o Filipe n\u00e3o responder a ningu\u00e9m \u00e9 porque o pai o matou HAHAHAHAAHAH https://t.co/Ynt1aqRze8", "edit_history_tweet_ids": ["1211312923240476673"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "1032024583875059712"}, {"lang": "es", "id": "1211369757393469440", "in_reply_to_user_id": "1017181169639620609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IronicLawyer", "id": "1017181169639620609"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "OrbitaEduardo", "id": "951000405529505792"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:33:50.000Z", "text": "@IronicLawyer @OrbitaEduardo As\u00ed es. La falta de medios de comunicaci\u00f3n es desastrosa.", "edit_history_tweet_ids": ["1211369757393469440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4179893074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211367482738511877"}]}, {"lang": "es", "id": "744720753233375233", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/uMjdVG3IgL", "expanded_url": "https://twitter.com/sweeterreway/status/744720753233375233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uMjdVG3IgL", "media_key": "3_744720725248974849"}, {"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/uMjdVG3IgL", "expanded_url": "https://twitter.com/sweeterreway/status/744720753233375233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uMjdVG3IgL", "media_key": "3_744720728516341761"}, {"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/uMjdVG3IgL", "expanded_url": "https://twitter.com/sweeterreway/status/744720753233375233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uMjdVG3IgL", "media_key": "3_744720748292509696"}, {"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/uMjdVG3IgL", "expanded_url": "https://twitter.com/sweeterreway/status/744720753233375233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uMjdVG3IgL", "media_key": "3_744720746203725825"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "mia"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4143, "type": "Person", "normalized_text": "manuel"}, {"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4308, "type": "Other", "normalized_text": "feli"}, {"start": 25, "end": 26, "probability": 0.4475, "type": "Other", "normalized_text": "lu"}]}, "created_at": "2016-06-20T02:37:18.000Z", "text": "3. mia y manuel / feli y lu https://t.co/uMjdVG3IgL", "edit_history_tweet_ids": ["744720753233375233"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "701072245364498433"}, {"lang": "es", "id": "1211349800295305216", "created_at": "2019-12-29T18:14:32.000Z", "text": "Mi obsesi\u00f3n por Friends se debe a Phoebe, me identifico tanto con esa mujer xd\nExcepto por lo de vivir en la calle, ser vegetariana y tener una gemela", "edit_history_tweet_ids": ["1211349800295305216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "73548784", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5854, "type": "Other", "normalized_text": "Friends"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6577, "type": "Person", "normalized_text": "Phoebe"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1211369742134632449", "in_reply_to_user_id": "1100440136637140993", "created_at": "2019-12-29T19:33:47.000Z", "text": "@julicarolinars eu n mas tinha pegado spoiler, por\u00e9m n imaginava tanta maldade", "edit_history_tweet_ids": ["1211369742134632449"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1963108123", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211096270435160064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211116186869620737", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/YpvW6y7APp", "expanded_url": "https://twitter.com/Ducati65423975/status/1211116186869620737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YpvW6y7APp", "media_key": "3_1211116182213926913"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8447, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8049, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:46:15.000Z", "text": "Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquanto o socialismo/ comunismo mataram 80 milh\u00f5es. https://t.co/YpvW6y7APp", "edit_history_tweet_ids": ["1211116186869620737"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 4, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "author_id": "1068625896930725889"}, {"lang": "pt", "id": "1210729061653204995", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/NE7RNv8KtL", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html"}]}, "created_at": "2019-12-28T01:07:57.000Z", "text": "Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defensor da moral e dos bons costumes nas redes sociais: https://t.co/NE7RNv8KtL", "edit_history_tweet_ids": ["1210729061653204995"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 20, "like_count": 321, "quote_count": 26}, "author_id": "151635190"}, {"lang": "es", "id": "1211267957491458053", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.6879, "type": "Person", "normalized_text": "Falso"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.6137, "type": "Person", "normalized_text": "fiscal"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8722, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.8783, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.8519, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.8843, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}]}, "created_at": "2019-12-29T12:49:19.000Z", "text": "Mienten, ayer @elcomercio_peru y hoy @larepublica_pe al decir q Alan Garc\u00eda se suicid\u00f3 al estar acorralado por pruebas. Falso, fiscal P\u00e9rez jam\u00e1s tuvo prueba alguna c/ Alan. Infames declaraciones de Nava y Atala se produjeron despu\u00e9s d muerto y hasta hoy,ninguno prueba su infamia", "edit_history_tweet_ids": ["1211267957491458053"], "public_metrics": {"retweet_count": 296, "reply_count": 254, "like_count": 797, "quote_count": 50}, "author_id": "1237286593"}, {"lang": "pt", "id": "1210666637483028482", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "twd"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:59:54.000Z", "text": "o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "edit_history_tweet_ids": ["1210666637483028482"], "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 8, "like_count": 220, "quote_count": 24}, "author_id": "707418250464923648"}, {"lang": "es", "id": "1211111729599598592", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/3ybKMthNOY", "expanded_url": "https://es.rt.com/78tk", "display_url": "es.rt.com/78tk", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/78tk"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:28:32.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Mujer que atropell\u00f3 a una ni\u00f1a por creer que \"era mexicana\" es encausada por embestir a un menor afroamericano horas antes https://t.co/3ybKMthNOY", "edit_history_tweet_ids": ["1211111729599598592"], "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 29, "like_count": 134, "quote_count": 10}, "author_id": "100731315"}, {"lang": "pt", "id": "1211358492910641152", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/3f2AkSh0LL", "expanded_url": "https://twitter.com/callbulimic/status/1211358492910641152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3f2AkSh0LL", "media_key": "3_1211358474506055680"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:49:05.000Z", "text": "primeiro: quem ela acha que t\u00e1 ajudando expondo a comunidade toda desse jeito? \n\nsegundo: impress\u00e3o minha ou ela t\u00e1 generalizando a comunidade toda como proana? https://t.co/3f2AkSh0LL", "edit_history_tweet_ids": ["1211358492910641152"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "author_id": "2934254806"}, {"lang": "es", "id": "1211124941233512450", "in_reply_to_user_id": "389287861", "created_at": "2019-12-29T03:21:02.000Z", "text": "@MechiValle Yo una vez estando muy deprimida, ten\u00eda pensamiento suicida pero mi gatito me hizo compa\u00f1\u00eda esta que me calme.\nMe lambiaba las l\u00e1grimas y hacia jugarretas para distraerme.\nNo son como los perros pero ellos son muy amorosos a su manera.", "edit_history_tweet_ids": ["1211124941233512450"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 133, "quote_count": 0}, "author_id": "967922757601300480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211030268208984069"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210963298012844033", "created_at": "2019-12-28T16:38:43.000Z", "text": "se vc pudesse DESTRUIR a exist\u00eancia de um filme assim magicamente estala os dedos o filme nunca existiu \n\nqual filme vc escolheria?", "edit_history_tweet_ids": ["1210963298012844033"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 2426, "like_count": 5563, "quote_count": 3263}, "author_id": "2484809081"}, {"lang": "pt", "id": "1211165144484589570", "in_reply_to_user_id": "322351883", "created_at": "2019-12-29T06:00:47.000Z", "text": "16 - Hist\u00f3ria de um Casamento (filme 2019)\n\nConta todo o percurso de um div\u00f3rcio. Boa hist\u00f3ria, bom filme. Scarlett Johansson em um papel super maduro. At\u00e9 o Adam Driver (o tal Kylo Ren) t\u00e1 muito bem, e olha que nem gosto muito dele.", "edit_history_tweet_ids": ["1211165144484589570"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "322351883", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.7856, "type": "Other", "normalized_text": "um Casamento"}, {"start": 107, "end": 124, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Scarlett Johansson"}, {"start": 158, "end": 168, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Driver"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo Ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211102214971895813"}]}, {"lang": "es", "id": "1211321357688098821", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/AdWHHTlgeT", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscaliaJal/status/1211010443008978944", "display_url": "twitter.com/FiscaliaJal/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 172, "tag": "Fiscal\u00edaQueSirva"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:21:31.000Z", "text": "Una mujer va a un motel a quitarse la vida clav\u00e1ndose una motosierra en el abdomen y la pierna. \n\nHistorias que nadie le cree al fiscal carnal. \n\nUrge una #Fiscal\u00edaQueSirva. https://t.co/AdWHHTlgeT", "edit_history_tweet_ids": ["1211321357688098821"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 9, "like_count": 271, "quote_count": 6}, "author_id": "35269694", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211010443008978944"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211364893670232068", "in_reply_to_user_id": "851982321695772674", "created_at": "2019-12-29T19:14:31.000Z", "text": "Umberto tinha quase cinquenta anos e era um soldado leal de meu pai. Ele tamb\u00e9m era meu guarda-costas e de Gianna. Ele sabia tudo sobre todos. Minha m\u00e3e o chamava de difamador. Mas se algu\u00e9m sabia mais sobre Luca, era Umberto. \u00a0\n\nUmberto \u00e9 o fofoqueiro do grupo", "edit_history_tweet_ids": ["1211364893670232068"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851982321695772674", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "Umberto"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4966, "type": "Person", "normalized_text": "Gianna"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.4906, "type": "Other", "normalized_text": "Luca"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.5575, "type": "Other", "normalized_text": "Umberto"}, {"start": 230, "end": 236, "probability": 0.5131, "type": "Other", "normalized_text": "Umberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211361347335835648"}]}, {"lang": "es", "id": "1211297645597204480", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/3GD1zvxgeh", "expanded_url": "https://twitter.com/Joaco_Ldr/status/1211285349181394944", "display_url": "twitter.com/Joaco_Ldr/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.573, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}]}, "created_at": "2019-12-29T14:47:18.000Z", "text": "Me hab\u00eda olvidado que fue Erasmo quien tuvo la concha de hablar con Barata y pedirle en nombre del suicida \"que no se olvide de los gratos momentos\" en Lima. https://t.co/3GD1zvxgeh", "edit_history_tweet_ids": ["1211297645597204480"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "author_id": "127946842", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211285349181394944"}]}, {"lang": "es", "id": "1210985856892391425", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/EVsLTAtYPz", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/atentado-suicida-con-coche-bomba-en-somalia-deja-al-menos-78-muertos/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/ate\u2026"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/yG9Y7jjjbN", "expanded_url": "https://twitter.com/MuySuFrida/status/1210985856892391425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yG9Y7jjjbN", "media_key": "3_1210985853239119875"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.5147, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Shabaab"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 179, "tag": "PrayForSomalia"}]}, "created_at": "2019-12-28T18:08:21.000Z", "text": "Un atentado con coche bomba en una zona concurrida de Somalia deja 79 muertos y 150 heridos. El ataque puede ser uno m\u00e1s de los ataques terroristas de Al-Shabaab.\n\n#PrayForSomalia\nhttps://t.co/EVsLTAtYPz https://t.co/yG9Y7jjjbN", "edit_history_tweet_ids": ["1210985856892391425"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "author_id": "951295306213281798"}, {"lang": "pt", "id": "1211042503106945026", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/r0raWWxKgH", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html/amp?__twitter_impression=true"}]}, "created_at": "2019-12-28T21:53:27.000Z", "text": "Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defensor da moral e dos bons costumes nas redes sociais. https://t.co/r0raWWxKgH", "edit_history_tweet_ids": ["1211042503106945026"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 36, "like_count": 505, "quote_count": 25}, "author_id": "1138965305760374784"}, {"lang": "es", "id": "1211366338846961666", "created_at": "2019-12-29T19:20:15.000Z", "text": "Dejen de usar a la depresi\u00f3n como estado simplemente an\u00edmico y entiendan que es una patolog\u00eda mental y va m\u00e1s all\u00e1 de estar triste un d\u00eda por mes. No banalicen todo, por dios.", "edit_history_tweet_ids": ["1211366338846961666"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "255833300"}, {"lang": "es", "id": "1211337309259481088", "created_at": "2019-12-29T17:24:54.000Z", "text": "El aparato estatal es enorme y en la actualidad, est\u00e9ril. Agrandarlo para que d\u00e9 frutos es la peor idea del mundo.", "edit_history_tweet_ids": ["1211337309259481088"], "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 70, "like_count": 471, "quote_count": 19}, "author_id": "19729967"}, {"lang": "es", "id": "1211119708239548418", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/GyQNJzcx3v", "expanded_url": "http://ow.ly/YHFW30q5lw5", "display_url": "ow.ly/YHFW30q5lw5", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/2812/kiosko/betelgeuse-una-de-las-10-estrellas-mas-brillantes-podria-explotar/"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.4366, "type": "Other", "normalized_text": "roja"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.4596, "type": "Person", "normalized_text": "Ori\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:00:14.000Z", "text": "La estrella roja es casi 10 veces m\u00e1s grande que el Sol y es parte de la constelaci\u00f3n de Ori\u00f3n https://t.co/GyQNJzcx3v", "edit_history_tweet_ids": ["1211119708239548418"], "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 17, "like_count": 657, "quote_count": 4}, "author_id": "520653311"}, {"lang": "es", "id": "1211326223873462272", "in_reply_to_user_id": "101829945", "created_at": "2019-12-29T16:40:51.000Z", "text": "QU\u00c9 MALO ES JAMES QUE SALI\u00d3 A DEFENDER A SU MUJER Y A SU HIJO DE UNA MUERTE SEGURA EN UN ACTO SUICIDA Y PARTICIPANDO EN UNA REBELI\u00d3N ANTIFASCISTA, QU\u00c9 MAAAAALO.", "edit_history_tweet_ids": ["1211326223873462272"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "author_id": "101829945", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.6609, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211325619268706306"}]}, {"lang": "es", "id": "1205218336969240578", "in_reply_to_user_id": "458727413", "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "author_id": "458727413", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}]}, {"lang": "es", "id": "1211035225385512966", "created_at": "2019-12-28T21:24:32.000Z", "text": "Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cuadro agudo de depresi\u00f3n, ansiedad, e intento suicida. Solo somos fachada. Todos y cada uno de nosotros tenemos demonios que nos lastiman, respetemos eso.", "edit_history_tweet_ids": ["1211035225385512966"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 25, "like_count": 663, "quote_count": 9}, "author_id": "51778399"}, {"lang": "pt", "id": "1211349900610416640", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/8MxQ0RfTyZ", "expanded_url": "https://twitter.com/eilishgoldwng/status/1210970968501444610", "display_url": "twitter.com/eilishgoldwng/\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.906, "type": "Other", "normalized_text": "justice league"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:14:56.000Z", "text": "introdu\u00e7\u00e3o de justice league // come\u00e7o do filme // meio do filme// final do filme https://t.co/8MxQ0RfTyZ", "edit_history_tweet_ids": ["1211349900610416640"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 4, "like_count": 132, "quote_count": 0}, "author_id": "1196109898184085504", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210970968501444610"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211321274028433415", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/enqmWyjeRV", "expanded_url": "https://twitter.com/Welington997/status/1211301393941831680", "display_url": "twitter.com/Welington997/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "6149b85ac3356372"}, "created_at": "2019-12-29T16:21:11.000Z", "text": "Que rosto amig\u00e1vel, se matou o irm\u00e3o imagina oq faz com quem n\u00e3o \u00e9 parente... https://t.co/enqmWyjeRV", "edit_history_tweet_ids": ["1211321274028433415"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "502623277", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211301393941831680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211362953775194112", "in_reply_to_user_id": "847229319650750465", "created_at": "2019-12-29T19:06:48.000Z", "text": "que ele nao pode ser a unica divindade do imperio romano (afinal, os imperadores romanos eram considerados divindades nessa epoca), entao ele decide que o plotino tamb\u00e9m \u00e9 uma divindade que deveria ser cultuada junto com ele. adriano da ordem as cidades do imperio romano p/ que", "edit_history_tweet_ids": ["1211362953775194112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847229319650750465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211362015484284933"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211075379517181953", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/nwEFBTJzwC", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html/amp?__twitter_impression=true"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.5681, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.9434, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 213, "tag": "NuncaFalha"}]}, "created_at": "2019-12-29T00:04:05.000Z", "text": "Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com avers\u00e3o \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. N\u00e3o precisamos dizer em quem ele votou https://t.co/nwEFBTJzwC #NuncaFalha", "edit_history_tweet_ids": ["1211075379517181953"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 92, "like_count": 1999, "quote_count": 45}, "author_id": "182573469"}, {"lang": "pt", "id": "1211328226716467201", "in_reply_to_user_id": "49172814", "created_at": "2019-12-29T16:48:49.000Z", "text": "Mas a\u00ed o jovem da internet acha que depress\u00e3o \u00e9 o mesmo que estar na bad e s\u00f3 valida o discurso quando a pessoa suicida n\u00e9? Porque nem quando ela t\u00e1 na cama se mexendo o menos poss\u00edvel tem respeito real", "edit_history_tweet_ids": ["1211328226716467201"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "49172814", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211328072999456769"}]}, {"lang": "es", "id": "1211361375592820738", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/HK4wuEwIj4", "expanded_url": "https://twitter.com/willaxtv/status/1211361375592820738/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HK4wuEwIj4", "media_key": "7_1211361246349578241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 38, "probability": 0.884, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Educaci\u00f3n"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "PrimerPlano"}]}, "created_at": "2019-12-29T19:00:32.000Z", "text": "#PrimerPlano\nEl Ministerio de Educaci\u00f3n junto al presidente Mart\u00edn Vizcarra, prometieron que har\u00edan la reconstrucci\u00f3n de 1,000 colegios. Hasta la fecha, son 39 colegios que se han reparado hasta fines de este a\u00f1o, aunque la expectativa era de 47 unidades escolares. https://t.co/HK4wuEwIj4", "edit_history_tweet_ids": ["1211361375592820738"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 6, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "author_id": "38512990"}, {"lang": "es", "id": "1211331040716812289", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/lt6rqYMkxA", "expanded_url": "https://caretas.pe/nacional/la-gira-de-danton/", "display_url": "caretas.pe/nacional/la-gi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/nacional/la-gira-de-danton/"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.8446, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9228, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.7853, "type": "Place", "normalized_text": "Casa del Pueblo"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 43, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:00:00.000Z", "text": "El \u00faltimo hijo del expresidente #AlanGarc\u00eda viaj\u00f3 a Trujillo y a La Libertad, y se despidi\u00f3 de Lima con un potente discurso en la Casa del Pueblo https://t.co/lt6rqYMkxA", "edit_history_tweet_ids": ["1211331040716812289"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 218, "like_count": 56, "quote_count": 35}, "author_id": "44932117"}, {"lang": "en", "id": "1211052852979884032", "in_reply_to_user_id": "898588813383127040", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/qyHZSAMxNl", "expanded_url": "https://twitter.com/Red_Fr0st/status/1211052852979884032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qyHZSAMxNl", "media_key": "3_1211052847858618368"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 42, "username": "ESPN_Esports", "id": "4428161733"}]}, "created_at": "2019-12-28T22:34:35.000Z", "text": "@CerezaMonAmour @TheoLecieux @ESPN_Esports it only proves this point (every time) https://t.co/qyHZSAMxNl", "edit_history_tweet_ids": ["1211052852979884032"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 40, "like_count": 73, "quote_count": 22}, "author_id": "364083981", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211039118970540032"}]}, {"lang": "es", "id": "1211360490573750272", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mefs8sMi0p", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1211346193483272192", "display_url": "twitter.com/RDSomosPueblo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.6256, "type": "Person", "normalized_text": "Anibelca Rosario"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.6995, "type": "Organization", "normalized_text": "JCE"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:57:01.000Z", "text": "Anibelca Rosario trabaja en la JCE, donde asiste diariamente y no recibe pago adicional por asistencia, c\u00f3mo s\u00ed pasa en la c\u00e1mara de diputados; ni por reuniones de trabajo qu\u00e9 sean  obligaciones de sus funci\u00f3n. Los qu\u00e9 cobran son los qu\u00e9 no trabajan c\u00f3mo los miembros de consejo. https://t.co/mefs8sMi0p", "edit_history_tweet_ids": ["1211360490573750272"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 36, "like_count": 37, "quote_count": 4}, "author_id": "3230941657", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211346193483272192"}]}, {"lang": "es", "id": "1211293052423299073", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-12-29T14:29:03.000Z", "text": "@ereynaabogado @elcomercio_peru @larepublica_pe Caradura!!!\nA\u00fan defendiendo al indefendible, al suicida cobarde!\nCrees que alguien se come ese cuento?\nAprista ten\u00edas que ser!", "edit_history_tweet_ids": ["1211293052423299073"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "365308164", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211267957491458053"}]}, {"lang": "es", "id": "1211314435471675392", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.7787, "type": "Place", "normalized_text": "Barata"}]}, "created_at": "2019-12-29T15:54:01.000Z", "text": "@ereynaabogado @elcomercio_peru @larepublica_pe \u00bfT\u00fa no eres el que fue a Brasil y casi se arrodilla ante Barata para que no eche al ratero suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1211314435471675392"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "119526725", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211267957491458053"}]}, {"lang": "es", "id": "1211335452269121542", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/XpTfQ1ehwt", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/amp/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:17:32.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/XpTfQ1ehwt", "edit_history_tweet_ids": ["1211335452269121542"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2855912367"}, {"lang": "pt", "id": "1211110364039004161", "created_at": "2019-12-29T02:23:06.000Z", "text": "Temos que abandonar esse complexo de colonizado onde a derrota do nazismo ~dentro da Europa~ passa a significar a salva\u00e7\u00e3o da humanidade. \n\nNa periferia nunca tivemos salva\u00e7\u00e3o. O \"nazismo\" aqui se chama colonialismo e matou, estuprou, torturou e usurpou nossas riquezas. Sempre.", "edit_history_tweet_ids": ["1211110364039004161"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "939869200063127554", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5147, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211283385345302529", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/yIomQlVjQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/valkiria642/status/1211230638210211841/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yIomQlVjQ0", "media_key": "7_1211230593423433728"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 212, "end": 213, "probability": 0.5379, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "created_at": "2019-12-29T13:50:38.000Z", "text": "El @PSOE avanza imparable en su estrategia de balcanizar Espa\u00f1a para mantener el poder a cualquier precio. Tanto se han encamado con separatistas que han copiado sus t\u00f3xicos argumentos identitarios y xen\u00f3fobos.\n\u201cPP y Ciudadanos son castellanos\u201d\nhttps://t.co/yIomQlVjQ0", "edit_history_tweet_ids": ["1211283385345302529"], "public_metrics": {"retweet_count": 491, "reply_count": 113, "like_count": 956, "quote_count": 30}, "author_id": "173541298"}, {"lang": "es", "id": "1211359256387244038", "in_reply_to_user_id": "1564160725", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fvillagra171", "id": "1564160725"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:52:07.000Z", "text": "@fvillagra171 Con el clima as\u00ed y sin cumplir las medidas de seguridad, sos un suicida o un inconsciente", "edit_history_tweet_ids": ["1211359256387244038"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1009536144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211004597856350216"}]}, {"lang": "es", "id": "1211358735479853061", "created_at": "2019-12-29T18:50:03.000Z", "text": "De los peores partidos del City. Sin ideas y sin patear arco. Sufre horrores cuando no tiene la pelota y en el retroceso se suicida. Las ausencias de Laporte y Stones fueron deterninantes estos meses. Mucho m\u00e1s la del exBilbao", "edit_history_tweet_ids": ["1211358735479853061"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1082580270614761472", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9609, "type": "Organization", "normalized_text": "City"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Laporte"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "Stones"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.4354, "type": "Organization", "normalized_text": "exBilbao"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211358564079538176", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/hWbtD7AKsN", "expanded_url": "http://pasoapaso.com.do/hombre-asesina-su-expareja-dentro-de-una-unidad-de-la-policia-nacional-en-jarabacoa/", "display_url": "pasoapaso.com.do/hombre-asesina\u2026", "status": 404, "unwound_url": "http://pasoapaso.com.do/hombre-asesina-su-expareja-dentro-de-una-unidad-de-la-policia-nacional-en-jarabacoa/"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.556, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Jarabacoa"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:49:22.000Z", "text": "Hombre asesina su expareja dentro de una unidad de la Polic\u00eda Nacional en Jarabacoa https://t.co/hWbtD7AKsN v\u00eda @Paso A Paso", "edit_history_tweet_ids": ["1211358564079538176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "151955407"}, {"lang": "es", "id": "1211004597856350216", "created_at": "2019-12-28T19:22:50.000Z", "text": "Hoy voy a hacer 25km de bici por ruta, espero no pinchar y llegar a la jaula vivo.", "edit_history_tweet_ids": ["1211004597856350216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1564160725"}, {"lang": "es", "id": "1211354276473249793", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/hrJRW4Y7bM", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-su-esposa-a-sus-hijas-de-4-y-1-ano-luego-se-suicida-crimen-feminicidio-asesinato-naucalpan/343968", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/12/11/asesina-su-esposa-sus-hijas-de-ano-luego-se-suicida-209590.html"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9191, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "created_at": "2019-12-29T18:32:20.000Z", "text": "Una mujer y sus dos hijas fueron asesinadas en Naucalpan por su ex pareja\nhttps://t.co/hrJRW4Y7bM}", "edit_history_tweet_ids": ["1211354276473249793"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"lang": "pt", "id": "1211018192157659136", "created_at": "2019-12-28T20:16:51.000Z", "text": "\u00c9 s\u00e9rio que voc\u00eas t\u00e3o criando tag pra cancelar o Josh? E ainda se acham f\u00e3s? Voc\u00eas acham isso certo? \n\u00c9 super errado o que ele fez, mas ele \u00e9 humano, al\u00e9m de tudo, palavras tem poder e se eu acordar com a not\u00edcia de que ele se suicidou a culpa vai ser toda d vcs #JoshIsOverParty", "edit_history_tweet_ids": ["1211018192157659136"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "author_id": "1125912861165989892", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7857, "type": "Person", "normalized_text": "Josh"}, {"start": 264, "end": 278, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "JoshIsOverParty"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 279, "tag": "JoshIsOverParty"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211094270930804737", "entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 152, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}], "annotations": [{"start": 234, "end": 237, "probability": 0.9046, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-12-29T01:19:09.000Z", "text": "Una mujer muri\u00f3 en un motel de heridas en el abdomen y pierna realizadas con una sierra el\u00e9ctrica encontrada a unos metros de distancia. La @FiscaliaJal dice que fue suicidi\u00f3 porque ten\u00eda depresi\u00f3n y entr\u00f3 sola. \nSi hubiera pasado en CDMX todas estar\u00edan hablando de eso", "edit_history_tweet_ids": ["1211094270930804737"], "public_metrics": {"retweet_count": 1696, "reply_count": 68, "like_count": 3173, "quote_count": 72}, "author_id": "156768261"}, {"lang": "es", "id": "1211145443268268032", "in_reply_to_user_id": "156768261", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "inconsistente", "id": "156768261"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "MemeYamelCA", "id": "219175122"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:42:30.000Z", "text": "@inconsistente @MemeYamelCA @FiscaliaJal \u00a1Que est\u00fapida o pendeja conclusi\u00f3n salieron las autoridades. \u00bfQuien en su pleno juicio se va matar tan dolorosamente? Un suicida no har\u00eda algo tan doloroso.", "edit_history_tweet_ids": ["1211145443268268032"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1173699516383600640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211094270930804737"}]}, {"lang": "es", "id": "1211333926955966466", "in_reply_to_user_id": "127859520", "created_at": "2019-12-29T17:11:28.000Z", "text": "@GuidoArmaando Lo putio re mal estaba re caliente JAJAJAJA y mi pap\u00e1 estaba tipo \"era una joda boluda\" despues mi mam\u00e1 se calmo y ahora se r\u00ede de eso", "edit_history_tweet_ids": ["1211333926955966466"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 113, "quote_count": 0}, "author_id": "1154585496594632704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211333375400787970"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211352743010619394", "created_at": "2019-12-29T18:26:14.000Z", "text": "O nerd odeia Star Wars 9, Esquadr\u00e3o Suicida, odeia os filmes que n\u00e3o s\u00e3o  profundos,n\u00e3o fazem muito sentido... nerd, voc\u00ea gostava de muita porcaria aos 12 anos, s\u00f3 que voc\u00ea cresceu.  Se t\u00e1 procurando outra experi\u00eancia vai no Scorscese.  PS: minha filha de 11 anos ama tudo!", "edit_history_tweet_ids": ["1211352743010619394"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "762663053896912896", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9367, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars 9"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 225, "end": 233, "probability": 0.7872, "type": "Other", "normalized_text": "Scorscese"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211185535680684034", "geo": {"place_id": "07d9c93beec81002"}, "created_at": "2019-12-29T07:21:49.000Z", "text": "Quiero verme elegante en bufanda pero parece que traigo una soga colgando, como una suicida ambulante.", "edit_history_tweet_ids": ["1211185535680684034"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 18, "like_count": 208, "quote_count": 4}, "author_id": "998238249062580225"}, {"lang": "es", "id": "1211341386366291969", "created_at": "2019-12-29T17:41:06.000Z", "text": "Si mezclas:\n- multiplicador\n- paradoja del ahorro\n- trampa de liquidez\n(Keynes)\n\nCon: \n- restricci\u00f3n externa\n- inflaci\u00f3n multicausal\n- fuga de capitales.\n(Estructuralismo) \n\nTen\u00e9s como resultado un economista latinoamericano. Todo un profesional del estancamiento econ\u00f3mico.", "edit_history_tweet_ids": ["1211341386366291969"], "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 12, "like_count": 1044, "quote_count": 1}, "author_id": "287810729"}, {"lang": "es", "id": "1171282996047073280", "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}]}, {"lang": "es", "id": "1171281952990814208", "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1690, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}]}, {"lang": "es", "id": "1171281334297407488", "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}]}, {"lang": "es", "id": "1211340330089566215", "created_at": "2019-12-29T17:36:54.000Z", "text": "Estamos el novio y yo hablando de lo rayante que es consumir drogas y ser estudiante de Ciencias de la Salud, es que no se puede sksnsnwkw", "edit_history_tweet_ids": ["1211340330089566215"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "1021513689294426112", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 107, "probability": 0.6313, "type": "Other", "normalized_text": "Ciencias de la Salud"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211311418693312515", "created_at": "2019-12-29T15:42:01.000Z", "text": "Al MACRISTA medio le hicieron ODIAR \nal PAPA BERGOGLIO,\na Juan Carr,\na los POBRES,\na los DESOCUPADOS, \na SANTIAGO,\na RAFAEL \n\nPero le hicieron AMAR a\nla oligarquia SOJERA,\nal suicida NISMAN,\nal asesino CHOCOBAR,\na LAGARDE y \nal CORRUPTO de MACRI\n\nPOBRES, el ODIO los ciega\u203c", "edit_history_tweet_ids": ["1211311418693312515"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "2255876516", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.5236, "type": "Organization", "normalized_text": "PAPA BERGOGLIO"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carr"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5186, "type": "Person", "normalized_text": "SANTIAGO"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "RAFAEL"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "NISMAN"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211320539152863233", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/XussVu1ZW8", "expanded_url": "https://twitter.com/Imamofpeace/status/1211319481022050304", "display_url": "twitter.com/Imamofpeace/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:18:16.000Z", "text": "Tan simple como esto: \"Si el bombardeo suicida es un atajo hacia el para\u00edso, aquel que te convenci\u00f3 de hacerlo se habr\u00eda volado a s\u00ed mismo antes que t\u00fa\". https://t.co/XussVu1ZW8", "edit_history_tweet_ids": ["1211320539152863233"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "119837523"}, {"lang": "it", "id": "1211351213494734848", "created_at": "2019-12-29T18:20:09.000Z", "text": "Io credo nel merito e nell'universalit\u00e1 delle tutele.\nNon si pu\u00f2 vivere in un paese dove dai 16 ai 40 anni a contatto con esponenti dello stato muori e ti vengono ad insultare se osi non empatizzare con Jasimne, Gotica e Nibras. Ma de che stamo a parla...", "edit_history_tweet_ids": ["1211351213494734848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204850273170206722"}, {"lang": "es", "id": "1211323504571944960", "in_reply_to_user_id": "17942941", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 167, "probability": 0.7286, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}, {"start": 184, "end": 186, "probability": 0.7546, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 220, "end": 233, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Flores"}, {"start": 237, "end": 247, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e1ul Castro"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:30:03.000Z", "text": "@Malapalabrero Es un partido del pasado, Su target (clase media urbana cl\u00e1sica-derecha y b\u00e1sicamente lime\u00f1a) fue devorado por el fujimorismo y luego se atomiz\u00f3 entre AP y los ef\u00edmeros PPK. \u00bfQu\u00e9 ofrece el 2019???\nEncima, Lourdes Flores y R\u00e1ul Castro ayudaron con mucho tes\u00f3n en el naufragio", "edit_history_tweet_ids": ["1211323504571944960"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "303521189", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211306009135910912"}]}, {"lang": "es", "id": "1211320429840875522", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/gD1ltxefiy", "expanded_url": "https://twitter.com/inconsistente/status/1211094270930804737", "display_url": "twitter.com/inconsistente/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:17:50.000Z", "text": "Ora si... Neta? Suicidio con sierra el\u00e9ctrica? O sea nadie pudo entrar a su habitaci\u00f3n?! https://t.co/gD1ltxefiy", "edit_history_tweet_ids": ["1211320429840875522"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92166595", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211094270930804737"}]}, {"lang": "es", "id": "1210971701493817344", "created_at": "2019-12-28T17:12:07.000Z", "text": "Sancionamos a #polic\u00edas que no cumplieron #deber en El Agustino. El #reglamento los obligaba. A la polic\u00eda no se le procesa por ser #modelo, sino por mal #uso del #uniforme. El #reglamento tambi\u00e9n la obliga. La #ley es para #todos. Si no, entramos a un #relativismo #suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1210971701493817344"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131729388", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.6413, "type": "Place", "normalized_text": "El Agustino"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "polic\u00edas"}, {"start": 42, "end": 48, "tag": "deber"}, {"start": 68, "end": 79, "tag": "reglamento"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "modelo"}, {"start": 154, "end": 158, "tag": "uso"}, {"start": 163, "end": 172, "tag": "uniforme"}, {"start": 177, "end": 188, "tag": "reglamento"}, {"start": 211, "end": 215, "tag": "ley"}, {"start": 224, "end": 230, "tag": "todos"}, {"start": 253, "end": 265, "tag": "relativismo"}, {"start": 266, "end": 274, "tag": "suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1211349226707439616", "in_reply_to_user_id": "16519482", "created_at": "2019-12-29T18:12:16.000Z", "text": "No Nerdcast tamb\u00e9m se ateve \u00e0 natureza, mas saiu-se melhor. Pessoal tudo l\u00e1 \u00e9 f\u00e3 das antigas, trabalha e produz conte\u00fado em cim de cultura pop. Sentimento pra gente assim n\u00e3o pode ser l\u00e1 muito diferente de sarcasmo por aquela monumental cole\u00e7\u00e3o de pregui\u00e7a e descaso.", "edit_history_tweet_ids": ["1211349226707439616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16519482", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9045, "type": "Other", "normalized_text": "Nerdcast"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211349225067483137"}]}, {"lang": "es", "id": "1210991566468329472", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/xYS0iM7STC", "expanded_url": "https://twitter.com/csilvacampanon/status/1210991566468329472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xYS0iM7STC", "media_key": "3_1210991558977343489"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/xYS0iM7STC", "expanded_url": "https://twitter.com/csilvacampanon/status/1210991566468329472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xYS0iM7STC", "media_key": "3_1210991558910193668"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.5915, "type": "Place", "normalized_text": "Castell\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-28T18:31:03.000Z", "text": "El Ayuntamiento de Castell\u00f3n env\u00eda una carta a sus ciudadanos dici\u00e9ndoles en qu\u00e9 lengua tienen que hablar a sus hijos, c\u00f3mo tienen que llamarles, c\u00f3mo relacionarse con sus amistades. Ingenier\u00eda social para erradicar el espa\u00f1ol. Lo impensable como normal. El pa\u00eds se desmorona. https://t.co/xYS0iM7STC", "edit_history_tweet_ids": ["1210991566468329472"], "public_metrics": {"retweet_count": 1664, "reply_count": 245, "like_count": 1675, "quote_count": 180}, "author_id": "1101794154"}, {"lang": "es", "id": "1210943754481389569", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/jODe4gBPpd", "expanded_url": "https://twitter.com/2MAnalytics/status/1210943754481389569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jODe4gBPpd", "media_key": "3_1210943737720922112"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 116, "end": 128, "probability": 0.8153, "type": "Other", "normalized_text": "Meta Memorias"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 148, "end": 159, "probability": 0.8771, "type": "Other", "normalized_text": "El Mal Menor"}, {"start": 163, "end": 177, "probability": 0.7036, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mel\u00e9ndez"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:21:03.000Z", "text": "Por aclamaci\u00f3n de los consultados, sin necesidad de encuestas...Los dos mejores libros del a\u00f1o editados en el Per\u00fa. Meta Memorias  (Alan Garc\u00eda) y  El Mal Menor ( Carlos Mel\u00e9ndez).  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 https://t.co/jODe4gBPpd", "edit_history_tweet_ids": ["1210943754481389569"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 9, "like_count": 140, "quote_count": 4}, "author_id": "102207014"}, {"lang": "pt", "id": "1211333651272806400", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/W202dlNtld", "expanded_url": "https://t.co/W202dlNtld", "display_url": "t.co/W202dlNtld"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:10:22.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705 e \u274c ??\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o::\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o::\u2705 \nmatou aula::\u2705 \nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque::\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria::\u2705 \nchorou na sala:\u2705\npegou algm::\u274c amem\nfoi pego colando::\u2705 https://t.co/W202dlNtld", "edit_history_tweet_ids": ["1211333651272806400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "1123741905353945091"}, {"lang": "es", "id": "1211326803081670662", "created_at": "2019-12-29T16:43:09.000Z", "text": "muchas cosas me dan ganas de morirme pero este calor y que me ande mal el internet m est\u00e1 haciendo escribir la cartita suicida a mis padres", "edit_history_tweet_ids": ["1211326803081670662"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2357443639", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.5537, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1211331183369437184", "in_reply_to_user_id": "30102188", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cathysan", "id": "1455739825315737601"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.8851, "type": "Other", "normalized_text": "Carnaval"}, {"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5409, "type": "Other", "normalized_text": "MPB"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:00:34.000Z", "text": "@Cathysan Carnaval daqui toca at\u00e9 MPB, amiga. Tem lugar pra tudo, por isso o amor", "edit_history_tweet_ids": ["1211331183369437184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "24479211", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211330387651309568"}]}, {"lang": "es", "id": "1211337641339346944", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "created_at": "2019-12-29T17:26:13.000Z", "text": "Me levant\u00e9, com\u00ed, me volv\u00ed a acostar. El mejor plan para este domingo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1211337641339346944"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2237927136"}, {"lang": "es", "id": "1210972618687483904", "in_reply_to_user_id": "1361584274", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "norejj", "id": "1361584274"}]}, "created_at": "2019-12-28T17:15:45.000Z", "text": "@norejj Ese es el quid letal de la cuesti\u00f3n!. Y el tiempo pasa con las Instituciones maniatadas y los ciudadanos mirando lo que se avecina, con una pasividad suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1210972618687483904"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "2181279323", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210968299279962113"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211328867673235467", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/c4H4IfuSYj", "expanded_url": "https://twitter.com/taenamoon/status/1211328867673235467/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c4H4IfuSYj", "media_key": "3_1211328855224541184"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Hobi"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.8659, "type": "Person", "normalized_text": "Hobi"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 203, "end": 204, "probability": 0.7394, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 250, "end": 260, "probability": 0.8671, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Namjoon"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:51:22.000Z", "text": "enumerando os surtos:\n\n1-Tae pitico de \u00f3culos\n2-as veias saltadas no bra\u00e7o dele\n3-Hobi se fudendo pra TD no celular (lindo msm assim)\n4-cabelo do Hobi\n5-Jimin t\u00e1 tipo \"hmmmmmmm safadinhe\"\n6-Long hair do jk (rip)\n7-tatuagems a mostra do JK \n\nobrigada Kim Namjoon, matou o fandom https://t.co/c4H4IfuSYj", "edit_history_tweet_ids": ["1211328867673235467"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2845416372"}, {"lang": "es", "id": "1211273789088190464", "created_at": "2019-12-29T13:12:30.000Z", "text": "Un d\u00eda como hoy hace quince a\u00f1os , cientos de chicos y chicas se preparaban felices para lo que no sab\u00edan ser\u00eda  el \u00faltimo recital y el \u00faltimo d\u00eda de sus vidas. La corrupci\u00f3n mata. Ma\u00f1ana 15 a\u00f1os de Croma\u00f1on.", "edit_history_tweet_ids": ["1211273789088190464"], "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 75, "like_count": 802, "quote_count": 6}, "author_id": "242969570", "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 206, "probability": 0.6546, "type": "Place", "normalized_text": "Croma\u00f1on"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211308733164347393", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/zD41hX4GzG", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroFerriz/status/1211308733164347393/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zD41hX4GzG", "media_key": "7_1211308608023085057"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Ilha Grande"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-29T15:31:21.000Z", "text": "Desde Ilha Grande, Brasil, deseamos a todos, felices fiestas hacia el 2020. \ud83e\udd73 \ud83c\udf89 \ud83c\udf88 https://t.co/zD41hX4GzG", "edit_history_tweet_ids": ["1211308733164347393"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 244, "like_count": 1640, "quote_count": 10}, "author_id": "70390438"}, {"lang": "es", "id": "1210515890556547073", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/MzQVF69kzC", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=195&v=R8xYqLKeQlQ&feature=emb_title", "display_url": "youtube.com/watch?time_con\u2026"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/AqIXOmC8Bu", "expanded_url": "https://twitter.com/SEMERGENap/status/1210515890556547073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AqIXOmC8Bu", "media_key": "3_1210515888874688514"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 142, "username": "SEMERGENap", "id": "601113942"}, {"start": 146, "end": 162, "username": "GacetaMedicaCom", "id": "392623482"}, {"start": 167, "end": 182, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7618, "type": "Other", "normalized_text": "Primaria"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5285, "type": "Other", "normalized_text": "Casquero"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-12-27T11:00:53.000Z", "text": "\"la falta de tiempo de la Atenci\u00f3n Primaria no facilita las tareas de identificar conductas suicida\" Dr. Casquero GdT #SaludMental @SEMERGENap en @GacetaMedicaCom \ncc @consaludmental \n\ud83d\udcfd\ufe0fhttps://t.co/MzQVF69kzC https://t.co/AqIXOmC8Bu", "edit_history_tweet_ids": ["1210515890556547073"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "601113942"}, {"lang": "es", "id": "1211078786109841408", "created_at": "2019-12-29T00:17:38.000Z", "text": "Uno de estos d\u00edas despertar\u00e9 menos cobarde y m\u00e1s suicida y haremos el amor o me cortar\u00e9 las venas. Al final es lo mismo, la muerte de un mal poeta. \n\n- J. Arocho", "edit_history_tweet_ids": ["1211078786109841408"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1141444261017247755", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 160, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "J. Arocho"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211306557746614274", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/LUNXChLiz2", "expanded_url": "https://twitter.com/PortgasD_Eren/status/1211306557746614274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LUNXChLiz2", "media_key": "3_1211306537362378753"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/LUNXChLiz2", "expanded_url": "https://twitter.com/PortgasD_Eren/status/1211306557746614274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LUNXChLiz2", "media_key": "3_1211306537370693632"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "ColorArt"}, {"start": 115, "end": 127, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "Tosaka Kurumi"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.5046, "type": "Other", "normalized_text": "date"}, {"start": 184, "end": 185, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "a_"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 190, "tag": "date_a_live"}]}, "created_at": "2019-12-29T15:22:43.000Z", "text": "\u00a1Nuevo ColorArt!\n\nEn mi ultimo coloreado del a\u00f1o quer\u00eda hacerlo con una de las yanderes mas queridas de todos, con Tosaka Kurumi.\n\nLa ilustraci\u00f3n pertenece al vol 16 de la LN de #date_a_live \n\n\ud83d\udd8c\ufe0fEspero que les guste\ud83c\udfa8 https://t.co/LUNXChLiz2", "edit_history_tweet_ids": ["1211306557746614274"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 107, "quote_count": 3}, "author_id": "999462705332457472"}, {"lang": "pt", "id": "1210955253979504640", "created_at": "2019-12-28T16:06:45.000Z", "text": "Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24hrs pra tomar a decis\u00e3o e dor de parar de sentir dor. Pior do que a morte \u00e9 saber que algu\u00e9m sofreu minutos antes com os pensamentos.", "edit_history_tweet_ids": ["1210955253979504640"], "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 2, "like_count": 921, "quote_count": 5}, "author_id": "70577513"}, {"lang": "it", "id": "1211317192140173312", "created_at": "2019-12-29T16:04:58.000Z", "text": "Sulla questione Martusciello non entro neanche perch\u00e9 \u00e8 ridicolo solo pensare che uno staff tecnico lavori per perdere e che non voglia vincere. Chiunque allena sa quanto sia difficile vincere e convincere. L'importante \u00e8 non perdere il focus. Forza Juve, Forza Sarri.", "edit_history_tweet_ids": ["1211317192140173312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "876512756"}, {"lang": "es", "id": "1211333066842468353", "in_reply_to_user_id": "44932117", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:08:03.000Z", "text": "@Caretas Este muchachito, hijo del cobarde suicida, est\u00e1 en Trujillo? Ac\u00e1 nadie se ha enterado, lo de cuna del apra ha quedado solo como clich\u00e9, EL apra HA MUERTO.", "edit_history_tweet_ids": ["1211333066842468353"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "234166652", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211331040716812289"}]}, {"lang": "es", "id": "1210991126800486400", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/06wECwiQ10", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1210989639282110465", "display_url": "twitter.com/Soy_Aprista/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T18:29:18.000Z", "text": "Por curiosidad \u00bf C\u00f3mo se puede defender a un corrupto suicida a\u00fan despu\u00e9s de muerto sin tener un poco de verg\u00fcenza ? https://t.co/06wECwiQ10", "edit_history_tweet_ids": ["1210991126800486400"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 17, "like_count": 163, "quote_count": 6}, "author_id": "344365313", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210989639282110465"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210943536440451073", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/BupY5QHiNY", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1210943536440451073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BupY5QHiNY", "media_key": "3_1210943517134069768"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/BupY5QHiNY", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1210943536440451073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BupY5QHiNY", "media_key": "3_1210943528467124225"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9545, "type": "Other", "normalized_text": "YOU"}, {"start": 198, "end": 209, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Penn Badgley"}, {"start": 213, "end": 229, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Victoria Pedretti"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:20:11.000Z", "text": "A 2\u00aa temporada de YOU \u00e9 uma das melhores temporadas de s\u00e9rie do ano. Com uma qualidade absurda, com uma hist\u00f3ria que assim como na 1\u00aa temporada, consegue te manter vidrado e tenso do come\u00e7o ao fim. Penn Badgley e Victoria Pedretti simplesmente impec\u00e1veis. E o final? MEU DEUS! https://t.co/BupY5QHiNY", "edit_history_tweet_ids": ["1210943536440451073"], "public_metrics": {"retweet_count": 1087, "reply_count": 119, "like_count": 4939, "quote_count": 497}, "author_id": "861063790070288384"}, {"lang": "es", "id": "1211339161552216064", "in_reply_to_user_id": "293627746", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarinaSL31", "id": "293627746"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "rocket_number09", "id": "737868620"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:32:16.000Z", "text": "@MarinaSL31 @rocket_number09 Volvemos a lo mismo... Si se dijera, sabr\u00edamos.\n\nNo hablo del 100% ... Hay un caso en cada suicidio. \n\nSin datos imposible opinar.\n\nHabl\u00e9 de lo que conozco", "edit_history_tweet_ids": ["1211339161552216064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447260149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211281493978484738"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211340785884499969", "in_reply_to_user_id": "1193951796781301761", "created_at": "2019-12-29T17:38:43.000Z", "text": "@DalestePT aquele ga\u00facho de bigode?", "edit_history_tweet_ids": ["1211340785884499969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788842705749151744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211340707178389509"}]}, {"lang": "es", "id": "1211268814324871168", "created_at": "2019-12-29T12:52:44.000Z", "text": "717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o incluso necesitar.\nEl suicidio es una de las mayores causas de muerte y por desgracia es una gran desconocida.", "edit_history_tweet_ids": ["1211268814324871168"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 70, "quote_count": 2}, "author_id": "2441671157", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211285349181394944", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/J2nZTSqFjA", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1211267957491458053", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.4064, "type": "Other", "normalized_text": "Barata"}]}, "created_at": "2019-12-29T13:58:26.000Z", "text": "Oe abogadito de 5ta, ya te olvidaste que fuiste a rogarle a Barata que cambie su versi\u00f3n?\nMequetrefe de pacotilla\nAprista corrupto de mierda https://t.co/J2nZTSqFjA", "edit_history_tweet_ids": ["1211285349181394944"], "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 26, "like_count": 792, "quote_count": 7}, "author_id": "4482000381", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211267957491458053"}]}, {"lang": "es", "id": "1211337364695470080", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/apDCQJwOJ9", "expanded_url": "https://twitter.com/Milleralvinom/status/1211336954266210312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/apDCQJwOJ9", "media_key": "7_1211336522454228992"}], "mentions": [{"start": 167, "end": 181, "username": "Milleralvinom", "id": "2493702751"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.3773, "type": "Place", "normalized_text": "Anzo\u00e1tegui"}, {"start": 39, "end": 52, "probability": 0.8892, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto La Cruz"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8802, "type": "Place", "normalized_text": "Bella Vista"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "29Dic"}, {"start": 14, "end": 25, "tag": "Anzo\u00e1tegui"}, {"start": 26, "end": 35, "tag": "Incendio"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:25:07.000Z", "text": "#29Dic 1:23pm #Anzo\u00e1tegui\n#Incendio en Puerto La Cruz, en el sector Bella Vista.\n\nTestigos aseguran que el incendio se produjo por un cohete https://t.co/apDCQJwOJ9 - @Milleralvinom", "edit_history_tweet_ids": ["1211337364695470080"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "221378668"}, {"lang": "pt", "id": "1211153782450610176", "created_at": "2019-12-29T05:15:38.000Z", "text": "Hugo quase se matou hj", "edit_history_tweet_ids": ["1211153782450610176"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "956627280033406977", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7127, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211338204965556224", "in_reply_to_user_id": "1175447425307332608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "woslightyearx", "id": "1175447425307332608"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.5536, "type": "Place", "normalized_text": "Guadalupe"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:28:28.000Z", "text": "@woslightyearx jajahjaja el caso de la ballena azul sali\u00f3 hasta en la rosa de Guadalupe kajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1211338204965556224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1059296375836475392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211337702509031424"}]}, {"lang": "es", "id": "1211145049473466368", "in_reply_to_user_id": "762803779737616384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "andres20ad", "id": "762803779737616384"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:40:56.000Z", "text": "@andres20ad Es penoso tener esta clase de comunicadores tan materialistas, que ser\u00eda de este tipo si le roban la casa, se suicida de rabia.", "edit_history_tweet_ids": ["1211145049473466368"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "author_id": "988229801013018625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211144335875563520"}]}, {"lang": "es", "id": "1211072462919782400", "created_at": "2019-12-28T23:52:30.000Z", "text": "Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "edit_history_tweet_ids": ["1211072462919782400"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "580289548"}, {"lang": "es", "id": "1211316252951687168", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/5l2kFwDC1G", "expanded_url": "https://super-ficcion.com/2019/12/david-ayer-revela-los-cambios-de-suicide-squad/", "display_url": "super-ficcion.com/2019/12/david-\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/ACOlepmf1V", "expanded_url": "https://twitter.com/FiccionSuper/status/1211316252951687168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ACOlepmf1V", "media_key": "3_1211316250955206656"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.8046, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 14, "tag": "superficcion"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:01:14.000Z", "text": "[#superficcion]\nEscuadr\u00f3n Suicida iba a ser muy diferente de como se mostr\u00f3 en cines, David Ayer se sincera. https://t.co/5l2kFwDC1G https://t.co/ACOlepmf1V", "edit_history_tweet_ids": ["1211316252951687168"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1185689764382556160"}, {"lang": "pt", "id": "1211334878903570433", "in_reply_to_user_id": "1205579164004298752", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 20, "username": "KiMeHa", "id": "69653175"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "FranSoaresDeOl1", "id": "1022003525314912257"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:15:15.000Z", "text": "@fgabriellyy @KiMeHa @FranSoaresDeOl1 @felipeneto Como vc sabe que ele fez por ele mesmo, e que o contr\u00e1rio nao \u00e9 pela pessoa mesmo? quem mensura quem faz por ele(a) mesmo ou por pressao? ninguem consegue mensurar isso.. logo nao tem como alguem querer palpitar o que alguem pode ou n falar, ser elogiado ou nao", "edit_history_tweet_ids": ["1211334878903570433"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33372831", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211325452327047170"}]}, {"lang": "it", "id": "1211250759708430337", "created_at": "2019-12-29T11:40:59.000Z", "text": "Tutti conoscono Kurt Cobain, credo, il cantante dei Nirvana morto suicida nel 1994. Ma forse non tutti conoscono Dave Grohl, che dei Nirvana era il batterista. Una volta disse:\n\n\"..Lo sogno ancora e tutte le volte che lo sogno rimango incredulo, perch\u00e9 provo una strana", "edit_history_tweet_ids": ["1211250759708430337"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 71, "quote_count": 5}, "author_id": "3050513862"}, {"lang": "es", "id": "1211263783378837506", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/XnJX9TIQyN", "expanded_url": "http://bit.ly/358rpVU", "display_url": "bit.ly/358rpVU"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/szUVI6EzC4", "expanded_url": "https://twitter.com/horaluz/status/1211263783378837506/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/szUVI6EzC4", "media_key": "3_1211263775598399489"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Berro"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5288, "type": "Organization", "normalized_text": "La Naci\u00f3n"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "Berro"}]}, "created_at": "2019-12-29T12:32:44.000Z", "text": "La verdura de Nisman.\nEn 2005 el fiscal se\u00f1al\u00f3 como fantasmal conductor suicida a Berro, en un operativo ridiculizado por \u201cLa Naci\u00f3n\u201d.\nPero como en esta fea ensalada Berro es \u00fatil,  sigue en la historia oficial @milew99 \nMi nota:  https://t.co/XnJX9TIQyN https://t.co/szUVI6EzC4", "edit_history_tweet_ids": ["1211263783378837506"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "author_id": "284658359"}, {"lang": "es", "id": "1211313445599141889", "in_reply_to_user_id": "2950314070", "entities": {"mentions": [{"start": 188, "end": 203, "username": "SENIAT_Oficial", "id": "140886484"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 48, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Gonz\u00e1lez"}]}, "created_at": "2019-12-29T15:50:05.000Z", "text": "Cabeza. El de la foto, su hijo Guillermo Gonz\u00e1lez relat\u00f3 que el hecho fue producto de una discusi\u00f3n. La pareja ten\u00eda m\u00e1s de 50 a\u00f1os casados. El victimario-suicida era abogado jubilado del @SENIAT_Oficial", "edit_history_tweet_ids": ["1211313445599141889"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2950314070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211313442835107847"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211333895007997954", "in_reply_to_user_id": "1151296780421730304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EddieSharkDean", "id": "1140465265492287488"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.4977, "type": "Person", "normalized_text": "Cronos"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.5603, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:11:20.000Z", "text": "@EddieSharkDean Ser t\u00e3o f\u00e1cil assim. Ent\u00e3o, me ajuda? Preciso da resposta agora... Estou ouvindo por ai que logo ir\u00e3o em grupos para o centro da cidade. Cronos ainda n\u00e3o deve saber, mas precisamos ser r\u00e1pido para entregar a ele o que foi nos pedido. Diga que aceita Eddie, \u00e9 para um +", "edit_history_tweet_ids": ["1211333895007997954"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151296780421730304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211333409580240898"}]}, {"lang": "es", "id": "1210368790233518080", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9Z4SrO48Bt", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1210206916451983360", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 123, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 239, "end": 249, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "created_at": "2019-12-27T01:16:21.000Z", "text": "Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori se hace el moribundo y da \u00f3rdenes desde la Diroes y ninguno los desmiente, igual sucede con los hijos del suicida Alan Garc\u00eda se sienten felices.\nS\u00e1trapas https://t.co/9Z4SrO48Bt", "edit_history_tweet_ids": ["1210368790233518080"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "author_id": "102830647", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210206916451983360"}]}, {"lang": "es", "id": "1211332639967391750", "in_reply_to_user_id": "731081132712841216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "McOmghall", "id": "219614766"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "ELPAISGalicia", "id": "460490011"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 35, "end": 41, "username": "PSdeG", "id": "14273735"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:06:21.000Z", "text": "@McOmghall @ELPAISGalicia @el_pais @PSdeG Supo\u00f1o que \u00e9 a\u00ed onde discrepamos ti e m\u00e1is eu (se ben a mi\u00f1a interpretaci\u00f3n non s\u00f3 a comparte a ampla maior\u00eda de galegos sen\u00f3n que \u00e9 como est\u00e1n configurados legalmente os propios \"dereitos ling\u00fc\u00edsticos\")\ud83e\udd37", "edit_history_tweet_ids": ["1211332639967391750"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731081132712841216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211332007659261952"}]}, {"lang": "es", "id": "1211331040670732288", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/czTkKuTbbv", "expanded_url": "http://ow.ly/Tg5h30q5sDK", "display_url": "ow.ly/Tg5h30q5sDK"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 228, "end": 237, "probability": 0.4789, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:00:00.000Z", "text": "#Mundo | Atentado suicida; el peor en la historia de Somalia\n\n Los hechos ocurrieron a las 8:00 horas locales cuando un hombre hizo estallar una miniv\u00e1n cerca de una oficina de impuestos, en el puesto de control de veh\u00edculos de Mogadiscio. https://t.co/czTkKuTbbv", "edit_history_tweet_ids": ["1211331040670732288"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100279749"}, {"lang": "es", "id": "1211331245814231040", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/jMIVOl1xOW", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2016/159155/news/el-director-de-escuadron-suicida-responde-a-las-duras-criticas-de-los-fans", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/tVQZ8WBq6r", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1211331245814231040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tVQZ8WBq6r", "media_key": "16_1211331232052719618"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9139, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-29T17:00:49.000Z", "text": "David Ayer, director de Escuadr\u00f3n Suicida, responde a los fans que llamaron \"basura\" a su pel\u00edcula.\n\nhttps://t.co/jMIVOl1xOW https://t.co/tVQZ8WBq6r", "edit_history_tweet_ids": ["1211331245814231040"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "15686768"}, {"lang": "es", "id": "1211314663570452481", "in_reply_to_user_id": "569126756", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Molecutron", "id": "569126756"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "JZgza", "id": "1114834671366541313"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "superlativo74", "id": "1060640315441401858"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "Villa_cris_2", "id": "2994911073"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "SPAINSIKMOLAHP", "id": "2301222971"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "GirautaOficial", "id": "2223841798"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "_AnakinVader", "id": "862102172221288448"}]}, "created_at": "2019-12-29T15:54:55.000Z", "text": "@Molecutron @JZgza @superlativo74 @Villa_cris_2 @SPAINSIKMOLAHP @GirautaOficial @_AnakinVader \u00bf? \n\nIlum\u00edneme, \u00bfel 11M fue organizado por pol\u00edticos?", "edit_history_tweet_ids": ["1211314663570452481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "946773740175659008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211294714164645889"}]}, {"lang": "it", "id": "1211328654002860037", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/6YAM2ENgsF", "expanded_url": "https://twitter.com/matiaseperezz/status/1211309253815930880", "display_url": "twitter.com/matiaseperezz/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:50:31.000Z", "text": "Veni a sgo https://t.co/6YAM2ENgsF", "edit_history_tweet_ids": ["1211328654002860037"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1108080710361989121"}, {"lang": "it", "id": "1210441226060779520", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217776979968"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217785376769"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 85, "username": "ildubbionews", "id": "718429249301057537"}]}, "created_at": "2019-12-27T06:04:11.000Z", "text": "Carceri. Un ragazzo suicida a Siracusa nel giorno di Natale:\nsiamo a 52\n@ildubbionews https://t.co/pAsXWRCR8p", "edit_history_tweet_ids": ["1210441226060779520"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "437533038"}, {"lang": "pt", "id": "1211327281127477249", "created_at": "2019-12-29T16:45:03.000Z", "text": "Qualquer pessoa: A\nAdolecente puto com a vida pq se sente depressivo: fodasse\n\nNinguem \u00e9 obrigado a escutar seu fodasse n\u00e3o, se acha maneir\u00e3o por ser o \"fadasse a vida\" mas s\u00f3 \u00e9 uma pessoa otaria. Ninguem liga pro seu fodasse, quer ser uma pessoa antissocial mal educada seja.", "edit_history_tweet_ids": ["1211327281127477249"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "826086830051311616"}, {"lang": "es", "id": "1211329500644069383", "in_reply_to_user_id": "1076221633151537153", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/pKDK9v0iub", "expanded_url": "https://twitter.com/BrMell2/status/1211329500644069383/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pKDK9v0iub", "media_key": "3_1211329497208893441"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:53:53.000Z", "text": "@JayChares Me bajo de la vidah https://t.co/pKDK9v0iub", "edit_history_tweet_ids": ["1211329500644069383"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1039607992805744640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211329113077800961"}]}, {"lang": "pt", "id": "1211328786257588225", "created_at": "2019-12-29T16:51:02.000Z", "text": "Que escolha p\u00e9ssima, Helga, se matou #PalcoPopstar #Popstar", "edit_history_tweet_ids": ["1211328786257588225"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2430488498", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6967, "type": "Person", "normalized_text": "Helga"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.6087, "type": "Other", "normalized_text": "PalcoPopstar"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6625, "type": "Other", "normalized_text": "Popstar"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 50, "tag": "PalcoPopstar"}, {"start": 51, "end": 59, "tag": "Popstar"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211089019280510976", "created_at": "2019-12-29T00:58:17.000Z", "text": "La mujer de P\u00e9rez trabaja para Vizcarra y no pasa nada, pero el cu\u00f1ado de Sard\u00f3n, que puede hacer con su vida lo que le venga en gana, s\u00ed afecta la trayectoria de Sard\u00f3n y lo compromete. #MoralCaviar", "edit_history_tweet_ids": ["1211089019280510976"], "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 14, "like_count": 352, "quote_count": 8}, "author_id": "838453854", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Sard\u00f3n"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Sard\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 199, "tag": "MoralCaviar"}]}}, {"lang": "es", "id": "1211327522056658944", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Dk6q5SvpI4", "expanded_url": "http://bit.ly/2ETmCgl", "display_url": "bit.ly/2ETmCgl", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2ETmCgl"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7908, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.6802, "type": "Other", "normalized_text": "29Dic"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 163, "tag": "29Dic"}, {"start": 164, "end": 174, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:46:01.000Z", "text": "\u00a1AS\u00cd PAS\u00d3! El toma y dame entre estos dos periodistas sobre el video en el que un padre lanza a su hija desde el \u00faltimo piso del Sambil y despu\u00e9s se suicida #29Dic #Venezuela  https://t.co/Dk6q5SvpI4", "edit_history_tweet_ids": ["1211327522056658944"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1409068826"}, {"lang": "it", "id": "1210691284500918279", "in_reply_to_user_id": "1051677910434807808", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/2khtC67mIR", "expanded_url": "https://twitter.com/2019Matias/status/1210691284500918279/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2khtC67mIR", "media_key": "7_1210691097208463360"}]}, "created_at": "2019-12-27T22:37:50.000Z", "text": "Esta es lo m\u00e1s de lo m\u00e1s . Compar\u00f3 a Macri con S A N  M A R T I N Jsjsjsjsjsj https://t.co/2khtC67mIR", "edit_history_tweet_ids": ["1210691284500918279"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 11, "like_count": 285, "quote_count": 15}, "author_id": "1051677910434807808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210655289021804548"}]}, {"lang": "pt", "id": "1210965707460108289", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/wV0YqCw82h", "expanded_url": "https://twitter.com/nalandasiilva/status/1206681974993309697", "display_url": "twitter.com/nalandasiilva/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:48:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/wV0YqCw82h", "edit_history_tweet_ids": ["1210965707460108289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1184675418718244864"}, {"lang": "pt", "id": "1211328072999456769", "created_at": "2019-12-29T16:48:12.000Z", "text": "A maioria das pessoas acha que depress\u00e3o \u00e9 apenas tristeza e falta de vontade de sair da cama. Quase ningu\u00e9m sabe que em crises depressivas a pessoa pode ter muitas atitudes impulsivas na esperan\u00e7a de sentir alguma coisa - porque nem tristeza ela sente", "edit_history_tweet_ids": ["1211328072999456769"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "49172814"}, {"lang": "pt", "id": "1211134612006682629", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/FjsKWT2WkS", "expanded_url": "https://twitter.com/prettysleeper_/status/1211134612006682629/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FjsKWT2WkS", "media_key": "3_1211134599578968064"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9302, "type": "Organization", "normalized_text": "twenty one pilots"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.6911, "type": "Organization", "normalized_text": "10YearsOfPilots"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 87, "tag": "10YearsOfPilots"}]}, "created_at": "2019-12-29T03:59:27.000Z", "text": "aten\u00e7\u00e3o, aten\u00e7\u00e3o \n\ncomo e quando voc\u00eas conheceram twenty one pilots? \n\n#10YearsOfPilots https://t.co/FjsKWT2WkS", "edit_history_tweet_ids": ["1211134612006682629"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 31, "like_count": 66, "quote_count": 14}, "author_id": "2940885689"}], "places": [{"full_name": "Porto Velho, Brasil", "id": "1ba6cc7d83e56acd"}, {"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172326749247422464", "value": "1172326749247422464", "detail": "User has been suspended: [1172326749247422464].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211345600165425153", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211345600165425153", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211345600165425153].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1211360141888622592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211360141888622592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211360141888622592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133041618800529413", "value": "1133041618800529413", "detail": "User has been suspended: [1133041618800529413].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210781299427827712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210781299427827712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210781299427827712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211288031912759301", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211288031912759301].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211288031912759301", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211352692540481536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211352692540481536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211352692540481536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4715594003", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4715594003].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4715594003", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211351529590054912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211351529590054912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211351529590054912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1062507755217580033", "value": "1062507755217580033", "detail": "User has been suspended: [1062507755217580033].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211069968567218186", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211069968567218186", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211069968567218186].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "835541226585718784", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [835541226585718784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "835541226585718784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211326582083801089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211326582083801089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211326582083801089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1087144156588371968", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1087144156588371968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1087144156588371968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210842170820898816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210842170820898816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210842170820898816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3301976303", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3301976303].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3301976303", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211346804622733312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211346804622733312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211346804622733312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211342957502173184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211342957502173184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211342957502173184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1211340649116655616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211340649116655616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211340649116655616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211319705337597952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211319705337597952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211319705337597952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "707390879435198466", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [707390879435198466].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "707390879435198466", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211338638136623104", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211338638136623104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211338638136623104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210990091067367424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210990091067367424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210990091067367424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161465517451993088", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1161465517451993088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161465517451993088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211022775151923201", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211022775151923201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211022775151923201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211330055344992256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211330055344992256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211330055344992256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "826246987150409728", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [826246987150409728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "826246987150409728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211319505911201792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211319505911201792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211319505911201792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2521553143", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2521553143].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2521553143", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211327070711635968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211327070711635968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211327070711635968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1211371995113369600", "oldest_id": "1211327711240687617", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yeggrv2k6dim98rng2jas07kghp"}}