{"data": [{"in_reply_to_user_id": "1726382402", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4727, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}, {"start": 240, "end": 251, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175722998927691776"}], "text": "Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a sus hijos 5 a\u00f1os.\n\nAhora rehace su vida. Pero mi pregunta es, \u00bfhasta d\u00f3nde estamos llegando? \u00bfqui\u00e9n le va a devolver a Jos\u00e9 Antonio todo el da\u00f1o sufrido?", "author_id": "1726382402", "created_at": "2019-09-22T10:46:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 6, "like_count": 136, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175723000450166784"], "id": "1175723000450166784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "234235549", "created_at": "2019-09-22T10:46:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175722913527488512"], "id": "1175722913527488512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Silva1129946533", "id": "1098745598059134976"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "goescarlos", "id": "178238112"}]}, "in_reply_to_user_id": "1098745598059134976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175721830537138176"}], "text": "@Silva1129946533 @goescarlos Vc acompanhou a a\u00e7\u00e3o, sabe como foi? Sabe se atirou aleatoriamente? \"Ahhh, mas matou um inocente, ent\u00e3o foi\"... Esse tipo de pensamento de quem s\u00f3 fala por afeta\u00e7\u00e3o emocional. A a morte dela \u00e9 uma trag\u00e9dia... mas \u00e9 necess\u00e1rio esquadrinhar as culpas e responsabilidades", "author_id": "255605613", "created_at": "2019-09-22T10:45:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175722751258218496"], "id": "1175722751258218496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.626, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175602052153716736"}], "text": "RT @comicxcanary: eu acho que a trilha sonora de aves de rapina vai ser t\u00e3o perfeita quanto a de esquadr\u00e3o suicida ou MUITO MELHOR", "author_id": "2893079901", "created_at": "2019-09-22T10:45:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175722747969835008"], "id": "1175722747969835008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "306971852", "created_at": "2019-09-22T10:45:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175722738058694658"], "id": "1175722738058694658"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "24615958", "created_at": "2019-09-22T10:45:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175722682186391554"], "id": "1175722682186391554"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "author_id": "142826662", "created_at": "2019-09-22T10:44:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175722575093227520"], "id": "1175722575093227520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "206126628", "created_at": "2019-09-22T10:43:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175722364748746753"], "id": "1175722364748746753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1007730922114945026", "created_at": "2019-09-22T10:43:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175722297396797440"], "id": "1175722297396797440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "709551037024182272", "created_at": "2019-09-22T10:42:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175722075920773120"], "id": "1175722075920773120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "2586517256", "created_at": "2019-09-22T10:42:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175722019075317761"], "id": "1175722019075317761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "41449467", "created_at": "2019-09-22T10:41:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175721900707897344"], "id": "1175721900707897344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "175716691", "created_at": "2019-09-22T10:41:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175721819103485952"], "id": "1175721819103485952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "112498734", "created_at": "2019-09-22T10:41:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175721796760477696"], "id": "1175721796760477696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "729998628748726273", "created_at": "2019-09-22T10:40:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175721626861748224"], "id": "1175721626861748224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "author_id": "50456603", "created_at": "2019-09-22T10:40:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175721614668980224"], "id": "1175721614668980224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "author_id": "195166400", "created_at": "2019-09-22T10:40:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175721585732460545"], "id": "1175721585732460545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "4290002921", "created_at": "2019-09-22T10:39:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175721287278387200"], "id": "1175721287278387200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Enrique_Abenia", "id": "127798478"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.7055, "type": "Other", "normalized_text": "The Lighthouse"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "Eggers"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175441307583598592"}], "text": "RT @Enrique_Abenia: En The Lighthouse, Eggers amplifica su autor\u00eda hasta lo suicida y genera sugerencia con otro relato sobre la llamada de\u2026", "author_id": "387222577", "created_at": "2019-09-22T10:39:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175721287093760000"], "id": "1175721287093760000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "272876870", "created_at": "2019-09-22T10:39:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175721196391940098"], "id": "1175721196391940098"}, {"text": "*Comercial de tela quente passando anunciando q v\u00e3o passar esquadr\u00e3o suicida*\n\nMinha m\u00e3e: eita acho q vou assistir parece ser bom\n\nEu: https://t.co/LKO62nN0ab", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/LKO62nN0ab", "expanded_url": "https://twitter.com/HalJordan_dc_/status/1175721175579799553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LKO62nN0ab", "media_key": "3_1175721166482395136"}]}, "author_id": "812374888065404928", "created_at": "2019-09-22T10:39:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175721175579799553"], "id": "1175721175579799553"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "limontxello", "id": "300742452"}], "annotations": [{"start": 238, "end": 248, "probability": 0.5637, "type": "Place", "normalized_text": "cochelandia"}]}, "in_reply_to_user_id": "564683520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175720131714043904"}], "text": "@limontxello De hecho, me parece suicida que la izquierda no haya ido a cuchillo a por estas actuaciones de \"bienestar ciudadano\" en los barrios.\n\nLa gente de los barrios va al centro, le gusta lo que ve. Vuelve al barrio y lo que hay es cochelandia. Y no le gusta.", "author_id": "564683520", "created_at": "2019-09-22T10:38:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175720907823820800"], "id": "1175720907823820800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "744983394354929667", "created_at": "2019-09-22T10:37:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175720789469028352"], "id": "1175720789469028352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "333470075", "created_at": "2019-09-22T10:37:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175720735895166976"], "id": "1175720735895166976"}, {"text": "Homens em vez de se indignar que um homem matou o filho, est\u00e3o indignados com generaliza\u00e7\u00e3o. \n\u00c9, t\u00e1 certo! https://t.co/ieW5svaQsQ", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ieW5svaQsQ", "expanded_url": "https://twitter.com/cafecinho/status/1175061508889427968", "display_url": "twitter.com/cafecinho/stat\u2026"}]}, "author_id": "197976378", "created_at": "2019-09-22T10:36:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175720624087588865"], "id": "1175720624087588865"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1126127187600519168", "created_at": "2019-09-22T10:36:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175720611374665728"], "id": "1175720611374665728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "68786948", "created_at": "2019-09-22T10:36:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175720565136474112"], "id": "1175720565136474112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "author_id": "234084422", "created_at": "2019-09-22T10:36:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175720560552218625"], "id": "1175720560552218625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "877743343", "created_at": "2019-09-22T10:35:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175720355186524160"], "id": "1175720355186524160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "4687567501", "created_at": "2019-09-22T10:35:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175720206687191040"], "id": "1175720206687191040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "19883970", "created_at": "2019-09-22T10:34:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175720048268324864"], "id": "1175720048268324864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "862798100745916416", "created_at": "2019-09-22T10:32:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175719603370176512"], "id": "1175719603370176512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "author_id": "16461476", "created_at": "2019-09-22T10:32:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175719497220730881"], "id": "1175719497220730881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "36733456", "created_at": "2019-09-22T10:32:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175719482565808128"], "id": "1175719482565808128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1163848063", "created_at": "2019-09-22T10:31:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175719380774207488"], "id": "1175719380774207488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1150466584512729094", "created_at": "2019-09-22T10:31:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175719342245371904"], "id": "1175719342245371904"}, {"in_reply_to_user_id": "726502313532207106", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5309, "type": "Organization", "normalized_text": "ARAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175717712519225344"}], "text": "@humanonumero0 Ya, pero sea ARAM o no teniendo un equipo que se suicida bajo torre enemiga para ir a por el enemigo ya te digo yo que es jodido que tenga que hacer un 1 contra 5\nYa empezaron haciendo el mongolo en base con eso lo digo to", "author_id": "2609200921", "created_at": "2019-09-22T10:31:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175719327284289536"], "id": "1175719327284289536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "982324008916959232", "created_at": "2019-09-22T10:31:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175719141573050368"], "id": "1175719141573050368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "851607488021581825", "created_at": "2019-09-22T10:30:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175719124036702208"], "id": "1175719124036702208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JniorCoelho18", "id": "1091754354485403649"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "WilkerDeh", "id": "3876669994"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "LuSapori", "id": "620380580"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}]}, "in_reply_to_user_id": "1091754354485403649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175623989336641540"}], "text": "@JniorCoelho18 @WilkerDeh @LuSapori @cariocadelegado Matou uma crian\u00e7a.\nVoc\u00ea tem filhos em casa?\nSe coloque no lugar das pessoas.", "author_id": "719586222637785089", "created_at": "2019-09-22T10:30:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175719105866993664"], "id": "1175719105866993664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "1041306986191577089", "created_at": "2019-09-22T10:28:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175718552264957954"], "id": "1175718552264957954"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "4706787941", "created_at": "2019-09-22T10:28:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175718464020983808"], "id": "1175718464020983808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "54726503", "created_at": "2019-09-22T10:27:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175718251898245121"], "id": "1175718251898245121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1340274691", "created_at": "2019-09-22T10:26:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175718109048713218"], "id": "1175718109048713218"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "author_id": "813916619537846273", "created_at": "2019-09-22T10:25:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175717766281781248"], "id": "1175717766281781248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1001478220422832129", "created_at": "2019-09-22T10:24:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175717598291472384"], "id": "1175717598291472384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1045699059531558912", "created_at": "2019-09-22T10:24:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175717435451813888"], "id": "1175717435451813888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "718154468", "created_at": "2019-09-22T10:22:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175716921674752000"], "id": "1175716921674752000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "author_id": "182561268", "created_at": "2019-09-22T10:21:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175716850371575808"], "id": "1175716850371575808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "158461364", "created_at": "2019-09-22T10:21:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175716752677883904"], "id": "1175716752677883904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "220072810", "created_at": "2019-09-22T10:21:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175716725784027136"], "id": "1175716725784027136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "33270207", "created_at": "2019-09-22T10:21:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175716694783922176"], "id": "1175716694783922176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "51256164", "created_at": "2019-09-22T10:19:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175716218570981376"], "id": "1175716218570981376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "author_id": "381814452", "created_at": "2019-09-22T10:17:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175715824973357058"], "id": "1175715824973357058"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "author_id": "381814452", "created_at": "2019-09-22T10:17:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175715774138372097"], "id": "1175715774138372097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "381814452", "created_at": "2019-09-22T10:17:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175715749874327552"], "id": "1175715749874327552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "rescate suicida"}]}, "text": "Acabo de ver que esta tarde ponen en Cuatro una peli que se llama \"rescate suicida\". Es la pel\u00edcula con el nombre m\u00e1s est\u00fapido que he visto en mi vida y ahora tengo que verla.", "author_id": "119445875", "created_at": "2019-09-22T10:17:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175715742400024576"], "id": "1175715742400024576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175604659999952896"}], "text": "RT @polochumbo21: quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagen\u2026", "author_id": "1384994318", "created_at": "2019-09-22T10:16:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175715564754546688"], "id": "1175715564754546688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "author_id": "4019216549", "created_at": "2019-09-22T10:15:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175715344201203712"], "id": "1175715344201203712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1056150734834724864", "created_at": "2019-09-22T10:15:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175715242682331136"], "id": "1175715242682331136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "702288477208121344", "created_at": "2019-09-22T10:14:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175714900070604801"], "id": "1175714900070604801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 43, "username": "molacocinar1", "id": "990193330377064448"}]}, "in_reply_to_user_id": "4263868575", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175704730787618817"}], "text": "@leirederek1 @SoniaVivasRive3 @molacocinar1 Si tenemos en cuenta que la mayor\u00eda se suicida despu\u00e9s de cometer el crimen, no creo que eso sirva para salvar a la v\u00edctima.", "author_id": "322245931", "created_at": "2019-09-22T10:13:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175714794927808512"], "id": "1175714794927808512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ChavesElisete", "id": "1058054279716573184"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "Hendrix_Careta", "id": "75772981"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "MalcomEcks", "id": "721846371746201600"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "souguereira", "id": "778308007272808448"}, {"start": 86, "end": 99, "username": "Adrysscamar1", "id": "714582936188805120"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "sandracantii", "id": "16675066"}]}, "in_reply_to_user_id": "1058054279716573184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175511582794629120"}], "text": "@ChavesElisete @pablitohistory @Hendrix_Careta @DilmaResiste @MalcomEcks @souguereira @Adrysscamar1 @sandracantii V\u00e1 se informar, o palho\u00e7a falaria que matou a m\u00e3e para se livrar da cadeia.", "author_id": "16982294", "created_at": "2019-09-22T10:13:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175714760840699909"], "id": "1175714760840699909"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "171615369", "created_at": "2019-09-22T10:12:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175714565499301889"], "id": "1175714565499301889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "Est\u00e3o querendo federalizar o caso Marielle. Se n\u00e3o descobriram quem mandou matar Bolsonaro, v\u00e3o descobrir quem matou Marielle? Piada n\u00e9?", "author_id": "78151312", "created_at": "2019-09-22T10:12:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175714540283158530"], "id": "1175714540283158530"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "78195527", "created_at": "2019-09-22T10:11:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175714244983025665"], "id": "1175714244983025665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "dhearantes", "id": "220421349"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175681510168498176"}], "text": "RT @pipexdown: @dhearantes @QuebrandoOTabu Cala a porra da boca, vem fazer jogo pol\u00edcia aqui sua vagabunda, respeita a vida de UMA CRIAN\u00c7A.\u2026", "author_id": "304227366", "created_at": "2019-09-22T10:11:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175714114297126912"], "id": "1175714114297126912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "author_id": "211008649", "created_at": "2019-09-22T10:09:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175713846977335297"], "id": "1175713846977335297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "24626383", "created_at": "2019-09-22T10:09:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175713665036836864"], "id": "1175713665036836864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1110683283459854337", "created_at": "2019-09-22T10:09:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175713614394736641"], "id": "1175713614394736641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "985243863462957056", "created_at": "2019-09-22T10:08:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175713575354142725"], "id": "1175713575354142725"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.626, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175602052153716736"}], "text": "RT @comicxcanary: eu acho que a trilha sonora de aves de rapina vai ser t\u00e3o perfeita quanto a de esquadr\u00e3o suicida ou MUITO MELHOR", "author_id": "2781226624", "created_at": "2019-09-22T10:07:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175713315412160512"], "id": "1175713315412160512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "author_id": "198526689", "created_at": "2019-09-22T10:06:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175713086096826368"], "id": "1175713086096826368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "128732397", "created_at": "2019-09-22T10:06:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175712985882517505"], "id": "1175712985882517505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5138, "type": "Other", "normalized_text": "Beverly"}, {"start": 24, "end": 25, "probability": 0.2254, "type": "Other", "normalized_text": "It"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.5464, "type": "Place", "normalized_text": "lisboa"}]}, "text": "Sonhei que a Beverly do It (que era eu)  tava nas ruas de lisboa a ser assediada e dps foi pra uma praia e matou se no mar...", "author_id": "1000118569403867137", "created_at": "2019-09-22T10:06:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175712910779342848"], "id": "1175712910779342848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "902185852562014209", "created_at": "2019-09-22T10:05:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175712762527440897"], "id": "1175712762527440897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.624, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}, {"start": 258, "end": 264, "probability": 0.3923, "type": "Person", "normalized_text": "Cl\u00e1udia"}]}, "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175600277136793602"}], "text": "@gilmarmendes Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis (...). A responsabilidade da morte da menor, sob qualquer \u00e2ngulo que se olhe, \u00e9 da bandidagem que assola o pa\u00eds. Ela causou o epis\u00f3dio. Cl\u00e1udia wild", "author_id": "99989513", "created_at": "2019-09-22T10:03:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175712129619505152"], "id": "1175712129619505152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 94, "end": 101, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175481074023112704"}], "text": "RT @jcamposasensi: Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "author_id": "494313310", "created_at": "2019-09-22T10:03:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175712099705769986"], "id": "1175712099705769986"}, {"text": "semana turbulenta, como os \u00faltimos dias ou meses, pensamentos suicida, vontade de ir p outra dimens\u00e3o.. talvez seja o \u00faltimo ano que estarei aqui comemorando a vida, semana ou m\u00eas ! continua me sustentando o pai \ud83d\ude4f\ud83d\ude2d", "author_id": "1032442849667817477", "created_at": "2019-09-22T10:02:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175712018810249216"], "id": "1175712018810249216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1057383111481266176", "created_at": "2019-09-22T10:02:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175711920776712192"], "id": "1175711920776712192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1058146114157842432", "created_at": "2019-09-22T10:02:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175711838849458176"], "id": "1175711838849458176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1043854166433701888", "created_at": "2019-09-22T10:00:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175711386409865217"], "id": "1175711386409865217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1105269241656369152", "created_at": "2019-09-22T09:59:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175711129001218049"], "id": "1175711129001218049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "729607574534885376", "created_at": "2019-09-22T09:59:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175711106914037760"], "id": "1175711106914037760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1046919429580308480", "created_at": "2019-09-22T09:57:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175710758602182661"], "id": "1175710758602182661"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "50798356", "created_at": "2019-09-22T09:56:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175710379533578240"], "id": "1175710379533578240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JATorresMora", "id": "361281589"}, {"start": 207, "end": 223, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/G7e8tDqYJZ", "expanded_url": "https://jatorresmora.wordpress.com/2019/09/22/imposible-abstenerse/", "display_url": "jatorresmora.wordpress.com/2019/09/22/imp\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "361281589", "text": "@JATorresMora pone sentido com\u00fan y no poco freno a tanto &lt;cu\u00f1adismo&gt; que ve detr\u00e1s de quienes pronostican una inevitable y casi suicida abstenci\u00f3n, \nImposible abstenerse \u00a0 \nhttps://t.co/G7e8tDqYJZ v\u00eda @wordpressdotcom", "author_id": "540143028", "created_at": "2019-09-22T09:55:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175710153267658752"], "id": "1175710153267658752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "254279454", "created_at": "2019-09-22T09:54:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175710004030136320"], "id": "1175710004030136320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "406067485", "created_at": "2019-09-22T09:54:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175709977081733121"], "id": "1175709977081733121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "901937337927651329", "created_at": "2019-09-22T09:52:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175709411391635456"], "id": "1175709411391635456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "293181468", "created_at": "2019-09-22T09:52:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175709397881892864"], "id": "1175709397881892864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "3118594246", "created_at": "2019-09-22T09:51:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175709277996158976"], "id": "1175709277996158976"}, {"geo": {"place_id": "1ed0d68d50dc35c1"}, "text": "Caralho, chegue do rodeio s\u00f3 not\u00edcia ruim, meu tio faleceu, e o parceiro do meu time se enforcou, que bagulho doido \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "author_id": "1105251769205043202", "created_at": "2019-09-22T09:51:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175709248392769537"], "id": "1175709248392769537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "41108214", "created_at": "2019-09-22T09:51:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175709147763003392"], "id": "1175709147763003392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "3308194899", "created_at": "2019-09-22T09:50:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175708899779010560"], "id": "1175708899779010560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1095121819", "created_at": "2019-09-22T09:47:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175708195014291456"], "id": "1175708195014291456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "author_id": "1172249012398886912", "created_at": "2019-09-22T09:47:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175708152920252418"], "id": "1175708152920252418"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "437576232", "created_at": "2019-09-22T09:47:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175708063380189185"], "id": "1175708063380189185"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "author_id": "363192755", "created_at": "2019-09-22T09:45:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175707607102906368"], "id": "1175707607102906368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosR87557796", "id": "1163564608856166401"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "demori", "id": "15675149"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "Bolsominion"}]}, "in_reply_to_user_id": "1163564608856166401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175632564935102464"}], "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "text": "@CarlosR87557796 @demori Matou as aulas do ensino m\u00e9dio e depois se tornou Bolsominion. Normal... Fascismo: cren\u00e7a em um mito salvador, militarismo, autoritarismo, falso discurso moralista, intoler\u00e2ncia com grupos vulner\u00e1veis, antimarxismo, anticomunismo, poder pela for\u00e7a, nacionalismo exacerbado.Talkey?", "author_id": "35268237", "created_at": "2019-09-22T09:44:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175707371349389313"], "id": "1175707371349389313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3378088599", "created_at": "2019-09-22T09:44:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175707371294904320"], "id": "1175707371294904320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "andrelima77", "id": "86642861"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "demori", "id": "15675149"}], "annotations": [{"start": 293, "end": 298, "probability": 0.3607, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1GATHA"}]}, "in_reply_to_user_id": "86642861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175531966755741696"}], "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "text": "@andrelima77 @nilmoretto @demori Os Tit\u00e3s t\u00eam uma m\u00fasica que fala: \"Vc tb \u00e9 explorado, FARDADO!\" Lembra isso, n\u00e3o h\u00e1 \"poder\" nas m\u00e3os de policiais, tb s\u00e3o joguetes nas m\u00e3os dessa gente, mas gde parte n\u00e3o percebe isso e se sente poderos\u00e3o armado.\nNa real, imagino a consci\u00eancia desse q matou a \u00c1GATHA \ud83d\ude2a", "author_id": "233472505", "created_at": "2019-09-22T09:43:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175707195570348033"], "id": "1175707195570348033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "author_id": "861934603", "created_at": "2019-09-22T09:42:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175706809082011649"], "id": "1175706809082011649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "703254923996237824", "created_at": "2019-09-22T09:41:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175706678395846657"], "id": "1175706678395846657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "717901220061511681", "created_at": "2019-09-22T09:41:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175706673354354691"], "id": "1175706673354354691"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "927486324323610625", "created_at": "2019-09-22T09:41:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175706600285396992"], "id": "1175706600285396992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "195234336", "created_at": "2019-09-22T09:40:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175706346035040256"], "id": "1175706346035040256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "BuscaPsicologo", "id": "3302736952"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "BuscaPsicologo"}]}, "in_reply_to_user_id": "127902758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175687960269852672"}], "text": "@SoyLaNano @BuscaPsicologo No se puede llamar 'BuscaPsicologo\" alguien que no tiene la m\u00e1s puta idea de ideaci\u00f3n suicida.\nNo pens\u00e9 que leer\u00eda algo tan lleno de ignorancia y falta de empat\u00eda.", "author_id": "69656528", "created_at": "2019-09-22T09:39:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175706208600240128"], "id": "1175706208600240128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "author_id": "953218753", "created_at": "2019-09-22T09:38:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175705830651506688"], "id": "1175705830651506688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1112069704812822529", "created_at": "2019-09-22T09:37:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175705596227653632"], "id": "1175705596227653632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "977389950332293120", "created_at": "2019-09-22T09:36:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175705435791339521"], "id": "1175705435791339521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 47, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "Estou lembrando aqui de quando o @jairbolsonaro lamentou a morte do mc rea\u00e7a, aquele que espancou a amante gr\u00e1vida e depois se matou, lembram? Mas n\u00e3o vi nenhum manifesto para a crian\u00e7a pobre, negra e da favela. M\u00e1s \u00e9 claro que o policial N\u00c3O PUXA O GATILHO SOZINHO.", "author_id": "1699299954", "created_at": "2019-09-22T09:36:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175705378228768769"], "id": "1175705378228768769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 94, "end": 101, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175481074023112704"}], "text": "RT @jcamposasensi: Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "author_id": "1083673700883484672", "created_at": "2019-09-22T09:34:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175704944701300736"], "id": "1175704944701300736"}, {"in_reply_to_user_id": "1104885065018941440", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.8738, "type": "Other", "normalized_text": "Horror Punk"}, {"start": 144, "end": 156, "probability": 0.9565, "type": "Other", "normalized_text": "Furby Suicida"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/oa4o1Fdin9", "expanded_url": "https://youtu.be/zFuzYZE9zxc", "display_url": "youtu.be/zFuzYZE9zxc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=zFuzYZE9zxc&feature=youtu.be"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175704934345510913"}], "text": "https://t.co/oa4o1Fdin9 y tambi\u00e9n a esta banda de Horror Punk porque realmente fueron la leche. Y aparte no de quita de la cabeza la canci\u00f3n de Furby Suicida", "author_id": "1104885065018941440", "created_at": "2019-09-22T09:34:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175704937726185472"], "id": "1175704937726185472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "148499510", "created_at": "2019-09-22T09:33:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175704770008506370"], "id": "1175704770008506370"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1135682464649764865", "created_at": "2019-09-22T09:33:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175704757182369793"], "id": "1175704757182369793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "3690915857", "created_at": "2019-09-22T09:33:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175704752405078017"], "id": "1175704752405078017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "text": "Quando Hitler matou 6 milh\u00f5es de judeus, muitos alem\u00e3es protestaram, e muitos protegeram os judeus o quanto puderam. \n\nMas, sabem como se comportou a maioria dos alem\u00e3es ? \n\nSILENCIOSAMENTE. \n\nHitler n\u00e3o matou todos de uma vez. Era no dia a dia. Assim como hoje, por aqui.\n\nE tu?", "author_id": "587083431", "created_at": "2019-09-22T09:33:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175704646985408512"], "id": "1175704646985408512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "52225062", "created_at": "2019-09-22T09:32:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175704517196664832"], "id": "1175704517196664832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3052784338", "created_at": "2019-09-22T09:32:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175704456605966336"], "id": "1175704456605966336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "233472505", "created_at": "2019-09-22T09:32:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175704405309566977"], "id": "1175704405309566977"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "in_reply_to_user_id": "33804533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175580104489148417"}], "text": "@FabioPorchat Quem matou ???\n\nFoi a PM ???\n\nSe Foi, como VC \nsabe, estava l\u00e1 ???\n\nAlgu\u00e9m de l\u00e1 falou \npra vc que foi a PM ???\n\nVC sabia q na favela, a regra \u00e9 SEMPRE ACUSE O POLICIAL ???\n\nEu vim de l\u00e1...vc S\u00d3 CONSOME o que vem de l\u00e1\n\nMore l\u00e1 primeiro, DEPOIS fale sobre", "author_id": "1171577940485779456", "created_at": "2019-09-22T09:30:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175703810783797248"], "id": "1175703810783797248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175703508793864192"}], "text": "- Eso ha sido de suicida, no de temerario. https://t.co/4VQNhZai5K", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/4VQNhZai5K", "expanded_url": "https://twitter.com/TheDashingSword/status/1175703508793864192", "display_url": "twitter.com/TheDashingSwor\u2026"}]}, "author_id": "701146784819707904", "created_at": "2019-09-22T09:29:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175703684828803073"], "id": "1175703684828803073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "88062091", "created_at": "2019-09-22T09:28:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175703473595322368"], "id": "1175703473595322368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "author_id": "419578533", "created_at": "2019-09-22T09:26:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175702983411228672"], "id": "1175702983411228672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "338994413", "created_at": "2019-09-22T09:25:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175702720097005568"], "id": "1175702720097005568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_C32C0_", "id": "1104133819400179714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175364068485607424"}], "text": "RT @_C32C0_: Problemas psicol\u00f3gicos existem sim, pessoas demonstram mais e outras sabem esconder esse problema e a vontade suicida mas amba\u2026", "author_id": "1103012449542905857", "created_at": "2019-09-22T09:25:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175702626530484225"], "id": "1175702626530484225"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "author_id": "901292239082541057", "created_at": "2019-09-22T09:21:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175701701073858560"], "id": "1175701701073858560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "author_id": "921847007001698305", "created_at": "2019-09-22T09:19:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175701208788557825"], "id": "1175701208788557825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "767480624", "created_at": "2019-09-22T09:18:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175700876612251648"], "id": "1175700876612251648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1138654122431979521", "created_at": "2019-09-22T09:16:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175700391834587136"], "id": "1175700391834587136"}, {"in_reply_to_user_id": "894281995689349120", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175700099399389184"}], "text": "Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos uma reles escova de dente. A responsabilidade da morte da menor, sob qualquer \u00e2ngulo que se olhe, \u00e9 da bandidagem que assola o pa\u00eds. Ela causou o epis\u00f3dio.", "author_id": "894281995689349120", "created_at": "2019-09-22T09:15:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 13, "like_count": 740, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175700110438801408"], "id": "1175700110438801408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "318673693", "created_at": "2019-09-22T09:15:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175700100435390464"], "id": "1175700100435390464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CatalunyaPlural", "id": "921613332"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "AsociacionDSAS", "id": "707202480141168640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175650936372355073"}], "text": "RT @CatalunyaPlural: L'@AsociacionDSAS posa l'accent en la import\u00e0ncia d'eliminar el tab\u00fa sobre el su\u00efcidi: \"quan alg\u00fa mor de c\u00e0ncer no es\u2026", "author_id": "215746407", "created_at": "2019-09-22T09:13:36.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175699657562963968"], "id": "1175699657562963968"}, {"in_reply_to_user_id": "768341285619036160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175694521507766272"}], "text": "@GravesPutasso modo suicida? kkk", "author_id": "1116069205571506177", "created_at": "2019-09-22T09:13:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175699639816900608"], "id": "1175699639816900608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Goncalo0118", "id": "1037081067193335810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175544732539379712"}], "text": "RT @Goncalo0118: \"I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida \nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\n Mas estou-\u2026", "author_id": "799904717606363136", "created_at": "2019-09-22T09:13:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175699602730827776"], "id": "1175699602730827776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "35236210", "created_at": "2019-09-22T09:10:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175698849291231232"], "id": "1175698849291231232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175668324627361792"}], "text": "RT @taeuphorxia: @Suicida_Comp ya po', qu\u00e9 est\u00ed bien", "author_id": "489647114", "created_at": "2019-09-22T09:09:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175698583095521281"], "id": "1175698583095521281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreaLopez_17", "id": "754905768"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.4705, "type": "Other", "normalized_text": "Beverly"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.6652, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175664795388928000"}], "text": "RT @AndreaLopez_17: A Beverly la llaman \"puta, zorra\", su padre quiere violarla, su marido le pega... A Mike le queman la familia (algo muy\u2026", "author_id": "2825269143", "created_at": "2019-09-22T09:08:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175698386164600833"], "id": "1175698386164600833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "246310818", "created_at": "2019-09-22T09:07:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175698055443566594"], "id": "1175698055443566594"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175469467888955392"}], "text": "RT @raquel4801: Frente a ellos, la divisi\u00f3n de la izquierda es suicida. Lo saben y por eso promocionan a grupos, grupitos y grup\u00fasculos que\u2026", "author_id": "1668519571", "created_at": "2019-09-22T09:03:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175697160685457408"], "id": "1175697160685457408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "779875266365652992", "created_at": "2019-09-22T09:03:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175697074916089856"], "id": "1175697074916089856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "779875266365652992", "created_at": "2019-09-22T09:01:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175696611453935616"], "id": "1175696611453935616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "596748450", "created_at": "2019-09-22T09:00:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175696405622640641"], "id": "1175696405622640641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "810094896669331456", "created_at": "2019-09-22T09:00:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175696341353283586"], "id": "1175696341353283586"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 213, "end": 220, "username": "LPOEsp", "id": "1072894978941218816"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Arroyo"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/pfZusPqQnF", "expanded_url": "https://www.lapoliticaonline.es/nota/81644-permitir-a-iglesias-en-un-gobierno-de-coalicion-era-suicida/", "display_url": "lapoliticaonline.es/nota/81644-per\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.lapoliticaonline.com/espana/nota/81644-permitir-a-iglesias-en-un-gobierno-de-coalicion-era-suicida/"}]}, "text": "\"S\u00e1nchez es capaz de arriesgarlo todo si cree en el objetivo. Puede cometer un error una vez, pero no lo vuelve a cometer\". El consultor de comunicaci\u00f3n pol\u00edtica Luis Arroyo analiza el escenario en entrevista con @LPOEsp.\n\nhttps://t.co/pfZusPqQnF", "author_id": "1072894978941218816", "created_at": "2019-09-22T09:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175696236764119040"], "id": "1175696236764119040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "92334968", "created_at": "2019-09-22T08:55:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175695141505515520"], "id": "1175695141505515520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}], "annotations": [{"start": 242, "end": 244, "probability": 0.8886, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "in_reply_to_user_id": "25704704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175595436570267648"}], "text": "@gduvivier Nem uma palavra do presidente sobre o caso mas de um suic\u00edda que espancou uma mulher gr\u00e1vida ele terce louros.Viol\u00eancia n\u00e3o se combate com mais viol\u00eancia e sim com intelig\u00eancia, todavia falta intelig\u00eancia aos gestores do pa\u00eds e do Rio", "author_id": "1132772831111131138", "created_at": "2019-09-22T08:54:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175694948236189696"], "id": "1175694948236189696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "174847072", "created_at": "2019-09-22T08:54:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175694916841869313"], "id": "1175694916841869313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_supbitchesss", "id": "999972562816954368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175163381629820931"}], "text": "RT @_supbitchesss: Uma mulher hoje suicidou- se em viseu e vcs preocupados porque o vosso namorado nao vos responde h\u00e1 5 min. Comecem a imp\u2026", "author_id": "3436069420", "created_at": "2019-09-22T08:54:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175694884939948033"], "id": "1175694884939948033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "761677564674973696", "created_at": "2019-09-22T08:52:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175694391941505024"], "id": "1175694391941505024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "1976720053", "created_at": "2019-09-22T08:52:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175694223200403457"], "id": "1175694223200403457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1122987471611023361", "created_at": "2019-09-22T08:50:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175693962604158978"], "id": "1175693962604158978"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnricJuliana", "id": "319086427"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8943, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1122814663299936257"}], "text": "RT @EnricJuliana: 9-Podemos ha salvado la vida al PSOE. Insufl\u00f3 esp\u00edritu rebelde a S\u00e1nchez en las primarias. Promovi\u00f3 pol\u00edticamente la moci\u2026", "author_id": "1329340394", "created_at": "2019-09-22T08:47:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 808, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175693030063583232"], "id": "1175693030063583232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "34586817", "created_at": "2019-09-22T08:46:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175692857618894848"], "id": "1175692857618894848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.841, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155318178022612992"}], "text": "RT @EuSouMBC: Se um pol\u00edtico surgisse em defesa do nazismo, isso obviamente seria um esc\u00e2ndalo, porque o nazismo foi mostrado ao mundo tal\u2026", "author_id": "2152788461", "created_at": "2019-09-22T08:46:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 710, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175692741323436032"], "id": "1175692741323436032"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 20, "tag": "LoMejordelaSemana"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 66, "username": "Se_Roce", "id": "871599082027929604"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.5595, "type": "Other", "normalized_text": "Prosa Po\u00e9tica"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Hz2kcWEDDS", "expanded_url": "https://microcuento.es/nota-suicida/", "display_url": "microcuento.es/nota-suicida/", "status": 200, "unwound_url": "http://microcuento.es/cgi-sys/suspendedpage.cgi"}]}, "text": "\ud83d\udc95 #LoMejordelaSemana | \u00a1No te pierdas \u00abNota suicida\u00bb,  de @Se_Roce,Prosa Po\u00e9tica \u23ec \u23ec \u23ec https://t.co/Hz2kcWEDDS", "author_id": "3304948457", "created_at": "2019-09-22T08:46:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175692714287030272"], "id": "1175692714287030272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "author_id": "4388390657", "created_at": "2019-09-22T08:45:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175692486259425280"], "id": "1175692486259425280"}, {"text": "El grup laborista arriba al seu congr\u00e9s anual enmig d\u2019una guerra civil tan agra com la dels tories per\u00f2 potencialment molt m\u00e9s su\u00efcida en termes electorals \nhttps://t.co/MhYr3IIn2v", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/MhYr3IIn2v", "expanded_url": "https://www.arabalears.cat/internacional/laborisme-tambe-dessagna-pel-Brexit_0_2312168849.html", "display_url": "arabalears.cat/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "194178895", "created_at": "2019-09-22T08:45:04.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175692477682130944"], "id": "1175692477682130944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 94, "end": 101, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175481074023112704"}], "text": "RT @jcamposasensi: Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "author_id": "1603528957", "created_at": "2019-09-22T08:33:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175689449965072384"], "id": "1175689449965072384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dramanu", "id": "34136522"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "_danieol", "id": "353580126"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "joaoamoedonovo", "id": "256730310"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "34136522", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175687879596609536"}], "text": "@dramanu @LovattiBruno @_danieol @joaoamoedonovo Bolsonaro se manifestou quando o cantor de funk espancou a mulher gr\u00e1vida e se matou...", "author_id": "54311140", "created_at": "2019-09-22T08:32:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175689289818095616"], "id": "1175689289818095616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082145032880129"}], "text": "RT @E_Santiago_Muin: Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y de\u2026", "author_id": "314769005", "created_at": "2019-09-22T08:30:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175688908518100993"], "id": "1175688908518100993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3297026235", "created_at": "2019-09-22T08:30:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175688728347664384"], "id": "1175688728347664384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175604659999952896"}], "text": "RT @polochumbo21: quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagen\u2026", "author_id": "840018344640143360", "created_at": "2019-09-22T08:30:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175688706105237504"], "id": "1175688706105237504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "45358985", "created_at": "2019-09-22T08:28:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175688182236635136"], "id": "1175688182236635136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BuscaPsicologo", "id": "3302736952"}]}, "in_reply_to_user_id": "3302736952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175681319268945921"}], "text": "@BuscaPsicologo Ojo aqu\u00ed. Quien se suicida no decidi\u00f3 el 1er d\u00eda que se sinti\u00f3 mal el hacerlo.\nLlegan a esa decisi\u00f3n porque est\u00e1n a su l\u00edmite de fuerzas.", "author_id": "127902758", "created_at": "2019-09-22T08:27:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175687960269852672"], "id": "1175687960269852672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "281316014", "created_at": "2019-09-22T08:26:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175687746683383808"], "id": "1175687746683383808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "134517037", "created_at": "2019-09-22T08:24:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175687316809179136"], "id": "1175687316809179136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "32303874", "created_at": "2019-09-22T08:23:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175686971743752193"], "id": "1175686971743752193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9808, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8294, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.6063, "type": "Other", "normalized_text": "Tela Quente"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.3966, "type": "Other", "normalized_text": "Televis\u00e3o"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/CtBgzF0eBu", "expanded_url": "http://bit.ly/30F4pf1", "display_url": "bit.ly/30F4pf1"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/FoLHLDreIL", "expanded_url": "https://twitter.com/TVObservatorio/status/1175686714200866816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FoLHLDreIL", "media_key": "3_1175686712468660224"}]}, "text": "Globo exibe o filme Esquadr\u00e3o Suicida na Tela Quente | Observat\u00f3rio da Televis\u00e3o https://t.co/CtBgzF0eBu https://t.co/FoLHLDreIL", "author_id": "1869929936", "created_at": "2019-09-22T08:22:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175686714200866816"], "id": "1175686714200866816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MimporTaunc", "id": "962300141100326912"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.8502, "type": "Other", "normalized_text": "Extremoduro"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9307, "type": "Other", "normalized_text": "Tango Suicida"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.812, "type": "Other", "normalized_text": "Ariadna Gr"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9192, "type": "Other", "normalized_text": "Boyfrend"}, {"start": 77, "end": 91, "probability": 0.949, "type": "Other", "normalized_text": "The Lively Ones"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9224, "type": "Other", "normalized_text": "Surf Rider"}]}, "in_reply_to_user_id": "962300141100326912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175534592935288835"}], "text": "@MimporTaunc 1. Extremoduro, Tango Suicida\n2. Ariadna Gr(l)ande, Boyfrend\n3. The Lively Ones, Surf Rider", "author_id": "1252243218", "created_at": "2019-09-22T08:22:09.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175686708974751744"], "id": "1175686708974751744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 94, "end": 101, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175481074023112704"}], "text": "RT @jcamposasensi: Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "author_id": "702762356120625152", "created_at": "2019-09-22T08:18:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175685903836225536"], "id": "1175685903836225536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "author_id": "980105291000958976", "created_at": "2019-09-22T08:16:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175685244374138880"], "id": "1175685244374138880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1112932912377335808", "created_at": "2019-09-22T08:15:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175685074244837377"], "id": "1175685074244837377"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 94, "end": 101, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175481074023112704"}], "text": "RT @jcamposasensi: Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "author_id": "925061838898855937", "created_at": "2019-09-22T08:15:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175685072017645574"], "id": "1175685072017645574"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TioBlurryfake", "id": "320525156"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175540707148349443"}], "text": "RT @TioBlurryfake: necesito su ayuda\nestoy buscando una canci\u00f3n donde tyler dice que somos una generaci\u00f3n mas suicida, por mas que trato de\u2026", "author_id": "885717132704710656", "created_at": "2019-09-22T08:12:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175684349968224256"], "id": "1175684349968224256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PatyOvejaNegra", "id": "1024348634152947712"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "murallaverde", "id": "132749725"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "monerorape", "id": "87976010"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "in_reply_to_user_id": "1024348634152947712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174552832663384064"}], "text": "@PatyOvejaNegra @murallaverde @monerorape @interjet Lo que es creer que por ser piloto cometer\u00e1 un acto suicida o llevar\u00e1 a cabo lo que en su imaginaci\u00f3n pens\u00f3; lo verdaderamente lamentable es que quienes s\u00ed detentan el poder nos est\u00e9n llevando al abismo. Est\u00fapida.", "author_id": "2681613992", "created_at": "2019-09-22T08:11:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175684078059704326"], "id": "1175684078059704326"}, {"text": "Lo bueno es que soy suicida.", "author_id": "774083943515713536", "created_at": "2019-09-22T08:10:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175683854629126146"], "id": "1175683854629126146"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}]}, "in_reply_to_user_id": "4581432982", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175647649720131584"}], "text": "@Suicida_Comp En que est\u00e1s que no haces honor a tu nombre?", "author_id": "122232081", "created_at": "2019-09-22T08:08:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175683182605340673"], "id": "1175683182605340673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Kichi25M", "id": "201521186"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "201521186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175229892369235968"}], "text": "@Kichi25M @mauriciomacri Pobre Argentina, eligiendo como se suicida entre un inoperante y el regreso del c\u00e1ncer... Pa\u00eds inviable.", "author_id": "3088457169", "created_at": "2019-09-22T08:07:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175683091282694151"], "id": "1175683091282694151"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "772428315688919040", "created_at": "2019-09-22T08:07:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175683082214617089"], "id": "1175683082214617089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "author_id": "53502949", "created_at": "2019-09-22T08:05:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175682561336651776"], "id": "1175682561336651776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "37982043", "created_at": "2019-09-22T08:04:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175682269475983360"], "id": "1175682269475983360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "USPolPen", "id": "561184772"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175541346406289409"}], "text": "RT @USPolPen: Detenuto suicida a Napoli: Uspp, senza agenti pi\u00f9 criticit\u00e0 Auricchio e Moretti, risolvere sovraffollamento e carenze https:/\u2026", "author_id": "968145719059210240", "created_at": "2019-09-22T08:04:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175682257044025344"], "id": "1175682257044025344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dhearantes", "id": "220421349"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "in_reply_to_user_id": "220421349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175611494517608448"}], "text": "@dhearantes @QuebrandoOTabu Cala a porra da boca, vem fazer jogo pol\u00edcia aqui sua vagabunda, respeita a vida de UMA CRIAN\u00c7A. quem matou o policial foram bandidos. E quem matou UMA CRIAN\u00c7A DE 8 ANOS FOI UM POLICIAL. A\u00ed vem essa vagabunda falar merda? Nem empatia uma vagabunda dessas tem vai se foder", "author_id": "1104146713831526401", "created_at": "2019-09-22T08:01:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175681510168498176"], "id": "1175681510168498176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "115714234", "created_at": "2019-09-22T08:00:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175681304005885952"], "id": "1175681304005885952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "author_id": "291922136", "created_at": "2019-09-22T07:57:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175680618564345856"], "id": "1175680618564345856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "USPolPen", "id": "561184772"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175541346406289409"}], "text": "RT @USPolPen: Detenuto suicida a Napoli: Uspp, senza agenti pi\u00f9 criticit\u00e0 Auricchio e Moretti, risolvere sovraffollamento e carenze https:/\u2026", "author_id": "1086678726362976257", "created_at": "2019-09-22T07:56:28.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175680248542912512"], "id": "1175680248542912512"}, {"text": "Commento al buio, non si fa riconoscere. Bassa autostima, poi su Twitter si vanta di stargli alla larga, non mi mantenete che vi vengo a prendere, dice.\nPulcino bagnato che fa il pagliaccio sulle spalle del Milan, ostaggio di questo social, non arriva ai 40 anni.\nSuicida 100%. https://t.co/IgNmyVrAdb", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/IgNmyVrAdb", "expanded_url": "https://twitter.com/theo94941/status/1175559427988086784", "display_url": "twitter.com/theo94941/stat\u2026"}]}, "author_id": "4882450023", "created_at": "2019-09-22T07:56:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175680217744125953"], "id": "1175680217744125953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 94, "end": 101, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175481074023112704"}], "text": "RT @jcamposasensi: Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "author_id": "191780553", "created_at": "2019-09-22T07:54:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175679661197733888"], "id": "1175679661197733888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 94, "end": 101, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175481074023112704"}], "text": "RT @jcamposasensi: Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "author_id": "906560536489414656", "created_at": "2019-09-22T07:52:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175679297929060352"], "id": "1175679297929060352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2433500502", "created_at": "2019-09-22T07:51:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175679086590595072"], "id": "1175679086590595072"}, {"text": "pinche morra suicida, quierete", "author_id": "1055849255343054849", "created_at": "2019-09-22T07:49:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175678562197757952"], "id": "1175678562197757952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1103416994009878534", "created_at": "2019-09-22T07:49:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175678460418809856"], "id": "1175678460418809856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "820053113444909057", "created_at": "2019-09-22T07:45:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175677539681017857"], "id": "1175677539681017857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1104936564348649473", "created_at": "2019-09-22T07:42:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175676786254012418"], "id": "1175676786254012418"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "119587914", "created_at": "2019-09-22T07:42:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175676701629661184"], "id": "1175676701629661184"}, {"in_reply_to_user_id": "1477503276", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175676050258501632"}], "text": "@shockthegalgo Dare solo 6 al Colonnello Diego Godin significa che a Romagnoli non dai il voto perch\u00e9 altrimenti si suicida", "author_id": "872436137771626497", "created_at": "2019-09-22T07:41:28.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175676473040166912"], "id": "1175676473040166912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "author_id": "1149443563333267456", "created_at": "2019-09-22T07:37:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175675492537720838"], "id": "1175675492537720838"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "60225990", "created_at": "2019-09-22T07:37:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175675445062356992"], "id": "1175675445062356992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "69712655", "created_at": "2019-09-22T07:37:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175675397196931072"], "id": "1175675397196931072"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174558808389160960"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "627515956", "created_at": "2019-09-22T07:36:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175675107185954816"], "id": "1175675107185954816"}, {"text": "Aldo Scardella, suicida in carcere perch\u00e9 innocente https://t.co/k1r5x1vojR", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/k1r5x1vojR", "expanded_url": "https://www.errorigiudiziari.com/innocenti/aldo-scardella-suicida-in-carcere-perche-innocente/", "display_url": "errorigiudiziari.com/innocenti/aldo\u2026"}]}, "author_id": "219116106", "created_at": "2019-09-22T07:34:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175674757334917120"], "id": "1175674757334917120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1160538757453557762", "created_at": "2019-09-22T07:31:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175673866372493312"], "id": "1175673866372493312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1135128369161494530", "created_at": "2019-09-22T07:27:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175672993898520576"], "id": "1175672993898520576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rafaelakr", "id": "789893896692170752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175556630081167360"}], "text": "RT @Rafaelakr: Mais um estudante de medicina que se suicida\nputa merda cara\nessas coisas me abalam", "author_id": "1014333937857040384", "created_at": "2019-09-22T07:27:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175672993730781184"], "id": "1175672993730781184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "841819361098776581", "created_at": "2019-09-22T07:27:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175672893444767746"], "id": "1175672893444767746"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "170878681", "created_at": "2019-09-22T07:26:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175672827485335558"], "id": "1175672827485335558"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "author_id": "709463163", "created_at": "2019-09-22T07:22:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175671795455799296"], "id": "1175671795455799296"}, {"text": "En los pensamientos del suicida hay un vac\u00edo que s\u00f3lo se llena con temperaturas bajo cero. Los pensamientos del suicida no son r\u00e1pidos ni brumosos: \u00fanicamente son fr\u00edos.", "author_id": "925642205284524032", "created_at": "2019-09-22T07:22:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175671604233285632"], "id": "1175671604233285632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "843960296473608193", "created_at": "2019-09-22T07:22:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175671590098362368"], "id": "1175671590098362368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 94, "end": 101, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175481074023112704"}], "text": "RT @jcamposasensi: Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "author_id": "915714473343819776", "created_at": "2019-09-22T07:22:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175671577519804416"], "id": "1175671577519804416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "author_id": "4312082837", "created_at": "2019-09-22T07:19:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175670873275154432"], "id": "1175670873275154432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Lula molusco"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/nEWtgjXwcB", "expanded_url": "https://twitter.com/psicoshow/status/1175461071332749312", "display_url": "twitter.com/psicoshow/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175461071332749312"}], "text": "Lula molusco suicida virou can\u00f4nico https://t.co/nEWtgjXwcB", "author_id": "1202408503", "created_at": "2019-09-22T07:17:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175670536657154048"], "id": "1175670536657154048"}, {"text": "algu\u00e9m por favor me suicida", "author_id": "2725815963", "created_at": "2019-09-22T07:17:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175670446370545664"], "id": "1175670446370545664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarvalhusDeDeus", "id": "707527941505355777"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "alohajheni", "id": "1055257410300993536"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "in_reply_to_user_id": "707527941505355777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175456943386898434"}], "text": "@CarvalhusDeDeus @alohajheni @raullsantiago @wilsonwitzel Em outro baile o rapaz matou a namorada, os traficantes deram um carro pra ele levar o corpo e se entregar \u00e0 pol\u00edcia", "author_id": "199869944", "created_at": "2019-09-22T07:14:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175669595702738944"], "id": "1175669595702738944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "996116758669987840", "created_at": "2019-09-22T07:11:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175668923305484288"], "id": "1175668923305484288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Andysaro", "id": "91352489"}]}, "in_reply_to_user_id": "91352489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175520309975404544"}], "text": "@Andysaro Giampaolo deve essere suo amico fraterno. Ha deciso di giocare con la sua squadra per far vedere quanto sia scarsa e riabilitare Ringhio. Una strategia per\u00f2 un po\u2019 suicida \ud83d\ude02", "author_id": "78670070", "created_at": "2019-09-22T07:11:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175668914057043969"], "id": "1175668914057043969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9417, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "ZOG"}]}, "in_reply_to_user_id": "231579149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175394496223145989"}], "text": "@NetflixBrasil NETFLIX VOC\u00ca MATOU O ZOG \nEU TAVA COME\u00c7ANDO A GOSTAR DELE\nE ELE SE FOOIIIII", "author_id": "1159570405876805643", "created_at": "2019-09-22T07:09:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175668331157819392"], "id": "1175668331157819392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}]}, "in_reply_to_user_id": "4581432982", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175647649720131584"}], "text": "@Suicida_Comp ya po', qu\u00e9 est\u00ed bien", "author_id": "729755724033708032", "created_at": "2019-09-22T07:09:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175668324627361792"], "id": "1175668324627361792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TioBlurryfake", "id": "320525156"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175540707148349443"}], "text": "RT @TioBlurryfake: necesito su ayuda\nestoy buscando una canci\u00f3n donde tyler dice que somos una generaci\u00f3n mas suicida, por mas que trato de\u2026", "author_id": "854443430671523840", "created_at": "2019-09-22T07:06:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175667765073600512"], "id": "1175667765073600512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "806577555717373952", "created_at": "2019-09-22T07:06:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175667599562203136"], "id": "1175667599562203136"}, {"text": "Esta matou me, uma merda um filho da puta se fosse hoje e eu souber quem \u00e9 acho que a porrada matava o", "author_id": "2945164258", "created_at": "2019-09-22T07:03:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175666965190516736"], "id": "1175666965190516736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "905489413576302592", "created_at": "2019-09-22T06:59:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175665879985598465"], "id": "1175665879985598465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1051831727260401665", "created_at": "2019-09-22T06:57:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175665400622780416"], "id": "1175665400622780416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "KedRequia", "id": "1112517744875003904"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "Garoto"}]}, "in_reply_to_user_id": "1112517744875003904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175578581780635649"}], "text": "@KedRequia @FabioPorchat N\u00e3o cobraram ? \nGaroto se liga. Nunca se matou tanto como hoje.", "author_id": "132629497", "created_at": "2019-09-22T06:57:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175665355542474752"], "id": "1175665355542474752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jet1403", "id": "86846500"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9313, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175525267680481281"}], "text": "RT @jet1403: Si antes pensaba que el PAN ten\u00eda salvaci\u00f3n, hoy somos testigos de su funeral. Se suicida entre v\u00edboras prietas y tepocatas ht\u2026", "author_id": "909614974133141505", "created_at": "2019-09-22T06:56:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175665173945868288"], "id": "1175665173945868288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "4867611645", "created_at": "2019-09-22T06:55:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175665014453297153"], "id": "1175665014453297153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "96808362", "created_at": "2019-09-22T06:55:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175664824283533314"], "id": "1175664824283533314"}, {"in_reply_to_user_id": "754905768", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Beverly"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.5736, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}, {"start": 247, "end": 253, "probability": 0.4846, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175663321351106561"}], "text": "A Beverly la llaman \"puta, zorra\", su padre quiere violarla, su marido le pega... A Mike le queman la familia (algo muy simb\u00f3lico por su tono de piel, por cierto), le dicen que se vaya de la ciudad por negro... A veces se burlan de la religi\u00f3n de Stanley y se suicida...", "author_id": "754905768", "created_at": "2019-09-22T06:55:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175664795388928000"], "id": "1175664795388928000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "rogermizzz", "id": "4848214937"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}, {"start": 82, "end": 95, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "in_reply_to_user_id": "750217318265917440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175652485765226496"}], "text": "@HelenaMuffins @rogermizzz @Aurelio11105206 @will_ENG18 @pedroapaula @jornalextra @wilsonwitzel N\u00e3o \u00e9?  Onde j\u00e1 se viu um m\u00fasico indo a um ch\u00e1 de beb\u00ea com a fam\u00edlia? Mas o ex\u00e9rcito n\u00e3o matou ningu\u00e9m. A PM tamb\u00e9m n\u00e3o mata ningu\u00e9m. Tempos sombrios, car\u00edssima, muito sombrios.", "author_id": "1101122519497654272", "created_at": "2019-09-22T06:54:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175664729798455298"], "id": "1175664729798455298"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082145032880129"}], "text": "RT @E_Santiago_Muin: Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y de\u2026", "author_id": "2920260495", "created_at": "2019-09-22T06:54:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175664561061543936"], "id": "1175664561061543936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "3378893379", "created_at": "2019-09-22T06:53:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175664512747409409"], "id": "1175664512747409409"}, {"in_reply_to_user_id": "754905768", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5243, "type": "Person", "normalized_text": "Beverly"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.7705, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175663321351106561"}], "text": "Es que por esta misma regla, entonces la historia es machista por mostrar a una Beverly maltratada por su marido y acosada por su padre, antisemita por ser el jud\u00edo el \u00fanico que se suicida, racista por mostrar escenas de acoso a Mike...\nNo?", "author_id": "754905768", "created_at": "2019-09-22T06:53:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175664373894909952"], "id": "1175664373894909952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CatalunyaPlural", "id": "921613332"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "AsociacionDSAS", "id": "707202480141168640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175650936372355073"}], "text": "RT @CatalunyaPlural: L'@AsociacionDSAS posa l'accent en la import\u00e0ncia d'eliminar el tab\u00fa sobre el su\u00efcidi: \"quan alg\u00fa mor de c\u00e0ncer no es\u2026", "author_id": "707202480141168640", "created_at": "2019-09-22T06:53:22.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175664365774807040"], "id": "1175664365774807040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174558660409864192"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "427364067", "created_at": "2019-09-22T06:52:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175664254453735424"], "id": "1175664254453735424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nancylvalle", "id": "26452641"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "H_Abanto", "id": "1039240577890611200"}, {"start": 23, "end": 29, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 55, "end": 66, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.5504, "type": "Person", "normalized_text": "IDL"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.9008, "type": "Person", "normalized_text": "Miklos Lukacs"}, {"start": 280, "end": 285, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 301, "end": 305, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "in_reply_to_user_id": "26452641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175080168244817922"}], "text": "@Nancylvalle @H_Abanto @IDL_R @canalN_ @larepublica_pe @ensustrece \u00bfSi IDL es red criminal y mafiosa por qu\u00e9 no lo demandan entonces? F\u00e1cil. No lo hacen porque los aprofujimoristas saben que dice la verdad con pruebas y testigos. Preg\u00fantele a Miklos Lukacs. Los casos del suicida Garc\u00eda y de la presa Keiko lo confirman.", "author_id": "225269639", "created_at": "2019-09-22T06:52:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175664170920042496"], "id": "1175664170920042496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3412081259", "created_at": "2019-09-22T06:52:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175664164104298496"], "id": "1175664164104298496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ulisescabaleiro", "id": "2937311351"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458917834547200"}], "text": "RT @ulisescabaleiro: Cada vez q leo un tweet de alg\u00fan pelotudo/a comparando a su ex con su actual, se me suicida una nourona", "author_id": "2592307430", "created_at": "2019-09-22T06:52:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175664041337008132"], "id": "1175664041337008132"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.822, "type": "Other", "normalized_text": "Marianne"}]}, "text": "Idea suicida: comenzar a ver Marianne al rededor de las 2:00am. Ese es mi fin de semana loco :)", "author_id": "105948062", "created_at": "2019-09-22T06:51:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175663994876715008"], "id": "1175663994876715008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "912872404380241920", "created_at": "2019-09-22T06:50:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175663665758031872"], "id": "1175663665758031872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "34679116", "created_at": "2019-09-22T06:50:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175663648112631809"], "id": "1175663648112631809"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174558660409864192"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "3407724911", "created_at": "2019-09-22T06:50:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175663631427657728"], "id": "1175663631427657728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 94, "end": 101, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175481074023112704"}], "text": "RT @jcamposasensi: Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "author_id": "2367333037", "created_at": "2019-09-22T06:49:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175663494752034816"], "id": "1175663494752034816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1610496066", "created_at": "2019-09-22T06:48:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175663233493098498"], "id": "1175663233493098498"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174558660409864192"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "806587158756786176", "created_at": "2019-09-22T06:48:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175663168875618304"], "id": "1175663168875618304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174558808389160960"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "806587158756786176", "created_at": "2019-09-22T06:47:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175662923223633920"], "id": "1175662923223633920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1099397557455867905", "created_at": "2019-09-22T06:47:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175662784346042369"], "id": "1175662784346042369"}, {"in_reply_to_user_id": "3450918323", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7044, "type": "Person", "normalized_text": "connor"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5611, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.408, "type": "Other", "normalized_text": "cyberlife"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "Marcus"}, {"start": 114, "end": 114, "probability": 0.4818, "type": "Person", "normalized_text": "F"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175660992153477120"}], "text": "O connor se suicida para n ser controlado pela Amanda e a cyberlife \nE Marcus tra\u00ed o pr\u00f3prio povo, se entrega e o F.b.i mata td mundo", "author_id": "3450918323", "created_at": "2019-09-22T06:40:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175661221879713792"], "id": "1175661221879713792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.3526, "type": "Other", "normalized_text": "Detroit"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Hank"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8448, "type": "Person", "normalized_text": "Kara"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.7194, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.7098, "type": "Person", "normalized_text": "Luther"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.3819, "type": "Person", "normalized_text": "Jerrys"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Ralph"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/3ERraBxPrk", "expanded_url": "https://twitter.com/MiniYoongiiii/status/1175660992153477120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ERraBxPrk", "media_key": "3_1175660987829170177"}]}, "text": "O final de \"Detroit\" do meu irm\u00e3o foi muito atormentado \nAbsolutamente tds morrem\nO Hank se suicida\nKara, Alice e Luther morrem tentando fugir do campo\nOs Jerrys e o Ralph morrem para os guardas tentando ajudar o trio ali https://t.co/3ERraBxPrk", "author_id": "3450918323", "created_at": "2019-09-22T06:39:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175660992153477120"], "id": "1175660992153477120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "70 mil homic\u00eddios por ano no Brasil. Guerra do Vietn\u00e3 inteira matou 55 mil soldados americanos, Vamos deixar o crime produzir um verdadeiro genoc\u00eddio?\n\nEstamos em uma guerra, e n\u00e3o se ouve um 'A' de bandido matando pol\u00edcial, t\u00e1 foda.", "author_id": "268633792", "created_at": "2019-09-22T06:38:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175660645494267904"], "id": "1175660645494267904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1067153342076456971", "created_at": "2019-09-22T06:37:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175660485301198848"], "id": "1175660485301198848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LarrottaSaid", "id": "1015023351537045509"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Pijamadraw", "id": "887026758196658176"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.6608, "type": "Person", "normalized_text": "Calamardo"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.6997, "type": "Person", "normalized_text": "Calamardo"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/wa1ZJ6ywJ4", "expanded_url": "https://twitter.com/LarrottaSaid/status/1175441315456307201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wa1ZJ6ywJ4", "media_key": "3_1175441310788046848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175441315456307201"}], "text": "RT @LarrottaSaid: @Pijamadraw Psic\u00f3logo: Calamardo suicida no existe, No puede hacerte da\u00f1o\n\nCalamardo suicida https://t.co/wa1ZJ6ywJ4", "author_id": "868639268", "created_at": "2019-09-22T06:37:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175660303863951365"], "id": "1175660303863951365"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3225439175", "created_at": "2019-09-22T06:36:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175660058782457856"], "id": "1175660058782457856"}, {"text": "\u00bfDe q te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "author_id": "2346339601", "created_at": "2019-09-22T06:36:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175660055523463168"], "id": "1175660055523463168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "943632551431823361", "created_at": "2019-09-22T06:36:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175660045842956288"], "id": "1175660045842956288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175469467888955392"}], "text": "RT @raquel4801: Frente a ellos, la divisi\u00f3n de la izquierda es suicida. Lo saben y por eso promocionan a grupos, grupitos y grup\u00fasculos que\u2026", "author_id": "826116841936396288", "created_at": "2019-09-22T06:34:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175659551447801857"], "id": "1175659551447801857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "author_id": "1034120708", "created_at": "2019-09-22T06:33:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175659408866598912"], "id": "1175659408866598912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/CLzODHai93", "expanded_url": "https://twitter.com/i/status/1173392889814102016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CLzODHai93", "media_key": "7_1173392869467537410"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175538680590680066"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Esquadr\u00e3o Suicida (2016)\nDire\u00e7\u00e3o: David Ayer\n\nhttps://t.co/CLzODHai93", "author_id": "242713126", "created_at": "2019-09-22T06:33:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175659334296047616"], "id": "1175659334296047616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "988114544835858433", "created_at": "2019-09-22T06:32:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175659036282408960"], "id": "1175659036282408960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8814, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 183, "end": 202, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro \u00c1lvares Cabral"}]}, "in_reply_to_user_id": "16794066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175186123884302336"}], "text": "@BlogdoNoblat Tu \u00e9 burro ou matou as aulas de hist\u00f3ria? Ainda se acha jornalista? PQP! A primeira aula de hist\u00f3ria do curso fundamental ensina que o Brasil foi descoberto em 1500 por Pedro \u00c1lvares Cabral. Anota a\u00ed para n\u00e3o passar vergonha! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "989240313565908992", "created_at": "2019-09-22T06:31:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175658845764509696"], "id": "1175658845764509696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "918246336973111298", "created_at": "2019-09-22T06:30:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175658572551729153"], "id": "1175658572551729153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "328267048", "created_at": "2019-09-22T06:28:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175658140588748801"], "id": "1175658140588748801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "author_id": "1073458719822938112", "created_at": "2019-09-22T06:28:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175658140051918848"], "id": "1175658140051918848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5048, "type": "Other", "normalized_text": "izzigo"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/VZJ9cueDgk", "expanded_url": "https://www.izzigo.tv/sharing/share.jsp?content=STND8340241886002907&delivery=DLVY8340241910008509&description=La%20Dra.%20Jill%20Peterman%2C%20terapeuta%20de%20relaciones%2C%20es%20sacudida%20cuando%20una%20mujer%20se%20suicida%20al%20aire%20en%20su%20programa%20de%20radio.%20Ella%20promete%20no%20volver%2C%20pero%20el%20gerente%20de%20la%20estaci%C3%B3n%20le%20suplica%20que%20regrese.%20Entonces%2C%20Jill%20se%20ve%20atrapada%20en%20una%20red%20de%20mentiras.&image=cn%2F829421%2FSNAPSHOT%2Fm%2F0&title=Silencio%20de%20Radio%20en%20izzigo", "display_url": "izzigo.tv/sharing/share.\u2026"}]}, "text": "No te pierdas Silencio de Radio en izzigo  https://t.co/VZJ9cueDgk", "author_id": "2220476582", "created_at": "2019-09-22T06:28:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175658091653881856"], "id": "1175658091653881856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "901264663396143104", "created_at": "2019-09-22T06:28:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175658080207605760"], "id": "1175658080207605760"}, {"text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\nEm c\u00e2mera lenta\nAcompanho o teu suor\nDe encontro ao meu\nA gota da seiva do c\u00e9u\nNingu\u00e9m faz melhor\nQue voc\u00ea e eu\nMe agarro na tua nuca\nDaqui n\u00e3o largo nunca mais", "author_id": "4469747021", "created_at": "2019-09-22T06:28:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175658057994559488"], "id": "1175658057994559488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}], "text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "author_id": "3805607243", "created_at": "2019-09-22T06:27:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175657778154803200"], "id": "1175657778154803200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "725450289499787264", "created_at": "2019-09-22T06:26:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175657661427331073"], "id": "1175657661427331073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "916932253783085056", "created_at": "2019-09-22T06:26:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175657643785908224"], "id": "1175657643785908224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "author_id": "701200570728710144", "created_at": "2019-09-22T06:22:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175656626797338626"], "id": "1175656626797338626"}, {"text": "Existe algum estudo que mensura as tentativas de contato que um suicida faz pra pedir ajuda e \u00e9 ignorado? \u00c9 uma curiosidade.", "author_id": "112202813", "created_at": "2019-09-22T06:18:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175655498617643008"], "id": "1175655498617643008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "author_id": "707578244", "created_at": "2019-09-22T06:16:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175655041732096001"], "id": "1175655041732096001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "author_id": "707578244", "created_at": "2019-09-22T06:16:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175655025978281984"], "id": "1175655025978281984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "707578244", "created_at": "2019-09-22T06:16:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175654998354661377"], "id": "1175654998354661377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "geo": {"place_id": "41bf05f3b26396e4"}, "text": "N\u00e3o sei pq n\u00e3o tinha assistido esquadr\u00e3o suicida ainda, filme brabo", "author_id": "2719702317", "created_at": "2019-09-22T06:15:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175654751913963520"], "id": "1175654751913963520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1149027351717695489", "created_at": "2019-09-22T06:14:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175654657798090753"], "id": "1175654657798090753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "886686198357426177", "created_at": "2019-09-22T06:12:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175654109132787712"], "id": "1175654109132787712"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175512404668616704"}], "text": "@suicida_mne \u041d\u0415\u0415\u0415\u0415\u0422, \u042f \u041d\u0418\u041a\u041e\u0413\u041e \u0422\u0423\u0414\u0410 \u041d\u0415 \u041f\u0423\u0429\u0423", "author_id": "1117420687449260038", "created_at": "2019-09-22T06:11:10.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175653747797766144"], "id": "1175653747797766144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "holadoyascoxd", "id": "1106749865248346112"}]}, "in_reply_to_user_id": "1141369697134415872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175653102579527681"}], "text": "@hangelkc @holadoyascoxd Jajajaja siempre suicida nuca insuicida B).", "author_id": "883040497262055425", "created_at": "2019-09-22T06:09:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175653359539425286"], "id": "1175653359539425286"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "141401472", "created_at": "2019-09-22T06:08:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175653061727068160"], "id": "1175653061727068160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "author_id": "264856110", "created_at": "2019-09-22T06:08:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175653058799394817"], "id": "1175653058799394817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CatalunyaPlural", "id": "921613332"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "AsociacionDSAS", "id": "707202480141168640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175650936372355073"}], "text": "RT @CatalunyaPlural: L'@AsociacionDSAS posa l'accent en la import\u00e0ncia d'eliminar el tab\u00fa sobre el su\u00efcidi: \"quan alg\u00fa mor de c\u00e0ncer no es\u2026", "author_id": "57873887", "created_at": "2019-09-22T06:07:58.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175652942239686658"], "id": "1175652942239686658"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "836265813728444417", "created_at": "2019-09-22T06:07:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175652780599590912"], "id": "1175652780599590912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CatalunyaPlural", "id": "921613332"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "AsociacionDSAS", "id": "707202480141168640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175650936372355073"}], "text": "RT @CatalunyaPlural: L'@AsociacionDSAS posa l'accent en la import\u00e0ncia d'eliminar el tab\u00fa sobre el su\u00efcidi: \"quan alg\u00fa mor de c\u00e0ncer no es\u2026", "author_id": "105858148", "created_at": "2019-09-22T06:04:48.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175652144051081216"], "id": "1175652144051081216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2501139755", "created_at": "2019-09-22T06:04:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175652086886871041"], "id": "1175652086886871041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "81444745", "created_at": "2019-09-22T06:04:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175651963217895424"], "id": "1175651963217895424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "azaghal", "id": "8521132"}]}, "in_reply_to_user_id": "8521132", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175651381513981953"}], "text": "@azaghal @joao_guisilva Eita, esquadr\u00e3o suicida sendo a bomba que foi rendeu cast. Esse deve ter sido uma merda inacredit\u00e1vel", "author_id": "43403025", "created_at": "2019-09-22T06:03:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175651711991468032"], "id": "1175651711991468032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "aranha"}]}, "text": "enfim vo dormir qualquer coisa se eu n\u00e3o brotar a aranha me matou", "author_id": "1158091765813063680", "created_at": "2019-09-22T06:02:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175651501303312384"], "id": "1175651501303312384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 17, "username": "AsociacionDSAS", "id": "707202480141168640"}, {"start": 212, "end": 225, "username": "CarlaBenitoG", "id": "263194109"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/S4Uf9Zstvj", "expanded_url": "http://catalunyaplural.cat/ca/sobreviure-a-una-mort-per-suicidi-dun-esser-estimat-la-importancia-de-parlar-convertit-en-associacio/", "display_url": "catalunyaplural.cat/ca/sobreviure-\u2026"}]}, "text": "L'@AsociacionDSAS posa l'accent en la import\u00e0ncia d'eliminar el tab\u00fa sobre el su\u00efcidi: \"quan alg\u00fa mor de c\u00e0ncer no es parlar\u00e0 d\u2019ell com 'el cancer\u00f3s'\u2026\u00e9s b\u00e8stia reduir una persona a 'un su\u00efcida'\"\nUn reportatge de @CarlaBenitoG\nhttps://t.co/S4Uf9Zstvj", "author_id": "921613332", "created_at": "2019-09-22T06:00:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175650936372355073"], "id": "1175650936372355073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "f_bardales", "id": "770591282"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.6306, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Alain Delon"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.62, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175569547488825344"}], "text": "RT @f_bardales: @patriciagamarra Mi mam\u00e1 me puso Alan, por el actor Alain Delon, ytodo el mundo me dec\u00edan Alan (el cobarde suicida) cumpl\u00ed\u2026", "author_id": "544633532", "created_at": "2019-09-22T05:59:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175650891854163968"], "id": "1175650891854163968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.624, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Mc Rea\u00e7a"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/bHf9f2iwvE", "expanded_url": "https://twitter.com/augustodeAB/status/1175561312216260609", "display_url": "twitter.com/augustodeAB/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175561312216260609"}], "text": "Aquele que espancou a namorada gr\u00e1vida e depois se suicidou.\nMas claro a  menina \u00c1gatha \"n\u00e3o teria tantos talentos e import\u00e2ncia quanto o Mc Rea\u00e7a\" pra fazer o presidente lamentar. https://t.co/bHf9f2iwvE", "author_id": "2767963021", "created_at": "2019-09-22T05:56:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175650016159031296"], "id": "1175650016159031296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1173261607335538689", "created_at": "2019-09-22T05:54:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175649617477808128"], "id": "1175649617477808128"}, {"text": "Tendr\u00eda que estar durmiendo porque ma\u00f1ana se trabaja, pero como no quiero les dejo un hilo de mi playlist suicida :)))", "author_id": "594942569", "created_at": "2019-09-22T05:54:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175649479476875266"], "id": "1175649479476875266"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.626, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175602052153716736"}], "text": "RT @comicxcanary: eu acho que a trilha sonora de aves de rapina vai ser t\u00e3o perfeita quanto a de esquadr\u00e3o suicida ou MUITO MELHOR", "author_id": "1093922218764054533", "created_at": "2019-09-22T05:52:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175649104740933633"], "id": "1175649104740933633"}, {"text": "mano na real eu ODEIO qm fala pra adolescente sofrendo coisas tipo \u201cqnd crescer piora\u201d \u201cdaqui pra frente \u00e9 s\u00f3 ladeira abaixo\u201d pq \u00e9 menosprezar o sofrimento alheio e pode ser um gatilho do caralho pra comportamento suicida +", "author_id": "1153744853831946247", "created_at": "2019-09-22T05:52:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175648984230178816"], "id": "1175648984230178816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "author_id": "790983461385412609", "created_at": "2019-09-22T05:51:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175648839719706624"], "id": "1175648839719706624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "749103353875996676", "created_at": "2019-09-22T05:51:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175648798212841473"], "id": "1175648798212841473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.7657, "type": "Other", "normalized_text": "Cianorte"}]}, "text": "Uma pessoa se suicidou em Cianorte hoje. Eu passei de carro logo depois e n\u00e3o sabia o que tinha acontecido, mas a sensa\u00e7\u00e3o quando passei por l\u00e1 foi muito ruim.", "author_id": "58066810", "created_at": "2019-09-22T05:50:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175648663437283328"], "id": "1175648663437283328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1521262430", "created_at": "2019-09-22T05:50:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175648535917846528"], "id": "1175648535917846528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "author_id": "1000652552", "created_at": "2019-09-22T05:50:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175648527889895424"], "id": "1175648527889895424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dudutjsdf", "id": "132883040"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.8917, "type": "Person", "normalized_text": "SAMPAOLI"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9712, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175634423250862080"}], "text": "RT @dudutjsdf: SAMPAOLI errou demais hoje mas o time n\u00e3o matou quando criou e contra o Gr\u00eamio isso \u00e9 letal mas s\u00f3 estamos aonde estamos tam\u2026", "author_id": "612787186", "created_at": "2019-09-22T05:50:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175648485967900672"], "id": "1175648485967900672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "708467582228111360", "created_at": "2019-09-22T05:50:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175648484093026304"], "id": "1175648484093026304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}]}, "in_reply_to_user_id": "4581432982", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175647649720131584"}], "text": "@Suicida_Comp Hay que aplaudirte?", "author_id": "3317734611", "created_at": "2019-09-22T05:49:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175648302748053504"], "id": "1175648302748053504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "4568600141", "created_at": "2019-09-22T05:49:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175648271517327366"], "id": "1175648271517327366"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174506170008121344"}], "text": "eu pra mim mesma qnd pensei em denunciar a menina no jogo s\u00f3 pq ela me matou https://t.co/11dYZMsC3l", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/11dYZMsC3l", "expanded_url": "https://twitter.com/brunhossauro/status/1174506170008121344", "display_url": "twitter.com/brunhossauro/s\u2026"}]}, "author_id": "1042152779115057152", "created_at": "2019-09-22T05:48:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175648101031436289"], "id": "1175648101031436289"}, {"in_reply_to_user_id": "749610146029010948", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.7524, "type": "Person", "normalized_text": "barry"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.4602, "type": "Person", "normalized_text": "janice"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175647600583880704"}], "text": "eu acho q eh complicado pq assim, o barry tem um certo afeto pelo gene porem nao acho q \u00e9 tanto ao ponto dele n\u00e3o matar o gene se ele for contar pra policia que foi ele que matou a janice", "author_id": "749610146029010948", "created_at": "2019-09-22T05:48:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175648026607706112"], "id": "1175648026607706112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "227048223", "created_at": "2019-09-22T05:48:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175648023885598720"], "id": "1175648023885598720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JOSHLIOCOSTA", "id": "930372222"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "LuSapori", "id": "620380580"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/UzIFuzTQbV", "expanded_url": "https://twitter.com/Willian__Suiane/status/1175647963055476736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UzIFuzTQbV", "media_key": "3_1175647955304554496"}]}, "in_reply_to_user_id": "930372222", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175631573691092992"}], "text": "@JOSHLIOCOSTA @mvr_1910 @LuSapori @cariocadelegado a esquerda matou essa menina... a esquerda se alimenta do caos, da viol\u00eancia, da bagun\u00e7a...  em nome de problemas q eles mesmos criam, para pegar mais dinheiro\n\ne tds q votam na esquerda s\u00e3o c\u00famplices na morte dessa menina https://t.co/UzIFuzTQbV", "author_id": "752884634736787456", "created_at": "2019-09-22T05:48:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175647963055476736"], "id": "1175647963055476736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "858506775879979008", "created_at": "2019-09-22T05:46:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175647588638437376"], "id": "1175647588638437376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}], "text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "author_id": "1666712076", "created_at": "2019-09-22T05:46:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175647483256590336"], "id": "1175647483256590336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "author_id": "251494637", "created_at": "2019-09-22T05:45:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175647237948362753"], "id": "1175647237948362753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "816890701107625984", "created_at": "2019-09-22T05:44:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175647159242416128"], "id": "1175647159242416128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ezequie28330501", "id": "1079233869050720256"}]}, "in_reply_to_user_id": "1079233869050720256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175577488120004608"}], "text": "@Ezequie28330501 Para nada, pero s\u00e9 que son minor\u00edas las que conducen a los dem\u00e1s, los del medio se inclinan a un lado u otro. Resaltar las diferencias en este momento cr\u00edtico es casi suicida. Y la chicana de millennial guardala para tus amiguitos. Vos sos el que rompe las pelotas en mi TL.", "author_id": "2573089094", "created_at": "2019-09-22T05:43:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175646716835635200"], "id": "1175646716835635200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "author_id": "782287024787034112", "created_at": "2019-09-22T05:42:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175646584932982784"], "id": "1175646584932982784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "author_id": "1002818179", "created_at": "2019-09-22T05:42:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175646442817511424"], "id": "1175646442817511424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1080282211193184256", "created_at": "2019-09-22T05:42:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175646442066796545"], "id": "1175646442066796545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "132758759", "created_at": "2019-09-22T05:41:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175646400144711680"], "id": "1175646400144711680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "54686496", "created_at": "2019-09-22T05:41:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175646397858795520"], "id": "1175646397858795520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "195973117", "created_at": "2019-09-22T05:41:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175646390132908032"], "id": "1175646390132908032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TioBlurryfake", "id": "320525156"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175540707148349443"}], "text": "RT @TioBlurryfake: necesito su ayuda\nestoy buscando una canci\u00f3n donde tyler dice que somos una generaci\u00f3n mas suicida, por mas que trato de\u2026", "author_id": "1063847756601675782", "created_at": "2019-09-22T05:41:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175646371636027392"], "id": "1175646371636027392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "author_id": "1451283144", "created_at": "2019-09-22T05:41:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175646173895544832"], "id": "1175646173895544832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_LonelyDancer_", "id": "1194057055637819392"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.6432, "type": "Person", "normalized_text": "Fran Bow"}]}, "in_reply_to_user_id": "1068175685951373312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175643286129782784"}], "text": "@_LonelyDancer_ (Se tiver errado n me de spoiler pf)\n\nTipo, \u00e9 mostrado que ela e a Alice s\u00e3o amigas por uma foto, e tem a teoria de que a historia de Alice se passa num sanat\u00f3rio, talvez a de Fran Bow seja a mesma coisa. E ela mesma matou os pais pq a tia dela diz: \"suas m\u00e3os fazem coisas ruins+", "author_id": "4883539252", "created_at": "2019-09-22T05:40:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175646095059365889"], "id": "1175646095059365889"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1522766814", "created_at": "2019-09-22T05:40:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175646030802690048"], "id": "1175646030802690048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175560094911799298"}], "text": "RT @condesabella_: Si una persona se suicida accidentalmente, igual va al infierno?", "author_id": "1150450820384722946", "created_at": "2019-09-22T05:39:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175645869527502848"], "id": "1175645869527502848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1075209305530490881", "created_at": "2019-09-22T05:39:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175645812753424384"], "id": "1175645812753424384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Or744Eqkr6", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/Or744Eqkr6", "author_id": "576346430", "created_at": "2019-09-22T05:38:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175645634248019969"], "id": "1175645634248019969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Felino_resiste", "id": "1174070507693469697"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "in_reply_to_user_id": "1174070507693469697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175500884299714560"}], "text": "@Felino_resiste @jeanwyllys_real Passar pano pra morte de crian\u00e7as \u00e9 que \u00e9 de uma canalhice sem medida. Quando se matou tanta crian\u00e7a neste pa\u00eds? Isso sem falar nos adolescentes e adultos que tamb\u00e9m foram mortos. Essas a\u00e7\u00f5es t\u00eam cara de exterm\u00ednio e \u00e9 o que s\u00e3o efetivamente.", "author_id": "182600196", "created_at": "2019-09-22T05:38:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175645505969434625"], "id": "1175645505969434625"}, {"text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "author_id": "2339181704", "created_at": "2019-09-22T05:38:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175645451481169921"], "id": "1175645451481169921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3226193218", "created_at": "2019-09-22T05:37:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175645194567540736"], "id": "1175645194567540736"}, {"in_reply_to_user_id": "1129569062", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175644708267266048"}], "text": "Estou chorando enquanto escrevo\n\nPedi socorro, pedi pra ele parar minha m\u00e3e\nEle n tava entendendo nada\nEu n conseguia parar d chorar, tinha perdido as for\u00e7as nas pernas\n\nEu falei pra ele sobre ser suicida\nLembro dele ter me falado q me amava e q minha m\u00e3e tbm, msm q n parecesse", "author_id": "1129569062", "created_at": "2019-09-22T05:36:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175645122865901569"], "id": "1175645122865901569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "55427837", "created_at": "2019-09-22T05:36:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175645118415691776"], "id": "1175645118415691776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1084329101798883328", "created_at": "2019-09-22T05:36:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175645089076580353"], "id": "1175645089076580353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "735918436505751552", "created_at": "2019-09-22T05:36:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175645023892885504"], "id": "1175645023892885504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1223226776", "created_at": "2019-09-22T05:36:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175644944364650496"], "id": "1175644944364650496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "579299305", "created_at": "2019-09-22T05:35:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175644841692340224"], "id": "1175644841692340224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "47249764", "created_at": "2019-09-22T05:35:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175644766677196805"], "id": "1175644766677196805"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "140501536", "created_at": "2019-09-22T05:35:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175644678345113607"], "id": "1175644678345113607"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tbarizon", "id": "13530252"}]}, "in_reply_to_user_id": "13530252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175442988337643520"}], "text": "@tbarizon Esses escrotos s\u00f3 se manifestam pra lamentar morte de suicida feminicida ou pra comemorar algu\u00e9m abatido por sniper\n\nQualquer morte de inocente pobre de comunidade s\u00f3 receber\u00e1 o sil\u00eancio ensurdecedor deles... seja 80 tiros... seja uma vida de 8 anos...", "author_id": "1081986820269846528", "created_at": "2019-09-22T05:33:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175644310609498114"], "id": "1175644310609498114"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "838374554275831808", "created_at": "2019-09-22T05:33:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175644174638604288"], "id": "1175644174638604288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "camillefrases", "id": "1002346808939614208"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/g7aRivyrot", "expanded_url": "https://twitter.com/euduardaffc/status/1175472173399646209", "display_url": "twitter.com/euduardaffc/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175515215548563458"}], "text": "RT @camillefrases: Policia j\u00e1 gosta de matar e ainda vem um governador suicida. Sem palavras \ud83d\ude2d https://t.co/g7aRivyrot", "author_id": "1095141280819105792", "created_at": "2019-09-22T05:32:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175643935689105408"], "id": "1175643935689105408"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "text": "@suicida_mne \u041b\u0435\u0441\u0431\u0438", "author_id": "1140476311124754433", "created_at": "2019-09-22T05:32:11.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175643935076732928"], "id": "1175643935076732928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "softclarissa", "id": "1416600647957237760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175604660046127104"}], "text": "RT @softclarissa: AHORA SI x2, \u00bfQui\u00e9n es m\u00e1s suicida?", "author_id": "2906545665", "created_at": "2019-09-22T05:31:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175643760300085249"], "id": "1175643760300085249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "522693614", "created_at": "2019-09-22T05:29:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175643337778434049"], "id": "1175643337778434049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "107563816", "created_at": "2019-09-22T05:29:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175643284280172545"], "id": "1175643284280172545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 10, "end": 13, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/uSIJNJZMPV", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12263", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12263"}]}, "text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u6d3b\u796d\uff01\uff1f\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u52dd\u3061\u305f\u3044\uff13\u3064\u76ee\u306e\u7406\u7531 https://t.co/uSIJNJZMPV", "author_id": "529535164", "created_at": "2019-09-22T05:29:31.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175643264814157824"], "id": "1175643264814157824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3012161007", "created_at": "2019-09-22T05:29:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175643260716572672"], "id": "1175643260716572672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7911, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jwoWJErdXQ", "expanded_url": "https://twitter.com/carosellei/status/1175643121339777024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jwoWJErdXQ", "media_key": "3_1175643108853334021"}]}, "text": "Toda vez que eu t\u00f4 pensando em suic\u00eddio,eu vou ler o texto que eu postei no dia que a Camila se matou.\nE eu n\u00e3o sei exatamente o pq,ao inv\u00e9s de me da for\u00e7as pra continuar por mim e por ela\nEu tenho o dobro de vontade de desistir,cada vez mais eu entendo a atitude e a coragem dela https://t.co/jwoWJErdXQ", "author_id": "494166675", "created_at": "2019-09-22T05:28:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175643121339777024"], "id": "1175643121339777024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "118111548", "created_at": "2019-09-22T05:28:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175642981988261889"], "id": "1175642981988261889"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "183628508", "created_at": "2019-09-22T05:27:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175642839843246080"], "id": "1175642839843246080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "155948672", "created_at": "2019-09-22T05:27:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175642837553156096"], "id": "1175642837553156096"}, {"text": "tentei fazer amizade no lobby do ff com uma garota e acabamos caindo na mesma casa, quase morri e ela me ajudou, quando foi me matar viu que era eu e n\u00e3o matou kkkk ai dei um gelzinho pra ela e fui procurar kit, dai acabei morrendo wksjwjk", "author_id": "3025552143", "created_at": "2019-09-22T05:25:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175642333041373184"], "id": "1175642333041373184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "40901418", "created_at": "2019-09-22T05:25:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175642318118035456"], "id": "1175642318118035456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "3343125183", "created_at": "2019-09-22T05:25:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175642303815454721"], "id": "1175642303815454721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "712108554568798208", "created_at": "2019-09-22T05:25:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175642224551444480"], "id": "1175642224551444480"}, {"text": "Le rivoluzioni vere nascono dai singoli e crescono nonostante l'idiozia suicida delle masse https://t.co/MJZmMSDKnp", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/MJZmMSDKnp", "expanded_url": "http://huffp.st/ccT0gXw", "display_url": "huffp.st/ccT0gXw"}]}, "author_id": "396505178", "created_at": "2019-09-22T05:24:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175642112630636546"], "id": "1175642112630636546"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "146898408", "created_at": "2019-09-22T05:24:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175642086835728385"], "id": "1175642086835728385"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "889003619781144577", "created_at": "2019-09-22T05:24:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175641996897267713"], "id": "1175641996897267713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "797246123773743104", "created_at": "2019-09-22T05:24:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175641994863005696"], "id": "1175641994863005696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "816890701107625984", "created_at": "2019-09-22T05:24:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175641908628131841"], "id": "1175641908628131841"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 215, "end": 217, "probability": 0.5268, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.3188, "type": "Person", "normalized_text": "Niteroi"}, {"start": 252, "end": 264, "probability": 0.6306, "type": "Other", "normalized_text": "Copa do Mundo"}]}, "in_reply_to_user_id": "16794066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175635522892587009"}], "text": "@BlogdoNoblat Esse homem \u00e9 um monstro. Ele gosta de morte  - morte dos outros. Um s\u00e1dico imundo. E n\u00e3o \u00e9 de hoje. Quem n\u00e3o lembra da alegria dele qdo policial matou aquele sequestrador do \u00f4nibus? Comemorou na ponte Rio-Niteroi, como se fosse um gol da Copa do Mundo. Sem compostura.", "author_id": "86375399", "created_at": "2019-09-22T05:24:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175641879490248706"], "id": "1175641879490248706"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "935185673522483201", "created_at": "2019-09-22T05:23:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175641752658763777"], "id": "1175641752658763777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "25605873", "created_at": "2019-09-22T05:23:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175641739446689792"], "id": "1175641739446689792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "838099262", "created_at": "2019-09-22T05:23:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175641626611462145"], "id": "1175641626611462145"}, {"in_reply_to_user_id": "1024498810809188353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175641560681209856"}], "text": "Nunca morreu adolescente e idosos por bala perdida como antes .\nA Pol\u00edcia nunca matou como antes (nunca se \"confundiram\" furadeiras com fuziis como antes , nunca se confundiram um carro de uma fam\u00edlia com um de traficante ao ser alvejado mais 80 vezes )\nNunca se mataram ..", "author_id": "1024498810809188353", "created_at": "2019-09-22T05:22:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175641563323613184"], "id": "1175641563323613184"}, {"text": "Guerra as drogas ;\nNunca foi t\u00e3o f\u00e1cil comprar dogras como antes. \nNunca foi t\u00e3o barato.\nNunca se prendeu tanto.\nNunca se matou .\nNunca se teve tanto pobre e negro nas cadeias por conta de duas buchas de maconha como antes .\nNunca se matou tantas crian\u00e7as na favela como antes .", "author_id": "1024498810809188353", "created_at": "2019-09-22T05:22:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175641560681209856"], "id": "1175641560681209856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OscarG_Sanchez", "id": "601144384"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "UniJaveriana", "id": "66571267"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4574, "type": "Other", "normalized_text": "Jhonnier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175597463790661633"}], "text": "RT @OscarG_Sanchez: Solidaridad con familiares y amigos de Jhonnier y con @UniJaveriana . \n\nLas reflexiones sobre ideaci\u00f3n suicida en j\u00f3ven\u2026", "author_id": "390095703", "created_at": "2019-09-22T05:21:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175641276806508544"], "id": "1175641276806508544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "author_id": "214325308", "created_at": "2019-09-22T05:21:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175641171437260801"], "id": "1175641171437260801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1095522593426284549", "created_at": "2019-09-22T05:20:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175640952825876480"], "id": "1175640952825876480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "76025294", "created_at": "2019-09-22T05:19:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175640811075039232"], "id": "1175640811075039232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}], "text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "author_id": "1645729705", "created_at": "2019-09-22T05:18:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175640581093187586"], "id": "1175640581093187586"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "author_id": "4821994228", "created_at": "2019-09-22T05:16:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175640053709725696"], "id": "1175640053709725696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1118257147459063810", "created_at": "2019-09-22T05:16:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175640022965477376"], "id": "1175640022965477376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1076201807007961088", "created_at": "2019-09-22T05:15:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175639836004425728"], "id": "1175639836004425728"}, {"text": "PORRA \nEu n\u00e3o acredito no qu\u00e3o as pessoas s\u00e3o desonestas, j\u00e1 falaram do pastor de matou os filhos queimados? No quanto de crian\u00e7as que \u00e9 abusada pelos pais? \nEduca\u00e7\u00e3o sexual nas escolas n\u00e3o pode ter\nVcs n\u00e3o se sensibilizaram com a morte da crian\u00e7a s\u00f3 querem difamar as minorias https://t.co/jkLcWSXezF", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/jkLcWSXezF", "expanded_url": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1175604666610139136", "display_url": "twitter.com/henriolliveira\u2026"}]}, "author_id": "234590869", "created_at": "2019-09-22T05:15:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175639817515929602"], "id": "1175639817515929602"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 158, "probability": 0.8571, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "in_reply_to_user_id": "2571656740", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175604666610139136"}], "text": "@henriolliveira @FabioPorchat Sabia que um pai matou um filho afogado porque estava com raiva da m\u00e3e? Ou a morte de crian\u00e7a so te afeta se for causada por LGBT\nNojo dessa hipocrisia.", "author_id": "212426172", "created_at": "2019-09-22T05:13:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175639335275769857"], "id": "1175639335275769857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "131625290", "created_at": "2019-09-22T05:13:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175639201968283648"], "id": "1175639201968283648"}, {"text": "Ahora soy famosa en los patines por mis tragos suicida", "author_id": "970177077294006278", "created_at": "2019-09-22T05:13:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175639173820297222"], "id": "1175639173820297222"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1061061855693680641", "created_at": "2019-09-22T05:12:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175639091574169600"], "id": "1175639091574169600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2335867298", "created_at": "2019-09-22T05:12:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175639049337475072"], "id": "1175639049337475072"}, {"text": "Me fala como vou dizer pro meu filho que a pol\u00edcia militar \u00e9 certa que \u00e9 confi\u00e1vel se ela matou uma crian\u00e7a de 8 anos ? Cara eu t\u00f4 muito triste pprt mn \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "author_id": "4707979643", "created_at": "2019-09-22T05:12:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175639011249065984"], "id": "1175639011249065984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1113849957314908161", "created_at": "2019-09-22T05:12:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175639010749927425"], "id": "1175639010749927425"}, {"in_reply_to_user_id": "2326252824", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.5783, "type": "Person", "normalized_text": "Araragi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175638504698712064"}], "text": "@Andrev29 Ni eso xD como Araragi a lo suicida nomas \ud83d\ude1a", "author_id": "114018752", "created_at": "2019-09-22T05:11:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175638808047554561"], "id": "1175638808047554561"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Enrique_Abenia", "id": "127798478"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.7055, "type": "Other", "normalized_text": "The Lighthouse"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "Eggers"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175441307583598592"}], "text": "RT @Enrique_Abenia: En The Lighthouse, Eggers amplifica su autor\u00eda hasta lo suicida y genera sugerencia con otro relato sobre la llamada de\u2026", "author_id": "342360320", "created_at": "2019-09-22T05:11:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175638788078546944"], "id": "1175638788078546944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "2415855577", "created_at": "2019-09-22T05:11:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175638636659990528"], "id": "1175638636659990528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "author_id": "1017952872410042368", "created_at": "2019-09-22T05:10:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175638488026419200"], "id": "1175638488026419200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "36793361", "created_at": "2019-09-22T05:09:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175638230835875840"], "id": "1175638230835875840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "964855068053864448", "created_at": "2019-09-22T05:09:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175638170463100928"], "id": "1175638170463100928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "author_id": "1473459841", "created_at": "2019-09-22T05:08:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175637890098978817"], "id": "1175637890098978817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "author_id": "1089699277058781184", "created_at": "2019-09-22T05:07:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175637798839345152"], "id": "1175637798839345152"}, {"in_reply_to_user_id": "1104477652952469504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175636816076136449"}], "text": "@gamerzeroficial Esse que \u00e9 o problema, ano passado a temporada quase me matou, 22 epis\u00f3dios lentos demais, mas agora que \u00e9 reta final parece que est\u00e3o se esfor\u00e7ando, e com 8 epis\u00f3dios s\u00f3 acho que vai dar pra aguentar", "author_id": "896783006022733825", "created_at": "2019-09-22T05:06:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175637491904331776"], "id": "1175637491904331776"}, {"text": "gana suicida", "author_id": "918694364376842241", "created_at": "2019-09-22T05:06:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175637374312882177"], "id": "1175637374312882177"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "52713895", "created_at": "2019-09-22T05:04:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175636871474503680"], "id": "1175636871474503680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "emiry_junkiie", "id": "48521075"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.7001, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5913, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}]}, "in_reply_to_user_id": "48521075", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175610301707767813"}], "text": "@emiry_junkiie Existe una pel\u00edcula animada del escuadr\u00f3n suicida y est\u00e1 buena, tambi\u00e9n sale Batman. De hecho en animaci\u00f3n DC tiene buenas pel\u00edculas.", "author_id": "1132042520555335680", "created_at": "2019-09-22T05:03:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175636677513154560"], "id": "1175636677513154560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 40, "username": "JoaoCampos", "id": "1112804630453501953"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}, {"start": 196, "end": 205, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "Pernambuco"}]}, "in_reply_to_user_id": "1114126291496779783", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175502504664190976"}], "text": "@Nilda95613003 @NaLutaPeloBR @JoaoCampos Quem matou Eduardo Campos?Estranho que eles n\u00e3o queiram saber\ud83e\udd14 Bom, esse comunista t\u00e1 de saindo cada dia pior. Mas esperar o qu\u00ea dessa turma que s\u00f3 atrasa Pernambuco e tem a cara de dizer que \u00e9 bom. Exclu\u00edram at\u00e9 a delegacia de combate a corrup\u00e7\u00e3o! Por a\u00ed j\u00e1 se percebe quem s\u00e3o.", "author_id": "2791082946", "created_at": "2019-09-22T05:02:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175636490652725248"], "id": "1175636490652725248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "author_id": "169735711", "created_at": "2019-09-22T05:02:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175636471014932481"], "id": "1175636471014932481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}], "text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "author_id": "758445040180064257", "created_at": "2019-09-22T05:02:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175636356774727680"], "id": "1175636356774727680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "318667882", "created_at": "2019-09-22T05:01:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175636211467268096"], "id": "1175636211467268096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "74897930", "created_at": "2019-09-22T05:00:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175636011155542016"], "id": "1175636011155542016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "author_id": "568077631", "created_at": "2019-09-22T05:00:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175635884772737028"], "id": "1175635884772737028"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "369184980", "created_at": "2019-09-22T05:00:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175635849452642304"], "id": "1175635849452642304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1135714177908129793", "created_at": "2019-09-22T04:59:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175635634561671168"], "id": "1175635634561671168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "15118992", "created_at": "2019-09-22T04:59:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175635594095079425"], "id": "1175635594095079425"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 141, "end": 157, "username": "tiago_silva2001", "id": "3244108019"}]}, "text": "A noite de hoje foi boa mas fds... Acab\u00e1-la com uma chamada a perguntar se cheguei bem a casa matou tudo. Obrigada por tudo minha pestinha \ud83e\udd70\n@tiago_silva2001 \u2764\ufe0f", "author_id": "1044560782254575616", "created_at": "2019-09-22T04:58:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175635461362061312"], "id": "1175635461362061312"}, {"text": "El suicida en un grupo de vivos cap\u00edtulo ???", "author_id": "1046182060283629570", "created_at": "2019-09-22T04:57:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175635187868327936"], "id": "1175635187868327936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "author_id": "233013702", "created_at": "2019-09-22T04:57:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175635101943836672"], "id": "1175635101943836672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9589, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.6998, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "text": "\u00danica coisa que n\u00e3o ficou legal em \"Esquadr\u00e3o Suicida\" foi o Coringa. De resto o filme t\u00e1 foda", "author_id": "2207583868", "created_at": "2019-09-22T04:56:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175635073607065601"], "id": "1175635073607065601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1078077343355363329", "created_at": "2019-09-22T04:56:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175635012080807936"], "id": "1175635012080807936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}], "text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "author_id": "69088007", "created_at": "2019-09-22T04:56:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175634836113035264"], "id": "1175634836113035264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "author_id": "2975827739", "created_at": "2019-09-22T04:55:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175634594349101057"], "id": "1175634594349101057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "SAMPAOLI"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7747, "type": "Person", "normalized_text": "SAMPAOLI"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.8676, "type": "Person", "normalized_text": "SAMPAOLI"}]}, "text": "SAMPAOLI errou demais hoje mas o time n\u00e3o matou quando criou e contra o Gr\u00eamio isso \u00e9 letal mas s\u00f3 estamos aonde estamos tamb\u00e9m por causa do SAMPAOLI.\n\nPedir demiss\u00e3o do SAMPAOLI agora \u00e9 loucura ao meu ver.\n\nTemos q seguir e se reinventar novamente.\n\nAgora bora pra pr\u00f3xima.", "author_id": "132883040", "created_at": "2019-09-22T04:54:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175634423250862080"], "id": "1175634423250862080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "338149016", "created_at": "2019-09-22T04:54:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175634419060740096"], "id": "1175634419060740096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "author_id": "268841652", "created_at": "2019-09-22T04:54:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175634399477583872"], "id": "1175634399477583872"}, {"text": "Talvez eu seja s\u00f3 mais um garoto suicida\nQ ser\u00e1 esquecido por todos", "author_id": "1027700402064687104", "created_at": "2019-09-22T04:53:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175634288869617664"], "id": "1175634288869617664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}], "text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "author_id": "563111498", "created_at": "2019-09-22T04:53:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175634223589466112"], "id": "1175634223589466112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lemon_desu", "id": "1511656698104393728"}]}, "in_reply_to_user_id": "1110306678023639040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175633797024485376"}], "text": "@lemon_desu KSHFKSDJFHS Ele matou com sucesso ent\u00e3o t\u00e1 de boa\n\nOLHA, eu acho f\u00e1cil mas eu sei que varia de cada um\n\nMas o que eu digo \u00e9: se voc\u00ea t\u00e1 no mood e acha que a outra pessoa tamb\u00e9m t\u00e1, por que n\u00e3o tentar?", "author_id": "992129299518980097", "created_at": "2019-09-22T04:52:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175634068786036737"], "id": "1175634068786036737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2836377093", "created_at": "2019-09-22T04:52:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175634049890754560"], "id": "1175634049890754560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sofiaromerof", "id": "351320112"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "catoro12", "id": "1651454306"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175187368279781377"}], "text": "RT @sofiaromerof: @catoro12 Estos temas me mueven mucho, nunca he tenido un pensamiento suicida pero me he sentido triste y de solo pensar\u2026", "author_id": "225127974", "created_at": "2019-09-22T04:52:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175634049362272256"], "id": "1175634049362272256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175557344463327233"}], "text": "RT @PazFemininja: Cachen que fui al costanera y filo, estuve como dos horas en ese lugar (app) y en el piso de abajo, donde cae la gente qu\u2026", "author_id": "1932421915", "created_at": "2019-09-22T04:51:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175633738258112513"], "id": "1175633738258112513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "554540479", "created_at": "2019-09-22T04:51:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175633703130849281"], "id": "1175633703130849281"}, {"in_reply_to_user_id": "867195025414922240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175632590184882177"}], "text": "por muito tempo eu me ~forcei~ a manter conversas e contato com pessoas pra n\u00e3o decepcionar elas, mas isso \u00e9 puro veneno. isso te sufoca at\u00e9 que tu n\u00e3o tenha for\u00e7a pra gritar por ar. \u00e9 quase que um comportamento suicida tu ficar te for\u00e7ando a fazer o que n\u00e3o quer", "author_id": "867195025414922240", "created_at": "2019-09-22T04:50:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175633386867765248"], "id": "1175633386867765248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "author_id": "312297119", "created_at": "2019-09-22T04:50:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175633334212472832"], "id": "1175633334212472832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2202384095", "created_at": "2019-09-22T04:49:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175633147553300481"], "id": "1175633147553300481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1161564085516943360", "created_at": "2019-09-22T04:48:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175633054020378625"], "id": "1175633054020378625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JCabrera66", "id": "187350389"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4051, "type": "Place", "normalized_text": "Kino"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175430098456997889"}], "text": "RT @JCabrera66: Apenas llegan a Kino las primeras olas de la tormenta, y el mar ya nos empez\u00f3 a vomitar una fracci\u00f3n de la basura que le ec\u2026", "author_id": "569554193", "created_at": "2019-09-22T04:48:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175632892644360193"], "id": "1175632892644360193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "author_id": "87723414", "created_at": "2019-09-22T04:48:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175632837673988096"], "id": "1175632837673988096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "author_id": "19347804", "created_at": "2019-09-22T04:47:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175632757545783297"], "id": "1175632757545783297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "713535129520627712", "created_at": "2019-09-22T04:47:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175632667288756224"], "id": "1175632667288756224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "339366893", "created_at": "2019-09-22T04:47:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175632639103045632"], "id": "1175632639103045632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "555654532", "created_at": "2019-09-22T04:47:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175632602843295744"], "id": "1175632602843295744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "paulocruzphi", "id": "1913011345"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "ajulysantos", "id": "113029811"}]}, "in_reply_to_user_id": "1913011345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175622769943482370"}], "text": "@paulocruzphi @aguedescartoon @ajulysantos Vamos criticar a morte de uma crian\u00e7a, mas solu\u00e7\u00e3o se quem matou foi os bandidos n\u00e3o tem\n\u00c9 realmente nessa n\u00e3o tem como dar raz\u00e3o ao professor", "author_id": "2207419041", "created_at": "2019-09-22T04:46:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175632470416461825"], "id": "1175632470416461825"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "La100"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8627, "type": "Other", "normalized_text": "La100"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/FYf8zTWxhs", "expanded_url": "http://ow.ly/7sjp50wktt5", "display_url": "ow.ly/7sjp50wktt5"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/sp2SXnyLdY", "expanded_url": "https://twitter.com/ComunidadCien/status/1175632106451550209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sp2SXnyLdY", "media_key": "3_1175632104874532864"}]}, "text": "Hicieron un pacto suicida pero ella sobrevivi\u00f3 y fue juzgada por homicidio\nhttps://t.co/FYf8zTWxhs  #La100 https://t.co/sp2SXnyLdY", "author_id": "984584695", "created_at": "2019-09-22T04:45:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175632106451550209"], "id": "1175632106451550209"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1057366855285948420", "created_at": "2019-09-22T04:43:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175631740385337344"], "id": "1175631740385337344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "358711110", "created_at": "2019-09-22T04:43:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175631572273434624"], "id": "1175631572273434624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "belkis24036550", "id": "767418890104217600"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175588414319730688"}], "text": "RT @belkis24036550: @claudiosavoia MIRADA APAGADA,SONRISA FORZADA, SOLO ESTIRA LA BOCA EN UN RICTUS Q PRETENDE SER SONRISA....NO ALCANZA PA\u2026", "author_id": "793973854800584704", "created_at": "2019-09-22T04:42:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175631495471521792"], "id": "1175631495471521792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "124244435", "created_at": "2019-09-22T04:42:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175631454618959872"], "id": "1175631454618959872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "939574728561512448", "created_at": "2019-09-22T04:42:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175631358762344449"], "id": "1175631358762344449"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ulises_mendivil", "id": "190381019"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "almagrandee", "id": "196263273"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "Nhenneq", "id": "120015734"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "LURVICT", "id": "238340150"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175502088219947009"}], "text": "RT @ulises_mendivil: @almagrandee @Nhenneq @LURVICT Es cierto que tiene odio \"clasista\" hacia nuestro presidente,   m\u00e1s que irresponsabilid\u2026", "author_id": "238340150", "created_at": "2019-09-22T04:41:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175631214478147585"], "id": "1175631214478147585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}], "text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "author_id": "987894110743879680", "created_at": "2019-09-22T04:40:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175631033045323777"], "id": "1175631033045323777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "762178610367201280", "created_at": "2019-09-22T04:40:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175631018151354369"], "id": "1175631018151354369"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174558660409864192"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "2377459896", "created_at": "2019-09-22T04:40:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175630881131773953"], "id": "1175630881131773953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.6839, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "fernanda"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.4092, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida com a fernanda e doutrinando ela de pq a DC \u00e9 mil vezes melhor \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96", "author_id": "141036481", "created_at": "2019-09-22T04:39:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175630763414437888"], "id": "1175630763414437888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "989528341", "created_at": "2019-09-22T04:39:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175630597475241985"], "id": "1175630597475241985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CrisMenshova", "id": "2828823327"}]}, "in_reply_to_user_id": "2828823327", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175502570661568516"}], "text": "@CrisMenshova \u00c9 dif\u00edcil discutir com eles pois vivem numa realidade paralela, destitu\u00edda de l\u00f3gica, fatos e impregnada de amn\u00e9sia, al\u00e9m de terem s\u00edndrome de Estocolmo. Vcs j\u00e1 viram algum petista falando mal das suas escolhas pol\u00edticas? Apoiam o cara mesmo se disserem que matou a m\u00e3e.", "author_id": "444737764", "created_at": "2019-09-22T04:37:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175630289407762434"], "id": "1175630289407762434"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 66, "username": "dudabeat", "id": "1005922258160889856"}, {"start": 67, "end": 77, "username": "tiagoiorc", "id": "20474884"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7V1mpV2rkI", "expanded_url": "https://twitter.com/umrapha/status/1175629844794814464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7V1mpV2rkI", "media_key": "3_1175629838499160064"}]}, "text": "Minha sina gana suicida. Morte divina, doce tangerina!!! @dudabeat @tiagoiorc https://t.co/7V1mpV2rkI", "author_id": "136441286", "created_at": "2019-09-22T04:36:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175629844794814464"], "id": "1175629844794814464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.545, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}]}, "text": "Eu to igualzinha a Gabi de 16 anos, desde o cabelo at\u00e9 a idealiza\u00e7\u00e3o suicida kk", "author_id": "1949128003", "created_at": "2019-09-22T04:35:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175629757708476416"], "id": "1175629757708476416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "859053815533842435", "created_at": "2019-09-22T04:34:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175629319013654528"], "id": "1175629319013654528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175604659999952896"}], "text": "RT @polochumbo21: quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagen\u2026", "author_id": "2956023135", "created_at": "2019-09-22T04:33:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175629255956488195"], "id": "1175629255956488195"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 200, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de janeiro"}, {"start": 263, "end": 270, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "Crivella"}]}, "in_reply_to_user_id": "283230411", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175575450040569857"}], "text": "@QuebrandoOTabu Se fosse sobre sexualidade , Ah sim governo j\u00e1 teria aparecido falando em proteger as crian\u00e7as , mas como foi um policial que matou uma crian\u00e7a inocente , o governador do Rio de janeiro n\u00e3o apareceu p defender as crian\u00e7as, cad\u00ea o filho da puta do Crivella???", "author_id": "1096237665526210560", "created_at": "2019-09-22T04:33:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175629057750421504"], "id": "1175629057750421504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "author_id": "782377242655686656", "created_at": "2019-09-22T04:32:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175628966201368577"], "id": "1175628966201368577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7205, "type": "Place", "normalized_text": "Caxias"}]}, "text": "T\u00f4 at\u00e9 agora sem acreditar q a operadora de Caxias se suicidou por depress\u00e3o. \ud83d\ude2d a mente acaba com a pessoa \u00e9 isso \u00e9 horr\u00edvel", "author_id": "752730248907816960", "created_at": "2019-09-22T04:32:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175628848811126784"], "id": "1175628848811126784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2919935435", "created_at": "2019-09-22T04:32:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175628827269226496"], "id": "1175628827269226496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 130, "probability": 0.9593, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 274, "end": 276, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "in_reply_to_user_id": "354095556", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175461425583656960"}], "text": "@Haddad_Fernando Que coisa desagrad\u00e1vel a esquerda querendo politizar coma morte de uma crian\u00e7a. Quantas crian\u00e7as em hospitais o PT matou por falta de leito? Vai se catar comunista. Voc\u00eas n\u00e3o sentem dor de ningu\u00e9m s\u00f3 politizam tudo por votos. Quantos vereadores morreram no Rio e voc\u00eas nada falam.", "author_id": "85381766", "created_at": "2019-09-22T04:31:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175628723875405829"], "id": "1175628723875405829"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2737658912", "created_at": "2019-09-22T04:31:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175628705407873024"], "id": "1175628705407873024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 42, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "in_reply_to_user_id": "56699448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175609169451335680"}], "text": "@jahrrao @CarlaZambelli17 @Haddad_Fernando Porque vcs n\u00e3o frescam com os milicianos e traficantes, \u00e9 medo de morrer ou \u00e9 usu\u00e1rio? Bota na ponta do l\u00e1pis o tanto de inocentes de todas as idades que bandido matou. Mas se a pol\u00edcia errou que os culpados paguem pelo erro.", "author_id": "1076254673580056576", "created_at": "2019-09-22T04:30:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175628422875361280"], "id": "1175628422875361280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "847565029", "created_at": "2019-09-22T04:28:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175627995744284672"], "id": "1175627995744284672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "in_reply_to_user_id": "162453393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175625211762417664"}], "text": "@aguedescartoon Detalhe: n\u00e3o existe nenhuma prova t\u00e9cnica de que foi a pol\u00edcia que matou. O que existe s\u00e3o acusa\u00e7\u00f5es de moradores das favelas ( sempre \u00e9 a pol\u00edcia ), por\u00e9m, os policiais dizem que foram atacados e o tiro partiu dos marginais. E se ficar comprovado que o tiro foi dos bandidos?", "author_id": "1082610308135432192", "created_at": "2019-09-22T04:28:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175627929348444160"], "id": "1175627929348444160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1034214548390260737", "created_at": "2019-09-22T04:28:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175627823429668865"], "id": "1175627823429668865"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3391302238", "created_at": "2019-09-22T04:28:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175627785844473856"], "id": "1175627785844473856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "191497233", "created_at": "2019-09-22T04:27:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175627773559345152"], "id": "1175627773559345152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "45489585", "created_at": "2019-09-22T04:27:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175627724062429184"], "id": "1175627724062429184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1357571948", "created_at": "2019-09-22T04:27:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175627717708001280"], "id": "1175627717708001280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NottGabriel", "id": "1426999713002401795"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175601277562183685"}], "text": "RT @NoTTGabriel: Voc\u00eas perceberam que n\u00f3s temos que protestar para o presidente n\u00e3o se pronunciar sobre a beleza da mulher do presidente da\u2026", "author_id": "1082309530220937216", "created_at": "2019-09-22T04:27:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175627663664439306"], "id": "1175627663664439306"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PirataDelDeseo1", "id": "781971789211721728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175627229545603073"}], "text": "RT @PirataDelDeseo1: Filosof\u00eda m\u00ednima,Urgent\nEl cat\u00f3lico es un socialista suicida(jesuitas\ny el socialista, un cristianista con guillotina(\u2026", "author_id": "3647743590", "created_at": "2019-09-22T04:25:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175627251787927552"], "id": "1175627251787927552"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 84612, "following_count": 7541, "tweet_count": 16519, "listed_count": 161}, "username": "pablocast13", "verified": false, "id": "1726382402", "name": "Pablo CG", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2020"}, {"public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 2579, "tweet_count": 78422, "listed_count": 9}, "username": "Kleber_SCR", "verified": false, "id": "234235549", "name": "Kleber \ud83e\udd81", "location": "Recife "}, {"public_metrics": {"followers_count": 984137, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}, "username": "leandraleal", "verified": true, "id": "155526308", "name": "Leandra Leal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 520, "tweet_count": 1014, "listed_count": 0}, "username": "FilipeDutraa", "verified": false, "id": "255605613", "name": "Filipe Dutra", "location": "Belo Horizonte, MG Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 473, "tweet_count": 2796, "listed_count": 0}, "username": "Silva1129946533", "verified": false, "id": "1098745598059134976", "name": "Democrata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2791, "following_count": 731, "tweet_count": 423672, "listed_count": 13}, "username": "capmarvel5h", "verified": false, "id": "2893079901", "name": "Misantropa\u2728\ud83c\udf4a", "location": "Embaixo da sua cama "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3267, "following_count": 2630, "tweet_count": 31396, "listed_count": 26}, "username": "favscanary", "verified": false, "id": "459562351", "name": "piper", "location": "Bahia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3662, "following_count": 3903, "tweet_count": 35374, "listed_count": 2}, "username": "m_f_vieira", "verified": false, "id": "306971852", "name": "MarcusV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 937, "tweet_count": 18247, "listed_count": 3}, "username": "edinha42", "verified": false, "id": "24615958", "name": "edna gomes", "location": "Goiania"}, {"public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1169, "tweet_count": 260168, "listed_count": 1}, "username": "sherliv", "verified": false, "id": "142826662", "name": "sherli", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 256981, "following_count": 3038, "tweet_count": 21239, "listed_count": 432}, "username": "Clauwild1", "verified": false, "id": "894281995689349120", "name": "Claudia Wild"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3049, "following_count": 4999, "tweet_count": 126989, "listed_count": 44}, "username": "globomente", "verified": false, "id": "206126628", "name": "GloboMente", "location": "Beyond Citizen Kane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 237, "tweet_count": 5437, "listed_count": 0}, "username": "kinhasribeiro", "verified": false, "id": "1007730922114945026", "name": "\u00c9rika Ribeiro...CRF\u2665\ufe0f\ud83d\udda4", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 748, "tweet_count": 71713, "listed_count": 3}, "username": "vomitacoamigo", "verified": false, "id": "709551037024182272", "name": "Vomita\u00e7o \ud83d\udcda\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f Sergipe \u00e9 Lula", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 603, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}, "username": "nlainetti", "verified": false, "id": "2586517256", "name": "Nathalia Lainetti", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1320, "tweet_count": 5165, "listed_count": 2}, "username": "manuelavaz", "verified": false, "id": "41449467", "name": "Manuela Vaz", "location": "Bahia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3010918, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "username": "QuebrandoOTabu", "verified": true, "id": "283230411", "name": "Quebrando o Tabu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1247, "tweet_count": 3292, "listed_count": 1}, "username": "LHFagundes", "verified": false, "id": "175716691", "name": "Lucia Helena Fagunde", "location": "#elenao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386855, "following_count": 2560, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1216}, "username": "IvanValente", "verified": true, "id": "112498734", "name": "Ivan Valente", "location": "S\u00e3o Paulo/SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 892, "tweet_count": 61266, "listed_count": 0}, "username": "gabiaraujo08", "verified": false, "id": "729998628748726273", "name": "Gabirela", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87286, "following_count": 1009, "tweet_count": 159796, "listed_count": 164}, "username": "saritacoelho", "verified": false, "id": "50456603", "name": "Sarita Coelho", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 4715, "tweet_count": 43373, "listed_count": 0}, "username": "RobertoSAWIDI", "verified": false, "id": "195166400", "name": "Roberto Nogueira", "location": "Vinhedo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 537, "tweet_count": 2603, "listed_count": 0}, "username": "EliseteBottaro", "verified": false, "id": "4290002921", "name": "Elis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 241, "tweet_count": 59318, "listed_count": 25}, "username": "Annyseventwo", "verified": false, "id": "387222577", "name": "Anny", "location": "Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 261, "tweet_count": 11150, "listed_count": 25}, "username": "Enrique_Abenia", "verified": false, "id": "127798478", "name": "Enrique Abenia", "location": "Zaragoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4321, "following_count": 4291, "tweet_count": 13013, "listed_count": 1}, "username": "dnscastro", "verified": false, "id": "272876870", "name": "Denis \ud83e\udd85", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 402, "tweet_count": 18464, "listed_count": 4}, "username": "Haljordan___", "verified": false, "id": "812374888065404928", "name": "Barreto", "location": "setor 2814"}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 330, "tweet_count": 17612, "listed_count": 5}, "username": "spanishprctices", "verified": false, "id": "564683520", "name": "spnshprtcs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 475, "tweet_count": 1507, "listed_count": 0}, "username": "MstcRodrigo", "verified": false, "id": "744983394354929667", "name": "Rodrigo Araujo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 107, "tweet_count": 5879, "listed_count": 1}, "username": "kaizokuliz", "verified": false, "id": "333470075", "name": "hohocham", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 706, "tweet_count": 3457, "listed_count": 0}, "username": "keillareiis", "verified": false, "id": "197976378", "name": "Keilla Reis \u26af\u035b", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 108, "tweet_count": 3134, "listed_count": 0}, "username": "fefsmoon04", "verified": false, "id": "1126127187600519168", "name": "fefschmoller"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 294, "tweet_count": 9908, "listed_count": 5}, "username": "raisamab", "verified": false, "id": "68786948", "name": "r. maria", "location": "Gold Coast, Queensland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4782, "following_count": 4992, "tweet_count": 211385, "listed_count": 3}, "username": "washingtonncp", "verified": false, "id": "234084422", "name": "\u13d4\ud83c\udde6\u054f\u13bb\u13c6\u039d\u13c0\u0372\u03f4\u039d \u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83e\udd8a\ud83e\udd8a\ud83d\udc80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 111, "tweet_count": 880, "listed_count": 0}, "username": "denilsonfi", "verified": false, "id": "877743343", "name": "Denilson Filipini", "location": "Paraibuna - SP - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 1157, "tweet_count": 4049, "listed_count": 0}, "username": "Prettyboy080999", "verified": false, "id": "4687567501", "name": "Mois\u00e9s Silas", "location": "Fenda do Biqu\u00edni \ud83d\udc59"}, {"public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1899, "tweet_count": 23868, "listed_count": 5}, "username": "nuno_ss_", "verified": false, "id": "19883970", "name": "Nuno Santos Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 235, "tweet_count": 6718, "listed_count": 0}, "username": "xmariavtp", "verified": false, "id": "862798100745916416", "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf1f 13", "location": "Cear\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 2711, "tweet_count": 439242, "listed_count": 22}, "username": "egty", "verified": false, "id": "16461476", "name": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbErnesto\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "S\u00e3o Paulo - SP - BRASIL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3201, "following_count": 4900, "tweet_count": 121737, "listed_count": 22}, "username": "marceloverly", "verified": false, "id": "36733456", "name": "Marcelo Verly", "location": "Nova Friburgo, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 1950, "tweet_count": 130211, "listed_count": 19}, "username": "angelinafcoelho", "verified": false, "id": "1163848063", "name": "angelina f coelho", "location": "Campinas - S. Paulo - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 61, "tweet_count": 1765, "listed_count": 0}, "username": "bleuerrain", "verified": false, "id": "1150466584512729094", "name": "Lice \ud83c\udf79", "location": "Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 706, "tweet_count": 16083, "listed_count": 0}, "username": "Kiriade_tm", "verified": false, "id": "2609200921", "name": "{\u26a1Kiriade\u2122\u26a1}", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 558, "tweet_count": 2963, "listed_count": 3}, "username": "didadoy", "verified": false, "id": "726502313532207106", "name": "Didado \u2666\ufe0f", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 804, "tweet_count": 3924, "listed_count": 0}, "username": "renator33203507", "verified": false, "id": "982324008916959232", "name": "Renato Reis....", "location": "El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 220, "tweet_count": 65402, "listed_count": 0}, "username": "Nrmarzola", "verified": false, "id": "851607488021581825", "name": "NrMarzola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 373, "tweet_count": 37323, "listed_count": 0}, "username": "ricardo02070916", "verified": false, "id": "719586222637785089", "name": "Ricardo Fran\u00e7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1064, "tweet_count": 32158, "listed_count": 1}, "username": "SolangeRiva9", "verified": false, "id": "1041306986191577089", "name": "Sol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278082, "following_count": 2019, "tweet_count": 51762, "listed_count": 1298}, "username": "chico_psol", "verified": true, "id": "110522807", "name": "Chico Alencar + Lula 13", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 1121, "tweet_count": 71120, "listed_count": 10}, "username": "YAEMlKOGF", "verified": false, "id": "4706787941", "name": "jean.", "location": "the l in lgbt's for l(ula)oona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 330, "tweet_count": 20369, "listed_count": 2}, "username": "valsgreg", "verified": false, "id": "54726503", "name": "V. V. Gregorio", "location": "Algum Lugar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2947, "following_count": 1921, "tweet_count": 82383, "listed_count": 36}, "username": "shirinjferrars", "verified": false, "id": "1340274691", "name": "Milly", "location": "lugar nenhum "}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 413, "tweet_count": 9196, "listed_count": 0}, "username": "MarOliSant", "verified": false, "id": "813916619537846273", "name": "Santos, Oliveira", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 136, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}, "username": "mayzadpaula", "verified": false, "id": "1001478220422832129", "name": "Mayzadpaula", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 117, "tweet_count": 693, "listed_count": 4}, "username": "Patrici94792461", "verified": false, "id": "1045699059531558912", "name": "Patricia Barros", "location": "Cabo Frio, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 2555, "tweet_count": 9206, "listed_count": 0}, "username": "esse_juniorluiz", "verified": false, "id": "718154468", "name": "J\u00fanior Luiz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 2972, "tweet_count": 237591, "listed_count": 11}, "username": "gizelle_galvao", "verified": false, "id": "182561268", "name": "GizelleHexaGalv\u00e3o3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udc99", "location": "Contagem, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 497, "tweet_count": 14576, "listed_count": 1}, "username": "isllery", "verified": false, "id": "158461364", "name": "Isa Xavier", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 229, "tweet_count": 6491, "listed_count": 0}, "username": "thompsonjusta", "verified": false, "id": "220072810", "name": "Sr. Bipolar", "location": "Philadelphia, PA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1478, "tweet_count": 32326, "listed_count": 4}, "username": "Murilolwtf", "verified": false, "id": "33270207", "name": "muliri", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 2173, "tweet_count": 191835, "listed_count": 18}, "username": "Roxy_queen", "verified": false, "id": "51256164", "name": "ShirleyMaclaine", "location": "Natal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 3536, "tweet_count": 245354, "listed_count": 34}, "username": "maribeacaribens", "verified": false, "id": "381814452", "name": "Mar Caribens", "location": "En toda la Tierra de Gracia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "verified": false, "id": "6558552", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 459, "tweet_count": 26048, "listed_count": 10}, "username": "Davizoaf", "verified": false, "id": "119445875", "name": "D", "location": "En la trvp shit"}, {"public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 791, "tweet_count": 245470, "listed_count": 8}, "username": "iscoelho5046", "verified": false, "id": "1384994318", "name": "Elisa Coelho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 521, "tweet_count": 20848, "listed_count": 0}, "username": "polochumbo21", "verified": false, "id": "555046551", "name": "Marx do Sert\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 752, "tweet_count": 413093, "listed_count": 19}, "username": "SilvaMarcosrj", "verified": false, "id": "4019216549", "name": "Marcos FlaTT\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude802\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 738, "tweet_count": 939, "listed_count": 0}, "username": "jclima_ramalho", "verified": false, "id": "1056150734834724864", "name": "Jo\u00e3o Lima Ramalho", "location": "Caruaru, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 356, "tweet_count": 9846, "listed_count": 1}, "username": "amaliaPassos", "verified": false, "id": "702288477208121344", "name": "Tania A B Passos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 2900, "tweet_count": 25210, "listed_count": 10}, "username": "elyos68", "verified": false, "id": "322245931", "name": "JULI\u00c1N RUIZ \ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfea\ud83d\udd3b", "location": "Andaluzia, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7851, "following_count": 4905, "tweet_count": 518711, "listed_count": 54}, "username": "bubuzinha", "verified": false, "id": "16982294", "name": "bubuzinha - Sou da luz, sou da paz, sou do amor.", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 103, "tweet_count": 99, "listed_count": 0}, "username": "aneeverywhere", "verified": false, "id": "171615369", "name": "Ane Barbieri", "location": "Dublin City, Ireland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 203, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}, "username": "wagnercosta74", "verified": false, "id": "78151312", "name": "Wagner Costa", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 471, "tweet_count": 9753, "listed_count": 1}, "username": "rafael_lins83", "verified": false, "id": "78195527", "name": "Rafael Lins", "location": "       Brasil, S\u00e3o Paulo - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 1850, "tweet_count": 72892, "listed_count": 2}, "username": "aale1909", "verified": false, "id": "304227366", "name": "AlexandrA \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 847, "tweet_count": 33754, "listed_count": 0}, "username": "oceanxpipe", "verified": false, "id": "1104146713831526401", "name": "nashe 333"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 515, "tweet_count": 9577, "listed_count": 0}, "username": "mgloria_valente", "verified": false, "id": "211008649", "name": "Gloria Valente\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Meu Partido \u00e9 o Brasil", "location": "Houston, TX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 53, "tweet_count": 39829, "listed_count": 15}, "username": "diego_berto", "verified": false, "id": "24626383", "name": "Diego Alberto", "location": "Goi\u00e2nia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127753, "following_count": 3509, "tweet_count": 223686, "listed_count": 1224}, "username": "marcogomes", "verified": true, "id": "1629241", "name": "marcogomes vota 13", "location": "Gama, Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3245, "following_count": 3393, "tweet_count": 5725, "listed_count": 2}, "username": "NilviaPantaleo1", "verified": false, "id": "1110683283459854337", "name": "Nilvia Pantaleoni \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 27, "tweet_count": 3311, "listed_count": 0}, "username": "Haru42436346", "verified": false, "id": "985243863462957056", "name": "\u00c9 a vida n\u00e9", "location": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 4805, "following_count": 5285, "tweet_count": 40468, "listed_count": 4}, "username": "JaliniaAraujo", "verified": false, "id": "2781226624", "name": "\u02ac\u2078\u2074Juh Targaryen Bridgerton \ud83d\udc1d", "location": "Valyria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3721, "following_count": 1765, "tweet_count": 554243, "listed_count": 12}, "username": "olitasdmar", "verified": false, "id": "198526689", "name": "\ud83d\udc03 marina la del face \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \ud83d\udc02", "location": "ex M\u00e9xico, ahora Pendejistan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 85, "tweet_count": 10297, "listed_count": 7}, "username": "saulomf", "verified": false, "id": "194132842", "name": "Saulo Medina Ferrer", "location": "Bogota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 1409, "tweet_count": 121722, "listed_count": 1}, "username": "ArtFortes", "verified": false, "id": "128732397", "name": "\u00c1rth"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 31, "tweet_count": 10905, "listed_count": 0}, "username": "iinesraquell", "verified": false, "id": "1000118569403867137", "name": "ines \ud83e\udd0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 495, "tweet_count": 6336, "listed_count": 0}, "username": "WinchesterMily", "verified": false, "id": "902185852562014209", "name": "Cueio das pa\u00e7oca \ud83d\udc30\ud83d\udeac", "location": "N\u00e3o interessa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1587, "tweet_count": 126699, "listed_count": 5}, "username": "Raquelnepomucen", "verified": false, "id": "99989513", "name": "Dona Raquel \ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452387, "following_count": 145, "tweet_count": 1174, "listed_count": 829}, "username": "gilmarmendes", "verified": true, "id": "859495277031501824", "name": "Gilmar Mendes", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 290, "tweet_count": 49369, "listed_count": 3}, "username": "agustn_v", "verified": false, "id": "494313310", "name": "Agust\u00edn V\u00e1zquez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15317, "following_count": 1395, "tweet_count": 13983, "listed_count": 87}, "username": "jcamposasensi", "verified": false, "id": "2380699632", "name": "Jorge Campos Asensi", "location": "Mallorca - Baleares - Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 101, "tweet_count": 412, "listed_count": 0}, "username": "jumaria33", "verified": false, "id": "1032442849667817477", "name": "Oliveira", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 477, "tweet_count": 2530, "listed_count": 0}, "username": "patipjgoes", "verified": false, "id": "1057383111481266176", "name": "Cansada de hipocrisia", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3445, "following_count": 4999, "tweet_count": 143959, "listed_count": 0}, "username": "Lucier96025171", "verified": false, "id": "1058146114157842432", "name": "Lucier"}, {"public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 578, "tweet_count": 3716, "listed_count": 0}, "username": "miltonpontes5", "verified": false, "id": "1043854166433701888", "name": "miltonpontes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 158, "tweet_count": 38008, "listed_count": 0}, "username": "TerezinhaPinh14", "verified": false, "id": "1105269241656369152", "name": "Terezinha Pinheiro", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 73, "tweet_count": 5503, "listed_count": 0}, "username": "EduardoNunesD58", "verified": false, "id": "729607574534885376", "name": "Eduardo Nunes Dantas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 961, "tweet_count": 1731, "listed_count": 0}, "username": "niveaMSSantos", "verified": false, "id": "1046919429580308480", "name": "N\u00edvea Santos", "location": "Taubat\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 2805, "tweet_count": 200370, "listed_count": 32}, "username": "fabiolabr", "verified": false, "id": "50798356", "name": "Fab\u00edola M\u00aa - DJ ponme un danz\u00f3n \ud83d\udc83\ud83c\udfb6\ud83d\udc83", "location": "Maracana\u00fa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16135, "following_count": 1593, "tweet_count": 114999, "listed_count": 280}, "username": "xdelucas", "verified": false, "id": "540143028", "name": "javier de lucas", "location": "Valencia. Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8390, "following_count": 3557, "tweet_count": 9638, "listed_count": 234}, "username": "JATorresMora", "verified": true, "id": "361281589", "name": "JoseAndresTorresMora", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 279, "tweet_count": 10639, "listed_count": 0}, "username": "EmersonSalviano", "verified": false, "id": "254279454", "name": "Emerson Salviano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 620, "tweet_count": 25186, "listed_count": 2}, "username": "adrianaethus", "verified": false, "id": "406067485", "name": "adriana rodrigues", "location": "S\u00e3o Paulo/Capital"}, {"public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 541, "tweet_count": 27228, "listed_count": 1}, "username": "CarlosRibeiroE", "verified": false, "id": "901937337927651329", "name": "Carlos Ribeiro", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 319, "tweet_count": 56060, "listed_count": 0}, "username": "kxllynha", "verified": false, "id": "293181468", "name": "\u273d", "location": "Bieberland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 197, "tweet_count": 13070, "listed_count": 0}, "username": "JuPmello", "verified": false, "id": "3118594246", "name": "Julio Mello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 298, "tweet_count": 10127, "listed_count": 0}, "username": "Caiodmoura", "verified": false, "id": "1105251769205043202", "name": "moura", "location": "Limeira 019"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 416, "tweet_count": 7412, "listed_count": 6}, "username": "amarcosg", "verified": false, "id": "41108214", "name": "velho maldito", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3405, "following_count": 4986, "tweet_count": 97057, "listed_count": 5}, "username": "melizacaramez", "verified": false, "id": "3308194899", "name": "Meliza \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": " "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 2581, "tweet_count": 375427, "listed_count": 14}, "username": "Isabeliagomes", "verified": false, "id": "1095121819", "name": "BELL GOMES \ud83c\udf0d\ud83d\udd4a", "location": "Lisboa "}, {"public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1944, "tweet_count": 12400, "listed_count": 1}, "username": "DkRecife", "verified": false, "id": "1172249012398886912", "name": "Drika\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\ud83c\udf43\ud83c\udf39\ud83c\udf43\ud83d\udc3e", "location": "Recife-PE."}, {"public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 676, "tweet_count": 44404, "listed_count": 0}, "username": "Brazz_vic", "verified": false, "id": "437576232", "name": "Caroline \u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 587, "tweet_count": 118578, "listed_count": 9}, "username": "Fabtang31", "verified": false, "id": "363192755", "name": "Fabiano", "location": "s\u00e3o gon\u00e7alo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118273, "following_count": 1103, "tweet_count": 39975, "listed_count": 199}, "username": "LeonelRadde", "verified": true, "id": "35268237", "name": "Leonel Radde", "location": "Porto Alegre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6517, "following_count": 6816, "tweet_count": 435050, "listed_count": 1}, "username": "marioasouza72", "verified": false, "id": "3378088599", "name": "VOTO \u00daTIL DERROTA O IN\u00daTIL", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1433, "tweet_count": 84495, "listed_count": 0}, "username": "Melgeografa", "verified": false, "id": "233472505", "name": "Mell Barbosa CPX\ud83d\udea9", "location": "Salvador, Bahia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 689, "tweet_count": 11917, "listed_count": 4}, "username": "andrelima77", "verified": false, "id": "86642861", "name": "Andr\u00e9 Lima", "location": "Recife, Paulista, Salgueiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 1828, "tweet_count": 141117, "listed_count": 1}, "username": "MasdianTelas", "verified": false, "id": "861934603", "name": "Margarete Dian 22 \ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1528, "tweet_count": 52850, "listed_count": 1}, "username": "edithesteticist", "verified": false, "id": "703254923996237824", "name": "Edith Esp\u00ednola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 372, "tweet_count": 7902, "listed_count": 0}, "username": "porrajjulia", "verified": false, "id": "717901220061511681", "name": "JuX\u00falia", "location": "Campo Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2624, "following_count": 4883, "tweet_count": 30835, "listed_count": 2}, "username": "erineidesccp", "verified": false, "id": "927486324323610625", "name": "eri 13 \u2b50", "location": "Bahia, Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 545, "tweet_count": 36563, "listed_count": 4}, "username": "GleysonTT", "verified": false, "id": "195234336", "name": "GleysonT2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 2537, "tweet_count": 51812, "listed_count": 3}, "username": "OYKOS", "verified": false, "id": "69656528", "name": "Rodrigo Ib\u00e1\u00f1ez B.", "location": "K\u00f8benhavn, Danmark"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5013, "following_count": 5430, "tweet_count": 73378, "listed_count": 24}, "username": "SoyLaNano", "verified": false, "id": "127902758", "name": "Nano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udc15", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 454, "tweet_count": 47780, "listed_count": 32}, "username": "AnaMCerdan", "verified": false, "id": "953218753", "name": "Ana Mar\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "username": "VOX_Europa_", "verified": true, "id": "1138406986582806529", "name": "VOX Europa", "location": "Bruselas, B\u00e9lgica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 4390, "tweet_count": 26079, "listed_count": 2}, "username": "denise_A_Sant", "verified": false, "id": "1112069704812822529", "name": "Denise2\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": " Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 279, "tweet_count": 11203, "listed_count": 0}, "username": "ZetumLuiz", "verified": false, "id": "977389950332293120", "name": "Fabio Luiz Zetum"}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 673, "tweet_count": 6929, "listed_count": 0}, "username": "TheGomesds", "verified": false, "id": "1699299954", "name": "Alex gomes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 3262, "tweet_count": 239227, "listed_count": 2}, "username": "OscarOrteg2", "verified": false, "id": "1083673700883484672", "name": "Oscar Ortega78\ud83d\udc9a", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 51, "tweet_count": 824, "listed_count": 1}, "username": "CurifeosSL", "verified": false, "id": "1104885065018941440", "name": "El Rinc\u00f3n Del Curifeo", "location": "Curifeolandia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 367, "tweet_count": 28268, "listed_count": 18}, "username": "Medinathelegend", "verified": false, "id": "148499510", "name": "Emerson Medina", "location": "Manaus Amazon Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 444, "tweet_count": 23980, "listed_count": 0}, "username": "ElisacostaG", "verified": false, "id": "1135682464649764865", "name": "elisacosta_GV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 408, "tweet_count": 43876, "listed_count": 1}, "username": "mylena_gardiner", "verified": false, "id": "3690915857", "name": "Alien but not superstar", "location": "USS Shenzhou"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 1598, "tweet_count": 6403, "listed_count": 4}, "username": "mac3luciano", "verified": false, "id": "587083431", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddea Luciano Machado \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "location": "Porto Alegre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 1618, "tweet_count": 74238, "listed_count": 24}, "username": "homerogomes", "verified": false, "id": "52225062", "name": "Homero Gomes", "location": "Florian\u00f3polis - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 351, "tweet_count": 5421, "listed_count": 0}, "username": "biafaria51", "verified": false, "id": "3052784338", "name": "bia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 113, "tweet_count": 1035, "listed_count": 0}, "username": "FelipeNetoBIXA", "verified": false, "id": "1171577940485779456", "name": "S y d n e y", "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9178713, "following_count": 1339, "tweet_count": 14381, "listed_count": 3282}, "username": "FabioPorchat", "verified": true, "id": "33804533", "name": "Fabio Porchat", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 559, "tweet_count": 48389, "listed_count": 8}, "username": "xStephenStrange", "verified": false, "id": "701146784819707904", "name": "\u06de Dr Strange \u06de", "location": "Greenwich Village"}, {"public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 502, "tweet_count": 5594, "listed_count": 2}, "username": "TheDashingSword", "verified": false, "id": "990324740362514432", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd91"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 394, "tweet_count": 16236, "listed_count": 3}, "username": "rogeriosfsf", "verified": false, "id": "88062091", "name": "Rog\u00e9rio", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3113, "following_count": 4625, "tweet_count": 75100, "listed_count": 7}, "username": "WagnerMaia0", "verified": false, "id": "419578533", "name": "Prof. Wagner Maia #Bolsonaro2022", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10010, "following_count": 6931, "tweet_count": 124283, "listed_count": 3}, "username": "crvgkath", "verified": false, "id": "338994413", "name": "Kath \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d 13\ud83d\udea9", "location": " Duque de Caxias, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 37, "tweet_count": 486, "listed_count": 0}, "username": "bruna2169nutts", "verified": false, "id": "1103012449542905857", "name": "Brunaaaaa2169"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 211, "tweet_count": 993, "listed_count": 0}, "username": "_C32C0_", "verified": false, "id": "1104133819400179714", "name": "Cisco \ud83e\uddad", "location": "Algures"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 156, "tweet_count": 3807, "listed_count": 0}, "username": "H1d3k1Sr", "verified": false, "id": "901292239082541057", "name": "setoguchi hideki", "location": "Toyohashi/ Jap\u00e3o."}, {"public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1181, "tweet_count": 38333, "listed_count": 0}, "username": "GilsoncMoreira1", "verified": false, "id": "921847007001698305", "name": "Gilson c Moreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4770, "following_count": 1982, "tweet_count": 51760, "listed_count": 30}, "username": "alexprocesso", "verified": false, "id": "767480624", "name": "Alexandre Bahia", "location": "Belo Horizonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1299, "tweet_count": 5204, "listed_count": 1}, "username": "IvaniloM", "verified": false, "id": "1138654122431979521", "name": "IvaniloMenezes", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 1805, "tweet_count": 22989, "listed_count": 0}, "username": "LeoCorrea00", "verified": false, "id": "318673693", "name": "Leo Corr\u00eaa", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3629, "following_count": 1914, "tweet_count": 30621, "listed_count": 83}, "username": "zoraidapsico", "verified": false, "id": "215746407", "name": "Zoraida Granados Palma", "location": "Castell\u00f3n, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17421, "following_count": 1082, "tweet_count": 59265, "listed_count": 454}, "username": "CatalunyaPlural", "verified": false, "id": "921613332", "name": "CatalunyaPlural", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 141, "tweet_count": 43274, "listed_count": 0}, "username": "JoJoTheLisho", "verified": false, "id": "1116069205571506177", "name": "JoJo Aulas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 1191, "tweet_count": 98378, "listed_count": 14}, "username": "smokwscreen", "verified": false, "id": "768341285619036160", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd98", "location": "penned by flint."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 1647, "tweet_count": 162778, "listed_count": 12}, "username": "joaomimosoc", "verified": false, "id": "799904717606363136", "name": "JM", "location": "tsundoku"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 283, "tweet_count": 9082, "listed_count": 0}, "username": "Goncalo0118", "verified": false, "id": "1037081067193335810", "name": "Gon\u00e7alo", "location": "No perfil das lontrinhas  "}, {"public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 1910, "tweet_count": 14883, "listed_count": 6}, "username": "luisfbrum", "verified": false, "id": "35236210", "name": "Luis F.", "location": "Carazinho/RS - Porto Alegre/RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3302, "following_count": 3168, "tweet_count": 561738, "listed_count": 179}, "username": "popleibel", "verified": false, "id": "489647114", "name": "V\u00edctor Hugo \u00c1lvarez P\u00e9rez (Pop Leibel)\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "location": "Aguas Negras, Fede Err\u00e1zuriz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 318, "tweet_count": 5872, "listed_count": 1}, "username": "poetytae", "verified": false, "id": "729755724033708032", "name": "milla", "location": "yoongi say apruebo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 4069, "tweet_count": 22638, "listed_count": 5}, "username": "XRafa98X", "verified": false, "id": "2825269143", "name": "Demon \ud83d\udc7d", "location": "\ud83d\udccdMadrid, Comunidad de Madrid "}, {"public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 894, "tweet_count": 94917, "listed_count": 17}, "username": "AndreaLopez_17", "verified": false, "id": "754905768", "name": "And..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 344, "tweet_count": 30812, "listed_count": 0}, "username": "pilaroliveira", "verified": false, "id": "246310818", "name": "pilar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1833, "tweet_count": 44423, "listed_count": 11}, "username": "mrlmorillo", "verified": false, "id": "1668519571", "name": "Marian \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "location": "Ponferrada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42899, "following_count": 32619, "tweet_count": 135575, "listed_count": 171}, "username": "raquel4801", "verified": false, "id": "2665463588", "name": "raquel4801"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 209, "tweet_count": 60094, "listed_count": 0}, "username": "mofilo_spike", "verified": false, "id": "779875266365652992", "name": "Spike"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2639, "tweet_count": 2547, "listed_count": 0}, "username": "Fenandes3", "verified": false, "id": "596748450", "name": "Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus nos aben\u00e7oe", "location": "Teresina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 486264, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "username": "OlavoOpressor", "verified": false, "id": "751471278968758272", "name": "Olavo de Carvalho", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3696, "following_count": 4109, "tweet_count": 68634, "listed_count": 5}, "username": "JosRmuloFeitos2", "verified": false, "id": "810094896669331456", "name": "Jos\u00e9 R\u00f4mulo\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3417, "following_count": 144, "tweet_count": 23830, "listed_count": 60}, "username": "LPOEsp", "verified": false, "id": "1072894978941218816", "name": "La Pol\u00edtica Online Espa\u00f1a", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 416, "tweet_count": 45016, "listed_count": 0}, "username": "Mariapaoladm", "verified": false, "id": "92334968", "name": "=", "location": "Hell"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 309, "tweet_count": 26031, "listed_count": 0}, "username": "LuciSousa12", "verified": false, "id": "1132772831111131138", "name": "Luci"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1743719, "following_count": 2018, "tweet_count": 16124, "listed_count": 1846}, "username": "gduvivier", "verified": true, "id": "25704704", "name": "Gregorio Duvivier", "location": "Rio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1478, "tweet_count": 26622, "listed_count": 2}, "username": "SrtaBlink333", "verified": false, "id": "174847072", "name": "Rosi", "location": "Brazil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 129, "tweet_count": 2278, "listed_count": 0}, "username": "FbioBarros3", "verified": false, "id": "3436069420", "name": "Barrosss", "location": "Viseu, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 991, "tweet_count": 5245, "listed_count": 0}, "username": "_supbitchesss", "verified": false, "id": "999972562816954368", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29492, "following_count": 20972, "tweet_count": 113649, "listed_count": 96}, "username": "DNACanhoto", "verified": false, "id": "761677564674973696", "name": "Canhota Petista \ud83d\udda4", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1052, "tweet_count": 15860, "listed_count": 5}, "username": "pedrohasser22", "verified": false, "id": "1976720053", "name": "Pedrin S&S", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 268, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}, "username": "bbbeguiling", "verified": false, "id": "1122987471611023361", "name": "Gil BBBeguiling"}, {"public_metrics": {"followers_count": 408881, "following_count": 600, "tweet_count": 4776, "listed_count": 187}, "username": "GMonteiroRJ", "verified": false, "id": "1073226183461011456", "name": "Gabriel Monteiro", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 5002, "tweet_count": 240841, "listed_count": 45}, "username": "casanova_paco", "verified": false, "id": "1329340394", "name": "Paco Casanova"}, {"public_metrics": {"followers_count": 176609, "following_count": 2320, "tweet_count": 29108, "listed_count": 1973}, "username": "EnricJuliana", "verified": false, "id": "319086427", "name": "Enric Juliana Ricart", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 219229, "following_count": 1257, "tweet_count": 266028, "listed_count": 1151}, "username": "emirsader", "verified": false, "id": "34586817", "name": "Emir Sader", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4696, "following_count": 5161, "tweet_count": 65397, "listed_count": 0}, "username": "_gigiofer", "verified": false, "id": "2152788461", "name": "GIGIO FERREIRA \u26ec"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200755, "following_count": 257, "tweet_count": 11448, "listed_count": 356}, "username": "EuSouMBC", "verified": false, "id": "852352465525776384", "name": "MBC \u2014 Movimento Brasil Conservador", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50422, "following_count": 39584, "tweet_count": 12275, "listed_count": 256}, "username": "microcuentoES", "verified": false, "id": "3304948457", "name": "Microcuento"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 80, "tweet_count": 3251, "listed_count": 3}, "username": "AliendroJorge", "verified": false, "id": "4388390657", "name": "Jorge Aliendro", "location": "C\u00f3rdoba Capital"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25722, "following_count": 1841, "tweet_count": 249123, "listed_count": 414}, "username": "arabalears", "verified": false, "id": "194178895", "name": "Diari ARA Balears", "location": "Illes Balears"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 342, "tweet_count": 8694, "listed_count": 0}, "username": "luisgut23504503", "verified": false, "id": "1603528957", "name": "luis gutierrez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 772, "tweet_count": 1726, "listed_count": 0}, "username": "samuelsaro", "verified": false, "id": "54311140", "name": "SirMuel", "location": "Copenhagen, Denmark"}, {"public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1262, "tweet_count": 1833, "listed_count": 2}, "username": "dramanu", "verified": false, "id": "34136522", "name": "Emmanuelle Lira", "location": "Cajazeiras - PB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 653, "tweet_count": 26395, "listed_count": 5}, "username": "angelescapa", "verified": false, "id": "314769005", "name": "AngelEscapa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13726, "following_count": 837, "tweet_count": 10444, "listed_count": 169}, "username": "E_Santiago_Muin", "verified": false, "id": "875104687015571457", "name": "Emilio Santiago", "location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 123, "tweet_count": 13116, "listed_count": 1}, "username": "bianca_frech", "verified": false, "id": "3297026235", "name": "Bianca L. Frech", "location": "Essen, Nordrhein-Westfalen\ud83c\udde9\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3703, "following_count": 4222, "tweet_count": 10904, "listed_count": 1}, "username": "tiago___rocha", "verified": false, "id": "840018344640143360", "name": "rocha\ud83d\udea9\ud83e\uddd4\ud83c\udffb \ud83d\udea9 \ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 2074, "tweet_count": 14219, "listed_count": 0}, "username": "helsan64", "verified": false, "id": "45358985", "name": "Helio Ribeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd3a\ufe0f", "location": "Patos de Minas - MG - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35088, "following_count": 20597, "tweet_count": 13154, "listed_count": 131}, "username": "BuscaPsicologo", "verified": false, "id": "3302736952", "name": "Buscatupsicologo", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 564, "tweet_count": 10948, "listed_count": 1}, "username": "LuanaArraes", "verified": false, "id": "281316014", "name": "luana.", "location": " Araripina "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 581, "tweet_count": 61266, "listed_count": 7}, "username": "fgessyca", "verified": false, "id": "134517037", "name": "Hope \u1dbb\u02e3 \ud83e\udd82", "location": "Normila follow"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1167, "tweet_count": 12971, "listed_count": 1}, "username": "animare", "verified": false, "id": "32303874", "name": "Ana  Resende", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36121, "following_count": 887, "tweet_count": 182540, "listed_count": 144}, "username": "TVObservatorio", "verified": true, "id": "1869929936", "name": "Observat\u00f3rio da TV", "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 244, "tweet_count": 346, "listed_count": 0}, "username": "161012Maria", "verified": false, "id": "1252243218", "name": "Mer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 144, "tweet_count": 4929, "listed_count": 1}, "username": "MimporTaunc", "verified": false, "id": "962300141100326912", "name": "Adamsito", "location": "?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 16, "tweet_count": 13677, "listed_count": 1}, "username": "Juan_sf19", "verified": false, "id": "702762356120625152", "name": "Juan SF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 350, "tweet_count": 15612, "listed_count": 1}, "username": "krugerrgabriel", "verified": false, "id": "980105291000958976", "name": "{ 'name': 'kr\u00fcger' }", "location": "cascahell"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 130, "tweet_count": 6444, "listed_count": 2}, "username": "RUDZILLLA", "verified": false, "id": "887421028724617218", "name": "eu achava q racista era quem vendia ra\u00e7\u00e3o\ud80c\udd8f", "location": "Ativa o sino ai alek"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 76, "tweet_count": 1872, "listed_count": 0}, "username": "rafaadanttas", "verified": false, "id": "1112932912377335808", "name": "savage", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5493, "following_count": 6042, "tweet_count": 245669, "listed_count": 3}, "username": "10carlitos1010", "verified": false, "id": "925061838898855937", "name": "10carlitos10 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51", "location": "Condado de Barcelona, Espa\u00f1a."}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 52, "tweet_count": 1735, "listed_count": 0}, "username": "Dayanna60768325", "verified": false, "id": "885717132704710656", "name": "Daxx_yep"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26696, "following_count": 47, "tweet_count": 11610, "listed_count": 0}, "username": "TioBlurryfake", "verified": false, "id": "320525156", "name": "Blurryfake \u03a8", "location": "||-//"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 114, "tweet_count": 408, "listed_count": 1}, "username": "diadestilo", "verified": false, "id": "2681613992", "name": "Carmina Ayala", "location": "Estado de M\u00e9xico|Le\u00f3n, Gto. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 127, "tweet_count": 58413, "listed_count": 17}, "username": "thethundergcd", "verified": false, "id": "774083943515713536", "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11.", "location": "\u2800"}, {"public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 439, "tweet_count": 7702, "listed_count": 3}, "username": "elpueblo71", "verified": false, "id": "122232081", "name": "Jurel tipo Salm\u00f3n", "location": "Antofagasta - Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1289, "tweet_count": 30248, "listed_count": 0}, "username": "filoabismo", "verified": false, "id": "3088457169", "name": "Al filo del abismo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4462, "following_count": 4997, "tweet_count": 158245, "listed_count": 34}, "username": "Kichi25M", "verified": false, "id": "201521186", "name": "SrYSraK+", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 151, "tweet_count": 1103, "listed_count": 0}, "username": "waniad57", "verified": false, "id": "772428315688919040", "name": "waniad57"}, {"public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 917, "tweet_count": 24159, "listed_count": 1}, "username": "fernandojff3105", "verified": false, "id": "53502949", "name": "Fernando Figueiredo 1\u20e32\u20e3+1\u20e3 = \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rio de Janeiro,Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1551244, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}, "username": "gugachacra", "verified": true, "id": "45409867", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "location": "New York, NY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 493, "tweet_count": 15134, "listed_count": 3}, "username": "dehsilva", "verified": false, "id": "37982043", "name": "Deborah McIlveen", "location": "Schiedam, Nederland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 128, "tweet_count": 2177, "listed_count": 0}, "username": "GIadicicco", "verified": false, "id": "968145719059210240", "name": "GiuseppeIadicicco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 220, "tweet_count": 8872, "listed_count": 7}, "username": "USPolPen", "verified": false, "id": "561184772", "name": "USPP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 63, "tweet_count": 4729, "listed_count": 0}, "username": "Morgado_Vitor", "verified": false, "id": "115714234", "name": "Vitor Morgado", "location": "Freguesia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 576, "tweet_count": 6909, "listed_count": 0}, "username": "LuNQF", "verified": false, "id": "291922136", "name": "LuQue - LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #BrasilDaEsperan\u00e7a", "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 298, "tweet_count": 1407, "listed_count": 0}, "username": "rvespa5", "verified": false, "id": "1086678726362976257", "name": "r.vespa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 39, "tweet_count": 7087, "listed_count": 0}, "username": "anti_calcio", "verified": false, "id": "4882450023", "name": "Ways"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1644, "tweet_count": 16057, "listed_count": 9}, "username": "xisco_pol", "verified": false, "id": "191780553", "name": "Xisco Pol", "location": "INCA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 365, "tweet_count": 80929, "listed_count": 0}, "username": "El_Granerer", "verified": false, "id": "906560536489414656", "name": "El_Granerer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4888, "following_count": 2823, "tweet_count": 119289, "listed_count": 7}, "username": "larisouzam_", "verified": false, "id": "2433500502", "name": "L.", "location": "Jaguari, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 150, "tweet_count": 4629, "listed_count": 0}, "username": "aal_gr", "verified": false, "id": "1055849255343054849", "name": "jebbe\ud83c\udf6a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 241, "tweet_count": 19773, "listed_count": 0}, "username": "ThiagoF90883967", "verified": false, "id": "1103416994009878534", "name": "Thiago Ferreira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 562, "tweet_count": 5481, "listed_count": 0}, "username": "eneas718", "verified": false, "id": "820053113444909057", "name": "eneas718 Vieira", "location": "Unamar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 335, "tweet_count": 4657, "listed_count": 0}, "username": "Cristin49425894", "verified": false, "id": "1104936564348649473", "name": "Cristina Oliveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 1156, "tweet_count": 2058, "listed_count": 0}, "username": "Marcelo_Jampa", "verified": false, "id": "119587914", "name": "Marcelo Cavalcanti", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 637, "tweet_count": 17710, "listed_count": 0}, "username": "PacoScn", "verified": false, "id": "872436137771626497", "name": "Paco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 4062, "tweet_count": 6793, "listed_count": 0}, "username": "JuanCar64129783", "verified": false, "id": "1149443563333267456", "name": "Ferrari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5243, "following_count": 572, "tweet_count": 5403, "listed_count": 9}, "username": "asepresidencia", "verified": false, "id": "1641726319", "name": "Sindicato U.N.P."}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 535, "tweet_count": 7289, "listed_count": 1}, "username": "mzpriih", "verified": false, "id": "60225990", "name": "Priiih", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 2850, "tweet_count": 495707, "listed_count": 169}, "username": "jlfleite", "verified": false, "id": "69712655", "name": "jlfleite \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "location": "iphone:-3.744679,-38.538222"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8026, "following_count": 7754, "tweet_count": 38436, "listed_count": 34}, "username": "Manytattoos", "verified": false, "id": "627515956", "name": "TuPortada", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "id": "845570925634424833", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 3164, "tweet_count": 22682, "listed_count": 40}, "username": "pinoapprendi", "verified": false, "id": "219116106", "name": "Pino Apprendi", "location": "Palermo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 513, "tweet_count": 16169, "listed_count": 1}, "username": "BuzzattiRodrigo", "verified": false, "id": "1160538757453557762", "name": "Rodrigo Buzzatti\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13165, "following_count": 13849, "tweet_count": 29595, "listed_count": 4}, "username": "FabianoBarbos_a", "verified": false, "id": "1135128369161494530", "name": "Fabiano Barbosa", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 264, "tweet_count": 3941, "listed_count": 0}, "username": "saralente", "verified": false, "id": "1014333937857040384", "name": "Vendedora de lentes \ud83e\uddd0", "location": "Acre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 984, "tweet_count": 31601, "listed_count": 2}, "username": "8_maserati", "verified": false, "id": "155284560", "name": "elfo del puto infierno", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 761, "tweet_count": 8478, "listed_count": 10}, "username": "lucaskatsura", "verified": true, "id": "841819361098776581", "name": "Lucas Katsurayama", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1492, "tweet_count": 14617, "listed_count": 1}, "username": "RafaelCGarcez", "verified": false, "id": "170878681", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\uddebRafael\ud83c\uddec\ud83c\uddeb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc2e\ud83d\udeab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 197, "tweet_count": 733, "listed_count": 0}, "username": "ed1mendez", "verified": false, "id": "709463163", "name": "Edwin Mendez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 14, "tweet_count": 29936, "listed_count": 1}, "username": "FHernandezBot", "verified": false, "id": "925642205284524032", "name": "Francisco Hern\u00e1ndez", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 114, "tweet_count": 510, "listed_count": 0}, "username": "SantoFelipeofic", "verified": false, "id": "843960296473608193", "name": "loveYOuCamila&Anitta\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 685, "tweet_count": 61467, "listed_count": 0}, "username": "JuanVMPatrio", "verified": false, "id": "915714473343819776", "name": "JuanPatrio", "location": "Palma, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 832, "tweet_count": 2266, "listed_count": 0}, "username": "eulalito_7", "verified": false, "id": "4312082837", "name": "Eulalio", "location": "Florida, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 281, "tweet_count": 16879, "listed_count": 0}, "username": "lt_telles", "verified": false, "id": "1202408503", "name": "CPX \u2b50 \u00f9ltimo grunge"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28756, "following_count": 416, "tweet_count": 47930, "listed_count": 17}, "username": "psicoshow", "verified": false, "id": "952151855911579653", "name": "[psicoshow]"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 269, "tweet_count": 18523, "listed_count": 0}, "username": "eishettth", "verified": false, "id": "2725815963", "name": "\u044f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8953, "following_count": 8304, "tweet_count": 4523, "listed_count": 4}, "username": "stiveronald_", "verified": false, "id": "199869944", "name": "stive ronald", "location": "Santo Ant\u00f4nio, Angra dos Reis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 154, "tweet_count": 3070, "listed_count": 0}, "username": "lapaputaqpariu", "verified": false, "id": "996116758669987840", "name": "mama blogger"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 621, "tweet_count": 13518, "listed_count": 6}, "username": "vivaelbarca", "verified": false, "id": "78670070", "name": "Daniele", "location": "Milano, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4879, "following_count": 1340, "tweet_count": 25494, "listed_count": 87}, "username": "Andysaro", "verified": false, "id": "91352489", "name": "Andrea Saronni", "location": "Milan, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 458, "tweet_count": 1864, "listed_count": 0}, "username": "lummesofchaos", "verified": false, "id": "1159570405876805643", "name": "bleh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23164903, "following_count": 409, "tweet_count": 75559, "listed_count": 3658}, "username": "NetflixBrasil", "verified": true, "id": "231579149", "name": "netflixbrasil", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 216, "tweet_count": 22321, "listed_count": 2}, "username": "nobodyinhouse", "verified": false, "id": "854443430671523840", "name": "Mandi \u22ac semi-inactive\ud83d\udcda\ud83d\udcd6", "location": "she/they"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 411, "tweet_count": 57334, "listed_count": 0}, "username": "raichuzao", "verified": false, "id": "806577555717373952", "name": "D N 7\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "location": "Santa Catarina, S\u00e3o Gon\u00e7alo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 608, "tweet_count": 18066, "listed_count": 2}, "username": "GODKANE17", "verified": false, "id": "2945164258", "name": "KAN\u00c9", "location": "CUST\u00d3IAS "}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 474, "tweet_count": 857, "listed_count": 0}, "username": "Meninajo07", "verified": false, "id": "905489413576302592", "name": "Mulher da pele preta\ud83c\udf77\ud83d\udcda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 268, "tweet_count": 4423, "listed_count": 0}, "username": "AmorinhaMilgrau", "verified": false, "id": "1051831727260401665", "name": "Essa boneca chora e bebe", "location": "Reside na puta que pariu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 191, "tweet_count": 15373, "listed_count": 1}, "username": "carolineadiass", "verified": false, "id": "132629497", "name": "carol 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Rio "}, {"public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 432, "tweet_count": 49213, "listed_count": 4}, "username": "JoseJustoOmarM1", "verified": false, "id": "909614974133141505", "name": "Omar Moreno (El Josefo)", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20679, "following_count": 1429, "tweet_count": 100411, "listed_count": 86}, "username": "jet1403", "verified": false, "id": "86846500", "name": "Jes\u00fas Escobar Tovar", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1222, "tweet_count": 12442, "listed_count": 0}, "username": "Mietsz", "verified": false, "id": "4867611645", "name": "tamie \ud83d\udcd6cdk", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1841, "tweet_count": 25383, "listed_count": 0}, "username": "Maranhoto", "verified": false, "id": "96808362", "name": "Marcio Alexandre", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1421, "tweet_count": 33503, "listed_count": 1}, "username": "NevesClaudi", "verified": false, "id": "1101122519497654272", "name": "Claudi Neves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 666, "tweet_count": 7734, "listed_count": 1}, "username": "Helenamendesoi", "verified": false, "id": "750217318265917440", "name": "Helena", "location": "Praia Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 3456, "tweet_count": 79304, "listed_count": 50}, "username": "MaximoFlorin", "verified": false, "id": "2920260495", "name": "M\u00e1ximo Flor\u00edn \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u262e\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 1970, "tweet_count": 44924, "listed_count": 5}, "username": "oemanuelvargas", "verified": false, "id": "3378893379", "name": "Emanuel, o Vargas", "location": "momentaneamente no RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 479, "tweet_count": 1135, "listed_count": 25}, "username": "AsociacionDSAS", "verified": false, "id": "707202480141168640", "name": "DSAS: Despu\u00e9s del Suicidio-Asoc. de Supervivientes", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10391, "following_count": 11635, "tweet_count": 15837, "listed_count": 33}, "username": "XotiD23", "verified": false, "id": "427364067", "name": "Xoti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 2818, "tweet_count": 154205, "listed_count": 4}, "username": "carlospeak", "verified": false, "id": "225269639", "name": "Carlos C.F.", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 288, "tweet_count": 5241, "listed_count": 0}, "username": "francinallymelo", "verified": false, "id": "3412081259", "name": "morena em franc\u00eas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 660, "tweet_count": 9181, "listed_count": 2}, "username": "camilagamberoni", "verified": false, "id": "2592307430", "name": "gambe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 628, "tweet_count": 17948, "listed_count": 0}, "username": "ulisescabaleiro", "verified": false, "id": "2937311351", "name": "ulises", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 701, "tweet_count": 19133, "listed_count": 0}, "username": "oh_mar_", "verified": false, "id": "105948062", "name": "SHEINLO SHUSHU.", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 195, "tweet_count": 11588, "listed_count": 1}, "username": "lorranaramoss", "verified": false, "id": "912872404380241920", "name": "lorrana \u2b50", "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 551, "tweet_count": 39352, "listed_count": 3}, "username": "jonathanvaz", "verified": false, "id": "34679116", "name": "Jonathan Vaz", "location": "Santos - SP (Brasil)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4420, "following_count": 3705, "tweet_count": 84688, "listed_count": 50}, "username": "Sabaterpla", "verified": false, "id": "3407724911", "name": "Albert Sabater", "location": "\u00bfYa has le\u00eddo mi nuevo libro?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 8, "tweet_count": 28952, "listed_count": 0}, "username": "Reductoliberal", "verified": false, "id": "2367333037", "name": "Reagan", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 90, "tweet_count": 12069, "listed_count": 0}, "username": "ingra_monteiro", "verified": false, "id": "1610496066", "name": "Ingra", "location": "mundo da lua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1135, "tweet_count": 161259, "listed_count": 4}, "username": "Mary_blackmoon", "verified": false, "id": "806587158756786176", "name": "Mary", "location": "mallorca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 333, "tweet_count": 9633, "listed_count": 1}, "username": "pqnpetit", "verified": false, "id": "1099397557455867905", "name": "Petit", "location": "RJ ZN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 591, "tweet_count": 22758, "listed_count": 0}, "username": "MiniYoongiiii", "verified": false, "id": "3450918323", "name": "Kath\u2077"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 681, "tweet_count": 7376, "listed_count": 2}, "username": "vinymd", "verified": false, "id": "268633792", "name": "BoJack Horseman", "location": "Minas Gerais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 4113, "tweet_count": 29763, "listed_count": 4}, "username": "luismelo025", "verified": false, "id": "1067153342076456971", "name": "Luis melo 40.777 \ud83d\ude80\ud83d\udd25", "location": "Acari, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 96, "tweet_count": 15425, "listed_count": 5}, "username": "ShagamiP", "verified": false, "id": "868639268", "name": "JuanPi", "location": "Cuenca, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 297, "tweet_count": 31002, "listed_count": 2}, "username": "LarrottaSaid", "verified": false, "id": "1015023351537045509", "name": "Said\ud83e\udd40", "location": "Bonesborough\ud83e\uddb4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1139, "tweet_count": 91651, "listed_count": 6}, "username": "lrdsmagiclove", "verified": false, "id": "3225439175", "name": "bruna \ud83e\udec0", "location": "Ele segue"}, {"public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 396, "tweet_count": 16832, "listed_count": 0}, "username": "matiaslemz", "verified": false, "id": "2346339601", "name": "\u03c02", "location": "Comodoro rivadavia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 810, "tweet_count": 24895, "listed_count": 0}, "username": "Marcelo15750746", "verified": false, "id": "943632551431823361", "name": "Marcelo Lessa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 56, "tweet_count": 249, "listed_count": 0}, "username": "Landscales", "verified": false, "id": "826116841936396288", "name": "Xabier Zabala", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 142, "tweet_count": 28493, "listed_count": 7}, "username": "duadela", "verified": false, "id": "1034120708", "name": "adeladu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5996, "following_count": 5116, "tweet_count": 152933, "listed_count": 132}, "username": "ravestelar", "verified": false, "id": "242713126", "name": "Babi \ud83e\uddf7", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}, "username": "WONDER_BATMAN", "verified": false, "id": "1156317847867613184", "name": "VITOR \u02ac", "location": "smallville"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 185, "tweet_count": 1124, "listed_count": 0}, "username": "BastosDado", "verified": false, "id": "988114544835858433", "name": "Dado Bastos", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 316, "tweet_count": 16920, "listed_count": 0}, "username": "doralbk", "verified": false, "id": "989240313565908992", "name": "A Corte Decadente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1182867, "following_count": 429, "tweet_count": 332301, "listed_count": 4884}, "username": "BlogdoNoblat", "verified": true, "id": "16794066", "name": "Blog do Noblat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 146, "tweet_count": 3011, "listed_count": 0}, "username": "leticiadrummond", "verified": false, "id": "918246336973111298", "name": "leticia drummond", "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 2015, "tweet_count": 20383, "listed_count": 4}, "username": "joaovfneto", "verified": false, "id": "328267048", "name": "Jo\u00e3o Vicente", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 128, "tweet_count": 3397, "listed_count": 0}, "username": "JJGarciaOton", "verified": false, "id": "1073458719822938112", "name": "Juan Garcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1480, "tweet_count": 17682, "listed_count": 24}, "username": "reynaloramx", "verified": false, "id": "2220476582", "name": "Reyna Lora", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1131, "tweet_count": 46316, "listed_count": 0}, "username": "ryunj_de", "verified": false, "id": "901264663396143104", "name": "sol da chaeryeong", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 512, "tweet_count": 73283, "listed_count": 0}, "username": "jeuzinea", "verified": false, "id": "4469747021", "name": "jazz - BORA DE 13", "location": "Bahia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4683, "following_count": 5185, "tweet_count": 119359, "listed_count": 2}, "username": "vanildomenezao", "verified": false, "id": "3805607243", "name": "Vanildo Menezes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67623, "following_count": 56253, "tweet_count": 32163, "listed_count": 146}, "username": "Gebrim_H", "verified": false, "id": "112699057", "name": "Humberto Gebrim\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "location": "Goi\u00e1s, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1813, "tweet_count": 15700, "listed_count": 0}, "username": "maicamposb", "verified": false, "id": "725450289499787264", "name": "Mait\u00ea Bueno \ud83d\udc8b", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1383, "tweet_count": 36176, "listed_count": 0}, "username": "drunkinwillian", "verified": false, "id": "916932253783085056", "name": "willian", "location": "rj, brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 1859, "tweet_count": 65226, "listed_count": 4}, "username": "tc_alyciadc", "verified": false, "id": "701200570728710144", "name": "\u1d57\u02b0\u1d49 \u1d9c\u1d52\u1d50\u1d50\u1d43\u207f\u1d48\u1d49\u02b3", "location": "@preciousalyciaj \u2763"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8752, "following_count": 6560, "tweet_count": 41679, "listed_count": 0}, "username": "adcwalls", "verified": false, "id": "753591879309156353", "name": "\u0618", "location": "clarke & lexa."}, {"public_metrics": {"followers_count": 5594, "following_count": 990, "tweet_count": 149335, "listed_count": 15}, "username": "ranicarvalho", "verified": false, "id": "112202813", "name": "\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f Rani \u00e9 13! \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1053, "tweet_count": 211091, "listed_count": 42}, "username": "tryothersways", "verified": false, "id": "707578244", "name": "Pilar", "location": "El mundo y mi cabeza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 785, "tweet_count": 59035, "listed_count": 1}, "username": "cainnrj_", "verified": false, "id": "2719702317", "name": "Cain \ud83c\udf10", "location": "Complexo do Sase, Paz Terr\u00edvel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 959, "tweet_count": 11704, "listed_count": 0}, "username": "karmachamale0n", "verified": false, "id": "1149027351717695489", "name": "George", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 254, "tweet_count": 31917, "listed_count": 0}, "username": "maimaiestas", "verified": false, "id": "886686198357426177", "name": "m\u00e5rlena", "location": "Etheria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 18, "tweet_count": 22153, "listed_count": 6}, "username": "st_zainin", "verified": false, "id": "1117420687449260038", "name": "little one", "location": "thank you technoblade"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 197, "tweet_count": 6418, "listed_count": 0}, "username": "fancychani", "verified": false, "id": "883040497262055425", "name": "L E I D I I .", "location": "No es su maldito peo."}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 534, "tweet_count": 70322, "listed_count": 0}, "username": "zukbth", "verified": false, "id": "141401472", "name": "Zu", "location": "Planeta Terra - Earth Planet"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42749, "following_count": 168, "tweet_count": 51506, "listed_count": 93}, "username": "wiltamayo", "verified": false, "id": "264856110", "name": "\ud835\udd4e\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd64\ud835\udd60\ud835\udd5f \ud835\udd4b\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd60", "location": "Mi patria: el Cielo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 922, "tweet_count": 212701, "listed_count": 54}, "username": "vilabatalle", "verified": false, "id": "57873887", "name": "Francesc Vila Batall\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 399, "tweet_count": 14420, "listed_count": 0}, "username": "FedroPigueiredo", "verified": false, "id": "836265813728444417", "name": "pepe", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 3763, "tweet_count": 48477, "listed_count": 25}, "username": "ygerbeau", "verified": false, "id": "105858148", "name": "Yves Gerbeau Vernet", "location": "Barcelona, Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 194, "tweet_count": 27913, "listed_count": 2}, "username": "GetUsedToJustin", "verified": false, "id": "2501139755", "name": "Part of the journey is the end \u238a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 247, "tweet_count": 11063, "listed_count": 0}, "username": "AKarollMoura", "verified": false, "id": "81444745", "name": "Ka Moura"}, {"public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 665, "tweet_count": 6440, "listed_count": 0}, "username": "joaopedrorao", "verified": false, "id": "43403025", "name": "Rao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 649526, "following_count": 348, "tweet_count": 5199, "listed_count": 1687}, "username": "azaghal", "verified": true, "id": "8521132", "name": "AzaghaL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 192, "tweet_count": 8213, "listed_count": 0}, "username": "ccloudsf", "verified": false, "id": "1158091765813063680", "name": "clara", "location": "Asteroide B612"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 2229, "tweet_count": 320161, "listed_count": 8}, "username": "viramirez15b2", "verified": false, "id": "544633532", "name": "virgilio ramirez", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 827, "tweet_count": 17426, "listed_count": 1}, "username": "f_bardales", "verified": false, "id": "770591282", "name": "Fernando Bardales", "location": "Peru, IN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11403, "following_count": 3648, "tweet_count": 137003, "listed_count": 18}, "username": "lgodan", "verified": false, "id": "2767963021", "name": "J Godinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 528658, "following_count": 1614, "tweet_count": 8890, "listed_count": 984}, "username": "augustodeAB", "verified": true, "id": "14171352", "name": "Augusto de Arruda Botelho", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 16, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "username": "Sereia69183758", "verified": false, "id": "1173261607335538689", "name": "Sereia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 517, "tweet_count": 14233, "listed_count": 0}, "username": "darolihe_", "verified": false, "id": "594942569", "name": "Daniela Limaaa \u00d7\u035c\u00d7", "location": "Guatemala por desgracia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2508, "following_count": 2627, "tweet_count": 45298, "listed_count": 13}, "username": "whymirtilo", "verified": false, "id": "1093922218764054533", "name": "ely"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 539, "tweet_count": 442, "listed_count": 0}, "username": "smileyjoonnie", "verified": false, "id": "1153744853831946247", "name": "sunnie", "location": "choiceland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 531, "tweet_count": 81037, "listed_count": 11}, "username": "angelicavillg", "verified": false, "id": "790983461385412609", "name": "Ang\u00e9lica Villarroel \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "location": "Talca, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1929, "tweet_count": 95245, "listed_count": 1}, "username": "CristiGendirey", "verified": false, "id": "749103353875996676", "name": "Cristi Gendirey"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94773, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "username": "meiermq", "verified": false, "id": "281769300", "name": "martha meier m.q", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 171, "tweet_count": 13510, "listed_count": 7}, "username": "Carolmworld", "verified": false, "id": "58066810", "name": "Mundo, de planeta Terra", "location": "Astorga - PR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5549, "following_count": 2395, "tweet_count": 37013, "listed_count": 0}, "username": "lvcaslvciani", "verified": false, "id": "1521262430", "name": "\ud835\udce3\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud835\udcfd \ud835\udcd1\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcec\ud835\udcf1 \u2661", "location": "bc//sc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 341, "tweet_count": 9674, "listed_count": 1}, "username": "Angelamartin178", "verified": false, "id": "1000652552", "name": "Angela Martin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1308, "tweet_count": 68117, "listed_count": 1}, "username": "dudusouzaef", "verified": false, "id": "612787186", "name": "Dudu Souza", "location": "Mossor\u00f3, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7602, "following_count": 6535, "tweet_count": 118989, "listed_count": 30}, "username": "dudutjsdf", "verified": false, "id": "132883040", "name": "Eduardo Gomes", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 405, "tweet_count": 8728, "listed_count": 1}, "username": "MCerniauskas", "verified": false, "id": "708467582228111360", "name": "Milena Cerniauskas \ud83d\udcda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "location": "Saint-Constant, Qu\u00e9bec"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 328, "tweet_count": 340, "listed_count": 0}, "username": "pipesaid", "verified": false, "id": "3317734611", "name": "felipe salazar said", "location": "Stgo, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1432, "tweet_count": 34746, "listed_count": 2}, "username": "asongofkhaleesi", "verified": false, "id": "4568600141", "name": "Don't turn, just walk \u2661 \ud83e\udd27", "location": "fan account"}, {"public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 799, "tweet_count": 48332, "listed_count": 2}, "username": "mychemlovr", "verified": false, "id": "1042152779115057152", "name": "yume\u21af"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10879, "following_count": 554, "tweet_count": 85175, "listed_count": 25}, "username": "brunhossauro", "verified": false, "id": "319929322", "name": "brunho \ud83d\udc7c\ud83c\udffb", "location": "brunhossauro@gmail.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 627, "tweet_count": 85862, "listed_count": 30}, "username": "calklestis", "verified": false, "id": "749610146029010948", "name": "ty", "location": "yes ponouns, 20"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 1973, "tweet_count": 23871, "listed_count": 4}, "username": "ap4gon", "verified": false, "id": "227048223", "name": "ap4gon", "location": "Inferno, Brasil (aff)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1120, "tweet_count": 12019, "listed_count": 0}, "username": "Willian__Suiane", "verified": false, "id": "752884634736787456", "name": "Willian.suiane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 99, "tweet_count": 2001, "listed_count": 0}, "username": "JOSHLIOCOSTA", "verified": false, "id": "930372222", "name": "pAcAtOcIdAd\u00c3o", "location": "Jacare\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3271, "following_count": 2420, "tweet_count": 100604, "listed_count": 1}, "username": "anacrf10", "verified": false, "id": "858506775879979008", "name": "Ana marru\u00e1\ud83d\udc05", "location": "021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 27, "tweet_count": 19392, "listed_count": 0}, "username": "DosJuniodosreis", "verified": false, "id": "1666712076", "name": "Junio Dos Reis Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 227, "tweet_count": 38688, "listed_count": 37}, "username": "pYorsh", "verified": false, "id": "251494637", "name": "Art Garcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434494, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}, "username": "c4jimenez", "verified": true, "id": "95338132", "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1564, "tweet_count": 5843, "listed_count": 0}, "username": "isaa_8_", "verified": false, "id": "816890701107625984", "name": "Isa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 2577, "tweet_count": 45906, "listed_count": 9}, "username": "tomlawyerok", "verified": false, "id": "2573089094", "name": "Tom Lawyer \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 345, "tweet_count": 14528, "listed_count": 0}, "username": "Ezequie28330501", "verified": false, "id": "1079233869050720256", "name": "EzE", "location": "Chubut, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 61, "tweet_count": 154427, "listed_count": 0}, "username": "adalidtello", "verified": false, "id": "782287024787034112", "name": "Xochitl Tello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1490, "tweet_count": 10081, "listed_count": 2}, "username": "silvias_salas", "verified": false, "id": "1002818179", "name": "silviasa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1553, "tweet_count": 78592, "listed_count": 0}, "username": "liliibrito", "verified": false, "id": "1080282211193184256", "name": "Lili l\u00e1 \ud83d\udc37\ud83d\udcab", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18553, "following_count": 3012, "tweet_count": 137819, "listed_count": 69}, "username": "mariobrou", "verified": false, "id": "132758759", "name": "Esse Lent\u00edssimo \u24b7rou \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \uea00 \ud83c\udf10", "location": "Rio de Janeiro \u2708\ufe0e Orlando, FL "}, {"public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 459, "tweet_count": 146306, "listed_count": 8}, "username": "ta8344", "verified": false, "id": "54686496", "name": "Ta\u00eds\ud83c\udf6f", "location": "Valinhos  - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 1569, "tweet_count": 255556, "listed_count": 8}, "username": "pridesarthur", "verified": false, "id": "195973117", "name": "gabi", "location": "Michael Jackson \u2022 Lisa Marie "}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 424, "tweet_count": 12931, "listed_count": 13}, "username": "jxdxmxrx", "verified": false, "id": "1063847756601675782", "name": "\u1d07s\u1d0b\u026a \ud83c\udf83", "location": "\u1d18\u1d1c\u1d07\u0280\u1d1b\u1d0f \u0280\u026a\u1d04\u1d0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1138, "tweet_count": 15191, "listed_count": 1}, "username": "sanderive", "verified": false, "id": "1451283144", "name": "Tato Riveros."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1680, "tweet_count": 69141, "listed_count": 12}, "username": "LoveIyNam", "verified": false, "id": "4883539252", "name": "\ud835\ude48\ud835\ude44\ud835\ude46\ud835\ude50\ud835\ude50\u00b3\u2075 \u2661\ufe0e\u2077 I TRUST DREAM", "location": "Set It Off\ud83d\udc99\u23f3 \u2022 \ud83c\udf3cVipsquad\ud83d\udc9b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 576, "tweet_count": 54829, "listed_count": 2}, "username": "pmzuda", "verified": false, "id": "1522766814", "name": "H"}, {"public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 620, "tweet_count": 84763, "listed_count": 0}, "username": "_04mich", "verified": false, "id": "1150450820384722946", "name": "L'enfant terrible.", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15212, "following_count": 6894, "tweet_count": 99531, "listed_count": 196}, "username": "isabellaaconde", "verified": false, "id": "614603187", "name": "i"}, {"public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 2441, "tweet_count": 7821, "listed_count": 1}, "username": "amazonense88", "verified": false, "id": "1075209305530490881", "name": "Sujeito de sorte, s\u00e3o, salvo e forte", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 174, "tweet_count": 3561, "listed_count": 1}, "username": "hedaca1081", "verified": false, "id": "576346430", "name": "hernan casta\u00f1eda", "location": "caicedonia valle colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 622, "tweet_count": 19704, "listed_count": 0}, "username": "glaupsi", "verified": false, "id": "182600196", "name": "Gl\u00e1ucia Sales Jacob. \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "Caiob\u00e1 - Matinhos - PR."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3327, "following_count": 524, "tweet_count": 77815, "listed_count": 11}, "username": "taylorsoty", "verified": false, "id": "2339181704", "name": "fernando"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 2843, "tweet_count": 69332, "listed_count": 1}, "username": "mancrisantana", "verified": false, "id": "3226193218", "name": "Amanda Cristine \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 255, "tweet_count": 13308, "listed_count": 0}, "username": "SayuuKane", "verified": false, "id": "1129569062", "name": "Dany with an Y \ud83c\udf31"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 578, "tweet_count": 52960, "listed_count": 24}, "username": "calguimaraes", "verified": false, "id": "55427837", "name": "Cal Guimaraes", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 3831, "tweet_count": 96726, "listed_count": 6}, "username": "graysnfilm", "verified": false, "id": "1084329101798883328", "name": "gabriel", "location": "ele/dele "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1793, "tweet_count": 60173, "listed_count": 3}, "username": "Marcosavelico", "verified": false, "id": "735918436505751552", "name": "diego sans falsificado", "location": " Favelas de Beverly Hills"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13288, "following_count": 14352, "tweet_count": 159649, "listed_count": 23}, "username": "CoradoCamara", "verified": false, "id": "1223226776", "name": "1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\u2795\ufe0f1\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 4630, "tweet_count": 35718, "listed_count": 3}, "username": "Renata_Bastos1", "verified": false, "id": "579299305", "name": "Renata Bastos", "location": "Rio de Janeiro; RJ; Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 90, "tweet_count": 12312, "listed_count": 3}, "username": "thamirisnyame", "verified": false, "id": "47249764", "name": "Fara\u00f3 Billy e seu Beb\u00ea", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9272, "following_count": 125, "tweet_count": 157685, "listed_count": 23}, "username": "MyriOliveira", "verified": false, "id": "140501536", "name": "Myri Oliveira", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 2748, "tweet_count": 2279, "listed_count": 1}, "username": "CristinaMnaco1", "verified": false, "id": "1081986820269846528", "name": "Cris M. Resist\u00eancia1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2640\ud83d\udcda\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1205, "tweet_count": 4067, "listed_count": 19}, "username": "tbarizon", "verified": false, "id": "13530252", "name": "Barizon \u2b05\ufe0f", "location": "SP/SP, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1201, "tweet_count": 18221, "listed_count": 0}, "username": "Sanctorum68", "verified": false, "id": "838374554275831808", "name": "\u2764 Elias Lima \ud83d\udc9a\ud83d\udda4", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 170, "tweet_count": 14997, "listed_count": 0}, "username": "MonikeNunesrs", "verified": false, "id": "1095141280819105792", "name": "m.\ud83e\udee6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17411, "following_count": 985, "tweet_count": 10515, "listed_count": 8}, "username": "camillefrases", "verified": false, "id": "1002346808939614208", "name": "from Rio\u2728", "location": "Rio de Janeiro "}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 12, "tweet_count": 195, "listed_count": 0}, "username": "TjB4FRzZIHYNYPq", "verified": false, "id": "1140476311124754433", "name": "wwwww\ud83c\udf7d\ufe0f\ud83d\udd5b\u2601\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 606, "tweet_count": 1941, "listed_count": 1}, "username": "adorebell", "verified": false, "id": "2906545665", "name": "dani", "location": "\ud83c\udfaa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 1872, "tweet_count": 45869, "listed_count": 1}, "username": "nadaareclamar", "verified": false, "id": "522693614", "name": "Jonas - \ud83d\ude37 protejam-se.\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1097, "tweet_count": 167051, "listed_count": 27}, "username": "seunatan", "verified": false, "id": "107563816", "name": "\ud83e\udd91\u2b50\ufe0f LULA 13 PRESIDENTE \u2b50\ufe0f\ud83e\udd91", "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 2303, "tweet_count": 4811, "listed_count": 25}, "username": "yantaros_machi", "verified": false, "id": "529535164", "name": "\u30e4\u30f3\u30bf\u30ed\u30b9", "location": "Ibaraki-machi, Ibaraki"}, {"public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 584, "tweet_count": 23678, "listed_count": 0}, "username": "almeidagab8", "verified": false, "id": "3012161007", "name": "Gab \u2764\ufe0f", "location": "Maca\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 900, "tweet_count": 390292, "listed_count": 16}, "username": "carosellei", "verified": false, "id": "494166675", "name": "bruna \ud83e\udd8b", "location": "mtc v\u00f4lei "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 603, "tweet_count": 4059, "listed_count": 153}, "username": "ThainiAlves", "verified": false, "id": "118111548", "name": "Thaini", "location": "MANAUXx Caos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 777, "tweet_count": 19864, "listed_count": 0}, "username": "dalva_nery", "verified": false, "id": "183628508", "name": "Dalva Nery", "location": "Macap\u00e1 - AP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 696, "tweet_count": 4122, "listed_count": 4}, "username": "alorenacunha", "verified": false, "id": "155948672", "name": "Lorena", "location": "OURO BRANCO, MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 1521, "tweet_count": 61597, "listed_count": 9}, "username": "ggukcrystal", "verified": false, "id": "3025552143", "name": "kath", "location": "km \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 345, "tweet_count": 20366, "listed_count": 7}, "username": "zecarlosljr", "verified": false, "id": "40901418", "name": "Z\u00e9 Carlos", "location": "sao jose do rio preto brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 609, "tweet_count": 31649, "listed_count": 5}, "username": "DiasFettel", "verified": false, "id": "3343125183", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd93 13 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18597, "following_count": 1396, "tweet_count": 96230, "listed_count": 32}, "username": "HaroldoNaLata", "verified": false, "id": "712108554568798208", "name": "Haroldinha", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 18, "tweet_count": 12679, "listed_count": 1}, "username": "fortunatobarbar", "verified": false, "id": "396505178", "name": "fortunato", "location": "reggio calabria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 306, "tweet_count": 72616, "listed_count": 23}, "username": "beatrizadsg", "verified": false, "id": "146898408", "name": "yelyah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 404, "tweet_count": 4636, "listed_count": 0}, "username": "Brupandi", "verified": false, "id": "889003619781144577", "name": "Pandi", "location": "she/he/they"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1867, "tweet_count": 75247, "listed_count": 0}, "username": "M9_Murilo", "verified": false, "id": "797246123773743104", "name": "Murilo Brand\u00e3o", "location": "Santos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 1584, "tweet_count": 65816, "listed_count": 66}, "username": "Beth_Menezes", "verified": false, "id": "86375399", "name": "Elizabeth Menezes", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 4975, "tweet_count": 68433, "listed_count": 0}, "username": "mvfav0188", "verified": false, "id": "935185673522483201", "name": "Marcus Vin\u00edcius"}, {"public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 648, "tweet_count": 30113, "listed_count": 5}, "username": "alanaa_", "verified": false, "id": "25605873", "name": "alana", "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217726, "following_count": 1039, "tweet_count": 11650, "listed_count": 208}, "username": "patriciapillar", "verified": true, "id": "838099262", "name": "Patricia Pillar", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 587, "tweet_count": 4710, "listed_count": 0}, "username": "ErnaniCAM", "verified": false, "id": "1024498810809188353", "name": "ERNANI \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Santa Luzia, MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 879, "tweet_count": 31826, "listed_count": 9}, "username": "Deidamiapiensa", "verified": false, "id": "390095703", "name": "Deidamia Garc\u00eda Q.", "location": "Bogot\u00e1 \u2665 del universo  "}, {"public_metrics": {"followers_count": 8232, "following_count": 966, "tweet_count": 13601, "listed_count": 79}, "username": "OscarG_Sanchez", "verified": false, "id": "601144384", "name": "\u00d3scar S\u00e1nchez", "location": "Bogot\u00e1, DC."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2875, "following_count": 3206, "tweet_count": 17043, "listed_count": 9}, "username": "ElPapaDeLupita", "verified": false, "id": "214325308", "name": "JUAN VASQUEZ", "location": "\u00dcT: 14.586337,-90.562006"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 590, "tweet_count": 11743, "listed_count": 0}, "username": "mborboletaa", "verified": false, "id": "1095522593426284549", "name": "Mandy\u2077 \ud83c\udf2a\ud83c\udf27\ud83c\udf2c\u2601\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 511, "tweet_count": 6578, "listed_count": 3}, "username": "camila_bianchi_", "verified": false, "id": "76025294", "name": "camila", "location": "Vancouver, BC, Canada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4426, "following_count": 4943, "tweet_count": 35880, "listed_count": 2}, "username": "SergioB52994795", "verified": false, "id": "1645729705", "name": "Francisco X rechazo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8882, "following_count": 9375, "tweet_count": 84027, "listed_count": 16}, "username": "RONUSAN", "verified": false, "id": "247414141", "name": "RODRIGO NU\u00d1EZ A.", "location": "Chile."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 954, "tweet_count": 140354, "listed_count": 0}, "username": "miriamestergor1", "verified": false, "id": "4821994228", "name": "#SoyDel42%", "location": "Capilla del Monte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}, "username": "aguantelabanda", "verified": false, "id": "67619109", "name": "jorge", "location": "argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 233, "tweet_count": 18483, "listed_count": 0}, "username": "JamesRi48888863", "verified": false, "id": "1118257147459063810", "name": "James Ribeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 318, "tweet_count": 1645, "listed_count": 0}, "username": "euGehSantos", "verified": false, "id": "1076201807007961088", "name": "Xoxa,Capenga, Manca, An\u00eamica e Inconsistente\ud83d\udd57", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 0, "tweet_count": 43665, "listed_count": 7}, "username": "sofridodajota", "verified": false, "id": "234590869", "name": "_"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3483, "following_count": 613, "tweet_count": 192737, "listed_count": 144}, "username": "DehToscano", "verified": false, "id": "212426172", "name": "D\u00e9borah \ud83d\udc1d\ud83c\udf6f", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 3030, "tweet_count": 27969, "listed_count": 1}, "username": "patriciarmc", "verified": false, "id": "131625290", "name": "Patr\u00edcia Rocha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 252, "tweet_count": 5891, "listed_count": 0}, "username": "valenous", "verified": false, "id": "970177077294006278", "name": "Vale\ud80c\udc7f", "location": "El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 417, "tweet_count": 1184, "listed_count": 0}, "username": "DucAraujoo15", "verified": false, "id": "1061061855693680641", "name": "Ca\u00e7ador \ud83c\udff9", "location": "Arcoverde, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 2523, "tweet_count": 71800, "listed_count": 0}, "username": "ErgaOmnesvitae", "verified": false, "id": "2335867298", "name": "Erga Omnes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 419, "tweet_count": 12297, "listed_count": 2}, "username": "MKdeparis", "verified": false, "id": "4707979643", "name": "Michaell\ud83c\udfad", "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio "}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 125, "tweet_count": 130, "listed_count": 0}, "username": "HomeroOlivetto", "verified": false, "id": "1113849957314908161", "name": "Homero Olivetto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 710, "tweet_count": 37588, "listed_count": 4}, "username": "chapter_86", "verified": false, "id": "114018752", "name": "Ignacio", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 1050, "tweet_count": 125790, "listed_count": 24}, "username": "Andreriri_", "verified": false, "id": "2326252824", "name": "Andres\ud83e\udeb6", "location": "Lima, Per\u00fa "}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 529, "tweet_count": 40125, "listed_count": 1}, "username": "DToledoh", "verified": false, "id": "342360320", "name": "Carlangas \u2728\u270c\ud83c\udffe", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 499, "tweet_count": 9456, "listed_count": 5}, "username": "cgm_galia", "verified": false, "id": "2415855577", "name": "Cyssa Guerra", "location": "NE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 506, "tweet_count": 51744, "listed_count": 5}, "username": "Pily02218669", "verified": false, "id": "1017952872410042368", "name": "PilyPuy\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 4735, "tweet_count": 49102, "listed_count": 1}, "username": "Surama4", "verified": false, "id": "36793361", "name": "Surama Andr\u00e9ia Kerscher"}, {"public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 3102, "tweet_count": 46639, "listed_count": 1}, "username": "jgs703", "verified": false, "id": "964855068053864448", "name": "jg \ud83c\udf44"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 3253, "tweet_count": 65973, "listed_count": 10}, "username": "jorpancas", "verified": false, "id": "1473459841", "name": "jorge emilio pantoja", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 210, "tweet_count": 128, "listed_count": 0}, "username": "Yeison52333139", "verified": false, "id": "1089699277058781184", "name": "Yeison", "location": "Monter\u00eda, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 620, "tweet_count": 21071, "listed_count": 4}, "username": "GABRIELbs291", "verified": false, "id": "896783006022733825", "name": "R.O.C.K.Y", "location": "No mundo dos meus pensamentos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 77, "tweet_count": 12572, "listed_count": 0}, "username": "heIaemond", "verified": false, "id": "918694364376842241", "name": "\u0618", "location": "\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 355, "tweet_count": 23455, "listed_count": 2}, "username": "jaci_silva", "verified": false, "id": "52713895", "name": "jaci \ud83e\udd9113 \u2b50\ufe0f", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 212, "tweet_count": 5354, "listed_count": 1}, "username": "traigohuevx", "verified": false, "id": "1132042520555335680", "name": "Traigo hueva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5589, "following_count": 1347, "tweet_count": 245674, "listed_count": 92}, "username": "emiry_junkiie", "verified": false, "id": "48521075", "name": "CreepyStar \u2728", "location": "Todas partes "}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 147, "tweet_count": 385, "listed_count": 0}, "username": "deiseaneap", "verified": false, "id": "2791082946", "name": "Deiseane Albuquerque", "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38007, "following_count": 36582, "tweet_count": 15523, "listed_count": 23}, "username": "PernambucanaJB", "verified": false, "id": "1114126291496779783", "name": "Quando os justos governam o povo se alegra.PV29'2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 2709, "tweet_count": 74830, "listed_count": 3}, "username": "lanieto_09", "verified": false, "id": "169735711", "name": "Ang\u00e9lica", "location": "Canc\u00fan, Q. Roo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 561, "tweet_count": 11775, "listed_count": 0}, "username": "patosalinass", "verified": false, "id": "758445040180064257", "name": "Pago Salinas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 816, "tweet_count": 44316, "listed_count": 20}, "username": "gtwdrugx", "verified": false, "id": "318667882", "name": "m"}, {"public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 400, "tweet_count": 36663, "listed_count": 1}, "username": "carlosmlteixeir", "verified": false, "id": "74897930", "name": "carlos teixeira", "location": "Conselheiro Pena, MG, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 388, "tweet_count": 55860, "listed_count": 2}, "username": "franciacantu", "verified": false, "id": "568077631", "name": "Francia Cant\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8199, "following_count": 5349, "tweet_count": 232802, "listed_count": 43}, "username": "britneyreason", "verified": false, "id": "369184980", "name": "karina", "location": "bs \u2022 km \u2022 tm \u2022 ev \u2022 ms"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 323, "tweet_count": 3772, "listed_count": 1}, "username": "eurenatagomes", "verified": false, "id": "1135714177908129793", "name": "Renata Gomes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 748, "tweet_count": 24327, "listed_count": 10}, "username": "calheira", "verified": false, "id": "15118992", "name": "Calheira \ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 297, "tweet_count": 3461, "listed_count": 0}, "username": "Bia__Teixeira__", "verified": false, "id": "1044560782254575616", "name": "Bia Teixeira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 718, "tweet_count": 2446, "listed_count": 1}, "username": "Cuevarks", "verified": false, "id": "1046182060283629570", "name": "Cindy Cuevas", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 202, "tweet_count": 55158, "listed_count": 0}, "username": "jeancar1osr", "verified": false, "id": "233013702", "name": "jeancarlos r"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "verified": true, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 221, "tweet_count": 5891, "listed_count": 1}, "username": "Viannaink", "verified": false, "id": "2207583868", "name": "Iori incorporado", "location": "M\u00e9ier, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1677, "tweet_count": 84097, "listed_count": 0}, "username": "sopefeelslike", "verified": false, "id": "1078077343355363329", "name": "gi\u2077 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3VIU O J\u00c3O!!!!", "location": "\ud83e\udd82+\ud83d\udc38=\ud83d\udc98"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11675, "following_count": 11101, "tweet_count": 107296, "listed_count": 4}, "username": "ClaudioCanalesZ", "verified": false, "id": "69088007", "name": "Claudio Canales Z.", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 852, "tweet_count": 31750, "listed_count": 0}, "username": "Jp_Butzke", "verified": false, "id": "2975827739", "name": "Joao\u25df\u033d\u25de\u033d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 651, "tweet_count": 8213, "listed_count": 1}, "username": "atinybabygirl", "verified": false, "id": "338149016", "name": "smile hoya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1959, "tweet_count": 59845, "listed_count": 1}, "username": "mi_tio_lolo", "verified": false, "id": "268841652", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc99 VivaM\u00e9jico! \ud83d\udc99\ud83d\udee1\u2694\ufe0f #UltraCat\u00f3lico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 235, "tweet_count": 3886, "listed_count": 0}, "username": "macz_artz", "verified": false, "id": "1027700402064687104", "name": "Macz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15057, "following_count": 12919, "tweet_count": 650695, "listed_count": 34}, "username": "DcolorRuth", "verified": false, "id": "563111498", "name": "Ruth j@@\ud83d\udc9a\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f", "location": "chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1072, "tweet_count": 47425, "listed_count": 12}, "username": "gaaybe_", "verified": false, "id": "992129299518980097", "name": "Gabe\ud83c\udf38\ud83d\udef8", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6655, "following_count": 718, "tweet_count": 547797, "listed_count": 24}, "username": "VelindaDe", "verified": false, "id": "2836377093", "name": "velinda luciana\ud83d\udea9\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Terra Redonda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2967, "following_count": 5001, "tweet_count": 224069, "listed_count": 12}, "username": "yondouribista", "verified": false, "id": "225127974", "name": "Yond\u00f3 Antioquia", "location": "Yond\u00f3, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8276, "following_count": 2991, "tweet_count": 24958, "listed_count": 12}, "username": "sofiaromerof", "verified": false, "id": "351320112", "name": "Sof\u00eda Romero Franco", "location": "\ud83d\udccdMedell\u00edn, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 175, "tweet_count": 19203, "listed_count": 4}, "username": "vodkasyrup", "verified": false, "id": "1932421915", "name": "m\u012blla", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33847, "following_count": 3565, "tweet_count": 50799, "listed_count": 4}, "username": "PazTondro", "verified": false, "id": "51605684", "name": "Paz Tondr\u00f3", "location": "Valpara\u00edso, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 878, "tweet_count": 12036, "listed_count": 0}, "username": "SimoneNogueir16", "verified": false, "id": "554540479", "name": "Simonetta, o mala vai cair!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Torino, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1053, "tweet_count": 110345, "listed_count": 3}, "username": "crucxfied", "verified": false, "id": "867195025414922240", "name": "banana bloom \u00c9 13 \u2b50", "location": "Porto Alegre - RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 558, "tweet_count": 14591, "listed_count": 1}, "username": "GiammatteiF", "verified": false, "id": "312297119", "name": "Jorge Giammattei.F", "location": "El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 223, "tweet_count": 1560, "listed_count": 0}, "username": "vitorgoissouza", "verified": false, "id": "2202384095", "name": "Vitor Souza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 45, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}, "username": "Tuc21093867", "verified": false, "id": "1161564085516943360", "name": "Tuc", "location": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 3651, "tweet_count": 17227, "listed_count": 2}, "username": "marioreynaarce", "verified": false, "id": "569554193", "name": "MaReAr", "location": "hermosillo,sonora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 3239, "tweet_count": 8901, "listed_count": 9}, "username": "JCabrera66", "verified": false, "id": "187350389", "name": "J. Joaqu\u00edn Cabrera", "location": "Hermosillo, SON, MX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1166, "tweet_count": 10822, "listed_count": 1}, "username": "gomezclaro", "verified": false, "id": "87723414", "name": "Claro Enrique Gomez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63112, "following_count": 56, "tweet_count": 63478, "listed_count": 277}, "username": "fraynelson", "verified": false, "id": "19347804", "name": "Nelson Medina", "location": "Bogot\u00e1, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 589, "tweet_count": 4608, "listed_count": 0}, "username": "bianca_fortess", "verified": false, "id": "713535129520627712", "name": "QUEEN \ud83c\udd71\ufe0f \ud83d\udc51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 88, "tweet_count": 1262, "listed_count": 0}, "username": "gvictor16", "verified": false, "id": "339366893", "name": "Gui", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 1097, "tweet_count": 6503, "listed_count": 0}, "username": "biantifascista", "verified": false, "id": "555654532", "name": "Vote Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Presidente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 945, "tweet_count": 5296, "listed_count": 0}, "username": "amaurysapao", "verified": false, "id": "2207419041", "name": "XIU, SEN\u00c3O O PET\u00ca VOLTA!!!!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106040, "following_count": 1128, "tweet_count": 17605, "listed_count": 211}, "username": "paulocruzphi", "verified": true, "id": "1913011345", "name": "Paulo Cruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20862, "following_count": 331, "tweet_count": 594877, "listed_count": 81}, "username": "ComunidadCien", "verified": false, "id": "984584695", "name": "Comunidad Cien", "location": "Buenos Aires "}, {"public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 459, "tweet_count": 11411, "listed_count": 0}, "username": "ReggianiDavi", "verified": false, "id": "1057366855285948420", "name": "Davi \ud83d\udc4d", "location": "Americana, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 147, "tweet_count": 1745, "listed_count": 0}, "username": "pattousai_", "verified": false, "id": "358711110", "name": "Victor Hugo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3287, "following_count": 445, "tweet_count": 397057, "listed_count": 1}, "username": "abigraciela", "verified": false, "id": "793973854800584704", "name": "Graciela Zarate", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4147, "following_count": 3880, "tweet_count": 199531, "listed_count": 14}, "username": "belkis24036550", "verified": false, "id": "767418890104217600", "name": "belkis- 2 -holtz", "location": "C.A.B.A."}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 173, "tweet_count": 115865, "listed_count": 12}, "username": "theflashpri", "verified": false, "id": "124244435", "name": "priscila a rainha do deserto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 257, "tweet_count": 39067, "listed_count": 1}, "username": "SeokJung94", "verified": false, "id": "939574728561512448", "name": "_\u2604\ufe0fnah\u2604\ufe0f_", "location": " \u2022 \u266a \ud835\ude8b\ud835\ude9d\ud835\ude9c\u266a   \u2022   \u266a\u0262\u1d0f\u1d1b7\u266a  \u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8776, "following_count": 9605, "tweet_count": 115347, "listed_count": 22}, "username": "LURVICT", "verified": false, "id": "238340150", "name": "VIC BEN", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 1948, "tweet_count": 63277, "listed_count": 33}, "username": "ulises_mendivil", "verified": false, "id": "190381019", "name": "UliMen", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6104, "following_count": 6496, "tweet_count": 168718, "listed_count": 0}, "username": "RoBaeza3", "verified": false, "id": "987894110743879680", "name": "RoBaeza", "location": "La Reina, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 579, "tweet_count": 10596, "listed_count": 0}, "username": "Gabix_02", "verified": false, "id": "762178610367201280", "name": "biGa", "location": "C H Confisco, Belo Horizonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1509, "tweet_count": 25710, "listed_count": 39}, "username": "Reflejo_purpura", "verified": false, "id": "2377459896", "name": "Saga Reflejo p\u00farpura", "location": "Amazon.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2331, "following_count": 1902, "tweet_count": 80212, "listed_count": 18}, "username": "queissotay", "verified": false, "id": "141036481", "name": "tay", "location": "Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 249, "tweet_count": 2245, "listed_count": 4}, "username": "Aidilfreitas", "verified": false, "id": "989528341", "name": "Aidil Freitas", "location": "Salvador-BA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 69, "tweet_count": 3087, "listed_count": 0}, "username": "Majogonc", "verified": false, "id": "444737764", "name": "Mari Jo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73089, "following_count": 18783, "tweet_count": 47353, "listed_count": 64}, "username": "CrisMenshova", "verified": false, "id": "2828823327", "name": "Cristiana Alexandrevna Menshova", "location": "T\u00e3o-T\u00e3o-Distante"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 963, "tweet_count": 101392, "listed_count": 83}, "username": "ezraphe", "verified": false, "id": "136441286", "name": "\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd2d\ud835\udd25\ud835\udd22"}, {"public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 464, "tweet_count": 51606, "listed_count": 1}, "username": "snchsgb", "verified": false, "id": "1949128003", "name": "gabi\ud83d\udda4\u26d3", "location": "sjp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 2799, "tweet_count": 81403, "listed_count": 2}, "username": "forloovebts", "verified": false, "id": "859053815533842435", "name": "lala\u17f9\u2077 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "\u2082\u2086.\u2080\u2085.\u2081\u2089 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1297, "tweet_count": 9221, "listed_count": 0}, "username": "IsaFernandes_74", "verified": false, "id": "2956023135", "name": "Is a Bel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 148, "tweet_count": 435, "listed_count": 0}, "username": "Orlando85254564", "verified": false, "id": "1096237665526210560", "name": "Orlando Santos", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 950, "tweet_count": 4264, "listed_count": 0}, "username": "Amancio_Le", "verified": false, "id": "782377242655686656", "name": "xoxa, capenga e inconsistente", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 732628, "following_count": 646, "tweet_count": 50924, "listed_count": 3989}, "username": "Sen_Cristovam", "verified": true, "id": "20242549", "name": "Cristovam Buarque", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 114, "tweet_count": 9848, "listed_count": 0}, "username": "AgatthaLopez", "verified": false, "id": "752730248907816960", "name": "Agathinha \ud83d\udc95", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 487, "tweet_count": 74865, "listed_count": 1}, "username": "laritgomess", "verified": false, "id": "2919935435", "name": "larissa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4365, "following_count": 4120, "tweet_count": 96400, "listed_count": 0}, "username": "jmmadeira", "verified": false, "id": "85381766", "name": "JaneMM \ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a 22", "location": "RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2543122, "following_count": 615, "tweet_count": 7388, "listed_count": 2619}, "username": "Haddad_Fernando", "verified": true, "id": "354095556", "name": "Fernando Haddad", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 280, "tweet_count": 25640, "listed_count": 1}, "username": "nadinerodrine", "verified": false, "id": "2737658912", "name": "nadine \u00e9 lula 13", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 357, "tweet_count": 5460, "listed_count": 0}, "username": "CarlosC19049703", "verified": false, "id": "1076254673580056576", "name": "can", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 470, "tweet_count": 28380, "listed_count": 2}, "username": "Camila_Lara_", "verified": false, "id": "847565029", "name": "Camila", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 2062, "tweet_count": 1766, "listed_count": 0}, "username": "pauloju29357745", "verified": false, "id": "1082610308135432192", "name": "Paulo Baptista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204167, "following_count": 874, "tweet_count": 164245, "listed_count": 406}, "username": "aguedescartoon", "verified": true, "id": "162453393", "name": "Andr\u00e9 Guedes", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 265, "tweet_count": 2323, "listed_count": 0}, "username": "mg4bs_", "verified": false, "id": "1034214548390260737", "name": "\ud835\udc20 \ud835\udc1a \ud835\udc1b \ud835\udc2c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 426, "tweet_count": 21951, "listed_count": 0}, "username": "gloomy_dinosaur", "verified": false, "id": "3391302238", "name": "nana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 998, "tweet_count": 259554, "listed_count": 15}, "username": "atsumusky", "verified": false, "id": "191497233", "name": "Nanathi\u2077 \u2b50 VOTE 13", "location": "\u00b7 mikrokosmos \u00b7 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 1697, "tweet_count": 5161, "listed_count": 0}, "username": "LuizDavidLara", "verified": false, "id": "45489585", "name": "Luiz David \ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff4", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 342, "tweet_count": 282739, "listed_count": 0}, "username": "Luizab16", "verified": false, "id": "1357571948", "name": "Luiza b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 478, "tweet_count": 7785, "listed_count": 0}, "username": "pu2omp", "verified": false, "id": "1082309530220937216", "name": "Radioamador de Esquerda", "location": "S\u00e3o Paulo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 4527, "following_count": 1091, "tweet_count": 15345, "listed_count": 11}, "username": "gabrielmontta", "verified": false, "id": "126670456", "name": "Montta\ud83d\udc36\ud83d\udc15"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4196, "following_count": 2181, "tweet_count": 285947, "listed_count": 12}, "username": "Espanholimetro", "verified": false, "id": "3647743590", "name": "Espa\u00f1ol\u00edmetro", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 320, "tweet_count": 74221, "listed_count": 2}, "username": "PirataDelDeseo1", "verified": false, "id": "781971789211721728", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE"}], "tweets": [{"in_reply_to_user_id": "1726382402", "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 194, "probability": 0.7375, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175722997774192640"}], "text": "Estos delitos eran: vejaciones, abusos sexuales y malos tratos. \n\nAhora la justicia est\u00e1 demostrando que todo era falso. Fue absuelto de todo excepto en uno (un manotazo) que est\u00e1 recurrido al TC. \n\nTodo era una farsa. \u00c9l tiene la conciencia tranquila pq sabe que jam\u00e1s hizo eso.", "author_id": "1726382402", "created_at": "2019-09-22T10:46:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175722998927691776"], "id": "1175722998927691776"}, {"text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "author_id": "155526308", "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "id": "1175426754753814529"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FilipeDutraa", "id": "255605613"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "goescarlos", "id": "178238112"}]}, "in_reply_to_user_id": "255605613", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175720537873666049"}], "text": "@FilipeDutraa @goescarlos Provavelmente n\u00e3o. Mas tem obriga\u00e7\u00e3o de agir de forma correta e proporcional e n\u00e3o  atirando aleatoriamente.\n\nResultado : crian\u00e7a morta.", "author_id": "1098745598059134976", "created_at": "2019-09-22T10:41:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175721830537138176"], "id": "1175721830537138176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.621, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5363, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "text": "eu acho que a trilha sonora de aves de rapina vai ser t\u00e3o perfeita quanto a de esquadr\u00e3o suicida ou MUITO MELHOR", "author_id": "459562351", "created_at": "2019-09-22T02:45:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175602052153716736"], "id": "1175602052153716736"}, {"in_reply_to_user_id": "894281995689349120", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175700099399389184"}], "text": "Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos uma reles escova de dente. A responsabilidade da morte da menor, sob qualquer \u00e2ngulo que se olhe, \u00e9 da bandidagem que assola o pa\u00eds. Ela causou o epis\u00f3dio.", "author_id": "894281995689349120", "created_at": "2019-09-22T09:15:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 13, "like_count": 740, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175700110438801408"], "id": "1175700110438801408"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam", "author_id": "283230411", "created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"], "id": "1175432710996840451"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 279, "tag": "67SSIFF"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.5765, "type": "Other", "normalized_text": "The Lighthouse"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4067, "type": "Other", "normalized_text": "Eggers"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Pattinson"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Dafoe"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.5443, "type": "Other", "normalized_text": "67SSIFF"}]}, "text": "En The Lighthouse, Eggers amplifica su autor\u00eda hasta lo suicida y genera sugerencia con otro relato sobre la llamada del mal y su influencia. Cautiva por su portentosa fotograf\u00eda, la composici\u00f3n esc\u00e9nica y el trabajo de Pattinson y Dafoe. La pega, su car\u00e1cter repetitivo #67SSIFF", "author_id": "127798478", "created_at": "2019-09-21T16:07:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175441307583598592"], "id": "1175441307583598592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "limontxello", "id": "300742452"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 161, "probability": 0.8911, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Lorca"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.4728, "type": "Place", "normalized_text": "Vallecas"}]}, "in_reply_to_user_id": "564683520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175718862169485313"}], "text": "@limontxello Con el * de qu\u00e9 hacemos con el bus, me parece una buena actuaci\u00f3n.\n\n20 a\u00f1os despu\u00e9s de la casi total peatonalizaci\u00f3n del Bulevar de Fdo. Garc\u00eda Lorca en Pueblo de Vallecas no creo que nadie pueda decir que los m\u00e1s favorecidos con sacar coches de all\u00ed han sido las clases populares", "author_id": "564683520", "created_at": "2019-09-22T10:34:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175720131714043904"], "id": "1175720131714043904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Kiriade_tm", "id": "2609200921"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.604, "type": "Person", "normalized_text": "ARAM"}]}, "in_reply_to_user_id": "2609200921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175465437016014852"}], "text": "@Kiriade_tm Tranquilo que es ARAM xddd", "author_id": "726502313532207106", "created_at": "2019-09-22T10:25:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175717712519225344"], "id": "1175717712519225344"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "Witzel"}, {"start": 263, "end": 279, "tag": "aculpa\u00e9dowitzel"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "text": "A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a \u00faltima v\u00edtima, mas logo teremos uma pr\u00f3xima se a sanha genocida de Witzel n\u00e3o for parada. Meu mais profundo pesar a mais uma fam\u00edlia q sangra. #aculpa\u00e9dowitzel", "author_id": "110522807", "created_at": "2019-09-21T17:15:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 14, "like_count": 861, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1175458416384516097"], "id": "1175458416384516097"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "id": "1171282996047073280"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "id": "1171281952990814208"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "id": "1171281334297407488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.6331, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.5107, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9345, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.4281, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/J3DUwezUpf", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaLciaFigue1/status/1175602296081788928", "display_url": "twitter.com/MariaLciaFigue\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175602296081788928"}], "text": "quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagens e lamento , ( pelo agressor )\n\nsobre a JOVEM na UTI : o mesmo tratamento dado a menina Aghata , total menosprezo https://t.co/J3DUwezUpf", "author_id": "555046551", "created_at": "2019-09-22T02:56:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 150, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175604659999952896"], "id": "1175604659999952896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dhearantes", "id": "220421349"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "in_reply_to_user_id": "220421349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175611494517608448"}], "text": "@dhearantes @QuebrandoOTabu Cala a porra da boca, vem fazer jogo pol\u00edcia aqui sua vagabunda, respeita a vida de UMA CRIAN\u00c7A. quem matou o policial foram bandidos. E quem matou UMA CRIAN\u00c7A DE 8 ANOS FOI UM POLICIAL. A\u00ed vem essa vagabunda falar merda? Nem empatia uma vagabunda dessas tem vai se foder", "author_id": "1104146713831526401", "created_at": "2019-09-22T08:01:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175681510168498176"], "id": "1175681510168498176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dEK63xgzDf", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1175460438085120000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dEK63xgzDf", "media_key": "3_1175460435589550080"}]}, "text": "Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o, ballet, conhecem a Disney e falam 3 l\u00ednguas antes dos 12 anos. O Estado matou ela antes.\n\n\"Meritocracia pra pobre \u00e9 s\u00f3 se for: morreu, porque mereceu.\" https://t.co/dEK63xgzDf", "author_id": "1629241", "created_at": "2019-09-21T17:23:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 16, "like_count": 1821, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1175460438085120000"], "id": "1175460438085120000"}, {"text": "\u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilidad son solo algunos de los posibles efectos secundarios de los \u2018bloqueadores de la pubertad\u2019 https://t.co/W5FxnV13XR", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/W5FxnV13XR", "expanded_url": "https://www.actuall.com/familia/denuncian-mas-de-6-000-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans/", "display_url": "actuall.com/familia/denunc\u2026"}]}, "author_id": "194132842", "created_at": "2019-09-22T01:32:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175583670058573829"], "id": "1175583670058573829"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5022, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "text": "Os casos de mortes resultantes de a\u00e7\u00f5es policiais nas favelas s\u00e3o alarmantes. \u00c1gatha \u00e9 a quinta crian\u00e7a morta em tiroteios no RJ neste ano. Ao total, 16 foram baleadas no per\u00edodo. Uma pol\u00edtica de seguran\u00e7a p\u00fablica eficiente deve se pautar pelo respeito \u00e0 dignidade e \u00e0 vida humana", "author_id": "859495277031501824", "created_at": "2019-09-22T02:38:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3576, "reply_count": 10169, "like_count": 23808, "quote_count": 1174}, "edit_history_tweet_ids": ["1175600277136793602"], "id": "1175600277136793602"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 75, "end": 82, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171010932849479680"}], "text": "Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "author_id": "2380699632", "created_at": "2019-09-21T18:45:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175481074023112704"], "id": "1175481074023112704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "demori", "id": "15675149"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.4592, "type": "Organization", "normalized_text": "Policial Civil"}]}, "in_reply_to_user_id": "15675149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175531420447645696"}], "text": "@demori Sou Policial Civil e \u00e9 essa a minha luta pra conscientizar companheiros.\nSomos apenas uma matr\u00edcula pra esses caras. Nosso trabalho \u00e9 cumprir a lei e n\u00e3o as vontades deles.\nE voltarmos pra casa, pra nossas fam\u00edlias que s\u00e3o quem verdadeiramente nos amam.", "author_id": "86642861", "created_at": "2019-09-21T22:07:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 399, "reply_count": 88, "like_count": 4114, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1175531966755741696"], "id": "1175531966755741696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BuscaPsicologo", "id": "3302736952"}]}, "in_reply_to_user_id": "3302736952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175681319268945921"}], "text": "@BuscaPsicologo Ojo aqu\u00ed. Quien se suicida no decidi\u00f3 el 1er d\u00eda que se sinti\u00f3 mal el hacerlo.\nLlegan a esa decisi\u00f3n porque est\u00e1n a su l\u00edmite de fuerzas.", "author_id": "127902758", "created_at": "2019-09-22T08:27:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175687960269852672"], "id": "1175687960269852672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}]}, "text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "author_id": "1138406986582806529", "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"], "id": "1174669599645872128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 92, "username": "TTFaces_band", "id": "1307855760"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/yj8hScMjtw", "expanded_url": "https://youtu.be/gSAvsqVR36k", "display_url": "youtu.be/gSAvsqVR36k", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=gSAvsqVR36k&feature=youtu.be"}]}, "text": "El calvo de @javiersarellno dice que recomendemos a https://t.co/yj8hScMjtw de @TTFaces_band porque ayer lo petaron en C\u00f3rdoba y el bater\u00eda es su puto idolo", "author_id": "1104885065018941440", "created_at": "2019-09-22T09:34:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175704934345510913"], "id": "1175704934345510913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175513540461060098"}], "text": "Vamos discutir a descriminaliza\u00e7\u00e3o ent\u00e3o? Vamos discutir pol\u00edtica p\u00fablica? O que voc\u00ea sugere? Guerra as drogas? N\u00e3o tem funcionado. N\u00e3o sei se voc\u00ea chegou a ver que mataram uma menina de 8 anos. Mas a culpa \u00e9 da lacra\u00e7\u00e3o mesmo. https://t.co/Rqk8pTwHsM", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Rqk8pTwHsM", "expanded_url": "https://twitter.com/cariocadelegado/status/1175513540461060098", "display_url": "twitter.com/cariocadelegad\u2026"}]}, "author_id": "33804533", "created_at": "2019-09-22T01:18:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3979, "reply_count": 2920, "like_count": 34668, "quote_count": 328}, "edit_history_tweet_ids": ["1175580104489148417"], "id": "1175580104489148417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175702888078876672"}], "text": "-Siempre digo que si no vivo al l\u00edmite es como si no estuviera viviendo realmente. https://t.co/MllSYQctSl", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/MllSYQctSl", "expanded_url": "https://twitter.com/xStephenStrange/status/1175702888078876672", "display_url": "twitter.com/xStephenStrang\u2026"}]}, "author_id": "990324740362514432", "created_at": "2019-09-22T09:28:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175703508793864192"], "id": "1175703508793864192"}, {"text": "Problemas psicol\u00f3gicos existem sim, pessoas demonstram mais e outras sabem esconder esse problema e a vontade suicida mas ambas pedem ajuda ...\nUns riem se mas quando for algu\u00e9m da vossa fam\u00edlia e rirem se delas, um dia podem p\u00f4r fim \u00e0 sua vida sem mostrar essa vontade suicida. https://t.co/bYuGRJCgdH", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/bYuGRJCgdH", "expanded_url": "https://t.co/bYuGRJCgdH", "display_url": "t.co/bYuGRJCgdH"}]}, "author_id": "1104133819400179714", "created_at": "2019-09-21T11:00:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175364068485607424"], "id": "1175364068485607424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.3802, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gata"}, {"start": 276, "end": 277, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "text": "A morte da pequena \u00c1gata \u00e9 lament\u00e1vel, mas a politiza\u00e7\u00e3o do caso \u00e9 vil. O pa\u00eds enfrenta uma guerra contra o crime organizado, nela inocentes podem morrer. A indigna\u00e7\u00e3o seletiva \u00e9 sempre muito atual: ontem, um policial militar em servi\u00e7o tamb\u00e9m foi executado por criminosos no RJ.", "author_id": "894281995689349120", "created_at": "2019-09-22T09:15:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 741, "reply_count": 80, "like_count": 3478, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1175700099399389184"], "id": "1175700099399389184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 17, "username": "AsociacionDSAS", "id": "707202480141168640"}, {"start": 212, "end": 225, "username": "CarlaBenitoG", "id": "263194109"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/S4Uf9Zstvj", "expanded_url": "http://catalunyaplural.cat/ca/sobreviure-a-una-mort-per-suicidi-dun-esser-estimat-la-importancia-de-parlar-convertit-en-associacio/", "display_url": "catalunyaplural.cat/ca/sobreviure-\u2026"}]}, "text": "L'@AsociacionDSAS posa l'accent en la import\u00e0ncia d'eliminar el tab\u00fa sobre el su\u00efcidi: \"quan alg\u00fa mor de c\u00e0ncer no es parlar\u00e0 d\u2019ell com 'el cancer\u00f3s'\u2026\u00e9s b\u00e8stia reduir una persona a 'un su\u00efcida'\"\nUn reportatge de @CarlaBenitoG\nhttps://t.co/S4Uf9Zstvj", "author_id": "921613332", "created_at": "2019-09-22T06:00:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175650936372355073"], "id": "1175650936372355073"}, {"text": "T\u00f4 indo aquele modo l\u00e1 de gente que desistiu da vida...", "author_id": "768341285619036160", "created_at": "2019-09-22T08:53:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175694521507766272"], "id": "1175694521507766272"}, {"text": "\"I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida \nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\n Mas estou-me a cagar para eles Pensamento sta na fuckin guita \"", "author_id": "1037081067193335810", "created_at": "2019-09-21T22:57:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175544732539379712"], "id": "1175544732539379712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}]}, "in_reply_to_user_id": "4581432982", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175647649720131584"}], "text": "@Suicida_Comp ya po', qu\u00e9 est\u00ed bien", "author_id": "729755724033708032", "created_at": "2019-09-22T07:09:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175668324627361792"], "id": "1175668324627361792"}, {"in_reply_to_user_id": "754905768", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Beverly"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.5736, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}, {"start": 247, "end": 253, "probability": 0.4846, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175663321351106561"}], "text": "A Beverly la llaman \"puta, zorra\", su padre quiere violarla, su marido le pega... A Mike le queman la familia (algo muy simb\u00f3lico por su tono de piel, por cierto), le dicen que se vaya de la ciudad por negro... A veces se burlan de la religi\u00f3n de Stanley y se suicida...", "author_id": "754905768", "created_at": "2019-09-22T06:55:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175664795388928000"], "id": "1175664795388928000"}, {"in_reply_to_user_id": "2665463588", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175469275831836674"}], "text": "Frente a ellos, la divisi\u00f3n de la izquierda es suicida. Lo saben y por eso promocionan a grupos, grupitos y grup\u00fasculos que bajo banderas que afirman ser de izquierda act\u00faan como termitas y siembran confusi\u00f3n, divisi\u00f3n y desconcierto entre las bases.", "author_id": "2665463588", "created_at": "2019-09-21T17:58:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469467888955392"], "id": "1175469467888955392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "author_id": "751471278968758272", "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "id": "1174794946760626182"}, {"text": "\u00e9 dele https://t.co/Cvdr3AWvWQ", "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/Cvdr3AWvWQ", "expanded_url": "https://twitter.com/gduvivier/status/1175595436570267648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cvdr3AWvWQ", "media_key": "3_1175595428643033089"}]}, "author_id": "25704704", "created_at": "2019-09-22T02:19:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5322, "reply_count": 318, "like_count": 22993, "quote_count": 239}, "edit_history_tweet_ids": ["1175595436570267648"], "id": "1175595436570267648"}, {"text": "Uma mulher hoje suicidou- se em viseu e vcs preocupados porque o vosso namorado nao vos responde h\u00e1 5 min. Comecem a importar-se com aquilo que \u00e9 realmente importante.", "author_id": "999972562816954368", "created_at": "2019-09-20T21:42:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163381629820931"], "id": "1175163381629820931"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "author_id": "1073226183461011456", "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6331, "quote_count": 201}, "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "id": "1159907808462196736"}, {"in_reply_to_user_id": "319086427", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9486, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9801, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.9653, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.5425, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1122813381533216768"}], "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "text": "9-Podemos ha salvado la vida al PSOE. Insufl\u00f3 esp\u00edritu rebelde a S\u00e1nchez en las primarias. Promovi\u00f3 pol\u00edticamente la moci\u00f3n de censura y garantiz\u00f3 su \u00e9xito. Ha transferido -sin desearlo- miles de votos al PSOE el 28-A. Podemos ha salvado la vida al PSOE y por poco se suicida.", "author_id": "319086427", "created_at": "2019-04-29T10:47:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 808, "reply_count": 63, "like_count": 1621, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1122814663299936257"], "id": "1122814663299936257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7729, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6896, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.6248, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "text": "Se um pol\u00edtico surgisse em defesa do nazismo, isso obviamente seria um esc\u00e2ndalo, porque o nazismo foi mostrado ao mundo tal como era.\n\nMas o comunismo matou, em meio a guerras, mis\u00e9ria e ditaduras, mais que o nazismo. E h\u00e1 quem se cale diante da defesa ideol\u00f3gica do comunismo!", "author_id": "852352465525776384", "created_at": "2019-07-28T03:24:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 710, "reply_count": 41, "like_count": 2672, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1155318178022612992"], "id": "1155318178022612992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "_danieol", "id": "353580126"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "joaoamoedonovo", "id": "256730310"}]}, "in_reply_to_user_id": "834228623905288192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175589350601613315"}], "text": "@LovattiBruno @_danieol @joaoamoedonovo Esses a\u00ed s\u00e3o os coniventes. N\u00e3o se manifestar \u00e9 concordar. \u00c9 o mesmo que ajudar a puxar o gatilho.", "author_id": "34136522", "created_at": "2019-09-22T08:26:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175687879596609536"], "id": "1175687879596609536"}, {"in_reply_to_user_id": "875104687015571457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175082142038183937"}], "text": "Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y desobediencia civil contra la inercia suicida de nuestro sistema socioecon\u00f3mico.", "author_id": "875104687015571457", "created_at": "2019-09-20T16:19:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175082145032880129"], "id": "1175082145032880129"}, {"text": "Abandonarse al dolor sin resistir, suicidarse para sustraerse de \u00e9l, es abandonar el campo de batalla sin haber luchado.", "author_id": "3302736952", "created_at": "2019-09-22T08:00:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175681319268945921"], "id": "1175681319268945921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.4812, "type": "Other", "normalized_text": "El Chojin"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "Recalculando Ruta"}, {"start": 166, "end": 168, "probability": 0.4734, "type": "Other", "normalized_text": "Sia"}, {"start": 171, "end": 183, "probability": 0.7128, "type": "Other", "normalized_text": "Bird Set Free"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.7298, "type": "Other", "normalized_text": "Escriurem"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.4433, "type": "Person", "normalized_text": "Miki"}, {"start": 207, "end": 215, "probability": 0.7756, "type": "Other", "normalized_text": "Earfquake"}, {"start": 218, "end": 234, "probability": 0.6969, "type": "Other", "normalized_text": "Tyler the Creator"}]}, "text": "Poned vuestxs artistas fav+canci\u00f3n (1), una canci\u00f3n nueva que os guste (2) y otra \"rara\" pero que os mola mucho(3). \n\nComienzo yo: \n1- El Chojin, Recalculando Ruta / Sia, Bird Set Free\n2- Escriurem, Miki\n3- Earfquake, Tyler the Creator\n\nPls responded y hag\u00e1is el feo &lt;3", "author_id": "962300141100326912", "created_at": "2019-09-21T22:17:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175534592935288835"], "id": "1175534592935288835"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "text": "Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "author_id": "887421028724617218", "created_at": "2019-09-20T19:43:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 9, "like_count": 2274, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133335187836929"], "id": "1175133335187836929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}]}, "text": "necesito su ayuda\nestoy buscando una canci\u00f3n donde tyler dice que somos una generaci\u00f3n mas suicida, por mas que trato de acordarme no puedo en donde fue que lo menciono, o si fue en una entrevista", "author_id": "320525156", "created_at": "2019-09-21T22:41:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 15, "like_count": 327, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175540707148349443"], "id": "1175540707148349443"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "MacriYaFue"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/JefF7OvCBU", "expanded_url": "https://twitter.com/Kichi25M/status/1175229892369235968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JefF7OvCBU", "media_key": "3_1175229890024656897"}]}, "in_reply_to_user_id": "24900072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175141319724929024"}], "text": "@mauriciomacri #MacriYaFue https://t.co/JefF7OvCBU", "author_id": "201521186", "created_at": "2019-09-21T02:06:55.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175229892369235968"], "id": "1175229892369235968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}]}, "text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au", "author_id": "45409867", "created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5843, "quote_count": 47}, "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"], "id": "1175071018773356552"}, {"text": "Detenuto suicida a Napoli: Uspp, senza agenti pi\u00f9 criticit\u00e0 Auricchio e Moretti, risolvere sovraffollamento e carenze https://t.co/9aHqXVuBns", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/9aHqXVuBns", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDbwYD", "display_url": "dlvr.it/RDbwYD"}]}, "author_id": "561184772", "created_at": "2019-09-21T22:44:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175541346406289409"], "id": "1175541346406289409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AUYNg7EPlW", "expanded_url": "https://twitter.com/asepresidencia/status/1175583753059667968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUYNg7EPlW", "media_key": "3_1175583747217006592"}]}, "text": "En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contra una tropa armada con fusiles.\nEsa versi\u00f3n no la cree nadie!\nReclamamos verdad, justicia y respeto por memoria de nuestro compa\u00f1ero asesinado por el ejercito. https://t.co/AUYNg7EPlW", "author_id": "1641726319", "created_at": "2019-09-22T01:33:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175583753059667968"], "id": "1175583753059667968"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/RHX2z3o2T2", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1174558808389160960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RHX2z3o2T2", "media_key": "3_1174558802294792192"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/RHX2z3o2T2", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-09-19T05:40:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174558808389160960"], "id": "1174558808389160960"}, {"text": "Mais um estudante de medicina que se suicida\nputa merda cara\nessas coisas me abalam", "author_id": "155284560", "created_at": "2019-09-21T23:45:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175556630081167360"], "id": "1175556630081167360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.8255, "type": "Other", "normalized_text": "creepypasta"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/hEsKd1fd5n", "expanded_url": "https://twitter.com/OwShantae/status/1175441911945072640", "display_url": "twitter.com/OwShantae/stat\u2026"}]}, "text": "vai se fuder, se esse episodio passasse na \u00e9poca que eu li a creepypasta eu nunca mais assistia tv https://t.co/hEsKd1fd5n", "author_id": "952151855911579653", "created_at": "2019-09-21T17:25:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 8, "like_count": 385, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1175461071332749312"], "id": "1175461071332749312"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Gattuso"}, {"start": 229, "end": 235, "tag": "Milan"}]}, "text": "#Gattuso \u00e8 troppo per bene e troppo milanista per concedersi un sorrisetto ironico. I fatti hanno dimostrato quanto avesse ragione, durante la sua esperienza e al momento di rimettersi in gioco. Ha letto benissimo la situazione. #Milan", "author_id": "91352489", "created_at": "2019-09-21T21:20:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 11, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175520309975404544"], "id": "1175520309975404544"}, {"text": "Ocupada assistindo \u00e0 parte 2 de (Des)encanto! https://t.co/rlwnQv3v4l", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/rlwnQv3v4l", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixBrasil/status/1175394496223145989/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rlwnQv3v4l", "media_key": "13_1175159121508732930"}]}, "author_id": "231579149", "created_at": "2019-09-21T13:01:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3408, "reply_count": 709, "like_count": 25316, "quote_count": 1939}, "edit_history_tweet_ids": ["1175394496223145989"], "id": "1175394496223145989"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.9383, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/6qQEsCmXMq", "expanded_url": "https://twitter.com/David_SantiagoH/status/1175515259693486080", "display_url": "twitter.com/David_Santiago\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175515259693486080"}], "geo": {"place_id": "3ad512d283f67a11"}, "text": "Si antes pensaba que el PAN ten\u00eda salvaci\u00f3n, hoy somos testigos de su funeral. Se suicida entre v\u00edboras prietas y tepocatas https://t.co/6qQEsCmXMq", "author_id": "86846500", "created_at": "2019-09-21T21:40:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175525267680481281"], "id": "1175525267680481281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7121, "type": "Person", "normalized_text": "King"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/IZhOMr98tT", "expanded_url": "https://twitter.com/elclosetlgbt/status/1172605870980526081", "display_url": "twitter.com/elclosetlgbt/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172605870980526081"}], "text": "No estoy de acuerdo. King escribi\u00f3 en el libro ese momento como el inicio de la maldad, met\u00e1fora de la indiferencia del pueblo ante estos casos, denunciando uno que fue real.\nEsta peli no es hom\u00f3foba, al contrario, denuncia la homofobia como un caso de violencia m\u00e1s entre tantos. https://t.co/IZhOMr98tT", "author_id": "754905768", "created_at": "2019-09-22T06:49:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175663321351106561"], "id": "1175663321351106561"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NevesClaudi", "id": "1101122519497654272"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "rogermizzz", "id": "4848214937"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "in_reply_to_user_id": "1101122519497654272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175596727140794368"}], "text": "@NevesClaudi @rogermizzz @Aurelio11105206 @will_ENG18 @pedroapaula @jornalextra @wilsonwitzel Verdade, ainda mais os 80 tiros, no cara TOTALMENTE culpado...", "author_id": "750217318265917440", "created_at": "2019-09-22T06:06:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175652485765226496"], "id": "1175652485765226496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ZffOACTQpJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1174558660409864192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZffOACTQpJ", "media_key": "3_1174558653841645568"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/ZffOACTQpJ", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-09-19T05:39:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174558660409864192"], "id": "1174558660409864192"}, {"text": "Cada vez q leo un tweet de alg\u00fan pelotudo/a comparando a su ex con su actual, se me suicida una nourona", "author_id": "2937311351", "created_at": "2019-09-21T17:16:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175458917834547200"], "id": "1175458917834547200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.3526, "type": "Other", "normalized_text": "Detroit"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Hank"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8448, "type": "Person", "normalized_text": "Kara"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.7194, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.7098, "type": "Person", "normalized_text": "Luther"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.3819, "type": "Person", "normalized_text": "Jerrys"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Ralph"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/3ERraBxPrk", "expanded_url": "https://twitter.com/MiniYoongiiii/status/1175660992153477120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ERraBxPrk", "media_key": "3_1175660987829170177"}]}, "text": "O final de \"Detroit\" do meu irm\u00e3o foi muito atormentado \nAbsolutamente tds morrem\nO Hank se suicida\nKara, Alice e Luther morrem tentando fugir do campo\nOs Jerrys e o Ralph morrem para os guardas tentando ajudar o trio ali https://t.co/3ERraBxPrk", "author_id": "3450918323", "created_at": "2019-09-22T06:39:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175660992153477120"], "id": "1175660992153477120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pijamadraw", "id": "887026758196658176"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "Calamardo"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "Calamardo"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/wa1ZJ6ywJ4", "expanded_url": "https://twitter.com/LarrottaSaid/status/1175441315456307201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wa1ZJ6ywJ4", "media_key": "3_1175441310788046848"}]}, "in_reply_to_user_id": "887026758196658176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175233869798412288"}], "text": "@Pijamadraw Psic\u00f3logo: Calamardo suicida no existe, No puede hacerte da\u00f1o\n\nCalamardo suicida https://t.co/wa1ZJ6ywJ4", "author_id": "1015023351537045509", "created_at": "2019-09-21T16:07:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175441315456307201"], "id": "1175441315456307201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9103, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/CLzODHai93", "expanded_url": "https://twitter.com/i/status/1173392889814102016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CLzODHai93", "media_key": "7_1173392869467537410"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida (2016)\nDire\u00e7\u00e3o: David Ayer\n\nhttps://t.co/CLzODHai93", "author_id": "1156317847867613184", "created_at": "2019-09-21T22:33:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175538680590680066"], "id": "1175538680590680066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/EkuD2Egj0n", "expanded_url": "https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1175183350417506311", "display_url": "twitter.com/OGloboPolitica\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175183350417506311"}], "text": "A ind\u00edgena ir\u00e1 como se fosse uma pe\u00e7a ex\u00f3tica, capaz de despertar a curiosidade do homem branco. Nos anos 1.400, \u00edndios brasileiros escravizados fizeram sucesso na Europa. N\u00e3o funcionar\u00e1 desta vez. https://t.co/EkuD2Egj0n", "author_id": "16794066", "created_at": "2019-09-20T23:13:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 661, "reply_count": 1814, "like_count": 3792, "quote_count": 218}, "edit_history_tweet_ids": ["1175186123884302336"], "id": "1175186123884302336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7282, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.7002, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "text": "Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a popula\u00e7\u00e3o da Ucr\u00e2nia empreendido pelo comunismo sovi\u00e9tico, que era liderado por Stalin - porque n\u00e3o \u00e9 criminalizado como \u00e9 o nazismo?", "author_id": "112699057", "created_at": "2019-09-21T23:57:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 15, "like_count": 124, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175559646259474433"], "id": "1175559646259474433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 39, "probability": 0.9211, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7572, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.7628, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.4478, "type": "Person", "normalized_text": "raven"}]}, "text": "lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teriam morrido por azgeda), ajudou a clarke a chegar na porta da raven na cidade da luz, matou a nia, mas juram que ela n\u00e3o foi importante pra narrativa da s\u00e9rie", "author_id": "753591879309156353", "created_at": "2019-09-18T21:57:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 126, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1174442401064280065"], "id": "1174442401064280065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joaopedrorao", "id": "43403025"}]}, "in_reply_to_user_id": "43403025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175651151162826752"}], "text": "@joaopedrorao @joao_guisilva Let it go", "author_id": "8521132", "created_at": "2019-09-22T06:01:46.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175651381513981953"], "id": "1175651381513981953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4829, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.6563, "type": "Person", "normalized_text": "Alain Delon"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.5293, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro"}, {"start": 218, "end": 229, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.489, "type": "Other", "normalized_text": "los"}, {"start": 291, "end": 296, "probability": 0.4435, "type": "Other", "normalized_text": "Mulder"}]}, "in_reply_to_user_id": "87264094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175536705044176897"}], "geo": {"place_id": "00bd40b858c6faef"}, "text": "@patriciagamarra Mi mam\u00e1 me puso Alan, por el actor Alain Delon, ytodo el mundo me dec\u00edan Alan (el cobarde suicida) cumpl\u00ed 18 y me cambie de nombre y me puse Alejandro (el borracho) me volv\u00ed a cambiar y ahora me llamo Jorge Barata (el Rey de los codinomes), ahora toy pensando ponerme ppk o Mulder", "author_id": "770591282", "created_at": "2019-09-22T00:36:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175569547488825344"], "id": "1175569547488825344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Mc Rea\u00e7a"}]}, "text": "Lembrando que o Presidente lamentou a morte do Mc Rea\u00e7a.", "author_id": "14171352", "created_at": "2019-09-22T00:03:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2315, "reply_count": 67, "like_count": 13952, "quote_count": 86}, "edit_history_tweet_ids": ["1175561312216260609"], "id": "1175561312216260609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fgL52ylCWg", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoloArbocco/status/1174521035590381568", "display_url": "twitter.com/PaoloArbocco/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174521035590381568"}], "text": "Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le dicen cobarde. \u00bfY al Chino no le dec\u00edan que por dignidad se hicera harakiri?\nQui\u00e9n entiende a los progres, sus hijos deben tener un sancochado mental https://t.co/fgL52ylCWg", "author_id": "281769300", "created_at": "2019-09-19T06:17:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 595, "like_count": 603, "quote_count": 145}, "edit_history_tweet_ids": ["1174568107014275072"], "id": "1174568107014275072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "SAMPAOLI"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7747, "type": "Person", "normalized_text": "SAMPAOLI"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.8676, "type": "Person", "normalized_text": "SAMPAOLI"}]}, "text": "SAMPAOLI errou demais hoje mas o time n\u00e3o matou quando criou e contra o Gr\u00eamio isso \u00e9 letal mas s\u00f3 estamos aonde estamos tamb\u00e9m por causa do SAMPAOLI.\n\nPedir demiss\u00e3o do SAMPAOLI agora \u00e9 loucura ao meu ver.\n\nTemos q seguir e se reinventar novamente.\n\nAgora bora pra pr\u00f3xima.", "author_id": "132883040", "created_at": "2019-09-22T04:54:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175634423250862080"], "id": "1175634423250862080"}, {"text": "amiga sua atitude eh completamente compreens\u00edvel se vc fosse uma crian\u00e7a de 12 anos", "author_id": "319929322", "created_at": "2019-09-19T02:11:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13942, "reply_count": 158, "like_count": 24493, "quote_count": 941}, "edit_history_tweet_ids": ["1174506170008121344"], "id": "1174506170008121344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.4211, "type": "Other", "normalized_text": "barry"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.7036, "type": "Person", "normalized_text": "barry"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "gene"}]}, "text": "eai barry stans vcs acham q na prox season o barry mata o gene?", "author_id": "749610146029010948", "created_at": "2019-09-22T05:46:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175647600583880704"], "id": "1175647600583880704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Willian__Suiane", "id": "752884634736787456"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "LuSapori", "id": "620380580"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}]}, "in_reply_to_user_id": "752884634736787456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175597606740877312"}], "text": "@Willian__Suiane @mvr_1910 @LuSapori @cariocadelegado Coment\u00e1rio infeliz para defender este governo incompetente gado. Foi a pol\u00edcia quem matou a crian\u00e7a imbecil!", "author_id": "930372222", "created_at": "2019-09-22T04:43:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175631573691092992"], "id": "1175631573691092992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}]}, "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "author_id": "95338132", "created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"], "id": "1173678464249077762"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tomlawyerok", "id": "2573089094"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 233, "probability": 0.4317, "type": "Organization", "normalized_text": "disney chanel"}]}, "in_reply_to_user_id": "2573089094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175479031317368832"}], "text": "@tomlawyerok aca hay 2 corrientes hermano, la nacional o la extranjera masonica (inglaterra y afines), una es la patria la otra la antipatria, vos queres un mundo imaginario donde todos somos amiguitos y buenitos ?prende disney chanel y no jodas.", "author_id": "1079233869050720256", "created_at": "2019-09-22T01:08:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175577488120004608"], "id": "1175577488120004608"}, {"text": "Si una persona se suicida accidentalmente, igual va al infierno?", "author_id": "614603187", "created_at": "2019-09-21T23:59:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175560094911799298"], "id": "1175560094911799298"}, {"in_reply_to_user_id": "1129569062", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175644515354501120"}], "text": "Quando acordei pela 2\u00b0 vez, eu sentia q eu ia apagar dnv mas eu me joguei no ch\u00e3o e fui me arrastando at\u00e9 o quarto do meu pai\n\nEu me ajoelhei no p\u00e9 da cama dele e pedi socorro", "author_id": "1129569062", "created_at": "2019-09-22T05:35:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175644708267266048"], "id": "1175644708267266048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.711, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "text": "Muita gente revoltada, triste, lamentando a morte da Agatha.\nSabe quem n\u00e3o deu um pio ainda?\n\na) O governador do RJ\nb) O presidente da rep\u00fablica\nc) O ministro da justi\u00e7a\nd) Todas as anteriores", "author_id": "13530252", "created_at": "2019-09-21T16:13:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2163, "reply_count": 71, "like_count": 8631, "quote_count": 82}, "edit_history_tweet_ids": ["1175442988337643520"], "id": "1175442988337643520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175472173399646209"}], "text": "Policia j\u00e1 gosta de matar e ainda vem um governador suicida. Sem palavras \ud83d\ude2d https://t.co/g7aRivyrot", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/g7aRivyrot", "expanded_url": "https://twitter.com/euduardaffc/status/1175472173399646209", "display_url": "twitter.com/euduardaffc/st\u2026"}]}, "author_id": "1002346808939614208", "created_at": "2019-09-21T21:00:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175515215548563458"], "id": "1175515215548563458"}, {"text": "AHORA SI x2, \u00bfQui\u00e9n es m\u00e1s suicida?", "author_id": "2906545665", "created_at": "2019-09-22T02:56:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175604660046127104"], "id": "1175604660046127104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "text": "O que fazer com o governador do Rio de Janeiro que estimula a pol\u00edcia a matar?", "author_id": "16794066", "created_at": "2019-09-22T04:58:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 1348, "like_count": 1020, "quote_count": 223}, "edit_history_tweet_ids": ["1175635522892587009"], "id": "1175635522892587009"}, {"text": "Guerra as drogas ;\nNunca foi t\u00e3o f\u00e1cil comprar dogras como antes. \nNunca foi t\u00e3o barato.\nNunca se prendeu tanto.\nNunca se matou .\nNunca se teve tanto pobre e negro nas cadeias por conta de duas buchas de maconha como antes .\nNunca se matou tantas crian\u00e7as na favela como antes .", "author_id": "1024498810809188353", "created_at": "2019-09-22T05:22:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175641560681209856"], "id": "1175641560681209856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 67, "username": "UniJaveriana", "id": "66571267"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.4852, "type": "Other", "normalized_text": "Jhonnier"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/xiSUx1DzcD", "expanded_url": "https://twitter.com/lucalderondm/status/1175412646809669632", "display_url": "twitter.com/lucalderondm/s\u2026"}]}, "text": "Solidaridad con familiares y amigos de Jhonnier y con @UniJaveriana . \n\nLas reflexiones sobre ideaci\u00f3n suicida en j\u00f3venes debemos hacerlas con cautela. \n\nY otras asociaciones y conjeturas ligeras me parecen indolentes en este momento. https://t.co/xiSUx1DzcD", "author_id": "601144384", "created_at": "2019-09-22T02:27:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175597463790661633"], "id": "1175597463790661633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "Carroza"}]}, "text": "\u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalos en Rancagua. Cuando en la historia del poder judicial se hab\u00eda suicidado un Juez de la Republica. \nVeremos si Carroza llega a la Suprema.", "author_id": "247414141", "created_at": "2019-09-21T12:09:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175381603310342145"], "id": "1175381603310342145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3132, "type": "Person", "normalized_text": "BARADEL"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7VrD06qDtM", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175001041395470337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7VrD06qDtM", "media_key": "3_1175001036198744064"}]}, "text": "DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qDtM", "author_id": "67619109", "created_at": "2019-09-20T10:57:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 94, "like_count": 437, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1175001041395470337"], "id": "1175001041395470337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chapter_86", "id": "114018752"}]}, "in_reply_to_user_id": "114018752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175637449571209217"}], "text": "@chapter_86 Yo tambi\u00e9n para ser su sirviente \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "author_id": "2326252824", "created_at": "2019-09-22T05:10:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175638504698712064"], "id": "1175638504698712064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5273, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/717oOxFnlR", "expanded_url": "https://twitter.com/emiry_junkiie/status/1175610301707767813/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/717oOxFnlR", "media_key": "3_1175610285521952770"}, {"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/717oOxFnlR", "expanded_url": "https://twitter.com/emiry_junkiie/status/1175610301707767813/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/717oOxFnlR", "media_key": "3_1175610285526142976"}, {"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/717oOxFnlR", "expanded_url": "https://twitter.com/emiry_junkiie/status/1175610301707767813/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/717oOxFnlR", "media_key": "3_1175610291129708545"}, {"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/717oOxFnlR", "expanded_url": "https://twitter.com/emiry_junkiie/status/1175610301707767813/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/717oOxFnlR", "media_key": "3_1175610291133902849"}]}, "text": "Mis pel\u00edculas animadas favoritas de Batman \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/717oOxFnlR", "author_id": "48521075", "created_at": "2019-09-22T03:18:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175610301707767813"], "id": "1175610301707767813"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 72, "username": "JoaoCampos", "id": "1112804630453501953"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/rPXFHMtNNf", "expanded_url": "https://twitter.com/Nilda95613003/status/1175502504664190976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rPXFHMtNNf", "media_key": "7_1175502458778456065"}]}, "text": "\"A leg\u00edtima defesa bota em risco a vida do outro\" \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642 WTF?? @JoaoCampos Deputado, o senhor bebeu? Aten\u00e7\u00e3o pernambucanos veja em quem vcs v\u00e3o votar talkey. https://t.co/rPXFHMtNNf", "author_id": "1114126291496779783", "created_at": "2019-09-21T20:10:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 315, "reply_count": 340, "like_count": 739, "quote_count": 137}, "edit_history_tweet_ids": ["1175502504664190976"], "id": "1175502504664190976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-21T12:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 7, "like_count": 284, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1175386695254106113"], "id": "1175386695254106113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "catoro12", "id": "1651454306"}]}, "in_reply_to_user_id": "351320112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175187230886903808"}], "text": "@catoro12 Estos temas me mueven mucho, nunca he tenido un pensamiento suicida pero me he sentido triste y de solo pensar que alguien m\u00e1s est\u00e1 sintiendo esa tristeza con rasgos mayores y mucho m\u00e1s complejos en su individualidad, respiro y entiendo que hay que acompa\u00f1arnos, escucharnos.", "author_id": "351320112", "created_at": "2019-09-20T23:17:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175187368279781377"], "id": "1175187368279781377"}, {"text": "Cachen que fui al costanera y filo, estuve como dos horas en ese lugar (app) y en el piso de abajo, donde cae la gente que se suicida, lo tienen demarcado, como zona restrictiva. Esa fue la soluci\u00f3n???", "author_id": "51605684", "created_at": "2019-09-21T23:48:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175557344463327233"], "id": "1175557344463327233"}, {"in_reply_to_user_id": "867195025414922240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175631713692717057"}], "text": "\u00e9 por isso que eu sempre refor\u00e7o pra quem me conhece\nn\u00e3o\nfique\ndependente\nde mim\n\nna hora que tu precisou eu estava l\u00e1 e foi muito agrad\u00e1vel me ter pra conversar mas eu sou completamente inconstante", "author_id": "867195025414922240", "created_at": "2019-09-22T04:47:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175632590184882177"], "id": "1175632590184882177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5135, "type": "Place", "normalized_text": "Kino"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/IitLVmxcxg", "expanded_url": "https://twitter.com/JCabrera66/status/1175430098456997889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IitLVmxcxg", "media_key": "3_1175430088721985537"}]}, "text": "Apenas llegan a Kino las primeras olas de la tormenta, y el mar ya nos empez\u00f3 a vomitar una fracci\u00f3n de la basura que le echamos en nuestra indolente, suicida y soberbia estupidez . Al cabo que a Marte podemos irnos a vivir. https://t.co/IitLVmxcxg", "author_id": "187350389", "created_at": "2019-09-21T15:22:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175430098456997889"], "id": "1175430098456997889"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "ajulysantos", "id": "113029811"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6594, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7163, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}]}, "in_reply_to_user_id": "162453393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175621800958529538"}], "text": "@aguedescartoon @ajulysantos O tu\u00edte da Juliana fala de empatia, Andr\u00e9. N\u00e3o h\u00e1, aqui, a inten\u00e7\u00e3o de culpar ningu\u00e9m especificamente. Meu coment\u00e1rio inicial foi uma cr\u00edtica a quem usa um argumento de tipo malthusiano para justificar a morte de uma crian\u00e7a. Como o Estado deve resolver isso \u00e9 outra discuss\u00e3o.", "author_id": "1913011345", "created_at": "2019-09-22T04:08:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175622769943482370"], "id": "1175622769943482370"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}]}, "in_reply_to_user_id": "202352090", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175515797994840067"}], "text": "@claudiosavoia MIRADA APAGADA,SONRISA FORZADA, SOLO ESTIRA LA BOCA EN UN RICTUS Q PRETENDE SER SONRISA....NO ALCANZA PARA ENGA\u00d1AR A NADIE...\u00c9STA, ANTES D CAER PRESA,SE SUICIDA. QUIERA DIOS Q ME EQUIVOQUE", "author_id": "767418890104217600", "created_at": "2019-09-22T01:51:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175588414319730688"], "id": "1175588414319730688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "almagrandee", "id": "196263273"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Nhenneq", "id": "120015734"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "LURVICT", "id": "238340150"}]}, "in_reply_to_user_id": "196263273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175218266307842048"}], "text": "@almagrandee @Nhenneq @LURVICT Es cierto que tiene odio \"clasista\" hacia nuestro presidente,   m\u00e1s que irresponsabilidad de sus palabras (porqu\u00e9 hace alusi\u00f3n que le importa lo que opinen de esta) si se responsabiliza de estas. Saber si es psic\u00f3tica o suicida, no lo determina un tuit. Pero para que arriesgarse", "author_id": "190381019", "created_at": "2019-09-21T20:08:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175502088219947009"], "id": "1175502088219947009"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 274, "tag": "EuSouBolsonaro"}], "annotations": [{"start": 260, "end": 273, "probability": 0.6206, "type": "Other", "normalized_text": "EuSouBolsonaro"}]}, "text": "Eu n\u00e3o discuto mais com petralhas e afins... No m\u00e1ximo tiro um sarro com a cara deles e deixo falando sozinho! \nGente que n\u00e3o tem capacidade de enxergar tudo o que aconteceu n\u00e3o tem capacidade para debater mais nada! \nE quando baixa o n\u00edvel eu bloqueio logo!\n#EuSouBolsonaro", "author_id": "2828823327", "created_at": "2019-09-21T20:10:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 136, "like_count": 2179, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1175502570661568516"], "id": "1175502570661568516"}, {"text": "\u201cFoi a filha de um trabalhador, t\u00e1? Minha neta fala ingl\u00eas, tem aula de bal\u00e9, tem aula de tudo. Ela \u00e9 estudiosa. O pol\u00edcia atirou em quem? Foi em traficante? Foi na filha dele? N\u00e3o! Foi na minha neta. Agora t\u00e1 a\u00ed, perdi minha neta. N\u00e3o era pra perder, nem eu nem ningu\u00e9m.\u201d https://t.co/txewse4I0f", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/txewse4I0f", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1175575450040569857/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/txewse4I0f", "media_key": "7_1175575358709620736"}]}, "author_id": "283230411", "created_at": "2019-09-22T01:00:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42871, "reply_count": 1732, "like_count": 130453, "quote_count": 13381}, "edit_history_tweet_ids": ["1175575450040569857"], "id": "1175575450040569857"}, {"text": "Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "author_id": "20242549", "created_at": "2019-09-18T12:24:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 33, "like_count": 617, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1174298072756740096"], "id": "1174298072756740096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.8748, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 249, "end": 262, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "text": "Fora Witzel: Tenho evitado tuitar esses dias. Coisas absurdas acontecendo. Mas, com toda sinceridade, eu realmente penso que h\u00e1 raz\u00f5es de sobra para que se pe\u00e7a o impeachment de Witzel. Ele \u00e9 o grande respons\u00e1vel pelas atrocidades que se cometem no Rio de Janeiro. Um assassino!", "author_id": "354095556", "created_at": "2019-09-21T17:26:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5103, "reply_count": 3388, "like_count": 31807, "quote_count": 474}, "edit_history_tweet_ids": ["1175461425583656960"], "id": "1175461425583656960"}, {"text": "\"Gente, morreu uma crian\u00e7a de oito anos, voc\u00eas n\u00e3o tem empatia!? Parem de partidarizar e ideologizar o debate! Agora ser\u00e1 que podemos discutir a descriminaliza\u00e7\u00e3o das drogas e o fim da pol\u00edcia militar?\"", "author_id": "162453393", "created_at": "2019-09-22T04:17:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 190, "like_count": 2829, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1175625211762417664"], "id": "1175625211762417664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.8578, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "text": "Voc\u00eas perceberam que n\u00f3s temos que protestar para o presidente n\u00e3o se pronunciar sobre a beleza da mulher do presidente da Fran\u00e7a e se pronunciar sobre uma crian\u00e7a que um policial matou?", "author_id": "126670456", "created_at": "2019-09-22T02:42:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175601277562183685"], "id": "1175601277562183685"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 185, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Cristianos"}, {"start": 264, "end": 269, "probability": 0.3885, "type": "Other", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8fCNQc5Ns2", "expanded_url": "https://twitter.com/colinrivas/status/1175503159747387392", "display_url": "twitter.com/colinrivas/sta\u2026"}]}, "text": "Filosof\u00eda m\u00ednima,Urgent\nEl cat\u00f3lico es un socialista suicida(jesuitas\ny el socialista, un cristianista con guillotina(lenin, stalin,castros,mao)\nY Cuidado,somos Hist\u00f3ricamente Cristianos,esto ha sido nuestro Triunfo,y puede ser nuestro mayor Fracaso, extinci\u00f3n de Europa\nAgen2030 https://t.co/8fCNQc5Ns2", "author_id": "781971789211721728", "created_at": "2019-09-22T04:25:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175627229545603073"], "id": "1175627229545603073"}], "places": [{"full_name": "Limeira, Brasil", "id": "1ed0d68d50dc35c1"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "Itagua\u00ed, Brasil", "id": "41bf05f3b26396e4"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1091754354485403649", "value": "1091754354485403649", "detail": "User has been suspended: [1091754354485403649].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175623989336641540", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175623989336641540", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175623989336641540].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4263868575", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4263868575].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4263868575", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175704730787618817", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175704730787618817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175704730787618817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058054279716573184", "value": "1058054279716573184", "detail": "User has been suspended: [1058054279716573184].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175511582794629120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175511582794629120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175511582794629120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163564608856166401", "value": "1163564608856166401", "detail": "User has been suspended: [1163564608856166401].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175632564935102464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175632564935102464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175632564935102464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1024348634152947712", "value": "1024348634152947712", "detail": "User has been suspended: [1024348634152947712].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174552832663384064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174552832663384064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174552832663384064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4581432982", "value": "4581432982", "detail": "User has been suspended: [4581432982].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175647649720131584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175647649720131584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175647649720131584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "220421349", "value": "220421349", "detail": "User has been suspended: [220421349].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175611494517608448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175611494517608448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175611494517608448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1477503276", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1477503276].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1477503276", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175676050258501632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175676050258501632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175676050258501632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "707527941505355777", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [707527941505355777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "707527941505355777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175456943386898434", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175456943386898434].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175456943386898434", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4581432982", "value": "4581432982", "detail": "User has been suspended: [4581432982].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175647649720131584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175647649720131584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175647649720131584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1112517744875003904", "value": "1112517744875003904", "detail": "User has been suspended: [1112517744875003904].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175578581780635649", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175578581780635649", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175578581780635649].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "26452641", "value": "26452641", "detail": "User has been suspended: [26452641].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175080168244817922", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175080168244817922", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175080168244817922].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175512404668616704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175512404668616704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175512404668616704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141369697134415872", "value": "1141369697134415872", "detail": "User has been suspended: [1141369697134415872].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175653102579527681", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175653102579527681].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175653102579527681", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4581432982", "value": "4581432982", "detail": "User has been suspended: [4581432982].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175647649720131584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175647649720131584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175647649720131584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1068175685951373312", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1068175685951373312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1068175685951373312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175643286129782784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175643286129782784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175643286129782784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1174070507693469697", "value": "1174070507693469697", "detail": "User has been suspended: [1174070507693469697].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175500884299714560", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175500884299714560", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175500884299714560].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2571656740", "value": "2571656740", "detail": "User has been suspended: [2571656740].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175604666610139136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175604666610139136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175604666610139136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1104477652952469504", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1104477652952469504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1104477652952469504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175636816076136449", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175636816076136449].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175636816076136449", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1110306678023639040", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1110306678023639040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1110306678023639040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175633797024485376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175633797024485376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175633797024485376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "56699448", "value": "56699448", "detail": "User has been suspended: [56699448].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175609169451335680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175609169451335680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175609169451335680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1175723000450166784", "oldest_id": "1175627251787927552", "result_count": 464, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60gtarscjg04fqpq4c0eqidd5kt"}}