{"data": [{"id": "1207141056652939265", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1189520322564894720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207141056652939265"], "created_at": "2019-12-18T03:30:30.000Z"}, {"id": "1207140886943014912", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/QsHXcuphyW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3397738901", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206915141255737344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207140886943014912"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/QsHXcuphyW", "expanded_url": "https://twitter.com/duan_marcos/status/1206915141255737344", "display_url": "twitter.com/duan_marcos/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:29:49.000Z"}, {"id": "1207140783696035852", "text": "@WONDER_BATMAN Deviam estar falando de Deadpool e Esquadr\u00e3o Suic\u00edda que miseric\u00f3rdia, um \u00e9 um Frankenstein de uma hist\u00f3ria bem porcaria, o outro \u00e9 um stand up pra adolescentes de 16 anos que ainda n\u00e3o sa\u00edram d\u00e1 puberdade darem risada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4024943050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206975196172820481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.7699, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.6958, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.491, "type": "Person", "normalized_text": "Frankenstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207140783696035852"], "in_reply_to_user_id": "1156317847867613184", "created_at": "2019-12-18T03:29:25.000Z"}, {"id": "1207140781225586688", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro : \u274c https://t.co/gbLAXKB62K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1179887609289609217", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207097188616167427"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207140781225586688"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/gbLAXKB62K", "expanded_url": "https://twitter.com/tgrres/status/1207097188616167427", "display_url": "twitter.com/tgrres/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:29:24.000Z"}, {"id": "1207140756139495424", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1008031588377128960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207140756139495424"], "created_at": "2019-12-18T03:29:18.000Z"}, {"id": "1207140656184999936", "text": "RT @fargosi: Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2944946626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206747825339588608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207140656184999936"], "created_at": "2019-12-18T03:28:54.000Z"}, {"id": "1207140643262345218", "text": "Sla vai que a Irene matou a Seulgi e t\u00e1 tentando se passar por ela por isso t\u00e1 com msm roupa e a\u00ed na capa n\u00e3o \u00e9 a Seulgi mas a Irene se passando pela Seulgi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1072487819141091329", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.8596, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207140643262345218"], "created_at": "2019-12-18T03:28:51.000Z"}, {"id": "1207140533535162369", "text": "RT @HijoPetro: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada des\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1173026382433148928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207132055190028288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HijoPetro", "id": "1168233454011637761"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 38, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207140533535162369"], "created_at": "2019-12-18T03:28:25.000Z"}, {"id": "1207140474508709888", "text": "ai e l\u00e1 vem mais teorias irene se voc\u00ea n\u00e3o matou ningu\u00e9m mesmo pois que ME MATE AGORA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1072268469419290624", "edit_history_tweet_ids": ["1207140474508709888"], "created_at": "2019-12-18T03:28:11.000Z"}, {"id": "1207140461888061440", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/dODjNtf7Y9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1976274180", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/dODjNtf7Y9", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207140461888061440"], "created_at": "2019-12-18T03:28:08.000Z"}, {"id": "1207140456703889408", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/Hz2kATzMkU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "65567592", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Hz2kATzMkU", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207140456703889408"], "created_at": "2019-12-18T03:28:07.000Z"}, {"id": "1207140441319235586", "text": "RT @MarceloLins68: E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "45865252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207139744624328704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207140441319235586"], "created_at": "2019-12-18T03:28:03.000Z"}, {"id": "1207140421526282241", "text": "@dandhis27 Itachi tbm j\u00e1 morreu\nItachi n\u00e3o \u00e9 mais do mal\nTobi virou Madara\nMas sempre achei que fosse outra pessoa \ud83e\udd14\nNaruto e Sakura continuam se metendo na vida do Sasuke\nMas agora Sasuke ficou puto pq matou o irm\u00e3o que n\u00e3o era do mal e quer destruir Konoha\nNeji e Kiba continuam gatos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1668612722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207139659807154176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dandhis27", "id": "883724228712902657"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9488, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.7589, "type": "Person", "normalized_text": "Tobi"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.6107, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4113, "type": "Person", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.7519, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Konoha\nNeji"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.6746, "type": "Person", "normalized_text": "Kiba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207140421526282241"], "geo": {"place_id": "d1638a3be6a9ed61"}, "in_reply_to_user_id": "883724228712902657", "created_at": "2019-12-18T03:27:58.000Z"}, {"id": "1207140341192822784", "text": "RT @aIfinetei: Uma mo\u00e7a com depress\u00e3o ia se casar, o noivo a abandonou um dia antes do casamento, acabou se casando sozinha pois a festa es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1175836213187665922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1150898807120564224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207140341192822784"], "created_at": "2019-12-18T03:27:39.000Z"}, {"id": "1207140100737503232", "text": "@DrPropo Este no es precisamente un pensamiento suicida \ud83d\ude36", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "955846379246559232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207133268937560064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DrPropo", "id": "1349811613403115521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207140100737503232"], "in_reply_to_user_id": "1054386090231107586", "created_at": "2019-12-18T03:26:42.000Z"}, {"id": "1207139995540164608", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "592694443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206876567663714304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207139995540164608"], "created_at": "2019-12-18T03:26:17.000Z"}, {"id": "1207139775045623808", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/68UXDF4yMA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4158460089", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207135480963354625"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207139775045623808"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/68UXDF4yMA", "expanded_url": "https://twitter.com/Jovvane/status/1207135480963354625", "display_url": "twitter.com/Jovvane/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:25:24.000Z"}, {"id": "1207139744624328704", "text": "E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das poucas certezas que tenho \u00e9 que vamos seguir perguntando e exigindo a responsabiliza\u00e7\u00e3o dos culpados,  na forma da lei. Na Democracia, \u00e9 assim.", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 226, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "312910780", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207139742783037440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207139744624328704"], "in_reply_to_user_id": "312910780", "created_at": "2019-12-18T03:25:17.000Z"}, {"id": "1207139566395822080", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c (dp vale)\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala\u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/ENh3m7Du0T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1194732002144075777", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207133896174964736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207139566395822080"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/ENh3m7Du0T", "expanded_url": "https://twitter.com/leticiaxszm/status/1207133896174964736", "display_url": "twitter.com/leticiaxszm/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:24:34.000Z"}, {"id": "1207139511110701056", "text": "*eu, Estefany e o rafa na liga\u00e7\u00e3o*\n\nEles discutindo ou falando que se amam\n\nEu: CARALHO, A MULHER DO JOGO MATOU A OUTRA PQ ELA ENTREGOU A GENTE\nCARALHO, EU VOU INVADIR UM PRES\u00cdDIO\nCARALHO, CAI DO PENHASCO COM UMA MULHER NA GARUPA DO CAVALO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1032403922596581376", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.5526, "type": "Person", "normalized_text": "Estefany"}, {"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8455, "type": "Person", "normalized_text": "rafa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207139511110701056"], "created_at": "2019-12-18T03:24:21.000Z"}, {"id": "1207139494283153414", "text": "RT @EdgardoCanu: Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "727274856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993838138699776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207139494283153414"], "created_at": "2019-12-18T03:24:17.000Z"}, {"id": "1207139484556546048", "text": "RT @nejzart: aaron: homofobico? eu? pq eu teria medo do andrew?\n\nnicky: isso pq ele nunca te amea\u00e7ou com uma faca \n\nkevin: ou te enforcou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "556983091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207101424934563841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "nicky"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.2935, "type": "Person", "normalized_text": "kevin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207139484556546048"], "created_at": "2019-12-18T03:24:15.000Z"}, {"id": "1207139430093541377", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\nse popularizou:\u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/i2h4J7Jina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "84462680", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207065417207947265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207139430093541377"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/i2h4J7Jina", "expanded_url": "https://twitter.com/jamiilly_/status/1207065417207947265", "display_url": "twitter.com/jamiilly_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:24:02.000Z"}, {"id": "1207139353639694338", "text": "RT @teofilordiaz: Se suicida cura acusado de abuso sexual de menores en Argentina https://t.co/3OSqnEGdiS v\u00eda @cnnee", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3392943706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207139134801928193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 116, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/3OSqnEGdiS", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/suicidio-cura-abuso-menores-eduardo-lorenzo-caritas-pkg-emilia-delfino-perspectivas-buenos-aires/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/video/suicidio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/suicidio-cura-abuso-menores-eduardo-lorenzo-caritas-pkg-emilia-delfino-perspectivas-buenos-aires/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207139353639694338"], "created_at": "2019-12-18T03:23:44.000Z"}, {"id": "1207139170952470530", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "216911927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207139170952470530"], "created_at": "2019-12-18T03:23:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207139134801928193", "text": "Se suicida cura acusado de abuso sexual de menores en Argentina https://t.co/3OSqnEGdiS v\u00eda @cnnee", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "455320996", "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 98, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3OSqnEGdiS", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/suicidio-cura-abuso-menores-eduardo-lorenzo-caritas-pkg-emilia-delfino-perspectivas-buenos-aires/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/video/suicidio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/suicidio-cura-abuso-menores-eduardo-lorenzo-caritas-pkg-emilia-delfino-perspectivas-buenos-aires/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207139134801928193"], "created_at": "2019-12-18T03:22:51.000Z"}, {"id": "1207139116930019329", "text": "Ah sei l\u00e1... Eu n\u00e3o sou muito cr\u00edtica. Os \u00fanicos que eu fiquei meio \"meh\" foram esquadr\u00e3o suicida e mulher maravilha - em mulher maravilha at\u00e9 que nem tanto. N\u00e3o chega a desgostar, s\u00f3 \u00e9 meio indiferente mesmo. https://t.co/V5K59RO9nv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "841852857431277568", "edit_history_tweet_ids": ["1207139116930019329"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/V5K59RO9nv", "expanded_url": "https://t.co/V5K59RO9nv", "display_url": "t.co/V5K59RO9nv"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:22:47.000Z"}, {"id": "1207138975971991552", "text": "RT @gcftaegix: voc\u00eas sempre pedem pra n\u00e3o lembrarem de idols que se suicidaram como se a vida deles se resumisse a isso mas voc\u00eas fazem exa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1926481208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207130968013840384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gcftaegix", "id": "1115357985654620161"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207138975971991552"], "created_at": "2019-12-18T03:22:14.000Z"}, {"id": "1207138968720039941", "text": "Marquei como visto O Tumblr Tem Suas Regras - 3x1 - Cap\u00edtulo 9 : Quem Matou Diva? https://t.co/dgr2KdFFGi #bancodeseries", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "179345708", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 42, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "Tumblr Tem Suas Regras"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.8579, "type": "Other", "normalized_text": "Matou Diva"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "bancodeseries"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/dgr2KdFFGi", "expanded_url": "http://bit.ly/34tBJrd", "display_url": "bit.ly/34tBJrd"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 120, "tag": "bancodeseries"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207138968720039941"], "created_at": "2019-12-18T03:22:12.000Z"}, {"id": "1207138809961431041", "text": "RT @nejzart: aaron: homofobico? eu? pq eu teria medo do andrew?\n\nnicky: isso pq ele nunca te amea\u00e7ou com uma faca \n\nkevin: ou te enforcou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3379782113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207101424934563841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "nicky"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.2935, "type": "Person", "normalized_text": "kevin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207138809961431041"], "created_at": "2019-12-18T03:21:34.000Z"}, {"id": "1207138801904164876", "text": "@michelfrizzero @uniaocrvg1898 @detetivevasco S\u00f3 n\u00e3o matou minha curiosidade saber se tem alguma coisa ou n\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "116071747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207138529123405827"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "michelfrizzero", "id": "1529306616"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "detetivevasco", "id": "1171409429025177602"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207138801904164876"], "in_reply_to_user_id": "1529306616", "created_at": "2019-12-18T03:21:32.000Z"}, {"id": "1207138686590160897", "text": "trilha sonora de pantera negra e esquadr\u00e3o suicida s\u00e3o perfeitas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1007378259447894017", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.5088, "type": "Other", "normalized_text": "pantera negra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207138686590160897"], "created_at": "2019-12-18T03:21:05.000Z"}, {"id": "1207138616134242304", "text": "RT @Cluzcar: Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "752632839028482048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207136749601853440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207138616134242304"], "created_at": "2019-12-18T03:20:48.000Z"}, {"id": "1207138531757494272", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c j\u00e1 chorei na diretoria \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/RU5cmHyafJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1175917478154842112", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207137544443498496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207138531757494272"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/RU5cmHyafJ", "expanded_url": "https://twitter.com/deinertplus/status/1207137544443498496", "display_url": "twitter.com/deinertplus/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:20:28.000Z"}, {"id": "1207138444037828608", "text": "RT @OrigenSeguridad: @gore_full @FMLNoficial Casi 2 a\u00f1os y ver a mi compa\u00f1ero suicida, luego mataron a 3 m\u00e1s de los mismos de la zona. Es d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "846766827829182465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207102309085405195"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OrigenSeguridad", "id": "957264223029071877"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "gore_full", "id": "1147410532540002304"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207138444037828608"], "created_at": "2019-12-18T03:20:07.000Z"}, {"id": "1207138425578635264", "text": "RT @BenjaminGriss: Cu\u00e1ntas veces he huido, amor m\u00edo, cuando me abrazas y no hay m\u00e1s mundo que aquel que existe en el hueco entre aquel abra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "202908101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206775093495554048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BenjaminGriss", "id": "2320950284"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207138425578635264"], "created_at": "2019-12-18T03:20:02.000Z"}, {"id": "1207138254161686528", "text": "RT @nejzart: aaron: homofobico? eu? pq eu teria medo do andrew?\n\nnicky: isso pq ele nunca te amea\u00e7ou com uma faca \n\nkevin: ou te enforcou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1179820080911323136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207101424934563841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "nicky"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.2935, "type": "Person", "normalized_text": "kevin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207138254161686528"], "created_at": "2019-12-18T03:19:21.000Z"}, {"id": "1207138247832473600", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "272670361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207138247832473600"], "created_at": "2019-12-18T03:19:20.000Z"}, {"id": "1207138183986712576", "text": "RT @PinaDuncan: Solo me quiero imponer el enorme y constante ejercicio de no normalizar lo que me hace mal. \n\nHay un movimiento suicida y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3078620021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206710692994330629"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PinaDuncan", "id": "37121065"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207138183986712576"], "created_at": "2019-12-18T03:19:05.000Z"}, {"id": "1207138095692492800", "text": "@habkkr Sim amiga, mas nessa musica a menina se matou. Nunca percebeu a letra?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "69419209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207137963617992707"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207138095692492800"], "in_reply_to_user_id": "1149066845993021440", "created_at": "2019-12-18T03:18:44.000Z"}, {"id": "1207138065929646087", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/81yfG2sdJ6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "822101854700052480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206967401633533952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207138065929646087"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/81yfG2sdJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/lancelottii/status/1206967401633533952", "display_url": "twitter.com/lancelottii/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:18:37.000Z"}, {"id": "1207138044366741504", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/OP05JUOEUH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1050159375673909249", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207123575402049536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207138044366741504"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/OP05JUOEUH", "expanded_url": "https://twitter.com/_sara_carvalhoo/status/1207123575402049536", "display_url": "twitter.com/_sara_carvalho\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:18:31.000Z"}, {"id": "1207137997747040257", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/gfWCtmja82", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "92730976", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206868344906883073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207137997747040257"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/gfWCtmja82", "expanded_url": "https://twitter.com/biaffc_/status/1206868344906883073", "display_url": "twitter.com/biaffc_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:18:20.000Z"}, {"id": "1207137961919123456", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "199103359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207137961919123456"], "created_at": "2019-12-18T03:18:12.000Z"}, {"id": "1207137895833841665", "text": "RT @LaRazon_mx: Para evadir la c\u00e1rcel, cura pederasta se suicida https://t.co/FEyTv1yLTM https://t.co/w3ADOQz92k", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1148015887523426315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207134979576279040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaRazon_mx", "id": "47379940"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/FEyTv1yLTM", "expanded_url": "http://bit.ly/2YWp5A4", "display_url": "bit.ly/2YWp5A4"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/w3ADOQz92k", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazon_mx/status/1207134979576279040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w3ADOQz92k", "media_key": "3_1207134809241391105"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207137895833841665"], "created_at": "2019-12-18T03:17:56.000Z"}, {"id": "1207137843279089665", "text": "@muchomuchoego siii chale neta, a una chava de las que recientemente falleci\u00f3, Sulli, la criticaban por todo en ig, Jonghyun, otro dude habla de que estaba harto de ser famoso que desear\u00eda nunca haber tenido talento para cantar y varias cosas as\u00ed en su nota suicida neta est\u00e1 muuuy muy feo eso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "227825761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207137305238130689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "muchomuchoego", "id": "2202507330"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.7483, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 112, "end": 113, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207137843279089665"], "in_reply_to_user_id": "2202507330", "created_at": "2019-12-18T03:17:44.000Z"}, {"id": "1207137822068682753", "text": "N\u00e3o acredito q no fim de esquadr\u00e3o suicida toca bohemian rhapsody to apaixonada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1057342368263872517", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207137822068682753"], "created_at": "2019-12-18T03:17:38.000Z"}, {"id": "1207137782948401155", "text": "uff empece una serie de unos trolos y en el primer cap\u00edtulo uno de ellos se suicida jaja chupala rebelde wey", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1102383738904813568", "edit_history_tweet_ids": ["1207137782948401155"], "created_at": "2019-12-18T03:17:29.000Z"}, {"id": "1207137624776830976", "text": "\u00e9uma pessoa TOTALMENTE direferente doq eu imaginava kkkk mt bom nossos roles da bagacera e sem julgamento algum! quase me matou barbera dms mds se vc conseguiu a CNH, eu consigo! kkkkkkk deveriamos nos ver mais vezes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "985543333807304706", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207129289260335106"}], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 164, "probability": 0.3804, "type": "Other", "normalized_text": "CNH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207137624776830976"], "in_reply_to_user_id": "985543333807304706", "created_at": "2019-12-18T03:16:51.000Z"}, {"id": "1207137577339441152", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "156080845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207137577339441152"], "created_at": "2019-12-18T03:16:40.000Z"}, {"id": "1207137544443498496", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u274cacho que n\u00e3o \nexpulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1184938246201135129", "edit_history_tweet_ids": ["1207137544443498496"], "created_at": "2019-12-18T03:16:32.000Z"}, {"id": "1207137420061401088", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez\nESCOLA\nBrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nMatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nChorou na sala:\u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\u274c(em outros lugares mais precisamente)\nFoi pega colando:\u2705 https://t.co/XcSKs37Ke1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1154058155363655681", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206912841237835776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207137420061401088"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/XcSKs37Ke1", "expanded_url": "https://twitter.com/Dalvirrrr/status/1206912841237835776", "display_url": "twitter.com/Dalvirrrr/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:16:03.000Z"}, {"id": "1207137357792763905", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1144488279896576001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207137357792763905"], "created_at": "2019-12-18T03:15:48.000Z"}, {"id": "1207137321738555398", "text": "@franciscoedmi20 @UOL Vc j\u00e1 sabe quem matou Celso Daniel? Depoiso dele foram v\u00e1rias pessoas ligadas ao mesmo esquema, vc se preocupou com isso e com as roubalheira do PT?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1081182912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207082714953900034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "franciscoedmi20", "id": "904733725308669952"}, {"start": 17, "end": 21, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 167, "end": 168, "probability": 0.9127, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207137321738555398"], "in_reply_to_user_id": "904733725308669952", "created_at": "2019-12-18T03:15:39.000Z"}, {"id": "1207137291287900162", "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/XAqv3ZB7xG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "162216286", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XAqv3ZB7xG", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337129-suicidio-argentina-cura-abusos-sexuales", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207137291287900162"], "created_at": "2019-12-18T03:15:32.000Z"}, {"id": "1207137250347274241", "text": "@IrvingGatell @Abzok Perd\u00f3n, nadie se suicida solo por fracaso. Hay un componente de enfermedad mental. Alguien sano siempre optar\u00e1 por la vida. Esto no fue \u201cculpa\u201d de nadie. El suicidio es la consecuencia de una enfermedad llamada depresi\u00f3n, y por desgracia no hemos aprendido a detectarla a tiempo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4833368094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207074975183589377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "Abzok", "id": "76410393"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207137250347274241"], "in_reply_to_user_id": "304958799", "created_at": "2019-12-18T03:15:22.000Z"}, {"id": "1207137241715429376", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "612357186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207137241715429376"], "created_at": "2019-12-18T03:15:20.000Z"}, {"id": "1207137085687320576", "text": "Se suicida sacerdote acusado de abusar de menores https://t.co/buqDx486ty #News", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "70538650", "edit_history_tweet_ids": ["1207137085687320576"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/buqDx486ty", "expanded_url": "http://bit.ly/2Evr3y0", "display_url": "bit.ly/2Evr3y0"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 79, "tag": "News"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:14:43.000Z"}, {"id": "1207137031853428737", "text": "RT @GiovanniAugsto: Um mc de batalha se matou ao vivo numa Live e os cara fala de Faust\u00e3o no tt, vsf, se fosse um famoso da m\u00eddia j\u00e1 estari\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1194738217406390272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206347389684072448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiovanniAugsto", "id": "895462745851691008"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5356, "type": "Person", "normalized_text": "Faust\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207137031853428737"], "created_at": "2019-12-18T03:14:30.000Z"}, {"id": "1207137019014590466", "text": "beb\u00ea suicida https://t.co/6fPyVlzdA5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "781641620198400000", "edit_history_tweet_ids": ["1207137019014590466"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/6fPyVlzdA5", "expanded_url": "https://twitter.com/videosPVchapado/status/1206983318547374081", "display_url": "twitter.com/videosPVchapad\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:14:27.000Z"}, {"id": "1207136918456156160", "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\nhttps://t.co/ymAbhtpwXi via #squidapp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1225007366", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "squidapp"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ymAbhtpwXi", "expanded_url": "https://go.squidapp.co/n/ExRlzt7", "display_url": "go.squidapp.co/n/ExRlzt7"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 112, "tag": "squidapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207136918456156160"], "created_at": "2019-12-18T03:14:03.000Z"}, {"id": "1207136862193750018", "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1034506049007562755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207136862193750018"], "created_at": "2019-12-18T03:13:50.000Z"}, {"id": "1207136860004388864", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "119423850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207136860004388864"], "created_at": "2019-12-18T03:13:49.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207136749601853440", "text": "Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su yunta, el cobarde suicida. https://t.co/d8bopEZSUj", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 37, "like_count": 117, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206756129335914496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207136749601853440"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/d8bopEZSUj", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1206756129335914496", "display_url": "twitter.com/SalvadorHeresi\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:13:23.000Z"}, {"id": "1207136745327865858", "text": "seloco esquadr\u00e3o suicida eh foda p caramba", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "904424211418157057", "edit_history_tweet_ids": ["1207136745327865858"], "created_at": "2019-12-18T03:13:22.000Z"}, {"id": "1207136699798736896", "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/cscXYIqHMt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2337279200", "edit_history_tweet_ids": ["1207136699798736896"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/cscXYIqHMt", "expanded_url": "https://twitter.com/annakarlafaria/status/1206949471587844096", "display_url": "twitter.com/annakarlafaria\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:13:11.000Z"}, {"id": "1207136680202919937", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705 (Taquei uma cadeira nas coatas do mlk)\nnota vermelha: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/OLEb7dD47O", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1100610543193341954", "edit_history_tweet_ids": ["1207136680202919937"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/OLEb7dD47O", "expanded_url": "https://twitter.com/KayndoDeElo/status/1207103219706605572", "display_url": "twitter.com/KayndoDeElo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:13:06.000Z"}, {"id": "1207136632928980993", "text": "Hallan putrefacto cuerpo de suicida colgando de un techo en #Apatzing\u00e1n, #Michoac\u00e1n https://t.co/7JEfgKCJ0Q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "359619136", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Apatzing\u00e1n"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "Michoac\u00e1n"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7JEfgKCJ0Q", "expanded_url": "http://ow.ly/9RSk30q2UKE", "display_url": "ow.ly/9RSk30q2UKE"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 71, "tag": "Apatzing\u00e1n"}, {"start": 73, "end": 83, "tag": "Michoac\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207136632928980993"], "created_at": "2019-12-18T03:12:55.000Z"}, {"id": "1207136601610096642", "text": "Jogando pubg parei num lugar estrat\u00e9gico, muito bom, a\u00ed quando fui camperar outro camper me matou\n\nAqui se faz aqui se paga n\u00e9 \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "43768567", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.468, "type": "Organization", "normalized_text": "pubg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207136601610096642"], "created_at": "2019-12-18T03:12:47.000Z"}, {"id": "1207136421041070080", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: nunca \ndiretoria: \u2705 sou amigo do diretor\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nSou um santo https://t.co/c36oJuDDBG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "969029964166320128", "edit_history_tweet_ids": ["1207136421041070080"], "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/c36oJuDDBG", "expanded_url": "https://twitter.com/hay1210/status/1207135235202330624", "display_url": "twitter.com/hay1210/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:12:04.000Z"}, {"id": "1207136365382656005", "text": "de todos os filmes q eu vi, eu me arrependo ate hj de ter gastado dinheiro no cinema com:\n-esquadr\u00e3o suicida\n-slender man \n- a bab\u00e1\n\nputa q me pariu eu n\u00e3o me conformo q eu joguei 30 conto no lixo pra ver essas porras", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "766373131204296704", "edit_history_tweet_ids": ["1207136365382656005"], "created_at": "2019-12-18T03:11:51.000Z"}, {"id": "1207136345325547520", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/QfYjwaD1FJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1070427376688029696", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207100728046706689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207136345325547520"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/QfYjwaD1FJ", "expanded_url": "https://twitter.com/SeneLorran/status/1207100728046706689", "display_url": "twitter.com/SeneLorran/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:11:46.000Z"}, {"id": "1207136161195528194", "text": "@annajudiasz_ tu se matou rindo de um pedacinho de presunto que tem um furinho????????????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "930495932763910144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207135893611565056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207136161195528194"], "in_reply_to_user_id": "2516242230", "created_at": "2019-12-18T03:11:02.000Z"}, {"id": "1207136094929793024", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/tLebUOVb8N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "831245736356507648", "edit_history_tweet_ids": ["1207136094929793024"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/tLebUOVb8N", "expanded_url": "https://twitter.com/leandroekz/status/1207093834737475584", "display_url": "twitter.com/leandroekz/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:10:47.000Z"}, {"id": "1207136072448106496", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1003960824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207136072448106496"], "created_at": "2019-12-18T03:10:41.000Z"}, {"id": "1207136053175504897", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria\u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/2aMRuvSl8Q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1113949206715281408", "edit_history_tweet_ids": ["1207136053175504897"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/2aMRuvSl8Q", "expanded_url": "https://t.co/2aMRuvSl8Q", "display_url": "t.co/2aMRuvSl8Q"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:10:37.000Z"}, {"id": "1207135931498713090", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "621558462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207135931498713090"], "created_at": "2019-12-18T03:10:08.000Z"}, {"id": "1207135908996243461", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1186284017391460353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207135908996243461"], "created_at": "2019-12-18T03:10:02.000Z"}, {"id": "1207135836174729216", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/1j2HFko0hl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1095816060329177089", "edit_history_tweet_ids": ["1207135836174729216"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/1j2HFko0hl", "expanded_url": "https://twitter.com/julemesf/status/1206974192639459328", "display_url": "twitter.com/julemesf/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:09:45.000Z"}, {"id": "1207135784089923584", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala\u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/ZAtlyHvpH3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1084292613421846529", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207133896174964736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207135784089923584"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/ZAtlyHvpH3", "expanded_url": "https://twitter.com/leticiaxszm/status/1207133896174964736", "display_url": "twitter.com/leticiaxszm/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:09:33.000Z"}, {"id": "1207135752485773312", "text": "ESCOLA. \nBrigou: \u2705\nNotas vermelhas:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u2705\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u2705\nDiretoria: \u2705\nChorou na sala:\u2705\nPegou algm no banheiro:\u274c\nFoi pego colando:\u2705 https://t.co/CStusxwPtU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1088871018150744066", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207123393662861315"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207135752485773312"], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/CStusxwPtU", "expanded_url": "https://twitter.com/vithorialine/status/1207123393662861315", "display_url": "twitter.com/vithorialine/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:09:25.000Z"}, {"id": "1207135744311123970", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "627798694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207135744311123970"], "created_at": "2019-12-18T03:09:23.000Z"}, {"id": "1207135490517942272", "text": "@MyllerAyrton @Arami20170077 @maurocezar @YouTube Quem assistiu ao jogo, e n\u00e3o se apega apenas \u00e0s estat\u00edsticas, viu claramente que o River anulou o Flamengo e s\u00f3 n\u00e3o matou o jogo porque n\u00e3o foram muito felizes nas finaliza\u00e7\u00f5es.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "600447363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207126996100222976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MyllerAyrton", "id": "1133799692402348032"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9959, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.9848, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207135490517942272"], "in_reply_to_user_id": "1133799692402348032", "created_at": "2019-12-18T03:08:23.000Z"}, {"id": "1207135488299147264", "text": "RT @PamelaC1388: Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1054909153116934144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206979960579219456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PamelaC1388", "id": "372856182"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207135488299147264"], "created_at": "2019-12-18T03:08:22.000Z"}, {"id": "1207135480963354625", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/fQjYR8UmIK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "863598262070259712", "edit_history_tweet_ids": ["1207135480963354625"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/fQjYR8UmIK", "expanded_url": "https://twitter.com/______blz/status/1207134814366773248", "display_url": "twitter.com/______blz/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:08:20.000Z"}, {"id": "1207135420192083970", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 (deu em nada) https://t.co/hVaZWAK78f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1004522753062506497", "edit_history_tweet_ids": ["1207135420192083970"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/hVaZWAK78f", "expanded_url": "https://twitter.com/poxah_brenda/status/1207135031455633408", "display_url": "twitter.com/poxah_brenda/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:08:06.000Z"}, {"id": "1207135399568650242", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c\n \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a https://t.co/uXr3ykfn6L", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "868937364508471296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207116373668880385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207135399568650242"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/uXr3ykfn6L", "expanded_url": "https://twitter.com/segalc_/status/1207116373668880385", "display_url": "twitter.com/segalc_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:08:01.000Z"}, {"id": "1207135273760559104", "text": "@vir_salta @SilBenitez9 Se recibe y se suicida jajajaajaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1067085059411386369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207133778705092611"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vir_salta", "id": "227195980"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "SilBenitez9", "id": "1052400570491961346"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207135273760559104"], "in_reply_to_user_id": "227195980", "created_at": "2019-12-18T03:07:31.000Z"}, {"id": "1207135220249616384", "text": "\u00a1Doble pecado!\nJusto antes de ser detenido por violar a cinco adolescentes, el sacerdote Eduardo Lorenzo se suicid\u00f3 d\u00e1ndose un balazo en la cabeza. #BuenosAires #Argentina https://t.co/g4n3xxaB17 https://t.co/qpKA2Sy6hy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1005140420014166018", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 103, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 149, "end": 159, "probability": 0.8326, "type": "Place", "normalized_text": "BuenosAires"}, {"start": 162, "end": 170, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/g4n3xxaB17", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/se-suicida-sacerdote-acusado-de-violar-a-cinco-adolescentes/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/se-suicida-sac\u2026"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/qpKA2Sy6hy", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1207135220249616384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qpKA2Sy6hy", "media_key": "3_1207135218559266817"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 160, "tag": "BuenosAires"}, {"start": 161, "end": 171, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207135220249616384"], "created_at": "2019-12-18T03:07:18.000Z"}, {"id": "1207135183658536960", "text": "@jorgjorg se tiver 1 ser q seja suicida cmg, cabo o game imoral a cura e atk speed upando o E", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2358653857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207134551451017216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jorgjorg", "id": "1171222720341839873"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207135183658536960"], "in_reply_to_user_id": "1171222720341839873", "created_at": "2019-12-18T03:07:09.000Z"}, {"id": "1207135126230118400", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1037126051426709505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207135126230118400"], "created_at": "2019-12-18T03:06:56.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207134979576279040", "text": "Para evadir la c\u00e1rcel, cura pederasta se suicida https://t.co/FEyTv1yLTM https://t.co/w3ADOQz92k", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "47379940", "edit_history_tweet_ids": ["1207134979576279040"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/FEyTv1yLTM", "expanded_url": "http://bit.ly/2YWp5A4", "display_url": "bit.ly/2YWp5A4"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/w3ADOQz92k", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazon_mx/status/1207134979576279040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w3ADOQz92k", "media_key": "3_1207134809241391105"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:06:21.000Z"}, {"id": "1207134933170278401", "text": "\u00a1No quiere! Se suicida si pasa eso. \n\nSolo, se siente distante de el. Ah.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1183413062251864066", "edit_history_tweet_ids": ["1207134933170278401"], "created_at": "2019-12-18T03:06:10.000Z"}, {"id": "1207134922357370880", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "96921928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207134922357370880"], "created_at": "2019-12-18T03:06:07.000Z"}, {"id": "1207134921023733760", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "906663342781222913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207134921023733760"], "created_at": "2019-12-18T03:06:07.000Z"}, {"id": "1207134902975651845", "text": "\u00c9 maluco q fala ou suicida, para o @MChefVitorB ?!\nQ isso menino!\n\n#MasterChefARevanche", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "75169319", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 47, "username": "MChefVitorB", "id": "845466039018237952"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 86, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "MasterChefARevanche"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 87, "tag": "MasterChefARevanche"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207134902975651845"], "created_at": "2019-12-18T03:06:03.000Z"}, {"id": "1207134869245059072", "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/NIQVA6pcMY Otro hijo de puta pederasta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2645694343", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/NIQVA6pcMY", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337129-suicidio-argentina-cura-abusos-sexuales", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207134869245059072"], "created_at": "2019-12-18T03:05:54.000Z"}, {"id": "1207134725934125062", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u274c\nchorou na sala\u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c quaseee https://t.co/YkOY6fPoa3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "933472949495050240", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207133896174964736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207134725934125062"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/YkOY6fPoa3", "expanded_url": "https://twitter.com/leticiaxszm/status/1207133896174964736", "display_url": "twitter.com/leticiaxszm/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:05:20.000Z"}, {"id": "1207134466839384064", "text": "@nakedisaster No pues, de seguro a ma\u00f1ana ya se suicida por el unfollow :v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1147345792165957633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207133675927814144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207134466839384064"], "in_reply_to_user_id": "864467762885906432", "created_at": "2019-12-18T03:04:19.000Z"}, {"id": "1207134296995225601", "text": "As\u00ed est\u00e1 la cosa...lo subieron 20% sos\u00ed...igual brutales...y suicida pa'l tiempo. https://t.co/pvNrLUWEW0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "328281205", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207125090166624256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207134296995225601"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/pvNrLUWEW0", "expanded_url": "https://twitter.com/rsumen/status/1207125090166624256", "display_url": "twitter.com/rsumen/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:03:38.000Z"}, {"id": "1207134215978004481", "text": "La depresi\u00f3n no es un juego, es algo peligrosamente serio, es mentira cuando dicen que el suicida no avisa... Avisa, grita, y se dan el lujo de no prestarle atenci\u00f3n, despu\u00e9s vienen las sorpresas. \nSe me acaba de romper el coraz\u00f3n.\nDescansa en paz Manu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3754473017", "entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 251, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "Manu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207134215978004481"], "created_at": "2019-12-18T03:03:19.000Z"}, {"id": "1207133985001873408", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "146537425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207133985001873408"], "created_at": "2019-12-18T03:02:24.000Z"}, {"id": "1207133936050151424", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2358582384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207133936050151424"], "created_at": "2019-12-18T03:02:12.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207133896174964736", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c (dp vale)\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala\u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/62Jy7Gnf60", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "950805744722628609", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207130523476344835"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207133896174964736"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/62Jy7Gnf60", "expanded_url": "https://twitter.com/vazAKAvaz/status/1207130523476344835", "display_url": "twitter.com/vazAKAvaz/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:02:02.000Z"}, {"id": "1207133778705092611", "text": "@SilBenitez9 Ac\u00e1 nadie se suicida antes de recibirse. Una lloraci\u00f3n y a seguir.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "227195980", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207132553238515712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SilBenitez9", "id": "1052400570491961346"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207133778705092611"], "in_reply_to_user_id": "1052400570491961346", "created_at": "2019-12-18T03:01:34.000Z"}, {"id": "1207133735407230979", "text": "Se suicida en Argentina cura que iba a ser detenido por presuntos abusos a menores  https://t.co/aEhgC4pBMZ  #elCaribe https://t.co/QoJ4XfwIDj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "36958479", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "elCaribe"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/aEhgC4pBMZ", "expanded_url": "https://bit.ly/36MRKdC", "display_url": "bit.ly/36MRKdC"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/QoJ4XfwIDj", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCaribeRD/status/1207133735407230979/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoJ4XfwIDj", "media_key": "3_1207133732504842240"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 118, "tag": "elCaribe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207133735407230979"], "created_at": "2019-12-18T03:01:24.000Z"}, {"id": "1207133702221959168", "text": "@IwmflySnow Todo un suicida el zetsubou sensei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1052241006710718464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207128694323593217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IwmflySnow", "id": "968856947834449920"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.6139, "type": "Other", "normalized_text": "zetsubou sensei"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207133702221959168"], "in_reply_to_user_id": "968856947834449920", "created_at": "2019-12-18T03:01:16.000Z"}, {"id": "1207133690926641156", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "568679861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207133690926641156"], "created_at": "2019-12-18T03:01:14.000Z"}, {"id": "1207133626837749760", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "305533263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207133626837749760"], "created_at": "2019-12-18T03:00:58.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207133622483980289", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1127463332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207133622483980289"], "created_at": "2019-12-18T03:00:57.000Z"}, {"id": "1207133524672811010", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/WmIy3R0AmD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "358940441", "edit_history_tweet_ids": ["1207133524672811010"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/WmIy3R0AmD", "expanded_url": "https://t.co/WmIy3R0AmD", "display_url": "t.co/WmIy3R0AmD"}]}, "geo": {"place_id": "6f0b6c08114a6b3d"}, "created_at": "2019-12-18T03:00:34.000Z"}, {"id": "1207133421836947456", "text": "@TonyII_1960 @YouTube E a vaca que matou milhares de pessoas no sul da Calif\u00f3rnia e o deixaram ir pra casa de tia amanh\u00e3 eu vou a\u00ed na escola ainda v\u00e3o ficar numa festa de ontem eh a minha \u00e9 minha vida e o pr\u00eamio pra mim e o pr\u00eamio pra mim n\u00e3o sei se vou dormir susegado eu n\u00e3o sei quem vai ser s\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1112989005950353409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207094465502031872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.7833, "type": "Place", "normalized_text": "sul"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.934, "type": "Place", "normalized_text": "Calif\u00f3rnia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207133421836947456"], "in_reply_to_user_id": "272565718", "created_at": "2019-12-18T03:00:09.000Z"}, {"id": "1207133330736586752", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "175450384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207133330736586752"], "created_at": "2019-12-18T02:59:48.000Z"}, {"id": "1207133292102897665", "text": "@reportersalles Matou a pau \nAfie a adaga. Pergunte ao delegado. E volte com a resposta para o Haddad.\nTraz mais \u00e0 tona.\nE o Toninho? Porque n\u00e3o se faz camisa quem matou Celso Daniel?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "14533675", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206946110050316288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "reportersalles", "id": "64523460"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.8519, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207133292102897665"], "in_reply_to_user_id": "64523460", "created_at": "2019-12-18T02:59:38.000Z"}, {"id": "1207133165153869825", "text": "@Stup1dBoy_ Si un suicida se suicida, es un suicida m\u00e1s o un suicida menos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1107157787577061376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207121682428813325"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Stup1dBoy_", "id": "1271153602804027392"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207133165153869825"], "in_reply_to_user_id": "703296018205413376", "created_at": "2019-12-18T02:59:08.000Z"}, {"id": "1207133149089673216", "text": "Desde Argentina,un sacerdote,Eduardo Lorenzo se suicida de disparo a la  cabeza,al recibir,una orden de detenci\u00f3n por \"abuso sexual\" contra un menor  ocurrido hace una d\u00e9cada. 17  Dic.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2352595260", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207133149089673216"], "created_at": "2019-12-18T02:59:04.000Z"}, {"id": "1207133131142303744", "text": "RT @HistoriaTachira: 14-10-1970. Gustavo Angarita L\u00f3pez, de 25 a\u00f1os de edad y paciente del Psiqui\u00e1trico de San Crist\u00f3bal, se fuga en horas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "157461526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799444535414786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaTachira", "id": "363385152"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 54, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Angarita L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207133131142303744"], "created_at": "2019-12-18T02:59:00.000Z"}, {"id": "1207133014980997120", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/JZrNq2dG6i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "858076416080056320", "edit_history_tweet_ids": ["1207133014980997120"], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/JZrNq2dG6i", "expanded_url": "https://twitter.com/andrereiscn/status/1207118159704141824", "display_url": "twitter.com/andrereiscn/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:58:32.000Z"}, {"id": "1207132977928527872", "text": "RT @Aemon3428: Falta la guerra.\n\nSi uribismo su deseo suicida viola el acuerdo de dem\u00f3cratas y republicanos de no invadir Venezuela.\n\nAtaca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "621558462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207090759649898497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aemon3428", "id": "2218795063"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207132977928527872"], "created_at": "2019-12-18T02:58:24.000Z"}, {"id": "1207132950837518337", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1142875061738770437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207132950837518337"], "created_at": "2019-12-18T02:58:17.000Z"}, {"id": "1207132920017833984", "text": "@MiliCarusil 100pre present\u00e9 la guardia d\u00f3nde me dijeron boludon y casi se suicida la de la 600 https://t.co/FHK2JeSFgK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "258573153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207132510909542400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiliCarusil", "id": "599735334"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FHK2JeSFgK", "expanded_url": "https://twitter.com/MaxiBoes/status/1207132920017833984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FHK2JeSFgK", "media_key": "3_1207132917031428096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207132920017833984"], "in_reply_to_user_id": "599735334", "created_at": "2019-12-18T02:58:10.000Z"}, {"id": "1207132864145477632", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3423041159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207132864145477632"], "created_at": "2019-12-18T02:57:56.000Z"}, {"id": "1207132583638765568", "text": "@UOLNoticias U\u00e9. Ele n\u00e3o disse que iam fuzilar petralhada no Acre? Que \u00e9 a favor de tortura? Que a ditadura matou pouco? Que se tivesse um filho gay dava uma porrada pra virar homem? Que Ustra \u00e9 her\u00f3i?? Recha\u00e7a viol\u00eancia? Conversa realmente pra boi dormir.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1056350326419345413", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207055877338992640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 191, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207132583638765568"], "in_reply_to_user_id": "14594698", "created_at": "2019-12-18T02:56:50.000Z"}, {"id": "1207132556329504774", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "806991186779049984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207132556329504774"], "created_at": "2019-12-18T02:56:43.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207132510141984769", "text": "RT @IgorLTavares: Amanh\u00e3 o DCnauta vai comer gibi e ter uma diarr\u00e9ia de regra pra cagar. Final do Batman do Tom King, Final de Doomsday Clo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "793232443520192512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207123219024666624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IgorLTavares", "id": "189584079"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7012, "type": "Other", "normalized_text": "DCnauta"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.3531, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.5821, "type": "Other", "normalized_text": "Final"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.6104, "type": "Other", "normalized_text": "Doomsday Clo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207132510141984769"], "created_at": "2019-12-18T02:56:32.000Z"}, {"id": "1207132474075222017", "text": "#Internacional | Las autoridades eclesi\u00e1sticas confirmaron que un sacerdote cat\u00f3lico se suicid\u00f3 tras ser acusado de diversos abusos sexuales en la ciudad de La Plata, Argentina\nhttps://t.co/hWzyjEZa0a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "123164025", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 164, "probability": 0.8629, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/hWzyjEZa0a", "expanded_url": "https://retodiario.com/noticia/INTERNACIONAL/Sacerdote-cat&oacutelico-se-suicida-tras-m&uacuteltiples-acusaciones-de-abuso-sexual/176023.html", "display_url": "retodiario.com/noticia/INTERN\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207132474075222017"], "created_at": "2019-12-18T02:56:23.000Z"}, {"id": "1207132414578974720", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "799017758847602688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207132414578974720"], "created_at": "2019-12-18T02:56:09.000Z"}, {"id": "1207132225327816705", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "220390309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207132225327816705"], "created_at": "2019-12-18T02:55:24.000Z"}, {"id": "1207132169929416705", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/aQnPB0zrtb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "536417096", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207118292449681409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207132169929416705"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/aQnPB0zrtb", "expanded_url": "https://twitter.com/Maybaceiredo_/status/1207118292449681409", "display_url": "twitter.com/Maybaceiredo_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:55:11.000Z"}, {"id": "1207132146881744896", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1168233454011637761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207132146881744896"], "created_at": "2019-12-18T02:55:05.000Z"}, {"id": "1207132082776006656", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1149686188393017344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207132082776006656"], "created_at": "2019-12-18T02:54:50.000Z"}, {"id": "1207132055190028288", "text": "Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada despu\u00e9s de permanecer archivado, luego que un denunciante aceptara que fue v\u00edctima del religioso. (mg)\nhttps://t.co/m6Xa9nem1k", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1168233454011637761", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/m6Xa9nem1k", "expanded_url": "https://p.dw.com/p/3Uzfi", "display_url": "p.dw.com/p/3Uzfi"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207132055190028288"], "created_at": "2019-12-18T02:54:44.000Z"}, {"id": "1207132021534920706", "text": "RT @HistoriaTachira: 14-10-1970. Gustavo Angarita L\u00f3pez, de 25 a\u00f1os de edad y paciente del Psiqui\u00e1trico de San Crist\u00f3bal, se fuga en horas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2743948410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799444535414786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaTachira", "id": "363385152"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 54, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Angarita L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207132021534920706"], "created_at": "2019-12-18T02:54:36.000Z"}, {"id": "1207131829423296513", "text": "RT @fleonyleon: Se suicida para no enfrentar la justicia... me suena conocido \ud83e\udd14 https://t.co/GVHLUSeYBa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "898928329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207131595200704512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fleonyleon", "id": "28616423"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/GVHLUSeYBa", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1207129030878801924", "display_url": "twitter.com/dw_espanol/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207131829423296513"], "created_at": "2019-12-18T02:53:50.000Z"}, {"id": "1207131806828507137", "text": "@sohumcaos Cara eu te entendo,eu fui no shopping com minha m\u00e3e e vi um boneco do Ben 10,eu falei para minha comprar o boneco,mais ela negou meu pedido,ent\u00e3o entrei em depress\u00e3o e nenhum psic\u00f3logo vai conseguir mudar meu destino suicida,t\u00f4 na Bad\u2639\u2639\u2639\u2639\u2639\u2639\u2639\u2639\u2639\u2639\u2639\u2639\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1185300579821719553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207110228002652160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sohumcaos", "id": "1913348768"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.3747, "type": "Other", "normalized_text": "Ben"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207131806828507137"], "in_reply_to_user_id": "1913348768", "created_at": "2019-12-18T02:53:44.000Z"}, {"id": "1207131760330518528", "text": "Hoy amanec\u00ed con malparidez c\u00f3smica. Lo que la alimenta aparte de la navidad es la situaci\u00f3n pol\u00edtica de Colombia.\nCrece la desesperanza y la ira.\nCaldo de cultivo de lucha suicida. https://t.co/vsVFMT18y4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "705995922", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/vsVFMT18y4", "expanded_url": "https://twitter.com/MartyrVoyoux/status/1207131760330518528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vsVFMT18y4", "media_key": "16_1207131751195332614"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207131760330518528"], "created_at": "2019-12-18T02:53:33.000Z"}, {"id": "1207131720807374849", "text": "RT @Fernand99158176: @PacitaGuerra YO PREGUNTO. \u00bf QUE HACE EL ESTADO PERUANO QUE NO LES CONFISCAN TODOS SUS BIENES EH INMUEBLES A LOS GARCI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "291119664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206764366332387333"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Fernand99158176", "id": "1042534999285624832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207131720807374849"], "created_at": "2019-12-18T02:53:24.000Z"}, {"id": "1207131664536801281", "text": "vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo um text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1056095810583257093", "edit_history_tweet_ids": ["1207131664536801281"], "created_at": "2019-12-18T02:53:10.000Z"}, {"id": "1207131595200704512", "text": "Se suicida para no enfrentar la justicia... me suena conocido \ud83e\udd14 https://t.co/GVHLUSeYBa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "28616423", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207129030878801924"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207131595200704512"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/GVHLUSeYBa", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1207129030878801924", "display_url": "twitter.com/dw_espanol/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:52:54.000Z"}, {"id": "1207131529140420608", "text": "@igonzalezprieto Cada vez peor todo, se suicida un hdp y le hacen una misa?!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2379230944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207090528266919936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "igonzalezprieto", "id": "335650728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207131529140420608"], "in_reply_to_user_id": "335650728", "created_at": "2019-12-18T02:52:38.000Z"}, {"id": "1207131518772006912", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; estaba acusado de abusar sexualmente de al menos 5 menores https://t.co/Xx\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2904048116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207126365419560960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207131518772006912"], "created_at": "2019-12-18T02:52:36.000Z"}, {"id": "1207131261191544832", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/RBftlcWTk4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1148025247901376513", "edit_history_tweet_ids": ["1207131261191544832"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/RBftlcWTk4", "expanded_url": "https://twitter.com/liviagmf/status/1206569796533411840", "display_url": "twitter.com/liviagmf/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:51:34.000Z"}, {"id": "1207131153393545216", "text": "RT @gzzanapau: La mayor parte de la gente que se suicida no lo habla por los malditos estereotipos que tenemos. Rompamos con ellos. Rompamo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "627113076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205565254501109760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gzzanapau", "id": "1053925634"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207131153393545216"], "created_at": "2019-12-18T02:51:09.000Z"}, {"id": "1207131104605429761", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "299935641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207101789646020609"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207131104605429761"], "created_at": "2019-12-18T02:50:57.000Z"}, {"id": "1207131103963832322", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "17230555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207131103963832322"], "created_at": "2019-12-18T02:50:57.000Z"}, {"id": "1207130968013840384", "text": "voc\u00eas sempre pedem pra n\u00e3o lembrarem de idols que se suicidaram como se a vida deles se resumisse a isso mas voc\u00eas fazem exatamente a mesma coisa tipo com o van gogh e olha que ele nem se suicidou e sim foi assassinado", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1115357985654620161", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 164, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207130968013840384"], "created_at": "2019-12-18T02:50:24.000Z"}, {"id": "1207130929870856193", "text": "j\u00e1 que o Arboleda se suicidou o SPFC tem que contratar o Fab\u00e3o pra libertadores kk #VamosSaoPaulo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "370860598", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "Arboleda"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9686, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Fab\u00e3o"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.4994, "type": "Organization", "normalized_text": "VamosSaoPaulo"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 97, "tag": "VamosSaoPaulo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207130929870856193"], "created_at": "2019-12-18T02:50:15.000Z"}, {"id": "1207130866704637952", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "213585038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207130866704637952"], "created_at": "2019-12-18T02:50:00.000Z"}, {"id": "1207130790804512770", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/45Pzv9t3Ne", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3632188277", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207004623631982595"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207130790804512770"], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/45Pzv9t3Ne", "expanded_url": "https://twitter.com/giovana_rch/status/1207004623631982595", "display_url": "twitter.com/giovana_rch/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:49:42.000Z"}, {"id": "1207130770038513664", "text": "dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/tcN8VZLrFw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "902968224777719808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206932206758907904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207130770038513664"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/tcN8VZLrFw", "expanded_url": "https://twitter.com/jubsss09/status/1206932206758907904", "display_url": "twitter.com/jubsss09/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:49:37.000Z"}, {"id": "1207130753244418049", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "318803763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207130753244418049"], "created_at": "2019-12-18T02:49:33.000Z"}, {"id": "1207130741475291137", "text": "@carlosaranaviva @danielyovera Cu\u00e1l da\u00f1o al suicida tremenda rataza???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1167239801642377216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207115171589709824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carlosaranaviva", "id": "240402317"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "danielyovera", "id": "218547714"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207130741475291137"], "in_reply_to_user_id": "240402317", "created_at": "2019-12-18T02:49:30.000Z"}, {"id": "1207130736735600641", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "20413176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207130736735600641"], "created_at": "2019-12-18T02:49:29.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207130696097173505", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1022613763177033728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207130696097173505"], "created_at": "2019-12-18T02:49:20.000Z"}, {"id": "1207130673343062022", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "63853224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207130673343062022"], "created_at": "2019-12-18T02:49:14.000Z"}, {"id": "1207130523476344835", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705 (dp vale)\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala\u274c\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705\n\nq https://t.co/y2WSIRYp2f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1038947189010116608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207028204168531970"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207130523476344835"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/y2WSIRYp2f", "expanded_url": "https://twitter.com/PratesFps/status/1207028204168531970", "display_url": "twitter.com/PratesFps/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:48:38.000Z"}, {"id": "1207130496934776833", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/P9j2OGFBh9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "956601755390955520", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207090404279144449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207130496934776833"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/P9j2OGFBh9", "expanded_url": "https://twitter.com/Thyanna_Duarte/status/1207090404279144449", "display_url": "twitter.com/Thyanna_Duarte\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:48:32.000Z"}, {"id": "1207130435630882821", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "139764417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207130435630882821"], "created_at": "2019-12-18T02:48:17.000Z"}, {"id": "1207130422846611456", "text": "@BrasilCoast Se o AD tivesse em quadra, n\u00e3o ia ter FT que ganhasse esse jogo. KKKKKKKKKKKKK\n\nPartida passada erramos quase tudo tamb\u00e9m, a\u00ed o AD foi l\u00e1, defendeu e atacou. Matou a partida. LBJ t\u00e1 mal acostumado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "892556989594816513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207128678083239936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrasilCoast", "id": "1044808489535705092"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "AD"}, {"start": 141, "end": 142, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "AD"}, {"start": 188, "end": 190, "probability": 0.6722, "type": "Person", "normalized_text": "LBJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207130422846611456"], "in_reply_to_user_id": "1044808489535705092", "created_at": "2019-12-18T02:48:14.000Z"}, {"id": "1207130374859395073", "text": "Cada 40 segundos \n@WFM_Wradio\n@WRADIOMexico\n@_Maruan\n@AlejandroFranco\n https://t.co/Nc5nHdLSY7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "117817962", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "WFM_Wradio", "id": "904310672"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "WRADIOMexico", "id": "20561817"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "_Maruan", "id": "30108789"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "AlejandroFranco", "id": "20654052"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Nc5nHdLSY7", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207130374859395073"], "created_at": "2019-12-18T02:48:03.000Z"}, {"id": "1207130340587900934", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "907429442447986688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207130340587900934"], "created_at": "2019-12-18T02:47:55.000Z"}, {"id": "1207130314105131008", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2825473531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207130314105131008"], "created_at": "2019-12-18T02:47:48.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207130208094044161", "text": "RT @AdrianaEGomez: Sacerdote argentino encausado por abusos sexuales se suicida, y el arzobispo de La Plata dice q \u201cse quit\u00f3 la vida despu\u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "927269026040033282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207124715665580032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AdrianaEGomez", "id": "88992145"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "de"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9081, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207130208094044161"], "created_at": "2019-12-18T02:47:23.000Z"}, {"id": "1207130137357168640", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2613691974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207130137357168640"], "created_at": "2019-12-18T02:47:06.000Z"}, {"id": "1207130096068247554", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "133807929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207130096068247554"], "created_at": "2019-12-18T02:46:56.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207130089235865602", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "15330272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207130089235865602"], "created_at": "2019-12-18T02:46:55.000Z"}, {"id": "1207130039952826370", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "31656260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207130039952826370"], "created_at": "2019-12-18T02:46:43.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207129895907799040", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "752133472584597504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207129895907799040"], "created_at": "2019-12-18T02:46:09.000Z"}, {"id": "1207129877029228544", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "437720152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207129877029228544"], "created_at": "2019-12-18T02:46:04.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207129820162854914", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3064253561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207129820162854914"], "created_at": "2019-12-18T02:45:51.000Z"}, {"id": "1207129768145108993", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "545349284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207129768145108993"], "created_at": "2019-12-18T02:45:38.000Z"}, {"id": "1207129763678162948", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "370866119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207129763678162948"], "created_at": "2019-12-18T02:45:37.000Z"}, {"id": "1207129632128094220", "text": "Se suicida cura cuando iba ser apresado por presuntos abusos sexuales a\u00a0menores https://t.co/xu9ABuWc9H https://t.co/UwsMZMmlg0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3390077177", "edit_history_tweet_ids": ["1207129632128094220"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/xu9ABuWc9H", "expanded_url": "https://elmundoenmarcha.net/internacionales/se-suicida-cura-cuando-iba-ser-apresado-por-presuntos-abusos-sexuales-a-menores/", "display_url": "elmundoenmarcha.net/internacionale\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/UwsMZMmlg0", "expanded_url": "https://twitter.com/sarmiento24h/status/1207129632128094220/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UwsMZMmlg0", "media_key": "3_1207129629796032517"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:45:06.000Z"}, {"id": "1207129581880250368", "text": "RT @DJSACI: Mano do C\u00e9u....! Mlq se matou durante a live?! \ud83d\ude31\ud83d\ude14 Pelo amor de Deus, q doideira... D.E.P.  for\u00e7a p fam\u00edlia #mcmineiro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1587484500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206938323593371650"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "DJSACI", "id": "50347677"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.6153, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "mcmineiro"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "mcmineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207129581880250368"], "created_at": "2019-12-18T02:44:54.000Z"}, {"id": "1207129509381779456", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1170311476197953537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207129509381779456"], "created_at": "2019-12-18T02:44:37.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207129504516378625", "text": "Felicitas diciendole a Manuel que si la deja se suicida, el verdadero amor!!1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "216198500", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7369, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207129504516378625"], "created_at": "2019-12-18T02:44:35.000Z"}, {"id": "1207129494798184449", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "82811480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207129494798184449"], "created_at": "2019-12-18T02:44:33.000Z"}, {"id": "1207129448992190468", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1470341089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207129448992190468"], "created_at": "2019-12-18T02:44:22.000Z"}, {"id": "1207129447448662016", "text": "O namorado do boy \u00e9 um viado de interior suicida e toda vez que eu penso nele eu s\u00f3 penso que se eles terminarem pode ser um gatilho fudido pro menino e eu vou me sentir mal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1176156677797830656", "edit_history_tweet_ids": ["1207129447448662016"], "created_at": "2019-12-18T02:44:22.000Z"}, {"id": "1207129438405746689", "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os - RT https://t.co/bNytlOczwM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1352915461", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/bNytlOczwM", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337129-suicidio-argentina-cura-abusos-sexuales", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207129438405746689"], "created_at": "2019-12-18T02:44:20.000Z"}, {"id": "1207129366217580546", "text": "@gduvivier O especial de natal do ano passado retratou um jesus de moral altamente duvidosa, que matou, usou drogas, sacaneou geral e n\u00e3o vi esse bafaf\u00e1 todo. Jesus pode ser o maior escrot\u00e3o s\u00f3 n\u00e3o pode ser gay. Ah, v\u00e3o se lascar!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "16803037", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206942211084029952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.7067, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207129366217580546"], "in_reply_to_user_id": "25704704", "created_at": "2019-12-18T02:44:02.000Z"}, {"id": "1207129343874482176", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "914990131676884993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207129343874482176"], "created_at": "2019-12-18T02:43:57.000Z"}, {"id": "1207129277759729664", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/rZpQxSNH9z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1130979219989778432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207128690775212033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207129277759729664"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/rZpQxSNH9z", "expanded_url": "https://twitter.com/eduuardab/status/1207128690775212033", "display_url": "twitter.com/eduuardab/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:43:41.000Z"}, {"id": "1207129249217466368", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "817409288582860800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207129249217466368"], "created_at": "2019-12-18T02:43:35.000Z"}, {"id": "1207129238941380608", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "268088390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207129238941380608"], "created_at": "2019-12-18T02:43:32.000Z"}, {"id": "1207129227474219008", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "947291587503063040", "edit_history_tweet_ids": ["1207129227474219008"], "created_at": "2019-12-18T02:43:29.000Z"}, {"id": "1207129201238855687", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "764743795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207129201238855687"], "created_at": "2019-12-18T02:43:23.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207129193030524934", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; estaba acusado de abusar sexualmente de al menos 5 menores https://t.co/Xx\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1135222825063780353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207126365419560960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207129193030524934"], "created_at": "2019-12-18T02:43:21.000Z"}, {"id": "1207129075573239810", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/fjg44JVEay", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "865728907479273473", "edit_history_tweet_ids": ["1207129075573239810"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/fjg44JVEay", "expanded_url": "https://twitter.com/Mambanegraaa_/status/1206962694454235145", "display_url": "twitter.com/Mambanegraaa_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:42:53.000Z"}, {"id": "1207129030878801924", "text": "Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada despu\u00e9s de permanecer archivado, luego que un denunciante aceptara que fue v\u00edctima del religioso. (mg)\nhttps://t.co/HIrIbH2sFf", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 11, "like_count": 63, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "6135622", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/HIrIbH2sFf", "expanded_url": "https://p.dw.com/p/3Uzfi", "display_url": "p.dw.com/p/3Uzfi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/sacerdote-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/a-51715918"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207129030878801924"], "created_at": "2019-12-18T02:42:42.000Z"}, {"id": "1207128977233588226", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1106763563300016138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207128977233588226"], "created_at": "2019-12-18T02:42:30.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207128740691632128", "text": "Acabei de ver os stories de uma ex crush em que ela postava os alarmes pra tomar rem\u00e9dios. Contei uns 2 ansiol\u00edticos e 1 pra transtorno bipolar.\n\nGente, que campo era esse meu que at\u00e9 agosto s\u00f3 tava atraindo gente com transtorno psiqui\u00e1trico ou idea\u00e7\u00e3o suicida?? \n\nT\u00f4 passada!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1033054760860045313", "edit_history_tweet_ids": ["1207128740691632128"], "created_at": "2019-12-18T02:41:33.000Z"}, {"id": "1207128732005228545", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/wPJcJ0APvq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1048190981709996032", "edit_history_tweet_ids": ["1207128732005228545"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/wPJcJ0APvq", "expanded_url": "https://t.co/wPJcJ0APvq", "display_url": "t.co/wPJcJ0APvq"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:41:31.000Z"}, {"id": "1207128690775212033", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/lk4EY96UuE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1120187745312411648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207123393662861315"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207128690775212033"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/lk4EY96UuE", "expanded_url": "https://twitter.com/vithorialine/status/1207123393662861315", "display_url": "twitter.com/vithorialine/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:41:21.000Z"}, {"id": "1207128687331684354", "text": "Quando um vagabundo espancador de mulheres se matou para fugir da justi\u00e7a por seus crimes, @jairbolsonaro fez post de homenagem. Hoje uma de suas maiores apoiadoras, l\u00e9sbica, foi espancada por homof\u00f3bicos at\u00e9 ficar deformada, e de @jairbolsonaro s\u00f3 se ouve o sil\u00eancio...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "9822902", "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 105, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 231, "end": 245, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207128687331684354"], "created_at": "2019-12-18T02:41:21.000Z"}, {"id": "1207128678477520896", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\u2705\u2705\nmatou aula \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala \u2705\u2705\u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala \u2705\u2705\nPegou algm no banheiro\u2705\u2705\u2705\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/gHuhrZwxIw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1142258311439536130", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207119632521400320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207128678477520896"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/gHuhrZwxIw", "expanded_url": "https://twitter.com/_trempreta/status/1207119632521400320", "display_url": "twitter.com/_trempreta/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:41:18.000Z"}, {"id": "1207128674111066112", "text": "RT @Humana_Suicida: O meu maior medo \u00e9 machucar as pessoas que ainda me restam, com a minha dor e raiva que tanto guardo.", "public_metrics": {"retweet_count": 488, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "961366366937931777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "771738766532894720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Humana_Suicida", "id": "704411679833063424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207128674111066112"], "created_at": "2019-12-18T02:41:17.000Z"}, {"id": "1207128628527583235", "text": "Sacerdote argentino se suicida antes de ser detenido por abuso de menores https://t.co/Pik7VLPmyP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "938323154", "edit_history_tweet_ids": ["1207128628527583235"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Pik7VLPmyP", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:41:07.000Z"}, {"id": "1207128627042750464", "text": "RT @LautyQuiroga: Soy suicida,\nvine a reventar con vos!\nY que venga el fin.\n\nDoy mi vida por existir,\nya te dije, yo soy as\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "175581559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207126178785628160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LautyQuiroga", "id": "170437941"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207128627042750464"], "created_at": "2019-12-18T02:41:06.000Z"}, {"id": "1207128601859985408", "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os... https://t.co/3Pmw78uKAu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "838726119226368000", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/3Pmw78uKAu", "expanded_url": "https://twitter.com/MaquinasEmpac/status/1207128601859985408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Pmw78uKAu", "media_key": "3_1207128599750250496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207128601859985408"], "created_at": "2019-12-18T02:41:00.000Z"}, {"id": "1207128549699866624", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/5lhFs7IdXd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1017265512940736512", "edit_history_tweet_ids": ["1207128549699866624"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5lhFs7IdXd", "expanded_url": "https://twitter.com/anabea7_/status/1207048536132640769", "display_url": "twitter.com/anabea7_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:40:48.000Z"}, {"id": "1207128527939809281", "text": "ESCOLA. At\u00e9 hj\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sla tenho nem ideia \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\nPegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "838557237345943554", "edit_history_tweet_ids": ["1207128527939809281"], "created_at": "2019-12-18T02:40:43.000Z"}, {"id": "1207128503365361669", "text": "Lo ultimo q nos corresponde es juzgar las razones de una persona q se suicida!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1093939020", "edit_history_tweet_ids": ["1207128503365361669"], "created_at": "2019-12-18T02:40:37.000Z"}, {"id": "1207128395802447872", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2231699269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207128395802447872"], "created_at": "2019-12-18T02:40:11.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207128384209326081", "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/1uiQgwO4ov", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "111971114", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/1uiQgwO4ov", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337129-suicidio-argentina-cura-abusos-sexuales", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207128384209326081"], "created_at": "2019-12-18T02:40:08.000Z"}, {"id": "1207128285186023424", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1232060149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207128285186023424"], "created_at": "2019-12-18T02:39:45.000Z"}, {"id": "1207128244199329795", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1084127689202634752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207128244199329795"], "created_at": "2019-12-18T02:39:35.000Z"}, {"id": "1207128226591629312", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "345687432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207128226591629312"], "created_at": "2019-12-18T02:39:31.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207128082387218432", "text": "ESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705 \nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/gyNZCmnNjz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1200630810409361408", "edit_history_tweet_ids": ["1207128082387218432"], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/gyNZCmnNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/yasminnilsson/status/1207126665563975680", "display_url": "twitter.com/yasminnilsson/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:38:56.000Z"}, {"id": "1207127888614580224", "text": "acorda antes q seja tarde...\npq so ta dando merda e afetando n\u00e3o s\u00f3 vc com muitos que est\u00e3o a sua volta...\npique atentado suicida...\ns\u00e3o varias fam\u00edlias chorando pelo msm luto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1106744539476299776", "edit_history_tweet_ids": ["1207127888614580224"], "created_at": "2019-12-18T02:38:10.000Z"}, {"id": "1207127738857000960", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/2po3VitSlv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "776171800417927169", "edit_history_tweet_ids": ["1207127738857000960"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/2po3VitSlv", "expanded_url": "https://t.co/2po3VitSlv", "display_url": "t.co/2po3VitSlv"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:37:34.000Z"}, {"id": "1207127723514028034", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; estaba acusado de abusar sexualmente de al menos 5 menores https://t.co/Xx\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "860705209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207126365419560960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207127723514028034"], "created_at": "2019-12-18T02:37:31.000Z"}, {"id": "1207127693428432897", "text": "O que \"sobra\" pra essa popula\u00e7ao com transtornos mentais e sem condi\u00e7\u00f5es financeiras \u00e9 a informalidade, crua, n\u00e3o essa gourmetizada, \u00e9 fazer tr\u00eas faxinas na semana pra subsist\u00eancia e alimentar crian\u00e7a, mesmo tendo idea\u00e7\u00e3o suicida ou depress\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "834098689", "edit_history_tweet_ids": ["1207127693428432897"], "created_at": "2019-12-18T02:37:24.000Z"}, {"id": "1207127637606440963", "text": "@EmiiBartolacci compartimos el mismo esp\u00edritu suicida vez xq te quiero", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2377619510", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207064441285681157"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EmiiBartolacci", "id": "1034129608906625024"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207127637606440963"], "in_reply_to_user_id": "1034129608906625024", "created_at": "2019-12-18T02:37:10.000Z"}, {"id": "1207127549261811712", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1142165554557575169", "edit_history_tweet_ids": ["1207127549261811712"], "created_at": "2019-12-18T02:36:49.000Z"}, {"id": "1207127545310842881", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3436099270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207127545310842881"], "created_at": "2019-12-18T02:36:48.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207127344546222086", "text": "@brendasafra Alta dosagem de berotec tbm j\u00e1 quase me matou. Entretanto minha m\u00e3e n\u00e3o teve a mesma esperteza de seu pai, e nao encontrou enfermeiras t\u00e3o boas e profissionais... Ela aplicou o rem\u00e9dio em mim, e quando me viu ficar roxa, resolveu parar de aplicar. S\u00f3 por isso ainda t\u00f4 aqui.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "239538865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207081262659309568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "brendasafra", "id": "3348183443"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207127344546222086"], "in_reply_to_user_id": "3348183443", "created_at": "2019-12-18T02:36:00.000Z"}, {"id": "1207127222617853953", "text": "@maranofly la suicida y la constructora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1160207373027487744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207126722803642368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maranofly", "id": "1208999281262243840"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207127222617853953"], "in_reply_to_user_id": "2612945781", "created_at": "2019-12-18T02:35:31.000Z"}, {"id": "1207127203823210497", "text": "De suicida a suicida, cuando lees o ves en la tele lo afligidos que est\u00e1n los familiares y amigos de alguien que se ha suicidado no os entran ganas de partirles la cara por hip\u00f3critas? Si los muertos hablasen...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "44995855", "edit_history_tweet_ids": ["1207127203823210497"], "created_at": "2019-12-18T02:35:27.000Z"}, {"id": "1207127155458691075", "text": "@LunaGilVent No se si tiene la autoestima muy alta y cree que no se ve ridicula o se rie de si misma.\nEso si ponerse tacones y saltar creyendo que la mesa la iba a aguantar o es valiente o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "82672833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207087055261573121"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207127155458691075"], "in_reply_to_user_id": "738203116361781250", "created_at": "2019-12-18T02:35:15.000Z"}, {"id": "1207127130158649344", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "137401924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207127130158649344"], "created_at": "2019-12-18T02:35:09.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207127106003619847", "text": "@frnazart Te amo suicida, podr\u00edas cuidar mi imagen y evitar subir la segunda, mira esa papadaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2680203018", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206787947690954752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "frnazart", "id": "246026601"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207127106003619847"], "in_reply_to_user_id": "246026601", "created_at": "2019-12-18T02:35:04.000Z"}, {"id": "1207127065553776640", "text": "Pq esse desgra\u00e7ado dos inferno apenas se suicidou, poupando a vida do anjo que foi assassinado por ele? #odio #ardendonoinferno\nhttps://t.co/IfwKEBw1EP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "61322157", "edit_history_tweet_ids": ["1207127065553776640"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/IfwKEBw1EP", "expanded_url": "https://glo.bo/2PRLlH8", "display_url": "glo.bo/2PRLlH8"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 109, "tag": "odio"}, {"start": 110, "end": 127, "tag": "ardendonoinferno"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:34:54.000Z"}, {"id": "1207127053805477889", "text": "Lembrarei vc como o artista incr\u00edvel q vc \u00e9 at\u00e9 hj encantado as pessoas com a sua incr\u00edvel voz, espero q as pessoas n\u00e3o lembrem de vc como\"O idol q se suicidou\",mas sim como um dos artistas mais incr\u00edveis do kpop,obrigada por vc ser esse anjo q vc \u00e9,seu legado sempre seralembrado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1069269380658282496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207127051163066373"}], "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 211, "probability": 0.7328, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207127053805477889"], "in_reply_to_user_id": "1069269380658282496", "created_at": "2019-12-18T02:34:51.000Z"}, {"id": "1207127024856375296", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/9uuyJB2tQh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "838441571578183685", "edit_history_tweet_ids": ["1207127024856375296"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/9uuyJB2tQh", "expanded_url": "https://twitter.com/adriagabriella_/status/1206943811525632001", "display_url": "twitter.com/adriagabriella\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:34:44.000Z"}, {"id": "1207126822045007872", "text": "RT @nejzart: aaron: homofobico? eu? pq eu teria medo do andrew?\n\nnicky: isso pq ele nunca te amea\u00e7ou com uma faca \n\nkevin: ou te enforcou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1195132307318935552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207101424934563841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "nicky"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.2935, "type": "Person", "normalized_text": "kevin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207126822045007872"], "created_at": "2019-12-18T02:33:56.000Z"}, {"id": "1207126809260810241", "text": "Mientras Argentina se suicida https://t.co/cgjerjTmNg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1338333956", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207004299009626113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/cgjerjTmNg", "expanded_url": "https://twitter.com/segregustavo/status/1207004299009626113", "display_url": "twitter.com/segregustavo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207126809260810241"], "created_at": "2019-12-18T02:33:53.000Z"}, {"id": "1207126800930918400", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: N sei\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: N lembro\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/FS0T1zDWSE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "3422410780", "edit_history_tweet_ids": ["1207126800930918400"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/FS0T1zDWSE", "expanded_url": "https://twitter.com/Julie_bFarias/status/1207116023113105409", "display_url": "twitter.com/Julie_bFarias/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:33:51.000Z"}, {"id": "1207126777455415297", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/I8Hfdghpcu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1108156689239416833", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207123393662861315"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207126777455415297"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/I8Hfdghpcu", "expanded_url": "https://twitter.com/vithorialine/status/1207123393662861315", "display_url": "twitter.com/vithorialine/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:33:45.000Z"}, {"id": "1207126715476119553", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "141817026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207126715476119553"], "created_at": "2019-12-18T02:33:30.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207126697415458816", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "766068682263031808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207126697415458816"], "created_at": "2019-12-18T02:33:26.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207126647503294464", "text": "@PatriciaTubilla @AlanGarciaPeru Sigues promoviendo la estupidez.\nNo hay nada de m\u00e1rtir en un suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "963498913318793217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207090914071629826"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207126647503294464"], "in_reply_to_user_id": "2269112586", "created_at": "2019-12-18T02:33:14.000Z"}, {"id": "1207126544709230593", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1139717909813571585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207126544709230593"], "created_at": "2019-12-18T02:32:50.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207126496768344064", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: s\u00f3 em ingl\u00eas rsrs\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c\n\n\u00f3timo kkkkk https://t.co/UPkP7HnnoT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "703563457", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207053458328698880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207126496768344064"], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/UPkP7HnnoT", "expanded_url": "https://twitter.com/mairacintia_/status/1207053458328698880", "display_url": "twitter.com/mairacintia_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:32:38.000Z"}, {"id": "1207126472219136000", "text": "Se suicida cura acusado de abuso de menores en La Plata https://t.co/jV4oCwCQcc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "35245248", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9236, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/jV4oCwCQcc", "expanded_url": "https://cnn.it/2sGFegI", "display_url": "cnn.it/2sGFegI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207126472219136000"], "created_at": "2019-12-18T02:32:32.000Z"}, {"id": "1207126391566819329", "text": "Si un amigo, familiar o cercano a mi se suicida yo no podr\u00eda vivir con eso... me doler\u00eda tanto perder a quien sea que se suicide :( https://t.co/hw7iim36Mb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2168613815", "edit_history_tweet_ids": ["1207126391566819329"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/hw7iim36Mb", "expanded_url": "https://t.co/hw7iim36Mb", "display_url": "t.co/hw7iim36Mb"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:32:13.000Z"}, {"id": "1207126365419560960", "text": "El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; estaba acusado de abusar sexualmente de al menos 5 menores https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "152358615", "edit_history_tweet_ids": ["1207126365419560960"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:32:07.000Z"}, {"id": "1207126334679535616", "text": "@GalaoNews E depois se suicidou hahahahahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1186260832478552064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206994785300631554"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GalaoNews", "id": "1134505557698777088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207126334679535616"], "in_reply_to_user_id": "1134505557698777088", "created_at": "2019-12-18T02:32:00.000Z"}, {"id": "1207126300206551043", "text": "@carlaangola @cmrondon No entiendo, como suicida?, y la gente que agoniza mientras se dialoga, se negocia, se enriquecen, el simple hecho de seguir con el ya se ha convertido en un suicidio, por Dios. Los enfermos no pueden esperar en agendas sin ningun resultado.  Cada d\u00eda el tiempo nos da la raz\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1093585738145427459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206665681472835584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 198, "probability": 0.3857, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207126300206551043"], "in_reply_to_user_id": "72627916", "created_at": "2019-12-18T02:31:51.000Z"}, {"id": "1207126274126143488", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1171417688469463040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207126274126143488"], "created_at": "2019-12-18T02:31:45.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207126253200969741", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705\n\nTempos conturbados...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "984464271181537280", "edit_history_tweet_ids": ["1207126253200969741"], "created_at": "2019-12-18T02:31:40.000Z"}, {"id": "1207126178785628160", "text": "Soy suicida,\nvine a reventar con vos!\nY que venga el fin.\n\nDoy mi vida por existir,\nya te dije, yo soy as\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "170437941", "edit_history_tweet_ids": ["1207126178785628160"], "created_at": "2019-12-18T02:31:22.000Z"}, {"id": "1207126163958718464", "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de violar a menores de edad https://t.co/9F2SezXWUs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "160194192", "edit_history_tweet_ids": ["1207126163958718464"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/9F2SezXWUs", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/internacional/20191218/cura-argentino-suicida-acusado-abusos-sexuales-menores-7779342", "display_url": "elperiodico.com/es/internacion\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:31:19.000Z"}, {"id": "1207126077061115904", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ufaJAAHcMD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "940952366358126594", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207074903196946437"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207126077061115904"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/ufaJAAHcMD", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardo_denaro/status/1207074903196946437", "display_url": "twitter.com/eduardo_denaro\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:30:58.000Z"}, {"id": "1207125902062227461", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "145856199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207125902062227461"], "created_at": "2019-12-18T02:30:17.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207125885171781632", "text": "@Victor_Hugo_gui @guiacme Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 fez sucesso pq foi vendido como o Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia da DC https://t.co/eiRi8uUP2m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "45629063", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207125404810649600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Victor_Hugo_gui", "id": "18869600"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.669, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.3183, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/eiRi8uUP2m", "expanded_url": "https://twitter.com/Reenlsober/status/1207125885171781632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eiRi8uUP2m", "media_key": "3_1207125881912733701"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207125885171781632"], "in_reply_to_user_id": "18869600", "created_at": "2019-12-18T02:30:12.000Z"}, {"id": "1207125668535947264", "text": "Estoy descargando Escuadr\u00f3n Suicida (2016) Blu-Ray RIP HD Latino v\u00eda @Hackstore_Net https://t.co/fRQrwLu6Z7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2485877034", "entities": {"mentions": [{"start": 69, "end": 83, "username": "Hackstore_Net", "id": "329483193"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.972, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8952, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/fRQrwLu6Z7", "expanded_url": "https://hackstore.net/descargar-escuadron-suicida-2016-blu-ray-rip-hd-latino/", "display_url": "hackstore.net/descargar-escu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207125668535947264"], "created_at": "2019-12-18T02:29:21.000Z"}, {"id": "1207125608108642305", "text": "@giatorta @lizierw antigamente seu time tinha liga\u00e7\u00e3o com grupos neo-nazistas italianos, al\u00e9m disso o palestra It\u00e1lia demorou 28 anos pra aceitar um jogador negro, e ainda fazem uma m\u00fasica falando que o Edmundo \u00e9 foda e que matou dois e ainda joga, quem deveria se ofender \u00e9 vc de torcer pra isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "890672704877199360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207121970283909121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "giatorta", "id": "1058438921414213632"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "lizierw", "id": "1219661785"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8694, "type": "Place", "normalized_text": "It\u00e1lia"}, {"start": 203, "end": 209, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207125608108642305"], "in_reply_to_user_id": "1063949363368681472", "created_at": "2019-12-18T02:29:06.000Z"}, {"id": "1207125584788238336", "text": "Estoy descargando Escuadr\u00f3n Suicida: Deuda infernal (2018) Blu-Ray RIP HD Latino   Subs v\u00eda @Hackstore_Net https://t.co/mzS96jJYpB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2485877034", "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 106, "username": "Hackstore_Net", "id": "329483193"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.8993, "type": "Other", "normalized_text": "Deuda infernal"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.5021, "type": "Other", "normalized_text": "Subs"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/mzS96jJYpB", "expanded_url": "https://hackstore.net/descargar-escuadron-suicida-deuda-infernal-2018-blu-ray-rip-hd-latino/", "display_url": "hackstore.net/descargar-escu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207125584788238336"], "created_at": "2019-12-18T02:29:01.000Z"}, {"id": "1207125460641030144", "text": "Nao vem shippar kylo ren e rey nao fi\nO cara matou o Han Solo\nTem mais \u00e9 que se fuder\nAssim,nao que eu ache q va acontecer isso mas \u00e9 oq ele merece por fuder o batalh\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "984990538255552513", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "kylo ren"}, {"start": 27, "end": 29, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "rey"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.6259, "type": "Person", "normalized_text": "Han Solo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207125460641030144"], "created_at": "2019-12-18T02:28:31.000Z"}, {"id": "1207125404810649600", "text": "@guiacme @Reenlsober E estou mentindo? Pq se for assim esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma obra prima q tem at\u00e9 Oscar na bagagem mas n\u00e3o \u00e9 ... simplesmente \u00e9 uma bomba, roteiro desconexo e sem sentido.. salvo pelo marketing", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "18869600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207124628587581440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "Reenlsober", "id": "45629063"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9636, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207125404810649600"], "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "in_reply_to_user_id": "18761328", "created_at": "2019-12-18T02:28:18.000Z"}, {"id": "1207125297658810369", "text": "@PoseedoraDelDon atentos line a195...posible suicida...OJO CANALIZAR AYUDA MUSICAL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2192905650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207123980202569728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207125297658810369"], "in_reply_to_user_id": "215029162", "created_at": "2019-12-18T02:27:52.000Z"}, {"id": "1207125173087932416", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2668369879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207125173087932416"], "created_at": "2019-12-18T02:27:23.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207125067240480770", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "448926362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207125067240480770"], "created_at": "2019-12-18T02:26:57.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207124948868849664", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/8ZQm1PmiZ4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4829900901", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206926797159436290"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207124948868849664"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/8ZQm1PmiZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/Deborah_gurgeel/status/1206926797159436290", "display_url": "twitter.com/Deborah_gurgee\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:26:29.000Z"}, {"id": "1207124871999832065", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/pzXMuJKIDq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1191002794095972359", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207061391531794433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207124871999832065"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/pzXMuJKIDq", "expanded_url": "https://twitter.com/Kauensc/status/1207061391531794433", "display_url": "twitter.com/Kauensc/status\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "ce580fdab401f317"}, "created_at": "2019-12-18T02:26:11.000Z"}, {"id": "1207124783424589824", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro : \u274c https://t.co/LrlmGuBbuj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "816820511049154561", "edit_history_tweet_ids": ["1207124783424589824"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/LrlmGuBbuj", "expanded_url": "https://twitter.com/rangelduds/status/1207114051354087424", "display_url": "twitter.com/rangelduds/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:25:50.000Z"}, {"id": "1207124756862046208", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2305387496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207124756862046208"], "created_at": "2019-12-18T02:25:43.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207124756224512005", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "711848712306294784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207124756224512005"], "created_at": "2019-12-18T02:25:43.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207124753733029894", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/komxWsgZf1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1076846598930554880", "edit_history_tweet_ids": ["1207124753733029894"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/komxWsgZf1", "expanded_url": "https://t.co/komxWsgZf1", "display_url": "t.co/komxWsgZf1"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:25:43.000Z"}, {"id": "1207124715665580032", "text": "Sacerdote argentino encausado por abusos sexuales se suicida, y el arzobispo de La Plata dice q \u201cse quit\u00f3 la vida despu\u00e9s de largos meses de tensi\u00f3n y sufrimiento\u201d. Y el sufrimiento de las v\u00edctimas??? https://t.co/k5RE29DtF3 v\u00eda @el_pais", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "88992145", "entities": {"mentions": [{"start": 229, "end": 237, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 78, "probability": 0.7326, "type": "Place", "normalized_text": "de"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9027, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/k5RE29DtF3", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207124715665580032"], "created_at": "2019-12-18T02:25:34.000Z"}, {"id": "1207124599688908800", "text": "matou milh\u00f5es de pessoas. Nazismo, Fascismo \u00e9 Comunismo s\u00e3o ideologias irm\u00e3s. Pregam o Estado forte, grande e onipotente. E quem se opor, a morte \u00e9 a pena...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1202979618111787008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207123988738166785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6851, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207124599688908800"], "in_reply_to_user_id": "1202979618111787008", "created_at": "2019-12-18T02:25:06.000Z"}, {"id": "1207124497360465920", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/zIBVbBrgUt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4899996028", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207117461599993859"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207124497360465920"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/zIBVbBrgUt", "expanded_url": "https://twitter.com/br_guilherme0/status/1207117461599993859", "display_url": "twitter.com/br_guilherme0/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:24:42.000Z"}, {"id": "1207124417320493056", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/xfVE9sYNUV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4487584342", "edit_history_tweet_ids": ["1207124417320493056"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/xfVE9sYNUV", "expanded_url": "https://twitter.com/lauuratt_/status/1207123968005685251", "display_url": "twitter.com/lauuratt_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:24:23.000Z"}, {"id": "1207124415617675265", "text": "quais coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\n\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ob64J2LYPI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "334358301", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206957756760121344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207124415617675265"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ob64J2LYPI", "expanded_url": "https://twitter.com/yasnxvarro/status/1206957756760121344", "display_url": "twitter.com/yasnxvarro/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:24:22.000Z"}, {"id": "1207124399419281409", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "344151358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207124399419281409"], "created_at": "2019-12-18T02:24:18.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207124301436112896", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:    \u2705 \nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2799098645", "edit_history_tweet_ids": ["1207124301436112896"], "created_at": "2019-12-18T02:23:55.000Z"}, {"id": "1207124168317325312", "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/nIUxvknPrf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1167542760901107714", "edit_history_tweet_ids": ["1207124168317325312"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/nIUxvknPrf", "expanded_url": "https://twitter.com/isaafpereira/status/1207123252541362177", "display_url": "twitter.com/isaafpereira/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:23:23.000Z"}, {"id": "1207124130451079173", "text": "Rapper MC Mineiro morre aos 23 anos durante live no Instagram - iBahia https://t.co/wjUlG6rYFg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "908822382562959361", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.3956, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8825, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6088, "type": "Other", "normalized_text": "iBahia"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/wjUlG6rYFg", "expanded_url": "https://www.ibahia.com/brasil/detalhe/noticia/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram/", "display_url": "ibahia.com/brasil/detalhe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ibahia.com/brasil/detalhe/noticia/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207124130451079173"], "created_at": "2019-12-18T02:23:14.000Z"}, {"id": "1207123912146006016", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/QhMoe5nAW9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "996359416151707648", "edit_history_tweet_ids": ["1207123912146006016"], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/QhMoe5nAW9", "expanded_url": "https://twitter.com/_Melcristiina/status/1207116091962597383", "display_url": "twitter.com/_Melcristiina/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:22:22.000Z"}, {"id": "1207123875714220034", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na ESCOLA:\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1083738458", "edit_history_tweet_ids": ["1207123875714220034"], "created_at": "2019-12-18T02:22:13.000Z"}, {"id": "1207123866314772481", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "763224103083974657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207123866314772481"], "created_at": "2019-12-18T02:22:11.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207123744344494080", "text": "RT @juwlwia: o edward ckntando p bella q ja matou homens como se isso fosse horrivel sendk q ele matava homens q tavam indo assediar mulher\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53947611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207046867269218304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "juwlwia", "id": "84948746"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4076, "type": "Person", "normalized_text": "edward"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "bella"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207123744344494080"], "created_at": "2019-12-18T02:21:42.000Z"}, {"id": "1207123712413241344", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "981627801701900288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207123712413241344"], "created_at": "2019-12-18T02:21:34.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207123696831389696", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4397274795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207123696831389696"], "created_at": "2019-12-18T02:21:31.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207123636521504768", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3407975379", "edit_history_tweet_ids": ["1207123636521504768"], "created_at": "2019-12-18T02:21:16.000Z"}, {"id": "1207123575402049536", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u2716\ufe0f https://t.co/uUlxyLPuKd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1148415726732099585", "edit_history_tweet_ids": ["1207123575402049536"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/uUlxyLPuKd", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabriellea_s/status/1206596259349434371", "display_url": "twitter.com/Gabriellea_s/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:21:02.000Z"}, {"id": "1207123533605883904", "text": "Rapper se suicida durante live no\u00a0Instagram https://t.co/cTEdpdJCNT https://t.co/AmPWpe6VyY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1081999207429476353", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3976, "type": "Person", "normalized_text": "Rapper"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/cTEdpdJCNT", "expanded_url": "https://www.portalsapeacunamidia.com.br/brasil-e-mundo/rapper-se-suicida-durante-live-no-instagram/", "display_url": "portalsapeacunamidia.com.br/brasil-e-mundo\u2026"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/AmPWpe6VyY", "expanded_url": "https://twitter.com/SapeacuNa/status/1207123533605883904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AmPWpe6VyY", "media_key": "3_1207123532011970561"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207123533605883904"], "created_at": "2019-12-18T02:20:52.000Z"}, {"id": "1207123521878577155", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "396842251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207123521878577155"], "created_at": "2019-12-18T02:20:49.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207123504602042371", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "430109952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207123504602042371"], "created_at": "2019-12-18T02:20:45.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207123393662861315", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/T9z4d6HcpG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "author_id": "2906293744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207122524103987200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207123393662861315"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/T9z4d6HcpG", "expanded_url": "https://twitter.com/mary_alicers/status/1207122524103987200", "display_url": "twitter.com/mary_alicers/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:20:18.000Z"}, {"id": "1207123364852240385", "text": "ESCOLA. At\u00e9 hj\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou  sei la\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c\nPosso dizer que t\u00f4 aproveitando bem hein https://t.co/OrNAkkMhM6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1103628902193393664", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207113760097423360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207123364852240385"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/OrNAkkMhM6", "expanded_url": "https://twitter.com/pietrapadilla/status/1207113760097423360", "display_url": "twitter.com/pietrapadilla/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:20:12.000Z"}, {"id": "1207123276830511106", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nescola\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nFuck https://t.co/noiMRw4rv2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "936016322797940736", "edit_history_tweet_ids": ["1207123276830511106"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/noiMRw4rv2", "expanded_url": "https://t.co/noiMRw4rv2", "display_url": "t.co/noiMRw4rv2"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:19:51.000Z"}, {"id": "1207123244282712065", "text": "RT @elperiodico: Un cura argentino se suicida tras ser acusado de violar a menores de edad https://t.co/ortIxqL0DG", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "49712844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207119709390409729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ortIxqL0DG", "expanded_url": "http://elperiodi.co/5z1af3", "display_url": "elperiodi.co/5z1af3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/internacional/20191218/cura-argentino-suicida-acusado-abusos-sexuales-menores-7779342?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207123244282712065"], "created_at": "2019-12-18T02:19:43.000Z"}, {"id": "1207123219024666624", "text": "Amanh\u00e3 o DCnauta vai comer gibi e ter uma diarr\u00e9ia de regra pra cagar. Final do Batman do Tom King, Final de Doomsday Clock, Esquadr\u00e3o Suicida do Tom Taylor, Mulher Maravilha ultra violenta do Daniel Aaron Johnson...", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "189584079", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.6469, "type": "Other", "normalized_text": "DCnauta"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.6279, "type": "Other", "normalized_text": "Final"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.6344, "type": "Other", "normalized_text": "Doomsday Clock"}, {"start": 125, "end": 141, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 193, "end": 212, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Aaron Johnson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207123219024666624"], "created_at": "2019-12-18T02:19:37.000Z"}, {"id": "1207123202482327553", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4309673614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207123202482327553"], "created_at": "2019-12-18T02:19:33.000Z"}, {"id": "1207123176049827845", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "540035247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207123176049827845"], "created_at": "2019-12-18T02:19:27.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207123110459314176", "text": "Rapper se suicida durante live no\u00a0Instagram https://t.co/O8CLV7uihe https://t.co/vk3PrfbSt3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1081999207429476353", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3976, "type": "Person", "normalized_text": "Rapper"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/O8CLV7uihe", "expanded_url": "https://www.portalsapeacunamidia.com.br/bahia/itabuna/rapper-se-suicida-durante-live-no-instagram/", "display_url": "portalsapeacunamidia.com.br/bahia/itabuna/\u2026"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/vk3PrfbSt3", "expanded_url": "https://twitter.com/SapeacuNa/status/1207123110459314176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vk3PrfbSt3", "media_key": "3_1207123108647313409"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207123110459314176"], "created_at": "2019-12-18T02:19:11.000Z"}, {"id": "1207123030473891840", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "932140892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207123030473891840"], "created_at": "2019-12-18T02:18:52.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207122962261925890", "text": "@carggonzalez02 Tranquila cari\u00f1o una verde y listo a seguir disfrutando, ves lo que te dec\u00eda eres demasiada mujer para mentes tan pobres!! Venir a hablar de libertinaje por mostrarte tan natural como eres, se nota que es nuevo en Tw imag\u00ednate si ve las pagina Sw qu\u00e9 hay en Tw, se suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "938915646913634304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207122450628128768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carggonzalez02", "id": "1497761199097843716"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 231, "probability": 0.7157, "type": "Other", "normalized_text": "Tw"}, {"start": 274, "end": 275, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "Tw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207122962261925890"], "in_reply_to_user_id": "185549592", "created_at": "2019-12-18T02:18:36.000Z"}, {"id": "1207122906070896640", "text": "Sacerdote argentino se suicida antes de ser detenido por abuso de menores https://t.co/bVBUJT0wrk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1253006990", "edit_history_tweet_ids": ["1207122906070896640"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/bVBUJT0wrk", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:18:22.000Z"}, {"id": "1207122890832928768", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/F5gjLrUqK8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1014507734937604097", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207116996959252481"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207122890832928768"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/F5gjLrUqK8", "expanded_url": "https://twitter.com/MaduPRs/status/1207116996959252481", "display_url": "twitter.com/MaduPRs/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:18:19.000Z"}, {"id": "1207122866988302338", "text": "@Bonin022 @DiegoBa85457636 Eles n\u00e3o t\u00eam prepara\u00e7\u00e3o pra lidar com briga nenhuma. Quantas vezes ouvimos falar q aluno tal matou o outro. Muitas vezes eles observam e n\u00e3o fazem absolutamente nada. A \u00fanica coisa q pensam \u00e9 no sal\u00e1rio entrando na conta deles no fim do m\u00eas. O alunos q se explodam.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1128652114924797958", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207121876725751809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "DiegoBa85457636", "id": "2393239382"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207122866988302338"], "in_reply_to_user_id": "1090815253850607616", "created_at": "2019-12-18T02:18:13.000Z"}, {"id": "1207122863238664192", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ud83e\udd37\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/grtBpTjzoo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1068539100553199616", "edit_history_tweet_ids": ["1207122863238664192"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/grtBpTjzoo", "expanded_url": "https://twitter.com/_Larahoffmann/status/1207116492220882946", "display_url": "twitter.com/_Larahoffmann/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:18:12.000Z"}, {"id": "1207122789213323264", "text": "Rapper MC Mineiro se suicida aos 23 anos durante live no Instagram; fam\u00edlia faz vaquinha para enterro https://t.co/gHNj2Ku57m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "69559462", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.3953, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.7959, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/gHNj2Ku57m", "expanded_url": "https://glo.bo/2YWazIA", "display_url": "glo.bo/2YWazIA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207122789213323264"], "created_at": "2019-12-18T02:17:54.000Z"}, {"id": "1207122772918439936", "text": "Se suicida sacerdote cat\u00f3lico acusado de abusos sexuales https://t.co/DdPr5p0t6h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "359476462", "edit_history_tweet_ids": ["1207122772918439936"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/DdPr5p0t6h", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/suicida-sacerdote-catolico-acusado-abusos-sexuales/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:17:50.000Z"}, {"id": "1207122558816002048", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2689684103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207122558816002048"], "created_at": "2019-12-18T02:16:59.000Z"}, {"id": "1207122524103987200", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/6CUUxixPGx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "1106506508873928704", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207097200322514950"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207122524103987200"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/6CUUxixPGx", "expanded_url": "https://twitter.com/kohler_duda/status/1207097200322514950", "display_url": "twitter.com/kohler_duda/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:16:51.000Z"}, {"id": "1207122502188617728", "text": "@tati_bernardi se vc n\u00e3o enxerga o tamanho da corrup\u00e7\u00e3o que tomou  Brasil, que acabou com a sa\u00fade, fechou hospitais, jogou a Educa\u00e7\u00e3o nas \u00faltimas posi\u00e7\u00f5es do PISA, matou mais de 60.000 pessoas por ano, distribuiu dinheiro p\u00fablico para ditaduras, quem vive na bolha \u00e9 vc! Sai do Matrix !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "919996579649597440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206602795538898945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tati_bernardi", "id": "1502468994237878273"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 278, "end": 283, "probability": 0.4844, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207122502188617728"], "in_reply_to_user_id": "48108211", "created_at": "2019-12-18T02:16:46.000Z"}, {"id": "1207122431682502656", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1155519292907147264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207122431682502656"], "created_at": "2019-12-18T02:16:29.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207122428620656640", "text": "Nossa turma quase se matou, mas eu n\u00e3o troco ela por nenhuma no mundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2988510345", "edit_history_tweet_ids": ["1207122428620656640"], "geo": {"place_id": "c346d78a08e48d73"}, "created_at": "2019-12-18T02:16:28.000Z"}, {"id": "1207122423566475268", "text": "@guiacme F\u00e3 \u00e9 cego. Olha eu amo a DC mas concordo que ela j\u00e1 fez umas vergonha alheia q miseric\u00f3rdia (Mulher Gato, Lanterna Verde e Esquadrao Suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "18869600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207121732445888514"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.609, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 115, "end": 128, "probability": 0.4368, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}, {"start": 132, "end": 148, "probability": 0.4276, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207122423566475268"], "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "in_reply_to_user_id": "18761328", "created_at": "2019-12-18T02:16:27.000Z"}, {"id": "1207122331082141696", "text": "ESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705 (por pouco tempo)\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/r3oMNjD7gX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1071537893359923207", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207113760097423360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207122331082141696"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/r3oMNjD7gX", "expanded_url": "https://twitter.com/pietrapadilla/status/1207113760097423360", "display_url": "twitter.com/pietrapadilla/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:16:05.000Z"}, {"id": "1207122318507429888", "text": "RT @ncdn_negocios: Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/SUosrUT7cK DonfelixSPM #donfelix\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2378925199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207122193991127040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.5794, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.3341, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/SUosrUT7cK", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLTVNH", "display_url": "dlvr.it/RLTVNH"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 139, "tag": "donfelix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207122318507429888"], "created_at": "2019-12-18T02:16:02.000Z"}, {"id": "1207122316322201601", "text": "RT @ncdn_negocios: Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/SUosrUT7cK DonfelixSPM #donfelix\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "635075877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207122193991127040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.5794, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.3341, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/SUosrUT7cK", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLTVNH", "display_url": "dlvr.it/RLTVNH"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 139, "tag": "donfelix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207122316322201601"], "created_at": "2019-12-18T02:16:02.000Z"}, {"id": "1207122260617764864", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/ELEhJVi5Rp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "905781672926466048", "edit_history_tweet_ids": ["1207122260617764864"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/ELEhJVi5Rp", "expanded_url": "https://t.co/ELEhJVi5Rp", "display_url": "t.co/ELEhJVi5Rp"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:15:48.000Z"}, {"id": "1207122214832758784", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "221606642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207122214832758784"], "created_at": "2019-12-18T02:15:37.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207122193991127040", "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/SUosrUT7cK DonfelixSPM #donfelix https://t.co/Afv46j96P2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1559056766", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 109, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.4142, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/SUosrUT7cK", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLTVNH", "display_url": "dlvr.it/RLTVNH"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Afv46j96P2", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1207122193991127040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Afv46j96P2", "media_key": "3_1207122192405688321"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 120, "tag": "donfelix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207122193991127040"], "created_at": "2019-12-18T02:15:32.000Z"}, {"id": "1207122143005282304", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "742535700059394048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207122143005282304"], "created_at": "2019-12-18T02:15:20.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207122061304455168", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3022238615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207122061304455168"], "created_at": "2019-12-18T02:15:01.000Z"}, {"id": "1207122054023196672", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "48372532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207122054023196672"], "created_at": "2019-12-18T02:14:59.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207122000805793792", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2895773465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207122000805793792"], "created_at": "2019-12-18T02:14:46.000Z"}, {"id": "1207121894400495619", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "921767158216052736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207121894400495619"], "created_at": "2019-12-18T02:14:21.000Z"}, {"id": "1207121884522930177", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "132952643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207121884522930177"], "created_at": "2019-12-18T02:14:19.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207121759671083008", "text": "ESCOLA \nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \nfoi pego colando: \u2705\n\nAmado/odiado entre alunos/professores. https://t.co/ZGJ73VSMFT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3119493969", "edit_history_tweet_ids": ["1207121759671083008"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/ZGJ73VSMFT", "expanded_url": "https://twitter.com/jcbaia/status/1206943850541043712", "display_url": "twitter.com/jcbaia/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:13:49.000Z"}, {"id": "1207121748241657857", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/okSX1mInMl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "251228807", "edit_history_tweet_ids": ["1207121748241657857"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/okSX1mInMl", "expanded_url": "https://twitter.com/eduarda_darossi/status/1206611248537853952", "display_url": "twitter.com/eduarda_daross\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:13:46.000Z"}, {"id": "1207121704553762816", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "357941050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207121704553762816"], "created_at": "2019-12-18T02:13:36.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207121626757771266", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2714\ufe0f https://t.co/dGtbl4eACe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4274481202", "edit_history_tweet_ids": ["1207121626757771266"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/dGtbl4eACe", "expanded_url": "https://twitter.com/queissovicc/status/1206781313715507200", "display_url": "twitter.com/queissovicc/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:13:17.000Z"}, {"id": "1207121619744743424", "text": "#POLICIACA  \ud83d\ude94\ud83d\udea8  |    Isabela, odont\u00f3loga, originaria de #Catemaco se suicida al interior de su consultorio, en #Xalapa   https://t.co/6001XyESWA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "76232882", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4588, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5555, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.4623, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/6001XyESWA", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/isabela-odontologa-originaria-de-catemaco-se-suicida-al-interior-de-su-consultorio-en-xalapa/", "display_url": "elpinero.mx/isabela-odonto\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elpinero.mx/isabela-odontologa-originaria-de-catemaco-se-suicida-al-interior-de-su-consultorio-en-xalapa/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}, {"start": 56, "end": 65, "tag": "Catemaco"}, {"start": 111, "end": 118, "tag": "Xalapa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207121619744743424"], "created_at": "2019-12-18T02:13:16.000Z"}, {"id": "1207121534680211457", "text": "n\u00e3o vou falar q n\u00e3o, mas eu vou te pedir pra levar as coisas com calma, pensar sempre antes de tudo, por mais q seja uma press\u00e3o sem tamanho, n\u00e3o merece tanto desgasto mental e ou\u00e7a a voz da pessoa q quase tirou a pr\u00f3pria vida por causa desse ano https://t.co/ipFbaDIunf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1697691781", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207114905868013568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207121534680211457"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/ipFbaDIunf", "expanded_url": "https://twitter.com/anittabeat/status/1207114905868013568", "display_url": "twitter.com/anittabeat/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:12:55.000Z"}, {"id": "1207121501494894592", "text": "Se foi mais um por causa da depress\u00e3o e desse mundo t\u00e3o frio que estamos vivendo agora. Quando vamos entender que falta amor? Quando vamos criar empatia pelo sofrimento do pr\u00f3ximo? Tempos dif\u00edceis demais \ud83d\ude1e\ud83d\ude13 https://t.co/4XWfXCGe1k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "357273322", "edit_history_tweet_ids": ["1207121501494894592"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/4XWfXCGe1k", "expanded_url": "https://glo.bo/38LVP3w", "display_url": "glo.bo/38LVP3w", "status": 404, "unwound_url": "https://www.ibahia.com/brasil/detalhe/noticia/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram/"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:12:47.000Z"}, {"id": "1207121488240873474", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3084633129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207121488240873474"], "created_at": "2019-12-18T02:12:44.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207121349942153217", "text": "Neste s\u00e1bado onde eu moro uma mulher matou o marido a facada \ud83d\ude28 afinal isto aqui n\u00e3o se brinca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1159852715155034112", "edit_history_tweet_ids": ["1207121349942153217"], "created_at": "2019-12-18T02:12:11.000Z"}, {"id": "1207121326743404545", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou:\u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2714\ufe0f\nfoi pego colando: \u2714\ufe0f https://t.co/UHr0oljHN4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "223324244", "edit_history_tweet_ids": ["1207121326743404545"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/UHr0oljHN4", "expanded_url": "https://twitter.com/Shanandrap_/status/1207070703213850629", "display_url": "twitter.com/Shanandrap_/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:12:06.000Z"}, {"id": "1207121315351715841", "text": "Nota mental n-2 todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "98055290", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.6016, "type": "Other", "normalized_text": "-2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207121315351715841"], "created_at": "2019-12-18T02:12:03.000Z"}, {"id": "1207121269700866048", "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "396842251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207095633758314497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207121269700866048"], "created_at": "2019-12-18T02:11:52.000Z"}, {"id": "1207121159789170693", "text": "RT @Foro_TV: Se suicida sacerdote cat\u00f3lico acusado de abusos sexuales https://t.co/xrPHhGdGbr https://t.co/4Y4YifXkEf", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1668723943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207073009791578112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/xrPHhGdGbr", "expanded_url": "http://ow.ly/PJdR50xCFGJ", "display_url": "ow.ly/PJdR50xCFGJ"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/4Y4YifXkEf", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1207073009791578112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Y4YifXkEf", "media_key": "3_1207073008042553344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207121159789170693"], "created_at": "2019-12-18T02:11:26.000Z"}, {"id": "1207121137383170048", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/bBwZILC8Kl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1131351214761881602", "edit_history_tweet_ids": ["1207121137383170048"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/bBwZILC8Kl", "expanded_url": "https://twitter.com/raypontex/status/1206786190374055938", "display_url": "twitter.com/raypontex/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:11:21.000Z"}, {"id": "1207120897045340160", "text": "@LaOneOk @lord_argento Gorda suicida jajaja le hizo zoom me muero", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "28276423", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207119713786114049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LaOneOk", "id": "1251920237819301890"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "lord_argento", "id": "846930452871106560"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9402, "type": "Other", "normalized_text": "zoom"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207120897045340160"], "in_reply_to_user_id": "1038068360796352512", "created_at": "2019-12-18T02:10:23.000Z"}, {"id": "1207120854544289801", "text": "RT @matisunshine: mi mati casi se suicida con esa pinche cuerda #BatallaExatlon", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3058592022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207120244134703104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "matisunshine", "id": "1129077377064230912"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.9542, "type": "Other", "normalized_text": "BatallaExatlon"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 79, "tag": "BatallaExatlon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207120854544289801"], "created_at": "2019-12-18T02:10:13.000Z"}, {"id": "1207120754682343425", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "858984690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207120754682343425"], "created_at": "2019-12-18T02:09:49.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207120651066236928", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "176116857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207120651066236928"], "created_at": "2019-12-18T02:09:25.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207120648872615937", "text": "RT @matisunshine: mi mati casi se suicida con esa pinche cuerda #BatallaExatlon", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1074762291009196033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207120244134703104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "matisunshine", "id": "1129077377064230912"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.9542, "type": "Other", "normalized_text": "BatallaExatlon"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 79, "tag": "BatallaExatlon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207120648872615937"], "created_at": "2019-12-18T02:09:24.000Z"}, {"id": "1207120638965690368", "text": "EN LIBRO D #COBARDESUICIDA LO Q NO ESCRIBE, ES LO Q + INTERESA CONOCER AL PERUANO VICTIMA D SUS CORRUPTELAS. ENVIARLE SOLICITUDES X CORREO A: 7\u00b0 C\u00cdRCULO DEL INFIERNO, ANILLO MEDIO (X SUICIDA), C.C. A 8\u00b0 C\u00cdRCULO, 5\u00b0 RECINTO (CORRUPTOS) Y AL 9\u00b0 C\u00cdRCULO (X TRAIDOR AL PUEBLO) @IDL_R", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1432084152", "entities": {"mentions": [{"start": 273, "end": 279, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 172, "probability": 0.4666, "type": "Person", "normalized_text": "ANILLO"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 26, "tag": "COBARDESUICIDA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207120638965690368"], "created_at": "2019-12-18T02:09:22.000Z"}, {"id": "1207120577875472384", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "255341474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207120577875472384"], "created_at": "2019-12-18T02:09:07.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207120538273042434", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/VztqfDxbJ1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "944866861", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207058521268916226"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207120538273042434"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/VztqfDxbJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/Vi_santan4/status/1207058521268916226", "display_url": "twitter.com/Vi_santan4/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:08:58.000Z"}, {"id": "1207120529024532485", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "975176810240659458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207120529024532485"], "created_at": "2019-12-18T02:08:55.000Z"}, {"id": "1207120520648507392", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro :\u274c https://t.co/w0lBtd7ZjB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "3557758701", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207115690282487808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207120520648507392"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/w0lBtd7ZjB", "expanded_url": "https://twitter.com/lima25p/status/1207115690282487808", "display_url": "twitter.com/lima25p/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:08:53.000Z"}, {"id": "1207120511223914496", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na ESCOLA: \nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 ( arrependimento mata?)\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "387988363", "edit_history_tweet_ids": ["1207120511223914496"], "geo": {"place_id": "4d06f4ced88574a4"}, "created_at": "2019-12-18T02:08:51.000Z"}, {"id": "1207120505423245318", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \n\u2705\n\nnota vermelha: \n\u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \n\u2705\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \n\u2705\n\nmatou aula: \n\u2705\n\nexpulso de sala: \n\u2705\n\naluno destaque: \n\u274e\n\nse popularizou: \n\u2705\n\ndiretoria: \n\u2705\n\nchorou na sala: \n\u274e\n\npegou algm no banheiro: \n\u2705\n\nfoi pego colando: \n\u274e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1118849033617932289", "edit_history_tweet_ids": ["1207120505423245318"], "created_at": "2019-12-18T02:08:50.000Z"}, {"id": "1207120500125622273", "text": "RT @elperiodico: Un cura argentino se suicida tras ser acusado de violar a menores de edad https://t.co/ortIxqL0DG", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "695757769882861568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207119709390409729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ortIxqL0DG", "expanded_url": "http://elperiodi.co/5z1af3", "display_url": "elperiodi.co/5z1af3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/internacional/20191218/cura-argentino-suicida-acusado-abusos-sexuales-menores-7779342?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207120500125622273"], "created_at": "2019-12-18T02:08:49.000Z"}, {"id": "1207120394060271616", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2796\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c/\u2705 https://t.co/N2b7yjaiB6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "766738257740718080", "edit_history_tweet_ids": ["1207120394060271616"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/N2b7yjaiB6", "expanded_url": "https://twitter.com/VihMagnago/status/1207115196034174977", "display_url": "twitter.com/VihMagnago/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:08:23.000Z"}, {"id": "1207120356609318912", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3355781567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207120356609318912"], "created_at": "2019-12-18T02:08:14.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207120319988809728", "text": "RT @PamelaC1388: Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1016396652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206979960579219456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PamelaC1388", "id": "372856182"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207120319988809728"], "created_at": "2019-12-18T02:08:06.000Z"}, {"id": "1207120307892490242", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1143368330486702080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207120307892490242"], "created_at": "2019-12-18T02:08:03.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207120297821904896", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "104731146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207120297821904896"], "created_at": "2019-12-18T02:08:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207120244134703104", "text": "mi mati casi se suicida con esa pinche cuerda #BatallaExatlon", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1129077377064230912", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "BatallaExatlon"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 61, "tag": "BatallaExatlon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207120244134703104"], "created_at": "2019-12-18T02:07:48.000Z"}, {"id": "1207120171170549760", "text": "RT @palidofuego111: @primerafuente1 Tranquil\u00edzate, imb\u00e9cil. El Per\u00fa se r\u00ede con rabia del suicida corrupto. Chit\u00f3n, nom\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4813854275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206108038576377856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207120171170549760"], "created_at": "2019-12-18T02:07:30.000Z"}, {"id": "1207120078078193664", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "707141983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207120078078193664"], "created_at": "2019-12-18T02:07:08.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207120053885394944", "text": "Igual amigo pero deja de leer el extra! Porque leer eso no te hace ilustre, cada que dices lee un libro, un libro de suicida! Peor leer la vida del nebot te hace inteligente, pero ah\u00ed cada uno se tortura a su manera. Abrazos! https://t.co/WWqe9ebhQ4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "128317996", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207119384898093057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207120053885394944"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/WWqe9ebhQ4", "expanded_url": "https://twitter.com/diegoaan/status/1207119384898093057", "display_url": "twitter.com/diegoaan/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "010b607c420a4ba7"}, "created_at": "2019-12-18T02:07:02.000Z"}, {"id": "1207119992032038912", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "233063842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207119992032038912"], "created_at": "2019-12-18T02:06:47.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207119927196495873", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: sim\nnota vermelha: nunca\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: sempre\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim \nchorou na sala: demais\npegou algm no banheiro: n\u00e3o\nfoi pego colando: n\u00e3o https://t.co/BW8hAwteYO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1034520782569984005", "edit_history_tweet_ids": ["1207119927196495873"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/BW8hAwteYO", "expanded_url": "https://t.co/BW8hAwteYO", "display_url": "t.co/BW8hAwteYO"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:06:32.000Z"}, {"id": "1207119906266853376", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4531640608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207119906266853376"], "created_at": "2019-12-18T02:06:27.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207119797898493953", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "902354589193830401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207119797898493953"], "created_at": "2019-12-18T02:06:01.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207119751622856704", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "215489665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207119751622856704"], "created_at": "2019-12-18T02:05:50.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207119731410558978", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3045657473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207119731410558978"], "created_at": "2019-12-18T02:05:45.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207119709390409729", "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de violar a menores de edad https://t.co/ortIxqL0DG", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "198829810", "edit_history_tweet_ids": ["1207119709390409729"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ortIxqL0DG", "expanded_url": "http://elperiodi.co/5z1af3", "display_url": "elperiodi.co/5z1af3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/internacional/20191218/cura-argentino-suicida-acusado-abusos-sexuales-menores-7779342?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:05:40.000Z"}, {"id": "1207119652465315840", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/RHEtSGAEdr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1024814826407768066", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207117664096866304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207119652465315840"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/RHEtSGAEdr", "expanded_url": "https://twitter.com/Don_LeoRJ/status/1207117664096866304", "display_url": "twitter.com/Don_LeoRJ/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:05:27.000Z"}, {"id": "1207119632521400320", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala \u2705\u2705\u2705\naluno destaque \u274c\u274c\u274c\nse popularizou \u2705\u2705\ndiretoria \u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/PPX9KHNeSi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "4410753760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207094927190089728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207119632521400320"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/PPX9KHNeSi", "expanded_url": "https://twitter.com/gb_crl/status/1207094927190089728", "display_url": "twitter.com/gb_crl/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:05:22.000Z"}, {"id": "1207119560995987456", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "550085432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207119560995987456"], "created_at": "2019-12-18T02:05:05.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207119544734638080", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "324062901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207119544734638080"], "created_at": "2019-12-18T02:05:01.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207119535117099008", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/9rLSuOVUZf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1171890634174730242", "edit_history_tweet_ids": ["1207119535117099008"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/9rLSuOVUZf", "expanded_url": "https://twitter.com/12344567hk/status/1207043070644162560", "display_url": "twitter.com/12344567hk/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:04:59.000Z"}, {"id": "1207119460219277312", "text": "Neta no le tiren a Pedro Ferriz, en una de esas si se suicida, no es chiste.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "990432939497291776", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Ferriz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207119460219277312"], "created_at": "2019-12-18T02:04:41.000Z"}, {"id": "1207119421556301825", "text": "\u201cpriscilla no puede manejar las circunstancias y se suicida\u201d sabes q same https://t.co/iSWuxycl9i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1168221173248868358", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207115530072678400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207119421556301825"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/iSWuxycl9i", "expanded_url": "https://twitter.com/i5swft/status/1207115530072678400", "display_url": "twitter.com/i5swft/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:04:31.000Z"}, {"id": "1207119415294275585", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "35900213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207119415294275585"], "created_at": "2019-12-18T02:04:30.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207119364169711616", "text": "ZULEMA E MACARENA - VIS A VIS\nessa aqui vou ficar falando at\u00e9 amanh\u00e3: no come\u00e7o custou pra elas se entenderem mas s\u00e3o uma dupla incr\u00edvel. ok que a zulema matou o feto da macarena e a macarena quase matou a zulema (a \u00faltima foto da vontade de chorar) e eu amo/odeio as duas d+ mas+ https://t.co/4qnbQhwcBG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1104569392380211200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207119123349737472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5837, "type": "Person", "normalized_text": "ZULEMA"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.7126, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.6054, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4qnbQhwcBG", "expanded_url": "https://twitter.com/rottenshalott/status/1207119364169711616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4qnbQhwcBG", "media_key": "3_1207119231957053440"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4qnbQhwcBG", "expanded_url": "https://twitter.com/rottenshalott/status/1207119364169711616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4qnbQhwcBG", "media_key": "3_1207119231986339840"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4qnbQhwcBG", "expanded_url": "https://twitter.com/rottenshalott/status/1207119364169711616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4qnbQhwcBG", "media_key": "3_1207119231986421760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207119364169711616"], "in_reply_to_user_id": "1104569392380211200", "created_at": "2019-12-18T02:04:18.000Z"}, {"id": "1207119356460707840", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "147614719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207119356460707840"], "created_at": "2019-12-18T02:04:16.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207119353574916096", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "196904312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207119353574916096"], "created_at": "2019-12-18T02:04:15.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207119324239917057", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1095012885837672448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207119324239917057"], "created_at": "2019-12-18T02:04:08.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207119316765880322", "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "241105449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207119316765880322"], "created_at": "2019-12-18T02:04:06.000Z"}, {"id": "1207119256967667712", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "735254655475666944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207119256967667712"], "created_at": "2019-12-18T02:03:52.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207119181465997312", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "530002320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207119181465997312"], "created_at": "2019-12-18T02:03:34.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207119149794594816", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "570453114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207119149794594816"], "created_at": "2019-12-18T02:03:27.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207119076734033921", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "57697912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207119076734033921"], "created_at": "2019-12-18T02:03:09.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207119011588313088", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "436915819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207119011588313088"], "created_at": "2019-12-18T02:02:54.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207118944315805698", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/e7BISEIqoz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "887998286522699776", "edit_history_tweet_ids": ["1207118944315805698"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/e7BISEIqoz", "expanded_url": "https://twitter.com/KayndoDeElo/status/1207103219706605572", "display_url": "twitter.com/KayndoDeElo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:02:38.000Z"}, {"id": "1207118905103269891", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1142850657013129216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207118905103269891"], "created_at": "2019-12-18T02:02:28.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207118858135449603", "text": "#Internacional En Argentina un sacerdote acusado de abuso sexual se suicida. https://t.co/o2VPqUb2Pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "291907870", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207118306764902404"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/o2VPqUb2Pt", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1207118306764902404", "display_url": "twitter.com/CNNEE/status/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207118858135449603"], "created_at": "2019-12-18T02:02:17.000Z"}, {"id": "1207118804041584641", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: kkkkkk \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/YYeQVCbvNR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2971393403", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207101941584715777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207118804041584641"], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/YYeQVCbvNR", "expanded_url": "https://twitter.com/JvGomesT/status/1207101941584715777", "display_url": "twitter.com/JvGomesT/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:02:04.000Z"}, {"id": "1207118784877731841", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1470895902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207118784877731841"], "created_at": "2019-12-18T02:02:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207118630867087360", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "240903062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207118630867087360"], "created_at": "2019-12-18T02:01:23.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207118608528265218", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "95483559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207118608528265218"], "created_at": "2019-12-18T02:01:18.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207118600370315266", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2790358432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207118600370315266"], "created_at": "2019-12-18T02:01:16.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207118422510845954", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "826999914869686273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207118422510845954"], "created_at": "2019-12-18T02:00:33.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207118367406133254", "text": "RT @TuNoticiaPR: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/6wdrpRCx6P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "542039332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207110025002373120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TuNoticiaPR", "id": "2257825603"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/6wdrpRCx6P", "expanded_url": "https://www.tunoticiapr.com/noticias-internacionales/350168245--Se-suicida-en-Argentina-un-cura-que-iba-a-ser-detenido-por-abusar-de-menores-durante-casi-30-a%C3%B1os-", "display_url": "tunoticiapr.com/noticias-inter\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207118367406133254"], "created_at": "2019-12-18T02:00:20.000Z"}, {"id": "1207118350993838081", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "317504216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207118350993838081"], "created_at": "2019-12-18T02:00:16.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207118329711869952", "text": "@Goiaba_Portela @Biaa_1001 Voc\u00ea matou o Andor, isso n\u00e3o \u00e9 se comportar hahahahahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "791098808834850816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207117262949429248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Goiaba_Portela", "id": "2904516059"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7679, "type": "Person", "normalized_text": "Andor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207118329711869952"], "in_reply_to_user_id": "2904516059", "created_at": "2019-12-18T02:00:11.000Z"}, {"id": "1207118320828395520", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2951427993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207118320828395520"], "created_at": "2019-12-18T02:00:09.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207118292449681409", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/JT0TQ0ITV4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "3388185605", "edit_history_tweet_ids": ["1207118292449681409"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/JT0TQ0ITV4", "expanded_url": "https://twitter.com/jaomarinx/status/1207104898120192000", "display_url": "twitter.com/jaomarinx/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:00:02.000Z"}, {"id": "1207118193891926016", "text": "Tamb\u00e9m na rede social, outros fizeram um apelo para o combate \u00e0s doen\u00e7as psicol\u00f3gicas, como a depress\u00e3o. ''At\u00e9 quando voc\u00eas v\u00e3o tratar essa doen\u00e7a como frescura? Essa ''frescura'' tira uma vida a cada 40 segundos e cerca de 800 mil vidas por ano. Ontem... https://t.co/Iw86bt7Z6b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "124011679", "edit_history_tweet_ids": ["1207118193891926016"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Iw86bt7Z6b", "expanded_url": "https://glo.bo/2YWazIA", "display_url": "glo.bo/2YWazIA"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:59:39.000Z"}, {"id": "1207118133510758400", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "90873318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207118133510758400"], "created_at": "2019-12-18T01:59:24.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207118107157893120", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3235617805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207118107157893120"], "created_at": "2019-12-18T01:59:18.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207118075042181121", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1272522001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207118075042181121"], "created_at": "2019-12-18T01:59:10.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207118057488801792", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "955665818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207118057488801792"], "created_at": "2019-12-18T01:59:06.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207118039185051648", "text": "se a mariana nao me matou hoje ela n\u00e3o mata mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "983736841", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "mariana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207118039185051648"], "created_at": "2019-12-18T01:59:02.000Z"}, {"id": "1207118038488752128", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "902516646576840704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207118038488752128"], "created_at": "2019-12-18T01:59:02.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207118032755200002", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2396249690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207118032755200002"], "created_at": "2019-12-18T01:59:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207118018523865089", "text": "@uglexy JAJAJAJAJAJAJAJ Yo ten\u00eda una p\u00e1gina suicida ash y recuerdo que t\u00fa le diste me gustA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1119384238883782656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207078306463539201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "UgLexy", "id": "1280067593789898753"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.512, "type": "Other", "normalized_text": "ash"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207118018523865089"], "in_reply_to_user_id": "2648258818", "created_at": "2019-12-18T01:58:57.000Z"}, {"id": "1207118009061511168", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "187417570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207118009061511168"], "created_at": "2019-12-18T01:58:55.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207117933232709632", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1173737998065766401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207117933232709632"], "created_at": "2019-12-18T01:58:37.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207117917734817795", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1077849179194572800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207117917734817795"], "created_at": "2019-12-18T01:58:33.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207117894989107200", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1159675758597595136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207101789646020609"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207117894989107200"], "created_at": "2019-12-18T01:58:27.000Z"}, {"id": "1207117834318471169", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "116797235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207117834318471169"], "created_at": "2019-12-18T01:58:13.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207117724515618816", "text": "RT @_DCBRASIL: James Gunn via instagram mostrando o seu bolo de Natal em celebra\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA atriz @MelchiorDaniela coment\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4821876889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207102649365147649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 116, "end": 132, "username": "MelchiorDaniela", "id": "711910943932948481"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8533, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.5022, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8021, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207117724515618816"], "created_at": "2019-12-18T01:57:47.000Z"}, {"id": "1207117718312411137", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "587045711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207117718312411137"], "created_at": "2019-12-18T01:57:45.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207117679573770240", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "304742455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207117679573770240"], "created_at": "2019-12-18T01:57:36.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207117675538845696", "text": "RT @DLasAmericas: Se suicida un #cura argentino investigado por #abusos https://t.co/A6lC30KWjm", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "622183939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207010179432296450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DLasAmericas", "id": "1000699344"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/A6lC30KWjm", "expanded_url": "https://www.diariolasamericas.com/c4189498", "display_url": "diariolasamericas.com/c4189498"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 37, "tag": "cura"}, {"start": 64, "end": 71, "tag": "abusos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207117675538845696"], "created_at": "2019-12-18T01:57:35.000Z"}, {"id": "1207117664096866304", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: @LVblck22 fez eu zerar a prova https://t.co/w7jCx35yxt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "752311320310079488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206765626833985536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 238, "end": 247, "username": "LVblck22", "id": "832767729904009216"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/w7jCx35yxt", "expanded_url": "https://twitter.com/_vicdias_/status/1206765626833985536", "display_url": "twitter.com/_vicdias_/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207117664096866304"], "created_at": "2019-12-18T01:57:32.000Z"}, {"id": "1207117656433647617", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "66213496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207117656433647617"], "created_at": "2019-12-18T01:57:31.000Z"}, {"id": "1207117629674131457", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "43676256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207117629674131457"], "created_at": "2019-12-18T01:57:24.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207117629204373505", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "50664636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207117629204373505"], "created_at": "2019-12-18T01:57:24.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207117618915790850", "text": "\u00bfListo para 16hs de trabajo?\n\n*Se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "992269465", "edit_history_tweet_ids": ["1207117618915790850"], "created_at": "2019-12-18T01:57:22.000Z"}, {"id": "1207117582517575682", "text": "Ta achando q \u00e9 aquele cara do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/CwFL4UCFXy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "979817124205092866", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207102274197168128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207117582517575682"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/CwFL4UCFXy", "expanded_url": "https://twitter.com/Brenobc21/status/1207102274197168128", "display_url": "twitter.com/Brenobc21/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "4ebe32c7ad1032ae"}, "created_at": "2019-12-18T01:57:13.000Z"}, {"id": "1207117526817071105", "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 31, "like_count": 139, "quote_count": 16}, "lang": "es", "author_id": "100731315", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207117526817071105"], "created_at": "2019-12-18T01:57:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207117521859612672", "text": "Usted es suicida https://t.co/gXWI3cmW4x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "903615433928048640", "edit_history_tweet_ids": ["1207117521859612672"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/gXWI3cmW4x", "expanded_url": "https://twitter.com/joaquinfiguera/status/1207112685495689218", "display_url": "twitter.com/joaquinfiguera\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:56:59.000Z"}, {"id": "1207117461599993859", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/HUUIivq2E4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2926105864", "edit_history_tweet_ids": ["1207117461599993859"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/HUUIivq2E4", "expanded_url": "https://twitter.com/eumariaclara__/status/1207105379924090880", "display_url": "twitter.com/eumariaclara__\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:56:44.000Z"}, {"id": "1207117329752055809", "text": "@painfilledjar Sim. Advinha quem eu quase se matou pra rolar ele em fgo quando ele saiu. https://t.co/Zvzf8SRJEv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "16674319", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207116931872018432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207117329752055809"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Zvzf8SRJEv", "expanded_url": "https://twitter.com/antynomia/status/1207117329752055809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zvzf8SRJEv", "media_key": "16_1207117322126811136"}]}, "in_reply_to_user_id": "1197985193832914944", "created_at": "2019-12-18T01:56:13.000Z"}, {"id": "1207117304875700226", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/PZ8M6MtCdP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1002662783148806145", "edit_history_tweet_ids": ["1207117304875700226"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/PZ8M6MtCdP", "expanded_url": "https://twitter.com/mariixff/status/1207004082994630662", "display_url": "twitter.com/mariixff/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "created_at": "2019-12-18T01:56:07.000Z"}, {"id": "1207117261875662850", "text": "@Ericsoares33 Se suicida e brava em \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1091606602048856064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207002573779148800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207117261875662850"], "in_reply_to_user_id": "951613527927803906", "created_at": "2019-12-18T01:55:57.000Z"}, {"id": "1207117230137364480", "text": "Este suicida cada ves es sepultado por su propio invento. Porky \ud83e\udd21 en cada decisi\u00f3n baja m\u00e1s profundo al caos. https://t.co/YheCqk4Epe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "795790447079817216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207112787262087170"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207117230137364480"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YheCqk4Epe", "expanded_url": "https://twitter.com/Cony_martinez_/status/1207112787262087170", "display_url": "twitter.com/Cony_martinez_\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:55:49.000Z"}, {"id": "1207117106854203392", "text": "quais dessas coisas vc ja fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/iW6WlnBMhB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1168320580115976193", "edit_history_tweet_ids": ["1207117106854203392"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/iW6WlnBMhB", "expanded_url": "https://twitter.com/naoehaluiza/status/1206998694027022336", "display_url": "twitter.com/naoehaluiza/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:55:20.000Z"}, {"id": "1207117020829028352", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "859112164900171778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207117020829028352"], "created_at": "2019-12-18T01:54:59.000Z"}, {"id": "1207116996959252481", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/k29h5ctnwU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "834909273838727168", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206740877294608385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207116996959252481"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/k29h5ctnwU", "expanded_url": "https://twitter.com/iGsntg/status/1206740877294608385", "display_url": "twitter.com/iGsntg/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:54:53.000Z"}, {"id": "1207116992475541504", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/kaWRWyvEN6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1528433220", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/kaWRWyvEN6", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207116992475541504"], "created_at": "2019-12-18T01:54:52.000Z"}, {"id": "1207116963924852736", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1135222825063780353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207101789646020609"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207116963924852736"], "created_at": "2019-12-18T01:54:46.000Z"}, {"id": "1207116837806333952", "text": "Se n matou mandou pro hospital jkkkkkkkkjj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1147276818971541504", "edit_history_tweet_ids": ["1207116837806333952"], "created_at": "2019-12-18T01:54:15.000Z"}, {"id": "1207116684580073473", "text": "@keeprollingb @SorryMasen_ka https://t.co/hwT85YNZMA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "author_id": "883729284883505152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207080181980172289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "keeprollingb", "id": "66718617"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "SorryMasen_ka", "id": "1069655432963198977"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/hwT85YNZMA", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.sdpnoticias.com/amp/internacional/maltrato-padres-nino-ocho-anos-suicida-arrojandose-noveno-piso.html", "display_url": "google.com/amp/s/www.sdpn\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sdpnoticias.com/internacional/maltrato-padres-nino-ocho-anos-suicida-arrojandose-noveno-piso.html?outputType=amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207116684580073473"], "in_reply_to_user_id": "66718617", "created_at": "2019-12-18T01:53:39.000Z"}, {"id": "1207116613444685829", "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "939141489619361792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207116613444685829"], "created_at": "2019-12-18T01:53:22.000Z"}, {"id": "1207116612811264000", "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "985178071052570624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207095633758314497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207116612811264000"], "created_at": "2019-12-18T01:53:22.000Z"}, {"id": "1207116584050941953", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Tg9OnYNohP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "998960300148871169", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206969914659155968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207116584050941953"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/Tg9OnYNohP", "expanded_url": "https://twitter.com/_Teles29/status/1206969914659155968", "display_url": "twitter.com/_Teles29/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:53:15.000Z"}, {"id": "1207116521388032001", "text": "@nonaossandon Eso es chantaje.  Secuestro.  Y son tan irresponsables que ser\u00edan capaces de paralizar el proceso?  Arriesgando aparecer en la historia de nuestro pa\u00eds como los que se echaron al bolsillo la demanda abrumadora de la gente por una nueva Constituci\u00f3n?  Es casi suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "830367303896285186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207089917916041217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nonaossandon", "id": "264957110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207116521388032001"], "in_reply_to_user_id": "264957110", "created_at": "2019-12-18T01:53:00.000Z"}, {"id": "1207116462659428354", "text": "Azideia suicida vai e volta mano, quando eu penso q eu t\u00f4 livre o bagulho volta no \u00e1pice", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1084264696641921024", "edit_history_tweet_ids": ["1207116462659428354"], "created_at": "2019-12-18T01:52:46.000Z"}, {"id": "1207116373668880385", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\n\nAUGE KKKK https://t.co/exJpkQrBQ0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "3516215776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206801674154708992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207116373668880385"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/exJpkQrBQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/davigluquez/status/1206801674154708992", "display_url": "twitter.com/davigluquez/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:52:25.000Z"}, {"id": "1207116185285931008", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/VNRbfq84rI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000166579596922880", "edit_history_tweet_ids": ["1207116185285931008"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/VNRbfq84rI", "expanded_url": "https://twitter.com/Valori_cat/status/1207109047641661444", "display_url": "twitter.com/Valori_cat/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:51:40.000Z"}, {"id": "1207116083896967168", "text": "@FielJairo @benjaminback Concordo plenamente oque aconteceu na final com o River foi o chamado erro \u201cCrasso\u201d onde o t\u00e9cnico do River mexeu errado e subestimou o ataque do Flamengo. Em duas bolas matou o jogo!Nao se subestima um ataque letal igual do Flamengo!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "839202348287295488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207115190199824384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "benjaminback", "id": "55562632"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9904, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9919, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.976, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.9675, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207116083896967168"], "in_reply_to_user_id": "599318774", "created_at": "2019-12-18T01:51:16.000Z"}, {"id": "1207116002498097161", "text": "esse carinha q quase se matou no ep de hj em segunda chamada? ent... vai ser meu marido daqui uns 2 anos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1139668356477476866", "edit_history_tweet_ids": ["1207116002498097161"], "created_at": "2019-12-18T01:50:56.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "IraidaLeon", "name": "Iraida \ud83c\udf3c\ud83c\udf3b\ud83c\udf3a\ud83c\udf37", "id": "1189520322564894720", "location": "por ah\u00ed ", "public_metrics": {"followers_count": 3614, "following_count": 4989, "tweet_count": 265889, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "dw_espanol", "name": "DW Espa\u00f1ol", "id": "6135622", "location": "Berlin, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 1289305, "following_count": 161, "tweet_count": 160127, "listed_count": 6987}}, {"verified": false, "username": "thacvieira_", "name": "thais \ud83e\udd91", "id": "3397738901", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 240, "tweet_count": 9209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "duan_marcos", "name": "inimigo N\u20221 do Renegade", "id": "845007281645387777", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 502, "tweet_count": 12754, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Annaklusmos", "name": "Dark Aster", "id": "4024943050", "location": "Terra 2", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1447, "tweet_count": 24002, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "WONDER_BATMAN", "name": "VITOR \u02ac", "id": "1156317847867613184", "location": "smallville", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10157, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "thamireschineid", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd97", "id": "1179887609289609217", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 571, "tweet_count": 5898, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tgrres", "name": "torres", "id": "1005625942658732033", "location": "Guarapari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 347, "tweet_count": 3210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SugarQuiett", "name": "Kalli \ud83e\udda5", "id": "1008031588377128960", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1408, "tweet_count": 3708, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bumkeystar", "name": "Ingrid loves kibum \u2661", "id": "1010632780022255618", "location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "username": "niro_daniel", "name": "Stonewall\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc0d\u271d\ufe0f\ud83d\udc99", "id": "2944946626", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1129, "tweet_count": 23949, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi", "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231098, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}}, {"verified": false, "username": "eviljoyd", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc4e", "id": "1072487819141091329", "location": "yeri's heart ", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 357, "tweet_count": 4397, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tiburonco34", "name": "andy", "id": "1173026382433148928", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 4996, "tweet_count": 97395, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "HijoPetro", "name": "Hijo Perdido De Petro", "id": "1168233454011637761", "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 5001, "tweet_count": 93780, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "renegravity", "name": "lya \u1c6c", "id": "1072268469419290624", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 839, "tweet_count": 18980, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "alessandrakaori", "name": "alessandra kaori", "id": "1976274180", "location": "lima-per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 81, "tweet_count": 3583, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ELNOSECUAL", "name": "\u262dEL ROJO\u262d", "id": "65567592", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1091, "tweet_count": 33081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DonaKyon", "name": "Falo de Chihayafuru, Fruits Basket, BL\ud83d\udd1e e Animes", "id": "45865252", "location": "\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 104, "tweet_count": 74252, "listed_count": 61}}, {"verified": true, "username": "MarceloLins68", "name": "Marcelo Lins", "id": "312910780", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 152674, "following_count": 9917, "tweet_count": 24212, "listed_count": 502}}, {"verified": false, "username": "MandyVelour", "name": "namoradinha da Vic de Angelis", "id": "1668612722", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 979, "tweet_count": 38532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dandhis27", "name": "Dan", "id": "883724228712902657", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 188, "tweet_count": 3360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Brenda37730384", "name": "i'm gay\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2764\ufe0f", "id": "1175836213187665922", "location": "Dourados, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 50, "tweet_count": 817, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ALFINETEI", "name": "Alfinetei", "id": "998678675397795840", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1270237, "following_count": 106, "tweet_count": 771, "listed_count": 194}}, {"verified": false, "username": "book_dreams_Ai", "name": "book-dreams", "id": "955846379246559232", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 842, "tweet_count": 1547, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dz_Fonsi", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd8a \ud835\udd74\ud835\udd9f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd8e \ud83d\udc0d\u20dd\u20d2\u20e4", "id": "1054386090231107586", "location": "King's Landing", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 163, "tweet_count": 828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anestra2", "name": "anestra02", "id": "592694443", "location": "VALENCIA", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 548, "tweet_count": 29558, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "maperezpirela", "name": "Miguel P\u00e9rez Pirela", "id": "134629415", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 942914, "following_count": 819, "tweet_count": 175549, "listed_count": 1557}}, {"verified": false, "username": "ingriididie", "name": "ingridzinha", "id": "4158460089", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o bb ", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 170, "tweet_count": 17328, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jovvane", "name": "Jovane", "id": "863598262070259712", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 385, "tweet_count": 37135, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "KeidyJpzin", "name": "jotapez", "id": "1194732002144075777", "location": "Umuarama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 512, "tweet_count": 7454, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leticiaxszm", "name": "zafas", "id": "950805744722628609", "location": "umucity ", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 978, "tweet_count": 21867, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vitmula", "name": "Vit_Hobbit", "id": "1032403922596581376", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1169, "tweet_count": 26046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GonzaloBFerrer", "name": "Gonzalo Ferrer \u270d\ufe0f\ud83d\udda5\ufe0f \ud83c\udf99\ufe0f", "id": "727274856", "location": "Rosario \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ", "public_metrics": {"followers_count": 3615, "following_count": 3400, "tweet_count": 126574, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "EdgardoCanu", "name": "Edgardo Javier Canu", "id": "926541944813244416", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 4507, "tweet_count": 65381, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "daisyjohwson", "name": "skye \u2b50", "id": "556983091", "public_metrics": {"followers_count": 2624, "following_count": 1424, "tweet_count": 165178, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "bbyjgrace", "name": "luv\u2077 VOTA NO LULA PORRA", "id": "1145532783873445888", "location": "jin collector \u2022 bissexual", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 525, "tweet_count": 25586, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "evsancrf", "name": "Frozen", "id": "84462680", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 2925, "following_count": 1903, "tweet_count": 45472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jamiilly_", "name": "jaja \ud83e\udd70", "id": "870624529843982336", "location": "05/12/2014", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 225, "tweet_count": 11019, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "magaly_dg", "name": "C magaly De G.", "id": "3392943706", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1227, "tweet_count": 65097, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "PadreTeofiloR", "name": "Padre Te\u00f3filo Rodr\u00edguez", "id": "455320996", "public_metrics": {"followers_count": 13462, "following_count": 1731, "tweet_count": 50061, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "NUNEZ_OMAR", "name": "El viejo", "id": "216911927", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 254, "tweet_count": 341, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795994, "listed_count": 12403}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"verified": false, "username": "InfernalAbyss__", "name": "Kiri \ud83d\udc2f\ud83d\udc30", "id": "841852857431277568", "location": "Inglaterra, Reino Unido", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 99, "tweet_count": 37951, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tatartist_", "name": "leo \u2022 inativo", "id": "1926481208", "location": "somos resistencia e ace panic", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 648, "tweet_count": 38124, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "gcftaegix", "name": "The Mo\u028bn\u0f1d\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "1115357985654620161", "location": "qualquer pronome; ace; tdah", "public_metrics": {"followers_count": 4288, "following_count": 0, "tweet_count": 27046, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "_BrunoGodoy_", "name": "Bruno Godoy", "id": "179345708", "location": "Guapimirim, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 3017, "tweet_count": 50231, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "judestfinch", "name": "millie quint", "id": "3379782113", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 2118, "tweet_count": 90874, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "CesarDalmeida", "name": "Cesar D'Almeida", "id": "116071747", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 402, "tweet_count": 17287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "michelfrizzero", "name": "Michel Frizzero", "id": "1529306616", "location": "Juiz de Fora - Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 322, "tweet_count": 2973, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "badgaljaac", "name": "J", "id": "1007378259447894017", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 689, "tweet_count": 17257, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Ruwaysiy", "name": "Pepe Paredes", "id": "752632839028482048", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 677, "tweet_count": 62182, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "httplzinn", "name": "\u0618", "id": "1175917478154842112", "location": "XXX \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 747, "tweet_count": 7619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "deinertplus", "name": "caio \ud83d\udde3", "id": "1184938246201135129", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 4, "tweet_count": 1057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Armandolamezcla", "name": "Jerman Ferreyra", "id": "846766827829182465", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 599, "tweet_count": 59174, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "OrigenSeguridad", "name": "OrigenSeguridadSV", "id": "957264223029071877", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 1677, "tweet_count": 12308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DanielGuns_", "name": "Jos\u00e9 Daniel \ud83c\udf88", "id": "202908101", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 294, "tweet_count": 59836, "listed_count": 177}}, {"verified": false, "username": "BenjaminGriss", "name": "Benjam\u00edn Griss", "id": "2320950284", "location": "benjamingriss95@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 20893, "following_count": 302, "tweet_count": 14828, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "username": "uzumakifavs", "name": "diana deslogou", "id": "1179820080911323136", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 496, "tweet_count": 3809, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Julie5559", "name": "Julie", "id": "272670361", "location": "Panam\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 633, "tweet_count": 298398, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "daantesar", "name": "dante", "id": "3078620021", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 453, "tweet_count": 13737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PinaDuncan", "name": "Debb", "id": "37121065", "location": "Siu Kiu ", "public_metrics": {"followers_count": 7515, "following_count": 229, "tweet_count": 32999, "listed_count": 96}}, {"verified": false, "username": "zta_pri", "name": "Moreira", "id": "69419209", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 253, "tweet_count": 25427, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "brnxvl", "name": "bru", "id": "822101854700052480", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 407, "tweet_count": 6121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lancelottii", "name": "bruninha", "id": "3397755244", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 485, "tweet_count": 24174, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_munizk", "name": "kaylaine \u1d9c\u1d49\u1d9c", "id": "1050159375673909249", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 423, "tweet_count": 19957, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_sara_carvalhoo", "name": "sarinha", "id": "1148415726732099585", "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 97, "tweet_count": 10976, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PedroRomanoff", "name": "\u0618", "id": "92730976", "location": "+021", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 760, "tweet_count": 58450, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "biaffc_", "name": "bibia", "id": "2533681734", "location": "laura. \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 646, "tweet_count": 83563, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fifolira", "name": "fifo lira", "id": "199103359", "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1244, "tweet_count": 36376, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "RafaelC44760232", "name": "Rafael Contreras S", "id": "1148015887523426315", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 3241, "tweet_count": 25130, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "LaRazon_mx", "name": "La Raz\u00f3n de M\u00e9xico", "id": "47379940", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 158057, "following_count": 1156, "tweet_count": 481669, "listed_count": 1947}}, {"verified": false, "username": "ldinerosdinero", "name": "enchiladas d yakult", "id": "227825761", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 508, "tweet_count": 40358, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "muchomuchoego", "name": "fernanda", "id": "2202507330", "location": "occidente", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 706, "tweet_count": 15228, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "aninhagr0ssl1", "name": "ana", "id": "1057342368263872517", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 360, "tweet_count": 14770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cnstnzx", "name": "microdancing", "id": "1102383738904813568", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 285, "tweet_count": 7329, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "forrodo1nterior", "name": "doula nas horas vagas", "id": "985543333807304706", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 215, "tweet_count": 11035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mimanol", "name": "miriam viru", "id": "156080845", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 723, "tweet_count": 32803, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "verissimojuliaa", "name": "ju", "id": "1154058155363655681", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 271, "tweet_count": 3146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dalvirrrr", "name": "Sarinha", "id": "1050566453194346496", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 426, "tweet_count": 13221, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "romanoandblues", "name": ".....", "id": "1144488279896576001", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 484, "tweet_count": 190, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ChoiceJMC", "name": "CHOICE #CLIPELAJE", "id": "2912654471", "location": "Morro do Atalaia", "public_metrics": {"followers_count": 420609, "following_count": 1410, "tweet_count": 37638, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "DuniPreira", "name": "Dalva Pereira", "id": "1081182912", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1331, "tweet_count": 3116, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "franciscoedmi20", "name": "francisco Edmilson de Souza", "id": "904733725308669952", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 875, "tweet_count": 8072, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "stormfurhy", "name": "FiLA Deciderio", "id": "162216286", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 2323, "tweet_count": 34010, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "td_patty", "name": "Tatty", "id": "4833368094", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 1553, "tweet_count": 23750, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "IrvingGatell", "name": "Irving Gatell", "id": "304958799", "location": "K\u00f6apen Burg", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}}, {"verified": false, "username": "exPadaDDemonerd", "name": "el Sd", "id": "612357186", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 4091, "tweet_count": 141706, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "xeunoticias", "name": "xeu noticias", "id": "70538650", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 247327, "following_count": 664, "tweet_count": 619966, "listed_count": 767}}, {"verified": false, "username": "LaIpiranga", "name": "Em busca de um objetivo", "id": "1194738217406390272", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 223, "tweet_count": 2591, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GiovanniAugsto", "name": "Giovannii", "id": "895462745851691008", "location": "Pirassununga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 373, "tweet_count": 3939, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mottx_kayky", "name": "kayky", "id": "781641620198400000", "public_metrics": {"followers_count": 2685, "following_count": 1470, "tweet_count": 77076, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ciudadliveblog1", "name": "'CiudadLive\ud83c\udf0e'", "id": "1225007366", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 263, "tweet_count": 104076, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "agosluduena", "name": "Agos\ud83c\udf3b", "id": "1034506049007562755", "location": "Rio Ceballos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 208, "tweet_count": 16681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NicooAndreoli", "name": "Nicol\u00e1s Andreoli", "id": "795421156165767168", "public_metrics": {"followers_count": 135090, "following_count": 0, "tweet_count": 9656, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "cristianbelmar", "name": "Cristian Belmar", "id": "119423850", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 442, "tweet_count": 24939, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "SalvadorHeresi", "name": "Salvador Heresi", "id": "350460605", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 66643, "following_count": 1389, "tweet_count": 28298, "listed_count": 197}}, {"verified": false, "username": "nadelaquaa", "name": "nath\u00e1lia \u2117", "id": "904424211418157057", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 193, "tweet_count": 12434, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Whoislaura_", "name": ".", "id": "2337279200", "location": "n\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 442, "tweet_count": 18536, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "zBunne", "name": "Bunne", "id": "1100610543193341954", "location": "ele/dele. (Header @Snowy2B)", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 168, "tweet_count": 7348, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "90gradosmx", "name": "Noventa Grados", "id": "359619136", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 8682, "following_count": 1185, "tweet_count": 170617, "listed_count": 95}}, {"verified": false, "username": "bibiautiful", "name": "ennuyeux et chaud", "id": "43768567", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 747, "tweet_count": 36710, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Benarroxx", "name": "Lucas", "id": "969029964166320128", "location": "perdido no tempo ", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 629, "tweet_count": 25626, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Anahsg78", "name": "Ana\ud83d\udc9a\ud83c\udff9", "id": "766373131204296704", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 316, "tweet_count": 4168, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_liviagrigorio", "name": "Grigorio", "id": "1070427376688029696", "location": "Vespacity, mg", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 105, "tweet_count": 668, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SeneLorran", "name": "s \u03b5 \u03b7 \u03b7 \u03b5 \u26e9", "id": "1105856307951738886", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 305, "tweet_count": 5182, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "larimartinsss_", "name": "larissa", "id": "930495932763910144", "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 756, "tweet_count": 18156, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lariarujo", "name": "plutonita", "id": "831245736356507648", "location": "Guaraparis", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 439, "tweet_count": 27332, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "departamento106", "name": "Odra", "id": "1003960824", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1940, "tweet_count": 33134, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ahohmygod", "name": "spooky morana", "id": "1113949206715281408", "location": "icon by natflorezz| ele/dele ", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 389, "tweet_count": 10310, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Natalyalulu", "name": "Natalia", "id": "621558462", "location": "Argentina, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 1455, "tweet_count": 399407, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "Milu22690580", "name": "Milu", "id": "1186284017391460353", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2742, "following_count": 3968, "tweet_count": 172572, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Mari_machadu", "name": "Mari", "id": "1095816060329177089", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 388, "tweet_count": 3246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "httoin", "name": "toinsz", "id": "1084292613421846529", "location": "sunagakure", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 216, "tweet_count": 32037, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "moratelIi", "name": "lau", "id": "1088871018150744066", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 174, "tweet_count": 6117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vithorialine", "name": "vith", "id": "2906293744", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 676, "tweet_count": 29135, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mrcesarlopez", "name": "CALR", "id": "627798694", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 3107, "tweet_count": 243271, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "JoaquimOlavoAlv", "name": "JohnOlavo", "id": "600447363", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 339, "tweet_count": 10257, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MyllerAyrton", "name": "Ayrton Myller", "id": "1133799692402348032", "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 102, "tweet_count": 3502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AccsFortalez", "name": "@FORTALEZAccs", "id": "1054909153116934144", "location": "En la Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 439, "tweet_count": 22756, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PamelaC1388", "name": "Pam.E\ud83d\udc41", "id": "372856182", "location": "Macondo", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 478, "tweet_count": 28488, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_7luu", "name": "\ud835\udc59", "id": "1004522753062506497", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 642, "tweet_count": 24268, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "saturnoaqnp", "name": "catastrophe", "id": "868937364508471296", "location": "no trono ", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1428, "tweet_count": 35925, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "segalc_", "name": "ca", "id": "3516215776", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 195, "tweet_count": 21152, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sofia_stc", "name": "\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f SOF\u00cdA", "id": "1067085059411386369", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 329, "tweet_count": 3484, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vir_salta", "name": "Vir", "id": "227195980", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 297, "tweet_count": 2233, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Vanguardia_Mx", "name": "Vanguardia de Veracruz", "id": "1005140420014166018", "location": "Poza Rica, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 45, "tweet_count": 125219, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "lucasmatheusmf", "name": "luquinhas", "id": "2358653857", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 409, "tweet_count": 10067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alberti65172233", "name": "albertina perez", "id": "1037126051426709505", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 158, "tweet_count": 4928, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BOLLITTO_", "name": "\u3001", "id": "1183413062251864066", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 192, "tweet_count": 1784, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "bananedave", "name": "dAVE! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Jim\u00e9nez", "id": "96921928", "location": "Mexico City ", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 4833, "tweet_count": 25148, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "AtelierDeVivi", "name": "Vivi", "id": "906663342781222913", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 194, "tweet_count": 138398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "deisoca129", "name": "DEISE PEREIRA", "id": "75169319", "location": "Salvador-BA", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 554, "tweet_count": 5987, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jalonmarval", "name": "Jos\u00e9 Alonso", "id": "2645694343", "location": "Venezuela y Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 1503, "tweet_count": 14544, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "suzissss", "name": "cheer", "id": "933472949495050240", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 2311, "tweet_count": 15705, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dieg0Dst", "name": "Jp", "id": "1147345792165957633", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 221, "tweet_count": 477, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lolidtr", "name": "loli \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "864467762885906432", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15113, "following_count": 174, "tweet_count": 973, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "GestazionCL", "name": "Mauricio", "id": "328281205", "location": "La serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1031, "tweet_count": 73620, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "rsumen", "name": "Resumen", "id": "191894994", "location": "Concepci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 43769, "following_count": 2371, "tweet_count": 124622, "listed_count": 247}}, {"verified": false, "username": "julibri95", "name": "Juli", "id": "3754473017", "location": "Jujuy - Salta || Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 296, "tweet_count": 5784, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leonardocuy", "name": "leonardo cuy", "id": "146537425", "location": "Eart", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1009, "tweet_count": 93839, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "ludtorre", "name": "Ludgerio.", "id": "2358582384", "public_metrics": {"followers_count": 9462, "following_count": 9410, "tweet_count": 123605, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "vazAKAvaz", "name": "v \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1038947189010116608", "location": "laugh tale", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 318, "tweet_count": 10813, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "SilBenitez9", "name": "Chivi", "id": "1052400570491961346", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 64, "tweet_count": 1491, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ElCaribeRD", "name": "El Caribe", "id": "36958479", "location": "Santo Domingo. Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 932639, "following_count": 3915, "tweet_count": 365908, "listed_count": 1712}}, {"verified": false, "username": "Aonori_Idey", "name": "Aonori \u9752\u306e\u308a \u30a2\u30aa\u30ce\u30ea", "id": "1052241006710718464", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1746, "tweet_count": 22185, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "IwmflySnow", "name": "Jo\u00e9", "id": "968856947834449920", "location": "Peque\u00f1a Venecia", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 232, "tweet_count": 6923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ricard_irianda", "name": "Ricard  Irianda", "id": "568679861", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 136, "tweet_count": 191470, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "username": "ledaSB", "name": "Leda S\u00e1nchez Bettucc", "id": "305533263", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 2272, "tweet_count": 29394, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "DolorsObiolMate", "name": "Dolors", "id": "1127463332", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 210, "tweet_count": 37888, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Guillemmolamil", "name": "Guillem L\u00f3pez", "id": "292956433", "location": "Castell\u00f3 de La Plana", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 998, "tweet_count": 22579, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "SereiaVivis", "name": "vivis", "id": "358940441", "location": "Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 579, "tweet_count": 47648, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "contrevi1", "name": "Cotrevi", "id": "1112989005950353409", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 58, "tweet_count": 639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RuizCalixto", "name": "\u00ae\u00a9\u2122", "id": "175450384", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 2075, "tweet_count": 357987, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "libNFreedom", "name": "Liberty\u00b4N\u00b4Freedom", "id": "14533675", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 133, "tweet_count": 16980, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "reportersalles", "name": "Fernanda Salles", "id": "64523460", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 352750, "following_count": 1450, "tweet_count": 15904, "listed_count": 512}}, {"verified": false, "username": "m1n1m0_", "name": "Max", "id": "1107157787577061376", "location": "El", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 232, "tweet_count": 24960, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "NerioRod", "name": "Nerio Rodr\u00edguez", "id": "2352595260", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 784, "tweet_count": 168394, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "henrjesus", "name": "h e n r y", "id": "157461526", "location": "m\u00e9rida", "public_metrics": {"followers_count": 4463, "following_count": 3395, "tweet_count": 113705, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "HistoriaTachira", "name": "Historia T\u00e1chira", "id": "363385152", "public_metrics": {"followers_count": 10460, "following_count": 137, "tweet_count": 3049, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "Carolhermoso1", "name": "C a r o l z i n h a \u2b50\ufe0f", "id": "858076416080056320", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 572, "tweet_count": 10147, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Aemon3428", "name": "Aemon Targaryan \u2716\ufe0f", "id": "2218795063", "location": "Poniente", "public_metrics": {"followers_count": 15963, "following_count": 3160, "tweet_count": 637151, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "biabtchfcks", "name": "Beatriz", "id": "1142875061738770437", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 215, "tweet_count": 568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "npsidoka", "name": "doka, 7;", "id": "81419682", "public_metrics": {"followers_count": 672568, "following_count": 1185, "tweet_count": 54963, "listed_count": 117}}, {"verified": false, "username": "MaxiBoes", "name": "Max", "id": "258573153", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 188, "tweet_count": 7670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MiliCarusil", "name": "Milita", "id": "599735334", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 471, "tweet_count": 21778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BangdeaS", "name": "dea loser", "id": "3423041159", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 736, "tweet_count": 34655, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CongeZoeira", "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udc48\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffbConge da Zoeira. #BolsonaroGenocida", "id": "1056350326419345413", "location": "Da regi\u00e3o mais alegre do pa\u00eds!", "public_metrics": {"followers_count": 2769, "following_count": 2499, "tweet_count": 32463, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": "14594698", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4669618, "following_count": 151, "tweet_count": 565972, "listed_count": 7113}}, {"verified": false, "username": "oraaalee", "name": "oraaalee (18+)", "id": "806991186779049984", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 4748, "following_count": 491, "tweet_count": 4622, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "alansilvarpg", "name": "Alan Silva \ud83c\udfb2\ud83c\udfb2", "id": "793232443520192512", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 4329, "tweet_count": 101415, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "IgorLTavares", "name": "Igor Tavares", "id": "189584079", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 1884, "tweet_count": 100082, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "retodiariomx", "name": "RETO diario", "id": "123164025", "location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 14164, "following_count": 1520, "tweet_count": 215377, "listed_count": 189}}, {"verified": false, "username": "Geneve3016", "name": "Jorge Zapata", "id": "799017758847602688", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 4997, "tweet_count": 48863, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "David_Oses", "name": "David Oses", "id": "220390309", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 192, "tweet_count": 21531, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "idkannab", "name": "anna b", "id": "536417096", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 1643, "tweet_count": 28549, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Maybaceiredo_", "name": "Mayara sem Maraisa", "id": "3388185605", "location": "Araruama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 162, "tweet_count": 3035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GeorgeGonzzz", "name": "\ud83d\udcce\ud83d\udd87\ud83d\udcce\ud83d\udd87\ud83d\udcce\ud83d\udd87\ud83d\udcce\ud83d\udd87\ud83d\udcce\ud83d\udd87\ud83d\udcce\ud83d\udd87", "id": "1149686188393017344", "location": "\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 649, "tweet_count": 282596, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "daalmoos", "name": "Dan", "id": "2743948410", "location": "T\u00e1chira, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 860, "tweet_count": 8364, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "kikearmando", "name": "Kike Armando", "id": "898928329", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 244, "tweet_count": 69206, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "username": "fleonyleon", "name": "Federico Le\u00f3n y Le\u00f3n", "id": "28616423", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 1278, "tweet_count": 74720, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "Feby49032846", "name": "aaaaaaaaaaaaaa", "id": "1185300579821719553", "location": "Gua\u00edra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 43, "tweet_count": 173, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MartyrVoyoux", "name": "Mu\u00e9rgana \ud83c\udf00", "id": "705995922", "location": "nulle part ailleurs ", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 2641, "tweet_count": 121716, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "UlisesUrra", "name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "id": "291119664", "location": "Trujillo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 19628, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Fernand99158176", "name": "Fernandopalominorios", "id": "1042534999285624832", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 3337, "tweet_count": 23478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "souvivisouza", "name": "Vit\u00f3ria \u26a1", "id": "1056095810583257093", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 4983, "tweet_count": 44848, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jacque_linegau", "name": "Jacqueline Gau \ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\ud83e\udde1\ud83d\udc3e\ud83c\udf39\ud83d\udc5c\ud83d\udc60", "id": "2379230944", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1501, "tweet_count": 30836, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "igonzalezprieto", "name": "Ignacio Gonz\u00e1lez Prieto", "id": "335650728", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 110360, "following_count": 2370, "tweet_count": 64128, "listed_count": 279}}, {"verified": false, "username": "ChaviraMchd", "name": "MCHD", "id": "2904048116", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 522, "tweet_count": 29714, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "username": "lasillarota", "name": "La Silla Rota", "id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 480371, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996824, "listed_count": 3704}}, {"verified": false, "username": "NTGY_WW", "name": "meu pai alado", "id": "1148025247901376513", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 136, "tweet_count": 3169, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MachadoMarla", "name": "Linebacker Spreader\u2019s Son", "id": "627113076", "location": "Tijuana", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 0, "tweet_count": 15426, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gzzanapau", "name": "el amor d tu vida", "id": "1053925634", "location": "En tu mente", "public_metrics": {"followers_count": 6906, "following_count": 664, "tweet_count": 28166, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "cris_geithner", "name": "Cristina de Geithner", "id": "299935641", "location": "Mexico DF", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 151, "tweet_count": 314017, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cburgazzi", "name": "Christian Burgazzi", "id": "17230555", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 20251, "following_count": 5457, "tweet_count": 254310, "listed_count": 213}}, {"verified": false, "username": "_ocesinha", "name": "C\u00e9sar Oliveira \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "370860598", "location": "Registro-SP", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 2383, "tweet_count": 25082, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BatmanTwittea", "name": "Batman Twittea", "id": "213585038", "location": "Costa Finca", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2336, "tweet_count": 133938, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "umaselhorxt", "name": "J\u00falia.", "id": "3632188277", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 304, "tweet_count": 19968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "giovana_rch", "name": "jr", "id": "1010182236900126726", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 178, "tweet_count": 5278, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GMacedo_shk", "name": "01 \u26f3\ufe0f", "id": "902968224777719808", "location": "santa cruz \ud83d\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 596, "tweet_count": 25893, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jubsss09", "name": "julia \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "2873819413", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 550, "tweet_count": 53755, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eagler1", "name": "eagler", "id": "318803763", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 4999, "tweet_count": 210349, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Rodolfo50840760", "name": "Rodolfo", "id": "1167239801642377216", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 150, "tweet_count": 328, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlosaranaviva", "name": "Carlos Arana Vivar", "id": "240402317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 8282, "following_count": 6720, "tweet_count": 31925, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "Isma_76", "name": "Isma Gala", "id": "20413176", "location": "Tijuanense de Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1085, "tweet_count": 35190, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "H4LL0Tovarisch", "name": "#FreePalestine \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 | \u2606 \u262d \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd9d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd8a \u262d \u2605\u2606", "id": "1022613763177033728", "location": "Ich nicht hier geh\u00f6ren, noch h", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1297, "tweet_count": 53072, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Didi_O", "name": "Deedee \ud83d\udc9c\ud83c\udf43\ud83c\udf3a\ud83d\udc2f #ANRnuncam\u00e1s", "id": "63853224", "location": "Over the hills and far away", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 1043, "tweet_count": 145353, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "PratesFps", "name": "Prat\u00e3o \ud83d\udea4", "id": "1053345707225202690", "location": "Manhattan, NY", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 573, "tweet_count": 3983, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "guimeirelles1", "name": "Jo\u00e3o Guilherme", "id": "956601755390955520", "location": "tijuca city", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 824, "tweet_count": 12467, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Thyanna_Duarte", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd32$\ud835\udd1e \ud83d\udc0d", "id": "2524311473", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 2202, "tweet_count": 41058, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "brujita_pueblo", "name": "Milamoh Tarot", "id": "139764417", "location": " Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1609, "tweet_count": 81430, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sagitariusbbt", "name": "Engenheiro de Tweet (LeBron) #GlazersOut", "id": "892556989594816513", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 816, "tweet_count": 31787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JorgeAndresMx", "name": "JorgeAndr\u00e9sMx", "id": "117817962", "location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 5633, "following_count": 6190, "tweet_count": 188798, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "username": "Martaocares2", "name": "Marta Ocares", "id": "907429442447986688", "location": "Futrono/ Los Rios- Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 4574, "tweet_count": 81866, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "roque0353", "name": "Rafael Diez", "id": "2825473531", "location": "Medell\u00edn ", "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 3875, "tweet_count": 66465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sirenassonando", "name": "\u00d1u\u00f1oa libre de guetos y mall.. No al mall vivo!!", "id": "927269026040033282", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1992, "tweet_count": 41748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AdrianaEGomez", "name": "Adriana G\u00f3mez", "id": "88992145", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7451, "following_count": 4875, "tweet_count": 73947, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "10Berilio", "name": "Dr. Berilio 10", "id": "2613691974", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 503, "tweet_count": 10566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mark0oo", "name": "mark0", "id": "133807929", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1180, "tweet_count": 70312, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "kenami", "name": "Mart\u00edn\u00b7\ud83e\udd81\u00b7\ud83d\udc0d\u00b7\ud83e\udd89\u00b7\u2615\ufe0f\u00b7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "15330272", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 305, "tweet_count": 36240, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LatynGees", "name": "Latyn Gees", "id": "31656260", "location": "SFO", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1633, "tweet_count": 39327, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "RukissReyna", "name": "Farmac\u00e9utica twitera \ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d", "id": "752133472584597504", "location": "San Diego, CA", "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 2160, "tweet_count": 213709, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bedoyarendon", "name": "Bedoya", "id": "437720152", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1386, "tweet_count": 258992, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "davamara16", "name": "Adriana M Su\u00e1rez R", "id": "3064253561", "public_metrics": {"followers_count": 4171, "following_count": 2599, "tweet_count": 268270, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Alexanzaba", "name": "Alexander", "id": "545349284", "location": "Bogot\u00e1 D.C. - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 2191, "tweet_count": 254249, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "joselevelasquez", "name": "Jos\u00e9 Vel\u00e1squez", "id": "370866119", "location": "Washington DC", "public_metrics": {"followers_count": 5115, "following_count": 2479, "tweet_count": 53446, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "sarmiento24h", "name": "Noticias / News \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "id": "3390077177", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 2908, "following_count": 2953, "tweet_count": 13421, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "sra_perola", "name": "Sra Perola", "id": "1587484500", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 4991, "tweet_count": 1003512, "listed_count": 150}}, {"verified": false, "username": "DJSACI", "name": "filhodapixxta", "id": "50347677", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 381, "tweet_count": 3053, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Techlion5", "name": "Techlion", "id": "1170311476197953537", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 5000, "tweet_count": 27310, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "C617341", "name": ".", "id": "216198500", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 292, "tweet_count": 20106, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FreddyMarcano77", "name": "Freddy Marcano", "id": "82811480", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3393, "following_count": 1689, "tweet_count": 125260, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "PatsyPat2014", "name": "Patty", "id": "1470341089", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 310, "tweet_count": 24619, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tabommasnaosei", "name": "ta massa pow", "id": "1176156677797830656", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 58, "tweet_count": 412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "diogenesherdez1", "name": "Di\u00f3genes Hern\u00e1ndez", "id": "1352915461", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 20808, "following_count": 19861, "tweet_count": 346007, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "username": "toviva", "name": "Fake da paz\u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39", "id": "16803037", "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 659, "tweet_count": 4755, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "gduvivier", "name": "Gregorio Duvivier", "id": "25704704", "location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 1743135, "following_count": 2019, "tweet_count": 16124, "listed_count": 1847}}, {"verified": false, "username": "loutitas", "name": "\u2364\u20dd (", "id": "914990131676884993", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 231, "tweet_count": 2692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_nardees", "name": "glen", "id": "1130979219989778432", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 303, "tweet_count": 6077, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eduuardab", "name": "bispo", "id": "1120187745312411648", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 350, "tweet_count": 11471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bjtcontreras", "name": "Letras iletradas.", "id": "817409288582860800", "location": "El Salvador ", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 398, "tweet_count": 28281, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "marthalumoreno", "name": "martha lucia moreno", "id": "268088390", "location": "Sabana de Bogot\u00e1, COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 489, "tweet_count": 13232, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "GreicePaiva3", "name": "Greizezinha \u2764", "id": "947291587503063040", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 90, "tweet_count": 1566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ivanlopezcalero", "name": "Iv\u00e1n L\u00f3pez Calero", "id": "764743795", "location": "C\u00faa, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 429, "tweet_count": 13772, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MdgAbe", "name": "AbeMDG", "id": "1135222825063780353", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1572, "tweet_count": 106176, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Mrvk3M", "name": "Sra. Moreti", "id": "865728907479273473", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 272, "tweet_count": 6640, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Santiag64817593", "name": "Santiago Londo\u00f1o giraldo", "id": "1106763563300016138", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 136, "tweet_count": 1717, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mulhergalaxia", "name": "Nur \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Lula 13", "id": "1033054760860045313", "location": "Piau\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 685, "tweet_count": 3566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kauany_09", "name": "kauany", "id": "1048190981709996032", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 616, "tweet_count": 51555, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "harmagedom", "name": "harmagedom", "id": "9822902", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 22, "tweet_count": 42409, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "kprincesinha_", "name": "\ud83d\udc51", "id": "1142258311439536130", "location": "na tua mente", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 473, "tweet_count": 7724, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_trempreta", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd9f\ud835\udd8a \ud83d\udc86\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "id": "4410753760", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 592, "tweet_count": 32917, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ffftiffany", "name": "felicia", "id": "961366366937931777", "location": "Limeira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 161, "tweet_count": 2998, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Humana_Suicida", "name": "Anjo Depressivo", "id": "704411679833063424", "location": "A sete palmos abaixo da terra", "public_metrics": {"followers_count": 3678, "following_count": 488, "tweet_count": 128, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "mochi733", "name": "JUAN CARLOS OLIVA", "id": "938323154", "location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 2294, "tweet_count": 112577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jonaacordoba", "name": "Jmi Mdns", "id": "175581559", "location": "Hurlinghan, Bs As, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 639, "tweet_count": 21285, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LautyQuiroga", "name": "Lautaro Quiroga", "id": "170437941", "location": "Bs. As., Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 241, "tweet_count": 14262, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MaquinasEmpac", "name": "Maquinas Empacadoras", "id": "838726119226368000", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1, "tweet_count": 190594, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Morenaaaah4", "name": "\u2728", "id": "1017265512940736512", "location": "Myllena \ud83e\udd31\ud83c\udffe\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 1131, "tweet_count": 11055, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isabella_nazare", "name": "nega", "id": "838557237345943554", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 260, "tweet_count": 8981, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vero_dlarosa", "name": "Vero DLR", "id": "1093939020", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1798, "tweet_count": 4859, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Dalanizl", "name": "Dan", "id": "2231699269", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 812, "tweet_count": 66932, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "zenaidemarcano", "name": "Zena\u00edde Marcano", "id": "111971114", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 278, "tweet_count": 18316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "artzmingi", "name": "andie 1\u20e33\u20e3\u2b50\ud83d\udea9", "id": "1232060149", "location": "gg and bg stan", "public_metrics": {"followers_count": 5173, "following_count": 5205, "tweet_count": 184778, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "jao_trash", "name": "roJao", "id": "1084127689202634752", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 112, "tweet_count": 1605, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MadeluGuerra1", "name": "Madelu Guerra", "id": "345687432", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 410, "tweet_count": 49279, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "marinatml", "name": "To entediada", "id": "1200630810409361408", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 88, "tweet_count": 699, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AdamHammes", "name": "DESATIVADO", "id": "1106744539476299776", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 3, "tweet_count": 7461, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_GirrlBabyy", "name": "GISE2LE \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 (49/50d)", "id": "776171800417927169", "location": "ELE/DELE ELA/DELA", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 482, "tweet_count": 62653, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "a_zamorag", "name": "Alberto ZG", "id": "860705209", "public_metrics": {"followers_count": 7680, "following_count": 2935, "tweet_count": 58232, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "b_btista", "name": "Varoni", "id": "834098689", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 96, "tweet_count": 2701, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PauliLeandri", "name": "paula", "id": "2377619510", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 282, "tweet_count": 30145, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "EmiiBartolacci", "name": "Emiliano Bartolacci", "id": "1034129608906625024", "location": "Ca\u00f1ada de Gomez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 425, "tweet_count": 4739, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabidiaszs", "name": "fortinha\ud83c\udf52", "id": "1142165554557575169", "location": "na sua", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 179, "tweet_count": 1694, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarlosM58545945", "name": "Cama", "id": "3436099270", "location": "Bello, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 5000, "tweet_count": 74705, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ludysena07", "name": "P\u00e9rola \ud83d\udda4", "id": "239538865", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 666, "tweet_count": 27415, "listed_count": 11}}, {"verified": true, "username": "brendasafra", "name": "brenda", "id": "3348183443", "location": "RJ \u27a1\ufe0f TO", "public_metrics": {"followers_count": 75264, "following_count": 2700, "tweet_count": 28061, "listed_count": 128}}, {"verified": false, "username": "heavenIynch", "name": "\u043c\u03b9\u2113\u03b9\u03b9 -101?", "id": "1160207373027487744", "location": "\u2614", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 212, "tweet_count": 2131, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rekievi", "name": "sofia", "id": "2612945781", "location": "cabin 10 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 1264, "tweet_count": 88931, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "Bola_antiestres", "name": "Huxley", "id": "44995855", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 773, "tweet_count": 19688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maritaluisamar", "name": "Marina LM", "id": "82672833", "location": "La puebla de los angeles", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 851, "tweet_count": 18566, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mafwe", "name": "Marisol....\u2b55", "id": "137401924", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3239, "following_count": 2789, "tweet_count": 217350, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "OlekAverin", "name": "Malbec", "id": "2680203018", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 360, "tweet_count": 6922, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "frnazart", "name": "coronel", "id": "246026601", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 413, "tweet_count": 8850, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "chuceliandru", "name": "liandruchuce", "id": "61322157", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1070, "tweet_count": 14986, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kthxvant", "name": "\ud835\ude60e\u0332\ud835\uddfb\ud835\udc1a\ud835\ude5e\u2077\uff1b\ud83c\udf77", "id": "1069269380658282496", "location": "\u2800\ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddf2 (n.) un endroit o\u00f9 vous vous sentez appartenir ; o\u00f9 vous vous sentez en s\u00e9curit\u00e9\u00a0\u00a0 et heureux - \ud835\ude60\ud835\ude5e\ud835\ude62 \ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude5a\ud835\ude5d\ud835\ude6e\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude5c. est ma maison.", "public_metrics": {"followers_count": 3314, "following_count": 3361, "tweet_count": 22865, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "paulohdordenoni", "name": "Chuck Bass", "id": "838441571578183685", "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 620, "tweet_count": 4339, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amf_bridg", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc27\ud835\udc1a", "id": "1195132307318935552", "location": "em algum lugar a\u00ed  ", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 559, "tweet_count": 668, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "abemontilla1966", "name": "abe", "id": "1338333956", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 191, "tweet_count": 3000, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "segregustavo", "name": "Gustavo Segr\u00e9", "id": "149288563", "location": "San Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 148820, "following_count": 1647, "tweet_count": 26707, "listed_count": 365}}, {"verified": false, "username": "mathmessias1", "name": "Matheus Messias", "id": "3422410780", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 196, "tweet_count": 10251, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "clarabsil", "name": "fazer o q n\u00e9", "id": "1108156689239416833", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 118, "tweet_count": 1440, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yacsopinto", "name": "yacso pinto", "id": "141817026", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 553, "tweet_count": 9436, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JannettQuintana", "name": "Jannett Quintana", "id": "766068682263031808", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 713, "tweet_count": 45470, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FielAmerico", "name": "Americo QR", "id": "963498913318793217", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 214, "tweet_count": 2405, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LaTubilla", "name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2269112586", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 472, "tweet_count": 20111, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "Mikael61753365", "name": "puppet show", "id": "1139717909813571585", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 121, "tweet_count": 9303, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marianajvamorim", "name": "docinho", "id": "703563457", "location": "botafogo zs", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 362, "tweet_count": 18349, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mairacintia_", "name": "Ma\u00edra \ud83e\ude78", "id": "3040830580", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 754, "tweet_count": 49714, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "churros19", "name": "Juan Aldana", "id": "35245248", "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 226, "tweet_count": 4789, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ecinreb11", "name": "\ud83e\udd17", "id": "2168613815", "location": "Olimpo, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 288, "tweet_count": 15956, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Flamengo_CRF_81", "name": "Pedro \u26ab\ud83d\udd34", "id": "1186260832478552064", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 155, "tweet_count": 555, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GalaoNews", "name": "Gal\u00e3o da Massa Futebol News", "id": "1134505557698777088", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 159, "tweet_count": 5330, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PCardenaspena", "name": "Pedro_cardenaspe\u00f1a@", "id": "1093585738145427459", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 122, "tweet_count": 2082, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "carlaangola", "name": "Carla Angola TV", "id": "72627916", "location": "Miami", "public_metrics": {"followers_count": 2822729, "following_count": 2576, "tweet_count": 39551, "listed_count": 9420}}, {"verified": false, "username": "LuisAlm02405364", "name": "Luis Alameda", "id": "1171417688469463040", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 624, "tweet_count": 25436, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "harleyzinhafps", "name": "J\u00e9ssica Pessoa", "id": "984464271181537280", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 401, "tweet_count": 5498, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Luisjoargue", "name": "LN", "id": "160194192", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2208, "tweet_count": 677627, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "Annabeatriz81", "name": "AB \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "940952366358126594", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 108, "tweet_count": 4649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eduardo_denaro", "name": "E$\ud83c\udf10", "id": "1135192030840328193", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 36, "tweet_count": 617, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "limarcas", "name": "lilian margarita", "id": "145856199", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 4534, "following_count": 3819, "tweet_count": 305256, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "Reenlsober", "name": "Danilo Legends \u2728", "id": "45629063", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6117, "following_count": 2149, "tweet_count": 88873, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "Victor_Hugo_gui", "name": "Seth Plate", "id": "18869600", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 1116, "tweet_count": 80868, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "lizbethhalvarez", "name": "lizbeth alvarez", "id": "2485877034", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 541, "tweet_count": 504, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "IMITANDO_ATILA", "name": "IMITANDO ATILA", "id": "890672704877199360", "location": "no teu cu, arrombado", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 5, "tweet_count": 235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vin_c1u5", "name": "VINI", "id": "984990538255552513", "location": "In a galaxy far, far way", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 376, "tweet_count": 20329, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "guiller71556596", "name": "guillermo morales ", "id": "2192905650", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1709, "tweet_count": 11681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "horaciom11", "name": "horacio sebastian", "id": "2668369879", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 130, "tweet_count": 61777, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "username": "SoloUnEsqueleto", "name": "Dolor y Migas", "id": "448926362", "location": "Kwa Kwa City", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 419, "tweet_count": 75172, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "medeirosssj", "name": "Jubs \u2648\ufe0f", "id": "4829900901", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 235, "tweet_count": 26739, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Deborah_gurgeel", "name": "Deborah Gurgel", "id": "466036284", "location": "Boa Vista -RR", "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 844, "tweet_count": 43585, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hemilyymaximo", "name": "hemily\ud83e\udd8b", "id": "1191002794095972359", "location": "Sombrio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 100, "tweet_count": 2132, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kauensc", "name": "\u043a\u03b1\u03c5\u0454", "id": "843962084777967616", "location": "sc", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 153, "tweet_count": 3067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kissicec_", "name": "kissila", "id": "816820511049154561", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 540, "tweet_count": 73493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JrjironRamon", "name": "Juan Ram\u00f3n", "id": "2305387496", "location": "Linares Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 1452, "tweet_count": 92850, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Jojotoweb", "name": "El Jojoto", "id": "711848712306294784", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5398, "following_count": 161, "tweet_count": 150269, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "ma_luizaxx", "name": "marilu", "id": "1076846598930554880", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 323, "tweet_count": 10438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VitorAntniodeS1", "name": "Vitor Ant\u00f4nio de Souza", "id": "1202979618111787008", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 751, "tweet_count": 2318, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mandyleal025", "name": "\u03b1\u043c\u03b1\u0438\u2202\u03b1", "id": "4899996028", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 565, "tweet_count": 36192, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "br_guilherme0", "name": "Guilherme", "id": "2926105864", "location": "Vila Valqueire, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 552, "tweet_count": 21167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "duddawinchester", "name": "el puto elfo del infierno", "id": "4487584342", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 656, "tweet_count": 14211, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "actmyxage", "name": "j\u00falia", "id": "334358301", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 497, "tweet_count": 72568, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "yasnxvarro", "name": "yas \ud83e\udd8b", "id": "970850359299239937", "location": "Paul\u00ednia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 200, "tweet_count": 3378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ricardomeyerpy", "name": "Ricardo Meyer\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "id": "344151358", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1800, "tweet_count": 6300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manuel_neto_", "name": "M de Med\u00edocre \ud83d\ude1c", "id": "2799098645", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 478, "tweet_count": 4653, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nicoleee_sz", "name": "nicole", "id": "1167542760901107714", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 684, "tweet_count": 6998, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TerezaC27166203", "name": "Tereza Cristina Silv", "id": "908822382562959361", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 19, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adrii_massam", "name": "Adrielli", "id": "996359416151707648", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 288, "tweet_count": 35951, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "beabiabeabia", "name": "Beatriz", "id": "1083738458", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 245, "tweet_count": 28141, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Pinto_krlosluis", "name": "Profe", "id": "763224103083974657", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 316, "tweet_count": 4763, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "afrovascaina", "name": "joj\u00f3 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d \ud83e\uddf6", "id": "53947611", "location": "RJ/BRA", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 439, "tweet_count": 209418, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "juwlwia", "name": "julha \ud83c\udf51", "id": "84948746", "location": "malta \ud83c\uddf2\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 1045, "tweet_count": 676104, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "JorgeEstebanC21", "name": "JC", "id": "981627801701900288", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 2234, "tweet_count": 192023, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ArielMustafa1", "name": "Ariel Mustafa", "id": "4397274795", "location": "Gral.roca ", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 194, "tweet_count": 645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "QueIssoNasa", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf1 \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "3407975379", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 436, "tweet_count": 14239, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SapeacuNa", "name": "Sapea\u00e7u Na M\u00eddia", "id": "1081999207429476353", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 84, "tweet_count": 20852, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "danielvalle98", "name": "Daniel Valle Basto", "id": "396842251", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1217, "tweet_count": 87370, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "GMonalvo", "name": "joaquin monalvo g", "id": "430109952", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 2152, "tweet_count": 174986, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mary_alicers", "name": "Maria Alice", "id": "1106506508873928704", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 644, "tweet_count": 10906, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brunamhess", "name": "Bru \ud83d\ude4c\ud83c\udffe", "id": "1103628902193393664", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 196, "tweet_count": 16301, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pietrapadilla", "name": "3,14", "id": "1016686404095574017", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 219, "tweet_count": 9288, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HimikoTog4", "name": "luciel \ud83c\udf83", "id": "936016322797940736", "location": "\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800read my carrd!!", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 572, "tweet_count": 26854, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Garcio72", "name": "Rafa L\u00f3pez \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "49712844", "location": "Vigo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 4276, "tweet_count": 93736, "listed_count": 76}}, {"verified": true, "username": "elperiodico", "name": "El Peri\u00f3dico", "id": "198829810", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 732595, "following_count": 17783, "tweet_count": 609892, "listed_count": 7951}}, {"verified": false, "username": "artmxatz", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd86 \u25e1\u0308", "id": "4309673614", "location": "Minas Gerais,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 1936, "tweet_count": 20713, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "rommelpertuz", "name": "melrom", "id": "540035247", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 2046, "tweet_count": 27186, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "alclar57", "name": "Alonso Patricio Celi", "id": "932140892", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 699, "tweet_count": 217946, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manuelarturoccn", "name": "manuelarturo", "id": "938915646913634304", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 55, "tweet_count": 1964, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gilthoniiel", "name": "Elent\u00e1ri\ud83c\udf1f", "id": "185549592", "location": "Falc\u00f3n, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 9321, "following_count": 5225, "tweet_count": 80683, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "OtiliaGSanchezC", "name": "Otilia Sanchez", "id": "1253006990", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 42, "tweet_count": 17688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chenketsu", "name": "Chen", "id": "1014507734937604097", "location": "Serop\u00e9dica, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 222, "tweet_count": 15570, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaduPRs", "name": "Madu", "id": "834909273838727168", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 203, "tweet_count": 7052, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MAntinom", "name": "Mocinha Isentona", "id": "1128652114924797958", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 715, "tweet_count": 43536, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CorsiniVitoria", "name": "Corsini \ud83d\udc95", "id": "1068539100553199616", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 1150, "tweet_count": 20504, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Channoschi", "name": "Fernando Channoschi \ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddbd", "id": "69559462", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1233, "tweet_count": 24942, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "FAUSTODELACRUZ", "name": "FAUSTO DE LA CRUZ", "id": "359476462", "location": "STO DGO   REPUBLICA DOMINICANA", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 4995, "tweet_count": 155422, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "saicam59", "name": "chema garcia", "id": "2689684103", "location": "Vva.R\u00edo y Minas", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 328, "tweet_count": 23959, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "username": "publico_es", "name": "P\u00fablico", "id": "17676713", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1148947, "following_count": 1582, "tweet_count": 549101, "listed_count": 15487}}, {"verified": false, "username": "kohler_duda", "name": "duda", "id": "1035732857925365760", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 426, "tweet_count": 10475, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EsterlaineAvila", "name": "ester \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd86\ud83e\udd86", "id": "919996579649597440", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 1512, "tweet_count": 126971, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "tatibernardi", "name": "Tati Bernardi", "id": "48108211", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 307598, "following_count": 911, "tweet_count": 4617, "listed_count": 1931}}, {"verified": false, "username": "yuniorhlg", "name": "Yunior\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "1155519292907147264", "location": "\ud83d\udccdHolguin,Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 2559, "following_count": 2081, "tweet_count": 36100, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Afz_Ste", "name": "Ste", "id": "2988510345", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 303, "tweet_count": 10456, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_lauralimaa_", "name": "tequera\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1071537893359923207", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 164, "tweet_count": 2988, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Menymedia", "name": "Menymedia", "id": "2378925199", "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 526, "tweet_count": 50654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ncdn_negocios", "name": "NCDN Negocios", "id": "1559056766", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 945, "tweet_count": 244970, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "malcriadom", "name": "malcriadom", "id": "635075877", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 0, "tweet_count": 59667, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ceci_lia_51", "name": "cici", "id": "905781672926466048", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 370, "tweet_count": 2283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "survivorcancer", "name": "Gustavo Hern\u00e1ndez T", "id": "221606642", "location": "Lodi, CA & Morelia, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 3218, "tweet_count": 48346, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "ChiquitoBusto", "name": "Jimmy Chiquito Busto", "id": "742535700059394048", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 2221, "tweet_count": 131364, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ByGelowned", "name": "\ud83d\udca2\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2", "id": "3022238615", "location": "Santander, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 240, "tweet_count": 15748, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SenorCaicedo", "name": "Mem\u00ecn", "id": "48372532", "location": "Cali, Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udf0d ", "public_metrics": {"followers_count": 46925, "following_count": 2022, "tweet_count": 504866, "listed_count": 106}}, {"verified": false, "username": "beaatrzx", "name": "marx", "id": "2895773465", "location": "\u79c1\u306e\u7121\u9650 ", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 152, "tweet_count": 5118, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "danteletter", "name": "chorume", "id": "921767158216052736", "location": "casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 510, "tweet_count": 24488, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "QuidProQuo2", "name": "Quid Pro Quo", "id": "132952643", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1542, "tweet_count": 125793, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miketheworId", "name": "cudan dobote", "id": "3119493969", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 1350, "tweet_count": 46209, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "karolreinerts", "name": "Reinert", "id": "251228807", "location": "Itapo\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 444, "tweet_count": 4218, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ScratchinPro", "name": "Scratchin'Pro", "id": "357941050", "location": "Aqu\u00ed yo, all\u00e1 qui\u00e9n?", "public_metrics": {"followers_count": 3282, "following_count": 4984, "tweet_count": 492847, "listed_count": 225}}, {"verified": false, "username": "fbarboza99", "name": "Barboza", "id": "4274481202", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 0, "tweet_count": 3016, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ELPINERO", "name": "El Pi\u00f1ero| Periodismo y Debate", "id": "76232882", "location": "San Juan Bautista Tuxtepec, Oa", "public_metrics": {"followers_count": 42459, "following_count": 627, "tweet_count": 506228, "listed_count": 342}}, {"verified": false, "username": "glowsfavs", "name": "\u0618\u0618", "id": "1697691781", "location": "anitta follows ", "public_metrics": {"followers_count": 5309, "following_count": 941, "tweet_count": 173658, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "anittabeat", "name": "emanuele", "id": "2812133241", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 261, "tweet_count": 9058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SHEILAPATRICIA8", "name": "SHEILA PATRICIA", "id": "357273322", "location": "Salvador Ba", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 185, "tweet_count": 1361, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Jored38Jorge", "name": "Chaldefer", "id": "3084633129", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 770, "tweet_count": 25656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_marcos_76", "name": "Marcos \ud83c\udde6\ud83c\uddf4\u00ae\ufe0f", "id": "1159852715155034112", "location": "Barreiro, Portugal/ Netherland", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 250, "tweet_count": 16876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Millenareiz", "name": "MiKA \ud83d\udcab", "id": "223324244", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 209, "tweet_count": 16343, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "Qriistian", "name": "cristian santiago", "id": "98055290", "public_metrics": {"followers_count": 2876, "following_count": 2553, "tweet_count": 3802, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "elcomercio_peru", "name": "El Comercio", "id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1026431, "following_count": 418, "tweet_count": 317742, "listed_count": 1426}}, {"verified": false, "username": "muneca3838", "name": "Lorena Rivera", "id": "1668723943", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 494, "tweet_count": 9755, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Foro_TV", "name": "Foro_TV", "id": "109651819", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1970569, "following_count": 83, "tweet_count": 738850, "listed_count": 6911}}, {"verified": false, "username": "citou_lee", "name": "maria\u2728", "id": "1131351214761881602", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 438, "tweet_count": 7652, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nankerphelge007", "name": "MAJITO \u2740 \u2740\u2740 \u2740\u2740", "id": "28276423", "location": "en el bondi .... ", "public_metrics": {"followers_count": 15281, "following_count": 2146, "tweet_count": 12235, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Itz_alwsfool", "name": "Itzel.", "id": "3058592022", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 997, "tweet_count": 40887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "matisunshine", "name": "\ud83d\udd05", "id": "1129077377064230912", "public_metrics": {"followers_count": 5432, "following_count": 275, "tweet_count": 43158, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "rkastrejon", "name": "Rick Kas", "id": "858984690", "location": "Mex", "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 3277, "tweet_count": 687298, "listed_count": 133}}, {"verified": false, "username": "rovice", "name": "Pelao Merino", "id": "176116857", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 2489, "tweet_count": 122097, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "bpddudu", "name": "lily", "id": "1074762291009196033", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 102, "tweet_count": 12530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RaulAlcmun", "name": "raul alcantara", "id": "1432084152", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 75, "tweet_count": 132539, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "rodavlasam", "name": "Salvador Alarcon Mtz", "id": "255341474", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 1489, "tweet_count": 124983, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "annassch", "name": "t", "id": "944866861", "location": "hell de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 651, "tweet_count": 31401, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Vi_santan4", "name": "Vi", "id": "342223771", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 185, "tweet_count": 19833, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Frantxz", "name": "Fran", "id": "975176810240659458", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 279, "tweet_count": 7763, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "spitta1969", "name": "Sandra Pitta", "id": "252168075", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 107610, "following_count": 4654, "tweet_count": 207021, "listed_count": 209}}, {"verified": false, "username": "Naayarasants", "name": "Nayara.", "id": "3557758701", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 401, "tweet_count": 95299, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lima25p", "name": "p\u00e2mella \u2728", "id": "890986804870090753", "public_metrics": {"followers_count": 4328, "following_count": 3800, "tweet_count": 13722, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aclaracout", "name": "Leoa | \ud83d\udcd6: A Court of Silver Flames", "id": "387988363", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 672, "tweet_count": 14910, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "crfpedroobs", "name": "Pedro\ud83e\udd34", "id": "1118849033617932289", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 393, "tweet_count": 16957, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "palabradeluis", "name": "LuisRodr\u00edguezZavala", "id": "695757769882861568", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 954, "tweet_count": 52756, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DavidAlves_18", "name": "\u20b3\u2c60V\u0246\u20b4\ud83e\udd4b", "id": "766738257740718080", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 208, "tweet_count": 6627, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FeliFqtv", "name": "Felicid", "id": "3355781567", "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 4944, "tweet_count": 69698, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "enrique11530189", "name": "enrique mu\u00f1oz", "id": "1016396652", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 703, "tweet_count": 31828, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Csar2512", "name": "Csar252", "id": "1143368330486702080", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 674, "tweet_count": 1369, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "emezemimas", "name": "\ud83c\udf33 \u0454\u043c\u0454z\u0454 \u043c\u03b9\u043c\u03b1\u0455 \ud83c\udf33", "id": "104731146", "location": "Maip\u00fa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1907, "tweet_count": 3454, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Jorge56655306", "name": "Jorge", "id": "4813854275", "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 481, "tweet_count": 49868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "palidofuego111", "name": "Juan Manuel Robles \ud83c\udff3", "id": "281913797", "location": "New York / Lima", "public_metrics": {"followers_count": 37962, "following_count": 4020, "tweet_count": 24228, "listed_count": 166}}, {"verified": false, "username": "UriMera_132", "name": "G\u00fcey Tlatoani .\u262d", "id": "707141983", "location": "Zona Centro, Xalapa", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 932, "tweet_count": 174505, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "rottingvain", "name": "Rotting in vain", "id": "128317996", "location": "Ambato - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 394, "tweet_count": 58419, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "diegoaan", "name": "DIEGO ALEJANDRO", "id": "188924267", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1471, "tweet_count": 16761, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marco1gonzalez", "name": "Marco Gonzalez", "id": "233063842", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 933, "tweet_count": 3317, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ariadnegarcia04", "name": "Ariadne Garcia", "id": "1034520782569984005", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 253, "tweet_count": 9479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JaviSolucionez", "name": "Javier Valencia", "id": "4531640608", "location": "C\u00facuta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 2252, "tweet_count": 5682, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "serrosca18", "name": "Sergio Corona", "id": "902354589193830401", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 876, "tweet_count": 117885, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "chamo_arias", "name": "JUAN CARLOS ARIAS", "id": "215489665", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 193, "tweet_count": 272746, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "rauamu", "name": "CRISTO VIVE", "id": "3045657473", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1003, "tweet_count": 126197, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BEIJAO1800", "name": "brito", "id": "1024814826407768066", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 159, "tweet_count": 18586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Don_LeoRJ", "name": "Don Leo", "id": "752311320310079488", "location": "RJ ZN", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 181, "tweet_count": 9321, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gb_crl", "name": "9.", "id": "4504350987", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 567, "tweet_count": 24449, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "giselar85493475", "name": "gisela rodriguez sal", "id": "550085432", "location": "en cuba", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 630, "tweet_count": 15599, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "JoseGuaina23", "name": "Jose Luis Guaina", "id": "324062901", "location": "23 De Enero Distrito Capital ", "public_metrics": {"followers_count": 16166, "following_count": 16793, "tweet_count": 287164, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "liaa__alvsx", "name": "M.", "id": "1171890634174730242", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 672, "tweet_count": 27493, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "convoyente", "name": "Convoyente", "id": "990432939497291776", "location": "Metepec, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 571, "tweet_count": 5754, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "morcillabostera", "name": "priscilla", "id": "1168221173248868358", "location": "ian", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 379, "tweet_count": 26523, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "i5swft", "name": "\u064b", "id": "1036762049307705345", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 278, "tweet_count": 69965, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "da_fajardo23", "name": "Diego Fajardo", "id": "35900213", "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 963, "tweet_count": 59074, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "rottenshalott", "name": "a.", "id": "1104569392380211200", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 153, "tweet_count": 3361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "humildadfe", "name": "Gonz\u00e1l. Elena", "id": "147614719", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 2324, "tweet_count": 6405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CELY_MPG", "name": "CELYBEL MART\u00cdNEZ", "id": "196904312", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 526, "tweet_count": 8319, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "RedAMLOhmo", "name": "#RedAMLO #Hermosillo", "id": "1095012885837672448", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1615, "tweet_count": 10093, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "yanulanza", "name": "Yanina Lanza", "id": "241105449", "location": "Capital Federal", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 774, "tweet_count": 17391, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "JerryTDN", "name": "Jerry Salas", "id": "735254655475666944", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 413, "tweet_count": 6060, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aaaguirrem", "name": "Alberto Aguirre \ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "id": "530002320", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 2706, "tweet_count": 6216, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DARWINA_J", "name": "Biologit@", "id": "570453114", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1901, "tweet_count": 271113, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "casaajusco", "name": "Casa Ajusco, A.C.", "id": "57697912", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 3779, "tweet_count": 111974, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Adrian_Pvk", "name": "Pavka", "id": "436915819", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 364, "tweet_count": 8647, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "XayahSemRakan", "name": "xaxa", "id": "887998286522699776", "location": "moon", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 673, "tweet_count": 13687, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "victorangelgar8", "name": "victor angel garcia", "id": "1142850657013129216", "location": "Pinar del R\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1696, "tweet_count": 28625, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NacionalFm", "name": "Nacional FM", "id": "291907870", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 4635, "following_count": 2928, "tweet_count": 51017, "listed_count": 42}}, {"verified": true, "username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "id": "33884545", "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22212267, "following_count": 413, "tweet_count": 389515, "listed_count": 52699}}, {"verified": false, "username": "BabigatahB", "name": "B", "id": "2971393403", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 379, "tweet_count": 14586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JvGomesT", "name": "Victor Trindade", "id": "723482968338141184", "location": "Paci\u00eancia, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 477, "tweet_count": 10588, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "comequelites", "name": "rene esquivel", "id": "1470895902", "public_metrics": {"followers_count": 2683, "following_count": 2581, "tweet_count": 241776, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "heri174", "name": "heriberto", "id": "240903062", "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 63, "tweet_count": 2501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NicoEVarela", "name": "Nico Varela", "id": "95483559", "location": "Canning, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 254, "tweet_count": 8692, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SantaDardo", "name": "Dardo Santa Cruz", "id": "2790358432", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 413, "tweet_count": 4629, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "LucasBrunoPG", "name": "Lucas B. P\u00e9rez Gangas", "id": "826999914869686273", "location": "Panguipulli, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 2827, "tweet_count": 93306, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "InsMpd", "name": "M", "id": "542039332", "location": "San Juan, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 740, "tweet_count": 39911, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "TuNoticiaPR", "name": "Tu Noticia PR", "id": "2257825603", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 29903, "following_count": 317, "tweet_count": 73553, "listed_count": 93}}, {"verified": false, "username": "CaudilloInsomne", "name": "Elsa Lario \u262d", "id": "317504216", "location": "En el Infierno...de Dante", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1218, "tweet_count": 69224, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "beatodobaixo", "name": "o beato do baixo", "id": "791098808834850816", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 236, "tweet_count": 243, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Goiaba_Portela", "name": "Little Goiaba", "id": "2904516059", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 20, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlterioVivi", "name": "Vivi Alterio", "id": "2951427993", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1454, "tweet_count": 85584, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "guebala", "name": "Dom Ob\u00e1", "id": "124011679", "location": "SUL DO SUL DA AM\u00c9RICA DO SUL", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 568, "tweet_count": 12670, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "williamsx54", "name": "Williams Martinez G.", "id": "90873318", "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 15227, "following_count": 16745, "tweet_count": 102311, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "chon_del_real", "name": "Jonathan Del Real \u272a", "id": "3235617805", "location": "Ags, el meritito coraz\u00f3n de Mx", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 999, "tweet_count": 97136, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Eclipsedelamor3", "name": "EclipseDelAmor", "id": "1272522001", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 362, "tweet_count": 83620, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Lettyhrr", "name": "LettyRoy", "id": "955665818", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 821, "tweet_count": 18152, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "theataraxiia", "name": "gabai \ud83c\udf19", "id": "983736841", "location": "prythian", "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 3962, "tweet_count": 81246, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ClaraAdela2", "name": "Clara Adela", "id": "902516646576840704", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 539, "tweet_count": 107080, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "prignra", "name": "Prisci_gnra", "id": "2396249690", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1167, "tweet_count": 21415, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tetsumaruu", "name": "\ud83e\udd62", "id": "1119384238883782656", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 128, "tweet_count": 2848, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sofsofcoff", "name": "sof", "id": "2648258818", "location": "bogotrash", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1048, "tweet_count": 21023, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AIex_Pinheiro", "name": "\u0414\u041e \u041f\u041e\u0411\u0415\u0414\u042b\ud83c\uddf0\ud83c\uddec\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddfe\ud83c\uddf0\ud83c\uddff\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\uddfa\ud83c\uddff", "id": "187417570", "location": "\ud83c\udd3f\ud83c\udd3e\ud83c\udd41\ud83c\udd43\ud83c\udd3e \ud83c\udd30\ud83c\udd3b\ud83c\udd34\ud83c\udd36\ud83c\udd41\ud83c\udd34 \ud83c\udd41\ud83c\udd42", "public_metrics": {"followers_count": 23963, "following_count": 1804, "tweet_count": 338399, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "MariMargarita8", "name": "MariMarGo", "id": "1173737998065766401", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 453, "tweet_count": 16506, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SofiaSanchezMj", "name": "Sofia Sanchez Mejia", "id": "1077849179194572800", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 320, "tweet_count": 85646, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrinClary", "name": "Clary", "id": "1159675758597595136", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 300, "tweet_count": 11941, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nachoalmango", "name": "nachoalmango", "id": "116797235", "location": "Montevideo / Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 410, "tweet_count": 3259, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "benx_cjb", "name": "BENITYA", "id": "4821876889", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 1522, "tweet_count": 2996, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "username": "DragonTauro", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Drag\u00f3n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "587045711", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 3004, "tweet_count": 609800, "listed_count": 89}}, {"verified": false, "username": "PaulooOrtiz", "name": "Paulo Ortiz", "id": "304742455", "location": "Envigado.  ", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 251, "tweet_count": 6665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alicate13", "name": "Alicate 13", "id": "622183939", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 545, "tweet_count": 1032323, "listed_count": 92}}, {"verified": true, "username": "DLasAmericas", "name": "Diario Las Am\u00e9ricas", "id": "1000699344", "location": "Florida", "public_metrics": {"followers_count": 186817, "following_count": 11947, "tweet_count": 749591, "listed_count": 1408}}, {"verified": false, "username": "_vicdias_", "name": "vic", "id": "2798762341", "location": "casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 328, "tweet_count": 17062, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "QUEMMECHAMOU", "name": "BATOR\u00c9 \u2122", "id": "66213496", "location": "G\u00e1vea, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 368, "tweet_count": 46599, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MacOrange", "name": "El Comisionista \ud83d\udd3b", "id": "43676256", "location": "pa\u00ed ando", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 2924, "tweet_count": 45406, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "4_nibal", "name": "\u0394LVI\u03a0 \u0152\ud83e\udd89", "id": "50664636", "location": "Twitter", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1690, "tweet_count": 58473, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "FacuGmb", "name": "Sublimen't", "id": "992269465", "location": "San Juan", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 262, "tweet_count": 8818, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AbreuAnnaLuiza", "name": "Anna", "id": "979817124205092866", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1096, "tweet_count": 19235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Brenobc21", "name": "BORJ\u00c3O", "id": "909258846543237121", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 1736, "tweet_count": 6913, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ari_Bustamant", "name": "Ariel \ud83c\uddee\ud83c\udde9\u2764\ufe0f", "id": "903615433928048640", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 236, "tweet_count": 18217, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antynomia", "name": "Julie \u2728\ud83d\udc1e", "id": "16674319", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 807, "tweet_count": 65467, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "MElopesx", "name": "lopes\ud83e\udd8b", "id": "1002662783148806145", "location": "1217\ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 246, "tweet_count": 53197, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Matiiass08", "name": "HUGUIN \ud83e\udd2f", "id": "1091606602048856064", "location": "cpx mandela", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 219, "tweet_count": 720, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "3R49706728", "name": "3R. Hago catarsis aqu\u00ed.", "id": "795790447079817216", "location": "Bogota Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1160, "tweet_count": 32269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cony_martinez_", "name": "Cony Mart\u00ednez", "id": "928101606465458176", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 57170, "following_count": 56625, "tweet_count": 9953, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "fonsetcs", "name": "\u200f\u064b", "id": "1168320580115976193", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 180, "tweet_count": 12760, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sailoryl", "name": "moved.", "id": "859112164900171778", "location": "\ud835\udc2c\ud835\udc2f\ud835\udc2d.   \ud80c\udc85   \u2317  boys \ud80c\udd39 .", "public_metrics": {"followers_count": 4074, "following_count": 4419, "tweet_count": 16149, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "iGsntg", "name": "sant", "id": "2940859402", "location": "bxd", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 706, "tweet_count": 20564, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "holasoyyohana", "name": "yohana lucia", "id": "1528433220", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 5823, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Brendon_henrik", "name": "B\ud835\udcd7 \uf8ff", "id": "1147276818971541504", "location": "Balair ", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 510, "tweet_count": 7444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ultraviolencedv", "name": "\u22c6 \u08eaThelovewitch\u22c6 \u08ea", "id": "883729284883505152", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 177, "tweet_count": 7328, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "keeprollingb", "name": "keepRolling", "id": "66718617", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 131, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Celeefdez9", "name": "Celeste.\ud83d\udd2e", "id": "939141489619361792", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 330, "tweet_count": 19303, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Themax9131", "name": "@Themax913", "id": "985178071052570624", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 393, "tweet_count": 55742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rayrodriguex", "name": "Rayanne Rodrigues", "id": "998960300148871169", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 183, "tweet_count": 3715, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Teles29", "name": "Duda T. \ud83d\udcab", "id": "855523760694329344", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 697, "tweet_count": 47579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Isidoramardon10", "name": "X un Chile c derechos sociales y ambientales", "id": "830367303896285186", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 311, "tweet_count": 7931, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nonaossandon", "name": "Ximena Ossand\u00f3n", "id": "264957110", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 18924, "following_count": 1631, "tweet_count": 11209, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "username": "Yvnkcobain", "name": "\ud83d\udeac", "id": "1084264696641921024", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 182, "tweet_count": 4450, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "davigluquez", "name": "Gomes \u2720 \uea00", "id": "4108367969", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 157, "tweet_count": 18656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "josezao04", "name": "caZ\u00c9 \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 13\u2b50\ufe0f", "id": "1000166579596922880", "location": "Guarapuava, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1468, "tweet_count": 22303, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "btvmg", "name": "BTMG", "id": "839202348287295488", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 49, "tweet_count": 3178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "abailao_", "name": "bail\u00e3o", "id": "1139668356477476866", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 118, "tweet_count": 9490, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"id": "1207129030878801924", "text": "Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada despu\u00e9s de permanecer archivado, luego que un denunciante aceptara que fue v\u00edctima del religioso. (mg)\nhttps://t.co/HIrIbH2sFf", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 11, "like_count": 63, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "6135622", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/HIrIbH2sFf", "expanded_url": "https://p.dw.com/p/3Uzfi", "display_url": "p.dw.com/p/3Uzfi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/sacerdote-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/a-51715918"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207129030878801924"], "created_at": "2019-12-18T02:42:42.000Z"}, {"id": "1206915141255737344", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705 \nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 quaal foi samueeel https://t.co/exHCmdvPSs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "845007281645387777", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206724020651151360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 241, "end": 248, "probability": 0.4353, "type": "Person", "normalized_text": "samueeel"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/exHCmdvPSs", "expanded_url": "https://twitter.com/jnovatto/status/1206724020651151360", "display_url": "twitter.com/jnovatto/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206915141255737344"], "created_at": "2019-12-17T12:32:47.000Z"}, {"id": "1206975196172820481", "text": "DCnauta fingindo.              Marvete fingindo\nque liga da justi\u00e7a     X      Que incr\u00edvel hulk\nnunca existiu                      Nunca existiu\n\nOs dois a 200km/h pra ver quem finge mais dem\u00eancia", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 8, "like_count": 152, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1156317847867613184", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "DCnauta"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.4385, "type": "Person", "normalized_text": "hulk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206975196172820481"], "created_at": "2019-12-17T16:31:25.000Z"}, {"id": "1207097188616167427", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro : \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1005625942658732033", "edit_history_tweet_ids": ["1207097188616167427"], "created_at": "2019-12-18T00:36:11.000Z"}, {"id": "1206627268723970053", "text": "Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongkey passando por baixo dos obst\u00e1culos \nTaemin cortando com uma tesoura os cabelos da perna do jonghyun \nJinki quase matou a Luna \nJinki sendo aleatorio https://t.co/KFiscycp0g", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 25, "like_count": 1824, "quote_count": 64}, "lang": "pt", "author_id": "1010632780022255618", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jongkey"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627230752890880"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627244606709762"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627261471965190"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627265603407874"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206627268723970053"], "created_at": "2019-12-16T17:28:53.000Z"}, {"id": "1206747825339588608", "text": "Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuente... https://t.co/GcJeXVU03m", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 9, "like_count": 196, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "254599256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206743378802724864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206747825339588608"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/GcJeXVU03m", "expanded_url": "https://twitter.com/claudiosavoia/status/1206743378802724864", "display_url": "twitter.com/claudiosavoia/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T01:27:56.000Z"}, {"id": "1207132055190028288", "text": "Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada despu\u00e9s de permanecer archivado, luego que un denunciante aceptara que fue v\u00edctima del religioso. (mg)\nhttps://t.co/m6Xa9nem1k", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1168233454011637761", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/m6Xa9nem1k", "expanded_url": "https://p.dw.com/p/3Uzfi", "display_url": "p.dw.com/p/3Uzfi"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207132055190028288"], "created_at": "2019-12-18T02:54:44.000Z"}, {"id": "1207139744624328704", "text": "E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das poucas certezas que tenho \u00e9 que vamos seguir perguntando e exigindo a responsabiliza\u00e7\u00e3o dos culpados,  na forma da lei. Na Democracia, \u00e9 assim.", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 226, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "312910780", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207139742783037440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207139744624328704"], "in_reply_to_user_id": "312910780", "created_at": "2019-12-18T03:25:17.000Z"}, {"id": "1207139659807154176", "text": "@desempregatah Meu dedo co\u00e7a para dar spoiler kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "883724228712902657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206788073117421568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "desempregatah", "id": "1365191361767555072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207139659807154176"], "in_reply_to_user_id": "1668612722", "created_at": "2019-12-18T03:24:57.000Z"}, {"id": "1150898807120564224", "text": "Uma mo\u00e7a com depress\u00e3o ia se casar, o noivo a abandonou um dia antes do casamento, acabou se casando sozinha pois a festa estava pronta e para provar que ia dar a volta por cima. A internet a julgou dizendo que era marketing e que ela queria aten\u00e7\u00e3o. A mo\u00e7a se suicidou hoje \ud83d\udc94 https://t.co/inK7hJzn3O", "public_metrics": {"retweet_count": 12102, "reply_count": 548, "like_count": 45783, "quote_count": 5466}, "lang": "pt", "author_id": "998678675397795840", "edit_history_tweet_ids": ["1150898807120564224"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inK7hJzn3O", "expanded_url": "https://twitter.com/aIfinetei/status/1150898807120564224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/inK7hJzn3O", "media_key": "3_1150898802339057664"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inK7hJzn3O", "expanded_url": "https://twitter.com/aIfinetei/status/1150898807120564224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/inK7hJzn3O", "media_key": "3_1150898802339078145"}]}, "created_at": "2019-07-15T22:43:52.000Z"}, {"id": "1207133268937560064", "text": "@only_sadlife No que era broma \ud83d\ude11", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1054386090231107586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207116943012061185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207133268937560064"], "geo": {"place_id": "1808e9ed9e667620"}, "in_reply_to_user_id": "955846379246559232", "created_at": "2019-12-18T02:59:33.000Z"}, {"id": "1206876567663714304", "text": "Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojjB80eTFi @teleiguana", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "134629415", "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 139, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ojjB80eTFi", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/623632-saboteo-suicida-oposicion-venezolana-describir-medio-colombiano/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/6236\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/623632-saboteo-suicida-oposicion-venezolana-describir-medio-colombiano/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206876567663714304"], "created_at": "2019-12-17T09:59:31.000Z"}, {"id": "1207135480963354625", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/fQjYR8UmIK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "863598262070259712", "edit_history_tweet_ids": ["1207135480963354625"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/fQjYR8UmIK", "expanded_url": "https://twitter.com/______blz/status/1207134814366773248", "display_url": "twitter.com/______blz/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:08:20.000Z"}, {"id": "1207139742783037440", "text": "E as queimadas criminosas ? Quantos foram punidos por elas? Ali tampouco faltaram acusa\u00e7\u00f5es precipitadas e jamais comprovadas a ambientalistas..", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 202, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "312910780", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207139740891435008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207139742783037440"], "in_reply_to_user_id": "312910780", "created_at": "2019-12-18T03:25:16.000Z"}, {"id": "1207133896174964736", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c (dp vale)\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala\u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/62Jy7Gnf60", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "950805744722628609", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207130523476344835"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207133896174964736"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/62Jy7Gnf60", "expanded_url": "https://twitter.com/vazAKAvaz/status/1207130523476344835", "display_url": "twitter.com/vazAKAvaz/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:02:02.000Z"}, {"id": "1206993838138699776", "text": "Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 17, "like_count": 67, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "926541944813244416", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206993838138699776"], "created_at": "2019-12-17T17:45:30.000Z"}, {"id": "1207101424934563841", "text": "aaron: homofobico? eu? pq eu teria medo do andrew?\n\nnicky: isso pq ele nunca te amea\u00e7ou com uma faca \n\nkevin: ou te enforcou \n\nallison: ou tentou quebrar seu pesco\u00e7o \n\nmatt: ou te viu em quanto vc tentava espiar a porta do quarto pra saber se ele e o neil estavam transando", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1145532783873445888", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "nicky"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4531, "type": "Person", "normalized_text": "kevin"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.5186, "type": "Person", "normalized_text": "allison"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.3764, "type": "Person", "normalized_text": "matt"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.5227, "type": "Person", "normalized_text": "neil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207101424934563841"], "created_at": "2019-12-18T00:53:01.000Z"}, {"id": "1207065417207947265", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou:\u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/U8ibimuWp1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "870624529843982336", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207062308859654144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207065417207947265"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/U8ibimuWp1", "expanded_url": "https://twitter.com/bobinha_22/status/1207062308859654144", "display_url": "twitter.com/bobinha_22/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:29:56.000Z"}, {"id": "1207139134801928193", "text": "Se suicida cura acusado de abuso sexual de menores en Argentina https://t.co/3OSqnEGdiS v\u00eda @cnnee", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "455320996", "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 98, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3OSqnEGdiS", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/suicidio-cura-abuso-menores-eduardo-lorenzo-caritas-pkg-emilia-delfino-perspectivas-buenos-aires/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/video/suicidio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/suicidio-cura-abuso-menores-eduardo-lorenzo-caritas-pkg-emilia-delfino-perspectivas-buenos-aires/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207139134801928193"], "created_at": "2019-12-18T03:22:51.000Z"}, {"id": "1207117526817071105", "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 31, "like_count": 139, "quote_count": 16}, "lang": "es", "author_id": "100731315", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207117526817071105"], "created_at": "2019-12-18T01:57:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1207130968013840384", "text": "voc\u00eas sempre pedem pra n\u00e3o lembrarem de idols que se suicidaram como se a vida deles se resumisse a isso mas voc\u00eas fazem exatamente a mesma coisa tipo com o van gogh e olha que ele nem se suicidou e sim foi assassinado", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1115357985654620161", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 164, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207130968013840384"], "created_at": "2019-12-18T02:50:24.000Z"}, {"id": "1207138529123405827", "text": "@CesarDalmeida @uniaocrvg1898 @detetivevasco Javier pastore ??\n\nMatei a charada ne ?\n\nKkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "1529306616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207123891090591744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CesarDalmeida", "id": "116071747"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "detetivevasco", "id": "1171409429025177602"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207138529123405827"], "in_reply_to_user_id": "116071747", "created_at": "2019-12-18T03:20:27.000Z"}, {"id": "1207136749601853440", "text": "Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su yunta, el cobarde suicida. https://t.co/d8bopEZSUj", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 37, "like_count": 117, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206756129335914496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207136749601853440"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/d8bopEZSUj", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1206756129335914496", "display_url": "twitter.com/SalvadorHeresi\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:13:23.000Z"}, {"id": "1207137544443498496", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u274cacho que n\u00e3o \nexpulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1184938246201135129", "edit_history_tweet_ids": ["1207137544443498496"], "created_at": "2019-12-18T03:16:32.000Z"}, {"id": "1207102309085405195", "text": "@gore_full @FMLNoficial Casi 2 a\u00f1os y ver a mi compa\u00f1ero suicida, luego mataron a 3 m\u00e1s de los mismos de la zona. Es duro perder a mis amigos, con lo que com\u00edamos juntos, trabaj\u00e1bamos igual por un mejor sector. Y por un imbecil resultar mal todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "957264223029071877", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207080886900023296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gore_full", "id": "1147410532540002304"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207102309085405195"], "in_reply_to_user_id": "1147410532540002304", "created_at": "2019-12-18T00:56:32.000Z"}, {"id": "1206775093495554048", "text": "Cu\u00e1ntas veces he huido, amor m\u00edo, cuando me abrazas y no hay m\u00e1s mundo que aquel que existe en el hueco entre aquel abrazo. Tus brazos son puentes y c\u00f3mo decirte que yo siempre he sido muy suicida. Pero en tu puente veo esperanza de seguir y seguir, y cansarme a tu lado.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2320950284", "edit_history_tweet_ids": ["1206775093495554048"], "created_at": "2019-12-17T03:16:17.000Z"}, {"id": "1206710692994330629", "text": "Solo me quiero imponer el enorme y constante ejercicio de no normalizar lo que me hace mal. \n\nHay un movimiento suicida y silencioso que pendula sobre lo no resuelto: normalizar lo que da\u00f1a.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "37121065", "edit_history_tweet_ids": ["1206710692994330629"], "created_at": "2019-12-16T23:00:23.000Z"}, {"id": "1206967401633533952", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/xM8fmtoQSW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "3397755244", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206917034572828672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206967401633533952"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/xM8fmtoQSW", "expanded_url": "https://twitter.com/marcus__zuck/status/1206917034572828672", "display_url": "twitter.com/marcus__zuck/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T16:00:27.000Z"}, {"id": "1207123575402049536", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u2716\ufe0f https://t.co/uUlxyLPuKd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1148415726732099585", "edit_history_tweet_ids": ["1207123575402049536"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/uUlxyLPuKd", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabriellea_s/status/1206596259349434371", "display_url": "twitter.com/Gabriellea_s/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:21:02.000Z"}, {"id": "1206868344906883073", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ecpnRWTQSE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "2533681734", "edit_history_tweet_ids": ["1206868344906883073"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/ecpnRWTQSE", "expanded_url": "https://t.co/ecpnRWTQSE", "display_url": "t.co/ecpnRWTQSE"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:26:50.000Z"}, {"id": "1207134979576279040", "text": "Para evadir la c\u00e1rcel, cura pederasta se suicida https://t.co/FEyTv1yLTM https://t.co/w3ADOQz92k", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "47379940", "edit_history_tweet_ids": ["1207134979576279040"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/FEyTv1yLTM", "expanded_url": "http://bit.ly/2YWp5A4", "display_url": "bit.ly/2YWp5A4"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/w3ADOQz92k", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazon_mx/status/1207134979576279040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w3ADOQz92k", "media_key": "3_1207134809241391105"}]}, "created_at": "2019-12-18T03:06:21.000Z"}, {"id": "1207137305238130689", "text": "@ldinerosdinero Gracias por sacarme de la duda y qu\u00e9 mal pedo u.u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2202507330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207070869794639872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ldinerosdinero", "id": "227825761"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207137305238130689"], "in_reply_to_user_id": "227825761", "created_at": "2019-12-18T03:15:35.000Z"}, {"id": "1207129289260335106", "text": "ain eu quero faze tambeinnnn https://t.co/ES4oeYDAqy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 19, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "985543333807304706", "edit_history_tweet_ids": ["1207129289260335106"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/ES4oeYDAqy", "expanded_url": "https://twitter.com/paulaomah/status/1207129289260335106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ES4oeYDAqy", "media_key": "3_1207129268431441921"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:43:44.000Z"}, {"id": "1206912841237835776", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\u274c eu sou amg de bastante gt\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/GB54nSCPDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1050566453194346496", "edit_history_tweet_ids": ["1206912841237835776"], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/GB54nSCPDA", "expanded_url": "https://twitter.com/FioresiSofia/status/1206749802429587456", "display_url": "twitter.com/FioresiSofia/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T12:23:39.000Z"}, {"id": "1206356861718585344", "text": "LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em paz. Se suicidou ao vivo, nessa maldita internet..\nFirmeza pros que ficam...nessa era de mensagens rasas, se apeguem a f\u00e9..felicidade na simplicidade..\n\nLUTO.", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 20, "like_count": 2581, "quote_count": 52}, "lang": "pt", "author_id": "2912654471", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356861718585344"], "created_at": "2019-12-15T23:34:23.000Z"}, {"id": "1207082714953900034", "text": "@UOL Brasil s\u00f3 ladr\u00e3o pais safado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "904733725308669952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207079102659932162"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207082714953900034"], "in_reply_to_user_id": "70799317", "created_at": "2019-12-17T23:38:40.000Z"}, {"id": "1207074975183589377", "text": "@Abzok Por eso se\u00f1al\u00e9 que los casos de depresi\u00f3n se analizan aparte. En mi hilo me centr\u00e9 en el caso espec\u00edfico de que alguien se suicide por no soportar el fracaso. Nada m\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "304958799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206381622645231616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Abzok", "id": "76410393"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207074975183589377"], "in_reply_to_user_id": "76410393", "created_at": "2019-12-17T23:07:55.000Z"}, {"id": "1206347389684072448", "text": "Um mc de batalha se matou ao vivo numa Live e os cara fala de Faust\u00e3o no tt, vsf, se fosse um famoso da m\u00eddia j\u00e1 estaria nos trends do tt, mas \u00e9 isso, \u00e9 Brasil\nDescanse em paz, mineiro", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "895462745851691008", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.8389, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206347389684072448"], "created_at": "2019-12-15T22:56:45.000Z"}, {"id": "1206594291159703555", "text": "Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Hay gente que usa a quien despu\u00e9s olvida. Que antes de morir, ya se suicida, porque da su alma por perdida.", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 450, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "795421156165767168", "edit_history_tweet_ids": ["1206594291159703555"], "created_at": "2019-12-16T15:17:51.000Z"}, {"id": "1206756129335914496", "text": "El gobierno es malo. \u2066@MartinVizcarraC\u2069 gobierna p\u00e9simo. \u2066@congresoperu\u2069 necesita parlamentarios que fiscalicen y no sean comparsa del Gobierno. #EsContigo \u2066@CONTIGO_pe\u2069 #SoyEl2 https://t.co/2WLOJu16nU", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 828, "like_count": 750, "quote_count": 76}, "lang": "es", "author_id": "350460605", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 157, "end": 168, "username": "CONTIGO_pe", "id": "3093249670"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/2WLOJu16nU", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1206756129335914496/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2WLOJu16nU", "media_key": "7_1206756006329569283"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 155, "tag": "EsContigo"}, {"start": 170, "end": 177, "tag": "SoyEl2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206756129335914496"], "created_at": "2019-12-17T02:00:56.000Z"}, {"id": "1207100728046706689", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/YquHsaDQbZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1105856307951738886", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206999837000028161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207100728046706689"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/YquHsaDQbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/indianarajv/status/1206999837000028161", "display_url": "twitter.com/indianarajv/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:50:15.000Z"}, {"id": "1207123393662861315", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/T9z4d6HcpG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "author_id": "2906293744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207122524103987200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207123393662861315"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/T9z4d6HcpG", "expanded_url": "https://twitter.com/mary_alicers/status/1207122524103987200", "display_url": "twitter.com/mary_alicers/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:20:18.000Z"}, {"id": "1207126996100222976", "text": "@Arami20170077 @maurocezar @YouTube Quem olhou os scouts do jogo, viu que n\u00e3o existiu banho de bola do river naquele jogo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1133799692402348032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207111103681093633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.7936, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207126996100222976"], "in_reply_to_user_id": "939086403136303105", "created_at": "2019-12-18T02:34:37.000Z"}, {"id": "1206979960579219456", "text": "Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 44, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "372856182", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665681472835584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206979960579219456"], "created_at": "2019-12-17T16:50:21.000Z"}, {"id": "1207116373668880385", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\n\nAUGE KKKK https://t.co/exJpkQrBQ0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "3516215776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206801674154708992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207116373668880385"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/exJpkQrBQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/davigluquez/status/1206801674154708992", "display_url": "twitter.com/davigluquez/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:52:25.000Z"}, {"id": "1207133778705092611", "text": "@SilBenitez9 Ac\u00e1 nadie se suicida antes de recibirse. Una lloraci\u00f3n y a seguir.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "227195980", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207132553238515712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SilBenitez9", "id": "1052400570491961346"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207133778705092611"], "in_reply_to_user_id": "1052400570491961346", "created_at": "2019-12-18T03:01:34.000Z"}, {"id": "1207125090166624256", "text": "La Serena-Ovalle: les subieron el peaje y lo quemaron \u25ba https://t.co/ZxcN673nuc https://t.co/DlLWcOrXrI", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 2, "like_count": 74, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "191894994", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.3041, "type": "Other", "normalized_text": "Serena"}, {"start": 10, "end": 15, "probability": 0.2369, "type": "Other", "normalized_text": "Ovalle"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ZxcN673nuc", "expanded_url": "https://bit.ly/34tghmh", "display_url": "bit.ly/34tghmh"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/DlLWcOrXrI", "expanded_url": "https://twitter.com/rsumen/status/1207125090166624256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DlLWcOrXrI", "media_key": "3_1207125076233129985"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207125090166624256"], "created_at": "2019-12-18T02:27:03.000Z"}, {"id": "1207130523476344835", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705 (dp vale)\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala\u274c\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705\n\nq https://t.co/y2WSIRYp2f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1038947189010116608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207028204168531970"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207130523476344835"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/y2WSIRYp2f", "expanded_url": "https://twitter.com/PratesFps/status/1207028204168531970", "display_url": "twitter.com/PratesFps/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:48:38.000Z"}, {"id": "1207132553238515712", "text": "@vir_salta Solo quiero hacer la sucidacion jajajajajajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1052400570491961346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207117682560122881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vir_salta", "id": "227195980"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207132553238515712"], "in_reply_to_user_id": "227195980", "created_at": "2019-12-18T02:56:42.000Z"}, {"id": "1207128694323593217", "text": "@Aonori_Idey Que xuxas loco... se mato!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "968856947834449920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207099559727550464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Aonori_Idey", "id": "1052241006710718464"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207128694323593217"], "in_reply_to_user_id": "1052241006710718464", "created_at": "2019-12-18T02:41:22.000Z"}, {"id": "1206702626529775616", "text": "A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa. La liga a la mierda. Josep Pedrerol se suicida en directo. Caos y destrucci\u00f3n. Perros y gatos cohabitando. La histeria de las masas.", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 25, "like_count": 2354, "quote_count": 13}, "lang": "es", "author_id": "292956433", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7928, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Josep Pedrerol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206702626529775616"], "created_at": "2019-12-16T22:28:20.000Z"}, {"id": "1206946110050316288", "text": "Gente, aos que me perguntaram pq eu n\u00e3o continuei rebatendo o petista Fernando Haddad: coletiva de imprensa n\u00e3o \u00e9 lugar para o rep\u00f3rter bater boca com o entrevistado, independente de quem seja. Ali, eu joguei a bomba e deixei a rea\u00e7\u00e3o dele falar por si s\u00f3. Vcs viram o nervosismo!", "public_metrics": {"retweet_count": 817, "reply_count": 410, "like_count": 7770, "quote_count": 24}, "lang": "pt", "author_id": "64523460", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Haddad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206946110050316288"], "created_at": "2019-12-17T14:35:51.000Z"}, {"id": "1183799444535414786", "text": "14-10-1970. Gustavo Angarita L\u00f3pez, de 25 a\u00f1os de edad y paciente del Psiqui\u00e1trico de San Crist\u00f3bal, se fuga en horas de la ma\u00f1ana, convirti\u00e9ndose en el primer suicida del Viaducto de La Concordia, ante la mirada at\u00f3nita de quienes transitan por el lugar. https://t.co/MDyhXFxOSJ", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 6, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "363385152", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 33, "probability": 0.617, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Angarita L\u00f3pez"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9384, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}, {"start": 184, "end": 195, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "La Concordia"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/MDyhXFxOSJ", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaTachira/status/1183799444535414786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MDyhXFxOSJ", "media_key": "3_1183799279158202369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183799444535414786"], "created_at": "2019-10-14T17:39:16.000Z"}, {"id": "1207090759649898497", "text": "Falta la guerra.\n\nSi uribismo su deseo suicida viola el acuerdo de dem\u00f3cratas y republicanos de no invadir Venezuela.\n\nAtaca a Maduro seremos una Berl\u00edn Suramericana.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2218795063", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 146, "end": 164, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "Berl\u00edn Suramericana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207090759649898497"], "created_at": "2019-12-18T00:10:38.000Z"}, {"id": "1206672854189846529", "text": "n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa live, que a familia se conforte.. cuidem de vcs rapaziada, a depress\u00e3o t\u00e1 levando muitos de n\u00f3s embora, n\u00e3o ignorem oque pode te matar, vc faria falta.\n\ud83d\ude15", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 33, "like_count": 8931, "quote_count": 73}, "lang": "pt", "author_id": "81419682", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672854189846529"], "created_at": "2019-12-16T20:30:01.000Z"}, {"id": "1207132510909542400", "text": "@MaxiBoes Nunca m\u00e1s, es incre\u00edble como la vida pasa tan rapido vive cada d\u00eda como si fuese el \u00faltimo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "599735334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207132206533095424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MaxiBoes", "id": "258573153"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207132510909542400"], "in_reply_to_user_id": "258573153", "created_at": "2019-12-18T02:56:32.000Z"}, {"id": "1207055877338992640", "text": "Bolsonaro recha\u00e7a qualquer viol\u00eancia, diz porta-voz ap\u00f3s ataque a youtuber https://t.co/Ga9aQyLfKx", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 265, "like_count": 361, "quote_count": 61}, "lang": "pt", "author_id": "14594698", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.5377, "type": "Other", "normalized_text": "youtuber"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Ga9aQyLfKx", "expanded_url": "http://zpr.io/tXquq", "display_url": "zpr.io/tXquq", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/12/17/bolsonaro-rechaca-qualquer-violencia-diz-porta-voz-apos-ataque-a-youtuber.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207055877338992640"], "created_at": "2019-12-17T21:52:01.000Z"}, {"id": "1207123219024666624", "text": "Amanh\u00e3 o DCnauta vai comer gibi e ter uma diarr\u00e9ia de regra pra cagar. Final do Batman do Tom King, Final de Doomsday Clock, Esquadr\u00e3o Suicida do Tom Taylor, Mulher Maravilha ultra violenta do Daniel Aaron Johnson...", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "189584079", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.6469, "type": "Other", "normalized_text": "DCnauta"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.6279, "type": "Other", "normalized_text": "Final"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.6344, "type": "Other", "normalized_text": "Doomsday Clock"}, {"start": 125, "end": 141, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 193, "end": 212, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Aaron Johnson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207123219024666624"], "created_at": "2019-12-18T02:19:37.000Z"}, {"id": "1207118292449681409", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/JT0TQ0ITV4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "3388185605", "edit_history_tweet_ids": ["1207118292449681409"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/JT0TQ0ITV4", "expanded_url": "https://twitter.com/jaomarinx/status/1207104898120192000", "display_url": "twitter.com/jaomarinx/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:00:02.000Z"}, {"id": "1207131595200704512", "text": "Se suicida para no enfrentar la justicia... me suena conocido \ud83e\udd14 https://t.co/GVHLUSeYBa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "28616423", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207129030878801924"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207131595200704512"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/GVHLUSeYBa", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1207129030878801924", "display_url": "twitter.com/dw_espanol/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:52:54.000Z"}, {"id": "1206764366332387333", "text": "@PacitaGuerra YO PREGUNTO. \u00bf QUE HACE EL ESTADO PERUANO QUE NO LES CONFISCAN TODOS SUS BIENES EH INMUEBLES A LOS GARCIAS Y A LA ESPOSA DEL SUICIDA COBARDE Y TAMBIEN A LOS FUJIMORIS.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1042534999285624832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206604268276535296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206764366332387333"], "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "in_reply_to_user_id": "2691099212", "created_at": "2019-12-17T02:33:40.000Z"}, {"id": "1207090528266919936", "text": "El Arzobispado de #LaPlata convoc\u00f3 a todos los curas a la Misa exequial por el padre Eduardo Lorenzo a las 9.30 hs en la parroquia Inmaculada Madre de Dios de Gonnet y el entierro en el Cementerio a las 13 30. El cura se suicid\u00f3 ayer acusado de 5 abusos sexuales graves en la zona https://t.co/RfqdEof3Wq", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 43, "like_count": 32, "quote_count": 15}, "lang": "es", "author_id": "335650728", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7074, "type": "Place", "normalized_text": "LaPlata"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.4676, "type": "Place", "normalized_text": "Gonnet"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RfqdEof3Wq", "expanded_url": "https://twitter.com/igonzalezprieto/status/1207090528266919936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RfqdEof3Wq", "media_key": "3_1207090522277449729"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "LaPlata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207090528266919936"], "created_at": "2019-12-18T00:09:43.000Z"}, {"id": "1207126365419560960", "text": "El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; estaba acusado de abusar sexualmente de al menos 5 menores https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "152358615", "edit_history_tweet_ids": ["1207126365419560960"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:32:07.000Z"}, {"id": "1205565254501109760", "text": "La mayor parte de la gente que se suicida no lo habla por los malditos estereotipos que tenemos. Rompamos con ellos. Rompamos el silencio. Esta bien sentirse triste, esta bien llorar, esta bien pedir ayuda, no estas loco, la mejor\u00eda existe.", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1053925634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205564160618172416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205565254501109760"], "in_reply_to_user_id": "1053925634", "created_at": "2019-12-13T19:08:49.000Z"}, {"id": "1207101789646020609", "text": "El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "152358615", "edit_history_tweet_ids": ["1207101789646020609"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:54:28.000Z"}, {"id": "1207004623631982595", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/1GnlUR6fmV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1010182236900126726", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206933411316817921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207004623631982595"], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/1GnlUR6fmV", "expanded_url": "https://twitter.com/lelesouth/status/1206933411316817921", "display_url": "twitter.com/lelesouth/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:28:21.000Z"}, {"id": "1206932206758907904", "text": "dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/XOKx4MyNAc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "2873819413", "edit_history_tweet_ids": ["1206932206758907904"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/XOKx4MyNAc", "expanded_url": "https://twitter.com/desativadoaaa_/status/1206931098015555584", "display_url": "twitter.com/desativadoaaa_\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:40:36.000Z"}, {"id": "1207115171589709824", "text": "@danielyovera El. Da\u00f1o hecho x encargo de este se\u00f1or es realmente enjuiciable.. Perjudic\u00f3 honras sin prueba alguna sin importarle absolutamente nada un simple sicario sin valor alguno... Levanta solo x aquellos q viven del Odio!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "240402317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207110014801985537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danielyovera", "id": "218547714"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6692, "type": "Person", "normalized_text": "Da\u00f1o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207115171589709824"], "in_reply_to_user_id": "218547714", "created_at": "2019-12-18T01:47:38.000Z"}, {"id": "1207028204168531970", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u274c\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala\u274c\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/VIudXssCDV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1053345707225202690", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206991248692776962"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207028204168531970"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/VIudXssCDV", "expanded_url": "https://twitter.com/CORNETEIROTLR6/status/1206991248692776962", "display_url": "twitter.com/CORNETEIROTLR6\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T20:02:04.000Z"}, {"id": "1207090404279144449", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/tv6YAhnYwf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2524311473", "edit_history_tweet_ids": ["1207090404279144449"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/tv6YAhnYwf", "expanded_url": "https://twitter.com/beto_avlis/status/1207089900450959361", "display_url": "twitter.com/beto_avlis/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:09:13.000Z"}, {"id": "1207124715665580032", "text": "Sacerdote argentino encausado por abusos sexuales se suicida, y el arzobispo de La Plata dice q \u201cse quit\u00f3 la vida despu\u00e9s de largos meses de tensi\u00f3n y sufrimiento\u201d. Y el sufrimiento de las v\u00edctimas??? https://t.co/k5RE29DtF3 v\u00eda @el_pais", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "88992145", "entities": {"mentions": [{"start": 229, "end": 237, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 78, "probability": 0.7326, "type": "Place", "normalized_text": "de"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9027, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/k5RE29DtF3", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207124715665580032"], "created_at": "2019-12-18T02:25:34.000Z"}, {"id": "1206938323593371650", "text": "Mano do C\u00e9u....! Mlq se matou durante a live?! \ud83d\ude31\ud83d\ude14 Pelo amor de Deus, q doideira... D.E.P.  for\u00e7a p fam\u00edlia #mcmineiro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "50347677", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.6311, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6634, "type": "Other", "normalized_text": "mcmineiro"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 117, "tag": "mcmineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206938323593371650"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-17T14:04:54.000Z"}, {"id": "1206942211084029952", "text": "n\u00e3o pode rir de religi\u00e3o, s\u00f3 de preto, viado e pobre", "public_metrics": {"retweet_count": 31269, "reply_count": 5451, "like_count": 118163, "quote_count": 1988}, "lang": "pt", "author_id": "25704704", "edit_history_tweet_ids": ["1206942211084029952"], "created_at": "2019-12-17T14:20:21.000Z"}, {"id": "1207128690775212033", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/lk4EY96UuE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1120187745312411648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207123393662861315"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207128690775212033"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/lk4EY96UuE", "expanded_url": "https://twitter.com/vithorialine/status/1207123393662861315", "display_url": "twitter.com/vithorialine/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:41:21.000Z"}, {"id": "1207119632521400320", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala \u2705\u2705\u2705\naluno destaque \u274c\u274c\u274c\nse popularizou \u2705\u2705\ndiretoria \u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/PPX9KHNeSi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "4410753760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207094927190089728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207119632521400320"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/PPX9KHNeSi", "expanded_url": "https://twitter.com/gb_crl/status/1207094927190089728", "display_url": "twitter.com/gb_crl/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:05:22.000Z"}, {"id": "771738766532894720", "text": "O meu maior medo \u00e9 machucar as pessoas que ainda me restam, com a minha dor e raiva que tanto guardo.", "public_metrics": {"retweet_count": 488, "reply_count": 2, "like_count": 422, "quote_count": 26}, "lang": "pt", "author_id": "704411679833063424", "edit_history_tweet_ids": ["771738766532894720"], "created_at": "2016-09-02T15:57:14.000Z"}, {"id": "1207126178785628160", "text": "Soy suicida,\nvine a reventar con vos!\nY que venga el fin.\n\nDoy mi vida por existir,\nya te dije, yo soy as\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "170437941", "edit_history_tweet_ids": ["1207126178785628160"], "created_at": "2019-12-18T02:31:22.000Z"}, {"id": "1207064441285681157", "text": "Ganas de un calibre 23 para traspasar mi cabeza de lado a lado.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1034129608906625024", "edit_history_tweet_ids": ["1207064441285681157"], "created_at": "2019-12-17T22:26:03.000Z"}, {"id": "1207126722803642368", "text": "asi es como el equipo se equilibra https://t.co/hoXKpVbcvA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2612945781", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207126537033699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207126722803642368"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/hoXKpVbcvA", "expanded_url": "https://twitter.com/ihornyross/status/1207126537033699328", "display_url": "twitter.com/ihornyross/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:33:32.000Z"}, {"id": "1206787947690954752", "text": "El chabon cuando me conoci\u00f3 era re homofobico y ahora es uno de mis mejores amigos, te amo pelotudo \ud83d\udc95 https://t.co/0jFpKtESfp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "246026601", "edit_history_tweet_ids": ["1206787947690954752"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/0jFpKtESfp", "expanded_url": "https://twitter.com/frnazart/status/1206787947690954752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0jFpKtESfp", "media_key": "3_1206787935405776901"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/0jFpKtESfp", "expanded_url": "https://twitter.com/frnazart/status/1206787947690954752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0jFpKtESfp", "media_key": "3_1206787942225711106"}]}, "created_at": "2019-12-17T04:07:22.000Z"}, {"id": "1207127051163066373", "text": "3 anos... nem parece q isso \u00e9  verdade, me lembro quando o conheci, infelizmente, n\u00e3o pude conhecer mais de voc\u00ea, me lembro  como se fosse ontem o dia q vc se foi, eu chorei dms, ainda tinha esperan\u00e7a q vc conseguiria viver, mas n\u00e3o lembrarei de vc assim+ https://t.co/Xi0M6jfCur", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1069269380658282496", "edit_history_tweet_ids": ["1207127051163066373"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Xi0M6jfCur", "expanded_url": "https://twitter.com/ImLoserble/status/1207127051163066373/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xi0M6jfCur", "media_key": "7_1207126579383619585"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:34:50.000Z"}, {"id": "1207004299009626113", "text": "#BrasilEconomico\n\nEl riesgo pais de Brasil baja a su menor nivel en 9 a\u00f1os, con 98,2 en el CDS a cinco a\u00f1os\nEs practicamente un riesgo pais de Investment Grade\n\nLa prevision de crecimiento del PBI en 2020, sube a 2,5%\n\nhttps://t.co/AOEURfWzI9", "public_metrics": {"retweet_count": 898, "reply_count": 96, "like_count": 2254, "quote_count": 98}, "lang": "es", "author_id": "149288563", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.6336, "type": "Place", "normalized_text": "BrasilEconomico"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.3916, "type": "Other", "normalized_text": "CDS"}, {"start": 143, "end": 158, "probability": 0.7785, "type": "Other", "normalized_text": "Investment Grade"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.5045, "type": "Other", "normalized_text": "PBI"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/AOEURfWzI9", "expanded_url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2019/12/16/risco-pais-do-brasil-vai-ao-menor-patamar-em-9-anos.ghtml", "display_url": "valor.globo.com/financas/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2019/12/16/risco-pais-do-brasil-vai-ao-menor-patamar-em-9-anos.ghtml"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "BrasilEconomico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207004299009626113"], "created_at": "2019-12-17T18:27:04.000Z"}, {"id": "1207090914071629826", "text": "Misa en homenaje a @AlanGarciaPeru al conmemorarse 8 meses de su partida, q fue un martiriologio en defensa de la democracia y en protesta por los abusos de la politizaci\u00f3n de la justicia.\nLa historia reivindicar\u00e1 sus obras a favor del pueblo.\n#VivaAlanGarc\u00eda https://t.co/lI58n74UXU", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 9, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2269112586", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 245, "end": 258, "probability": 0.4562, "type": "Person", "normalized_text": "VivaAlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/lI58n74UXU", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriciaTubilla/status/1207090914071629826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lI58n74UXU", "media_key": "3_1207090906438021120"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 259, "tag": "VivaAlanGarc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207090914071629826"], "created_at": "2019-12-18T00:11:15.000Z"}, {"id": "1207053458328698880", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/baUKDuJak7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "author_id": "3040830580", "edit_history_tweet_ids": ["1207053458328698880"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/baUKDuJak7", "expanded_url": "https://twitter.com/lumoitacrf/status/1207044164904529921", "display_url": "twitter.com/lumoitacrf/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-17T21:42:25.000Z"}, {"id": "1206994785300631554", "text": "Gooooooool do Al Hilal. Salem. Olha o cheirinho a\u00ed kkkkkkk\n\nTime saudita jogando muito mais bola que o Flamerda! #MundialDeClubes2019", "public_metrics": {"retweet_count": 313, "reply_count": 973, "like_count": 1291, "quote_count": 216}, "lang": "pt", "author_id": "1134505557698777088", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Al Hilal"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.4426, "type": "Person", "normalized_text": "Salem"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.3808, "type": "Person", "normalized_text": "Flamerda"}, {"start": 114, "end": 132, "probability": 0.8699, "type": "Other", "normalized_text": "MundialDeClubes2019"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 133, "tag": "MundialDeClubes2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206994785300631554"], "created_at": "2019-12-17T17:49:16.000Z"}, {"id": "1206665681472835584", "text": "\"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas noches! Toda la entrevista la consigues aqu\u00ed: https://t.co/bVetVH4YLu", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 262, "like_count": 556, "quote_count": 75}, "lang": "es", "author_id": "72627916", "entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 90, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/bVetVH4YLu", "expanded_url": "http://ow.ly/kMPv30q2pc7", "display_url": "ow.ly/kMPv30q2pc7", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=IaSjZEeI-1g"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206665681472835584"], "created_at": "2019-12-16T20:01:31.000Z"}, {"id": "1207074903196946437", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/qKtk7ZpPkZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1135192030840328193", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206875665624117248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207074903196946437"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/qKtk7ZpPkZ", "expanded_url": "https://twitter.com/eliascamillo_/status/1206875665624117248", "display_url": "twitter.com/eliascamillo_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:07:37.000Z"}, {"id": "1207125404810649600", "text": "@guiacme @Reenlsober E estou mentindo? Pq se for assim esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma obra prima q tem at\u00e9 Oscar na bagagem mas n\u00e3o \u00e9 ... simplesmente \u00e9 uma bomba, roteiro desconexo e sem sentido.. salvo pelo marketing", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "18869600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207124628587581440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "Reenlsober", "id": "45629063"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9636, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207125404810649600"], "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "in_reply_to_user_id": "18761328", "created_at": "2019-12-18T02:28:18.000Z"}, {"id": "1206926797159436290", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\n\nBINGO!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/P8pinalda9", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "466036284", "edit_history_tweet_ids": ["1206926797159436290"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/P8pinalda9", "expanded_url": "https://twitter.com/Jordanafsm/status/1206787684439597061", "display_url": "twitter.com/Jordanafsm/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:19:06.000Z"}, {"id": "1207061391531794433", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/LCIDzNfyLW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "843962084777967616", "edit_history_tweet_ids": ["1207061391531794433"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/LCIDzNfyLW", "expanded_url": "https://t.co/LCIDzNfyLW", "display_url": "t.co/LCIDzNfyLW"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:13:56.000Z"}, {"id": "1207123988738166785", "text": "Amigos conservadores e liberais.  N\u00e3o permitam que um idiota os rotulem de fascistas. A ideologia nazi-fascista matou milh\u00f5es de judeus, ciganos, conservadores, liberais, democratas e oposicionistas. \u00c9 poss\u00edvel que esse idiota admire o Camarada Stalin, um assassino fdp que tamb\u00e9m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1202979618111787008", "entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 250, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207123988738166785"], "created_at": "2019-12-18T02:22:40.000Z"}, {"id": "1207117461599993859", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/HUUIivq2E4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2926105864", "edit_history_tweet_ids": ["1207117461599993859"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/HUUIivq2E4", "expanded_url": "https://twitter.com/eumariaclara__/status/1207105379924090880", "display_url": "twitter.com/eumariaclara__\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:56:44.000Z"}, {"id": "1206957756760121344", "text": "quais coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/aAXh8MOthm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "970850359299239937", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206759354344640515"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206957756760121344"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/aAXh8MOthm", "expanded_url": "https://twitter.com/Amanda_Delfino_/status/1206759354344640515", "display_url": "twitter.com/Amanda_Delfino\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T15:22:08.000Z"}, {"id": "1207046867269218304", "text": "o edward ckntando p bella q ja matou homens como se isso fosse horrivel sendk q ele matava homens q tavam indo assediar mulheres... podia ate ter continuado bb", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "84948746", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.499, "type": "Person", "normalized_text": "edward"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "bella"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207046867269218304"], "created_at": "2019-12-17T21:16:13.000Z"}, {"id": "1207122524103987200", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/6CUUxixPGx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "1106506508873928704", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207097200322514950"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207122524103987200"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/6CUUxixPGx", "expanded_url": "https://twitter.com/kohler_duda/status/1207097200322514950", "display_url": "twitter.com/kohler_duda/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:16:51.000Z"}, {"id": "1207113760097423360", "text": "ESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\u2705 sei la\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/CkHUGimq6Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1016686404095574017", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207110995593830400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207113760097423360"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/CkHUGimq6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/gabi_filocomo/status/1207110995593830400", "display_url": "twitter.com/gabi_filocomo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:42:02.000Z"}, {"id": "1207119709390409729", "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de violar a menores de edad https://t.co/ortIxqL0DG", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "198829810", "edit_history_tweet_ids": ["1207119709390409729"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ortIxqL0DG", "expanded_url": "http://elperiodi.co/5z1af3", "display_url": "elperiodi.co/5z1af3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/internacional/20191218/cura-argentino-suicida-acusado-abusos-sexuales-menores-7779342?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:05:40.000Z"}, {"id": "1207116996959252481", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/k29h5ctnwU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "834909273838727168", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206740877294608385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207116996959252481"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/k29h5ctnwU", "expanded_url": "https://twitter.com/iGsntg/status/1206740877294608385", "display_url": "twitter.com/iGsntg/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:54:53.000Z"}, {"id": "1207019883675947008", "text": "Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 68, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "17676713", "edit_history_tweet_ids": ["1207019883675947008"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:29:00.000Z"}, {"id": "1207097200322514950", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/xZE4rWFkN7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1035732857925365760", "edit_history_tweet_ids": ["1207097200322514950"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/xZE4rWFkN7", "expanded_url": "https://twitter.com/dehborbaaa/status/1206788252612648961", "display_url": "twitter.com/dehborbaaa/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:36:13.000Z"}, {"id": "1206602795538898945", "text": "Em 40 anos eu nunca vi, no Brasil, nada mais grotesco do que o governo Bolsonaro e tudo associado a ele. Quem n\u00e3o est\u00e1 enojado e deprimido tem problema s\u00e9rio de car\u00e1ter (ou vive em uma bolha sem jornais e seres humanos).", "public_metrics": {"retweet_count": 1227, "reply_count": 4707, "like_count": 6746, "quote_count": 454}, "lang": "pt", "author_id": "48108211", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9433, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206602795538898945"], "created_at": "2019-12-16T15:51:38.000Z"}, {"id": "1207122193991127040", "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/SUosrUT7cK DonfelixSPM #donfelix https://t.co/Afv46j96P2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1559056766", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 109, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.4142, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/SUosrUT7cK", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLTVNH", "display_url": "dlvr.it/RLTVNH"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Afv46j96P2", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1207122193991127040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Afv46j96P2", "media_key": "3_1207122192405688321"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 120, "tag": "donfelix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207122193991127040"], "created_at": "2019-12-18T02:15:32.000Z"}, {"id": "1207114905868013568", "text": "Terceiro ano vai ser dor no est\u00f4mago atr\u00e1s de dor no est\u00f4mago, crise atr\u00e1s de crise e boa sorte pra quem se salva", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2812133241", "edit_history_tweet_ids": ["1207114905868013568"], "created_at": "2019-12-18T01:46:35.000Z"}, {"id": "1207095633758314497", "text": "Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 46, "like_count": 113, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "233033221", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207095633758314497"], "created_at": "2019-12-18T00:30:00.000Z"}, {"id": "1207073009791578112", "text": "Se suicida sacerdote cat\u00f3lico acusado de abusos sexuales https://t.co/xrPHhGdGbr https://t.co/4Y4YifXkEf", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 11, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "109651819", "edit_history_tweet_ids": ["1207073009791578112"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/xrPHhGdGbr", "expanded_url": "http://ow.ly/PJdR50xCFGJ", "display_url": "ow.ly/PJdR50xCFGJ"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/4Y4YifXkEf", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1207073009791578112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Y4YifXkEf", "media_key": "3_1207073008042553344"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:00:06.000Z"}, {"id": "1207120244134703104", "text": "mi mati casi se suicida con esa pinche cuerda #BatallaExatlon", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1129077377064230912", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "BatallaExatlon"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 61, "tag": "BatallaExatlon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207120244134703104"], "created_at": "2019-12-18T02:07:48.000Z"}, {"id": "1207058521268916226", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: n fa\u00e7o ideia kkkk\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/bUSc34hs9P", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 10}, "lang": "pt", "author_id": "342223771", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207053458328698880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207058521268916226"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/bUSc34hs9P", "expanded_url": "https://twitter.com/mairacintia_/status/1207053458328698880", "display_url": "twitter.com/mairacintia_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:02:32.000Z"}, {"id": "1206633534204661765", "text": "En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 241, "like_count": 2604, "quote_count": 53}, "lang": "es", "author_id": "252168075", "edit_history_tweet_ids": ["1206633534204661765"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T17:53:47.000Z"}, {"id": "1207115690282487808", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro :\u274c https://t.co/NLY2koZS4y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "890986804870090753", "edit_history_tweet_ids": ["1207115690282487808"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/NLY2koZS4y", "expanded_url": "https://twitter.com/opsbrendinhaaa/status/1207115014424997888", "display_url": "twitter.com/opsbrendinhaaa\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:49:42.000Z"}, {"id": "1206108038576377856", "text": "@primerafuente1 Tranquil\u00edzate, imb\u00e9cil. El Per\u00fa se r\u00ede con rabia del suicida corrupto. Chit\u00f3n, nom\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 104, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "281913797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206015252510453760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206108038576377856"], "in_reply_to_user_id": "1929290508", "created_at": "2019-12-15T07:05:39.000Z"}, {"id": "1207119384898093057", "text": "No sabes el rol de socios por eso hablas como la mayor\u00eda en este pa\u00eds de NoBoas Cevallos y as\u00ed lee no te va a hacer mal https://t.co/Jl2t9Xz5PT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "188924267", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207118962280062976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "NoBoas Cevallos"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Jl2t9Xz5PT", "expanded_url": "https://twitter.com/rottingvain/status/1207118962280062976", "display_url": "twitter.com/rottingvain/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207119384898093057"], "created_at": "2019-12-18T02:04:23.000Z"}, {"id": "1207117664096866304", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: @LVblck22 fez eu zerar a prova https://t.co/w7jCx35yxt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "752311320310079488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206765626833985536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 238, "end": 247, "username": "LVblck22", "id": "832767729904009216"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/w7jCx35yxt", "expanded_url": "https://twitter.com/_vicdias_/status/1206765626833985536", "display_url": "twitter.com/_vicdias_/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207117664096866304"], "created_at": "2019-12-18T01:57:32.000Z"}, {"id": "1207094927190089728", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/MOMFzAoGbT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "4504350987", "edit_history_tweet_ids": ["1207094927190089728"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/MOMFzAoGbT", "expanded_url": "https://twitter.com/DuardoLiima/status/1207069046744723456", "display_url": "twitter.com/DuardoLiima/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:27:12.000Z"}, {"id": "1207115530072678400", "text": "bueno este era el dia 1 es lo mismo https://t.co/XPWKXqzdBa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "1036762049307705345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207114621657780225"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207115530072678400"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/XPWKXqzdBa", "expanded_url": "https://twitter.com/thislovebrina/status/1207115530072678400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XPWKXqzdBa", "media_key": "3_1207115506685239296"}, {"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/XPWKXqzdBa", "expanded_url": "https://twitter.com/thislovebrina/status/1207115530072678400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XPWKXqzdBa", "media_key": "3_1207115513060573184"}, {"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/XPWKXqzdBa", "expanded_url": "https://twitter.com/thislovebrina/status/1207115530072678400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XPWKXqzdBa", "media_key": "3_1207115518563508224"}, {"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/XPWKXqzdBa", "expanded_url": "https://twitter.com/thislovebrina/status/1207115530072678400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XPWKXqzdBa", "media_key": "3_1207115524099981313"}]}, "in_reply_to_user_id": "1036762049307705345", "created_at": "2019-12-18T01:49:04.000Z"}, {"id": "1207119123349737472", "text": "+ lado um pouco e a saray eh meio surtada mas eu tbm fiacria com ci\u00fames, oq nos leva a pr\u00f3xima dupla dessa lista:", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1104569392380211200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207119059130757121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6807, "type": "Person", "normalized_text": "saray"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207119123349737472"], "in_reply_to_user_id": "1104569392380211200", "created_at": "2019-12-18T02:03:20.000Z"}, {"id": "1207118306764902404", "text": "El lunes por la noche, Eduardo Lorenzo fue encontrado sin vida en la sede de C\u00e1ritas de La Plata. Esa tarde, la jueza Marcela Garmendia hab\u00eda ordenado su detenci\u00f3n tras ser acusado de abuso sexual contra al menos cinco v\u00edctimas.  https://t.co/2AaNfSXpdj", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 20, "like_count": 82, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "33884545", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.6718, "type": "Place", "normalized_text": "de La Plata"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.7623, "type": "Person", "normalized_text": "Marcela Garmendia"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/2AaNfSXpdj", "expanded_url": "https://cnn.it/38T5rcW", "display_url": "cnn.it/38T5rcW", "status": 403, "unwound_url": "https://cnn.it/38T5rcW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207118306764902404"], "created_at": "2019-12-18T02:00:06.000Z"}, {"id": "1207101941584715777", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/LX7d6lvC90", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "723482968338141184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207101190447796224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207101941584715777"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/LX7d6lvC90", "expanded_url": "https://twitter.com/eucamillyl/status/1207101190447796224", "display_url": "twitter.com/eucamillyl/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:55:04.000Z"}, {"id": "1207110025002373120", "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/6wdrpRCx6P https://t.co/IBti1sQ8xH", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2257825603", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/6wdrpRCx6P", "expanded_url": "https://www.tunoticiapr.com/noticias-internacionales/350168245--Se-suicida-en-Argentina-un-cura-que-iba-a-ser-detenido-por-abusar-de-menores-durante-casi-30-a%C3%B1os-", "display_url": "tunoticiapr.com/noticias-inter\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/IBti1sQ8xH", "expanded_url": "https://twitter.com/TuNoticiaPR/status/1207110025002373120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IBti1sQ8xH", "media_key": "3_1207109998175637504"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207110025002373120"], "created_at": "2019-12-18T01:27:11.000Z"}, {"id": "1207117262949429248", "text": "@ovinicamilo @Biaa_1001 Aaaah, Natal t\u00e1 chegando. Fui um menino comportado esse ano kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2904516059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207110228552097792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207117262949429248"], "in_reply_to_user_id": "791098808834850816", "created_at": "2019-12-18T01:55:57.000Z"}, {"id": "1207078306463539201", "text": "yo tenia una pagina de memes https://t.co/iLpxY8Kndq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2648258818", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206691165665472512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207078306463539201"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/iLpxY8Kndq", "expanded_url": "https://twitter.com/haceunadecada/status/1206691165665472512", "display_url": "twitter.com/haceunadecada/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:21:09.000Z"}, {"id": "1207102649365147649", "text": "James Gunn via instagram mostrando o seu bolo de Natal em celebra\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA atriz @MelchiorDaniela comentou dizendo: \"J\u00e1 podemos contar para todo mundo que minha personagem \u00e9 a Zatanna?\" \ud83d\ude02\n\n#TheSuicideSquad #SuicideSquad @JamesGunn https://t.co/EGRfieWGzL", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "entities": {"mentions": [{"start": 101, "end": 117, "username": "MelchiorDaniela", "id": "711910943932948481"}, {"start": 240, "end": 250, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9251, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8172, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.6348, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 210, "end": 224, "probability": 0.8664, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 227, "end": 238, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/EGRfieWGzL", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1207102649365147649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGRfieWGzL", "media_key": "3_1207102640477364226"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 225, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 226, "end": 239, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207102649365147649"], "created_at": "2019-12-18T00:57:53.000Z"}, {"id": "1207010179432296450", "text": "Se suicida un #cura argentino investigado por #abusos https://t.co/A6lC30KWjm", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "1000699344", "edit_history_tweet_ids": ["1207010179432296450"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/A6lC30KWjm", "expanded_url": "https://www.diariolasamericas.com/c4189498", "display_url": "diariolasamericas.com/c4189498"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "cura"}, {"start": 46, "end": 53, "tag": "abusos"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:50:26.000Z"}, {"id": "1206765626833985536", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/n6NegOR555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "2798762341", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206712874166562817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206765626833985536"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/n6NegOR555", "expanded_url": "https://twitter.com/melsantiago_/status/1206712874166562817", "display_url": "twitter.com/melsantiago_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T02:38:40.000Z"}, {"id": "1207102274197168128", "text": "Tem fogo mo\u00e7o ? https://t.co/XcsGEBrDNS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "909258846543237121", "edit_history_tweet_ids": ["1207102274197168128"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/XcsGEBrDNS", "expanded_url": "https://twitter.com/Brenobc21/status/1207102274197168128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XcsGEBrDNS", "media_key": "7_1207101969548152834"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:56:23.000Z"}, {"id": "1207112787262087170", "text": "Uribe imagen DESFAVORABLE del 69%\nhttps://t.co/iTw3dwarLy", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 38, "like_count": 359, "quote_count": 15}, "lang": "es", "author_id": "928101606465458176", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.807, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/iTw3dwarLy", "expanded_url": "https://www.wradio.com.co/noticias/actualidad/alvaro-uribe-alcanza-cifra-historica-de-impopularidad/20191217/nota/3992622.aspx", "display_url": "wradio.com.co/noticias/actua\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207112787262087170"], "created_at": "2019-12-18T01:38:10.000Z"}, {"id": "1206740877294608385", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/nLWnhgcIFz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "2940859402", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206735478407487488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206740877294608385"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/nLWnhgcIFz", "expanded_url": "https://twitter.com/openaesilva/status/1206735478407487488", "display_url": "twitter.com/openaesilva/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T01:00:19.000Z"}, {"id": "1207080181980172289", "text": "@Ultraviolencedv @SorryMasen_ka Falso dilema, lo que importa es el derecho a la vida, con ese argumento podr\u00edamos matar a la mitad de la humanidad, porque si alguien queda sin trabajo y deja de tener una vida digna, tiene padres irresponsables, y sufre maltrato psicol\u00f3gico es candidato a la muerte.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "66718617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207074047185637377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ultraviolencedv", "id": "883729284883505152"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "SorryMasen_ka", "id": "1069655432963198977"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4986, "type": "Person", "normalized_text": "dilema"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207080181980172289"], "in_reply_to_user_id": "883729284883505152", "created_at": "2019-12-17T23:28:36.000Z"}, {"id": "1206969914659155968", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Gl3ihwzS6n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "855523760694329344", "edit_history_tweet_ids": ["1206969914659155968"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/Gl3ihwzS6n", "expanded_url": "https://t.co/Gl3ihwzS6n", "display_url": "t.co/Gl3ihwzS6n"}]}, "created_at": "2019-12-17T16:10:26.000Z"}, {"id": "1207089917916041217", "text": "Agradezco si han podido leer y tengan la convicci\u00f3n que mi lucha por la paridad es genuina y que no descansar\u00e9 hasta que lo logremos.", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 201, "like_count": 211, "quote_count": 16}, "lang": "es", "author_id": "264957110", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207089916070510592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207089917916041217"], "in_reply_to_user_id": "264957110", "created_at": "2019-12-18T00:07:17.000Z"}, {"id": "1206801674154708992", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/y28Wtr9zLI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "4108367969", "edit_history_tweet_ids": ["1206801674154708992"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/y28Wtr9zLI", "expanded_url": "https://twitter.com/milenasof/status/1206784023894380545", "display_url": "twitter.com/milenasof/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:01:55.000Z"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "id": "d1638a3be6a9ed61"}, {"full_name": "Ilhavo, Portugal", "id": "6f0b6c08114a6b3d"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Sombrio, Brasil", "id": "ce580fdab401f317"}, {"full_name": "Abdon Batista, Brasil", "id": "c346d78a08e48d73"}, {"full_name": "Itabora\u00ed, Brasil", "id": "4d06f4ced88574a4"}, {"full_name": "Ambato, Ecuador", "id": "010b607c420a4ba7"}, {"full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "4ebe32c7ad1032ae"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}]}, "errors": [{"value": "1149066845993021440", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1149066845993021440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149066845993021440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207137963617992707", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207137963617992707].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207137963617992707", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2516242230", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2516242230].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2516242230", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207135893611565056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207135893611565056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207135893611565056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171222720341839873", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1171222720341839873].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1171222720341839873", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207134551451017216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207134551451017216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207134551451017216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207133675927814144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207133675927814144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207133675927814144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "272565718", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [272565718].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "272565718", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207094465502031872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207094465502031872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207094465502031872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "703296018205413376", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [703296018205413376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "703296018205413376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207121682428813325", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207121682428813325].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207121682428813325", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1913348768", "value": "1913348768", "detail": "User has been suspended: [1913348768].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207110228002652160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207110228002652160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207110228002652160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1044808489535705092", "value": "1044808489535705092", "detail": "User has been suspended: [1044808489535705092].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207128678083239936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207128678083239936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207128678083239936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1207081262659309568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207081262659309568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207081262659309568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "738203116361781250", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [738203116361781250].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "738203116361781250", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207087055261573121", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207087055261573121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207087055261573121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1063949363368681472", "value": "1063949363368681472", "detail": "User has been suspended: [1063949363368681472].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207121970283909121", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207121970283909121", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207121970283909121].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "18761328", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [18761328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "18761328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207124628587581440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207124628587581440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207124628587581440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "215029162", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [215029162].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "215029162", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207123980202569728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207123980202569728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207123980202569728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207122450628128768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207122450628128768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207122450628128768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1090815253850607616", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1090815253850607616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1090815253850607616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207121876725751809", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207121876725751809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207121876725751809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "18761328", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [18761328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "18761328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207121732445888514", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207121732445888514].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207121732445888514", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1038068360796352512", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1038068360796352512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038068360796352512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207119713786114049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207119713786114049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207119713786114049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197985193832914944", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1197985193832914944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1197985193832914944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207116931872018432", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207116931872018432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207116931872018432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "951613527927803906", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [951613527927803906].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "951613527927803906", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207002573779148800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207002573779148800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207002573779148800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "599318774", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [599318774].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "599318774", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207115190199824384", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207115190199824384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207115190199824384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1207141056652939265", "oldest_id": "1207116002498097161", "result_count": 436, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vh7e4ke0xbp9kupvecct0c49gu5"}}