{"data": [{"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:24:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1260029071", "id": "1190605562582573062", "edit_history_tweet_ids": ["1190605562582573062"], "author_id": "384918600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JaviCSruiz", "id": "1260029071"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "andreita_iz", "id": "2274843957"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190605358005440512"}], "text": "@JaviCSruiz @andreita_iz De suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:24:15.000Z", "id": "1190605538540838912", "edit_history_tweet_ids": ["1190605538540838912"], "author_id": "545149354", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:24:08.000Z", "id": "1190605511512723457", "edit_history_tweet_ids": ["1190605511512723457"], "author_id": "311045475", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:24:03.000Z", "id": "1190605490482487297", "edit_history_tweet_ids": ["1190605490482487297"], "author_id": "51716600", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:23:42.000Z", "id": "1190605399042535425", "edit_history_tweet_ids": ["1190605399042535425"], "author_id": "255188437", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7629, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/mL6DWoMff9", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/500-mil-reais-para-matar-o-dr-jair/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/500-mil\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:23:27.000Z", "id": "1190605339563110401", "edit_history_tweet_ids": ["1190605339563110401"], "author_id": "50144365", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 8mpressionante, toda vez que se fala em Marielle surge um fato sobre Ad\u00e9lio. \nDaqui a pouco v\u00e3o descobrir que Ad\u00e9lio matou Marielle. \nEu ia escrever isso no dia do lance do porteiro mentiroso.\"querem apostar como vai surgir um fato novo sobre... https://t.co/mL6DWoMff9"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:23:10.000Z", "id": "1190605266766745600", "edit_history_tweet_ids": ["1190605266766745600"], "author_id": "592467243", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:23:06.000Z", "id": "1190605248974458880", "edit_history_tweet_ids": ["1190605248974458880"], "author_id": "288336332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Me encanta estos tuits man\u00edaco suicida asesin\u00f3."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:22:35.000Z", "id": "1190605121358614529", "edit_history_tweet_ids": ["1190605121358614529"], "author_id": "1108449429990850560", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:22:10.000Z", "id": "1190605013619560448", "edit_history_tweet_ids": ["1190605013619560448"], "author_id": "61949500", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:21:45.000Z", "id": "1190604910779392006", "edit_history_tweet_ids": ["1190604910779392006"], "author_id": "149348894", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190520917484539904"}], "text": "RT @El_Universal_Mx: Las autoridades no consideran la carta como un mensaje suicida, en cambio es una carta de agradecimiento a sus fan\u00e1tic\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:20:56.000Z", "id": "1190604703463301120", "edit_history_tweet_ids": ["1190604703463301120"], "author_id": "171515436", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:20:37.000Z", "id": "1190604624170029056", "edit_history_tweet_ids": ["1190604624170029056"], "author_id": "107541162", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:20:36.000Z", "id": "1190604619447242753", "edit_history_tweet_ids": ["1190604619447242753"], "author_id": "378876105", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:20:17.000Z", "id": "1190604540279709696", "edit_history_tweet_ids": ["1190604540279709696"], "author_id": "1051225461458636800", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:19:58.000Z", "id": "1190604460977987585", "edit_history_tweet_ids": ["1190604460977987585"], "author_id": "2328743935", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:19:18.000Z", "id": "1190604291775569920", "edit_history_tweet_ids": ["1190604291775569920"], "author_id": "264475142", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Edward_RT", "id": "59922153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190252944547074048"}], "text": "RT @Edward_RT: Lo mentalmente enferma que est\u00e1 la sociedad salvadore\u00f1a no se ve en la suicida de Multiplaza, se ve en la gente que grab\u00f3 un\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:19:14.000Z", "id": "1190604275350679552", "edit_history_tweet_ids": ["1190604275350679552"], "author_id": "749316174953996288", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:18:41.000Z", "id": "1190604139710926848", "edit_history_tweet_ids": ["1190604139710926848"], "author_id": "636429986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cNo teme a la muerte el que vive como suicida.\u201d \ud83d\udda4 https://t.co/TyWHRRZFOR", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/TyWHRRZFOR", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4XNs1EIK6E/?igshid=flxgt61v9qmi", "display_url": "instagram.com/p/B4XNs1EIK6E/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:18:40.000Z", "id": "1190604132513697793", "edit_history_tweet_ids": ["1190604132513697793"], "author_id": "966281232727363585", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:18:38.000Z", "id": "1190604124171231237", "edit_history_tweet_ids": ["1190604124171231237"], "author_id": "135893464", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FTFMoraes", "id": "2979635969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190602390979956738"}], "text": "RT @FTFMoraes: Por total omiss\u00e3o do Estado, os pr\u00f3prios ind\u00edgenas precisaram se organizar para defender seu territ\u00f3rio de madeireiros. A si\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:18:19.000Z", "id": "1190604045028859904", "edit_history_tweet_ids": ["1190604045028859904"], "author_id": "1009110541661556738", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:17:47.000Z", "id": "1190603911931056130", "edit_history_tweet_ids": ["1190603911931056130"], "author_id": "850379959285805056", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9905, "type": "Other", "normalized_text": "Warcraft III"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "32Ramon32", "id": "2469374046"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "aerin___", "id": "2390843010"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:17:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "2469374046", "id": "1190603736923684865", "edit_history_tweet_ids": ["1190603736923684865"], "author_id": "4179391233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190346330461417472"}], "text": "@32Ramon32 @Aerin___ No parece que piense que lo que est\u00e1 haciendo est\u00e1 mal, m\u00e1s que Warcraft III creo que para su evoluci\u00f3n habr\u00eda que tener en cuenta el relato precataclysm, en el que se suicida y sale totalmente horrorizada de lo que encuentra al otro lado"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:15:55.000Z", "id": "1190603439757307904", "edit_history_tweet_ids": ["1190603439757307904"], "author_id": "1235843311", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:15:54.000Z", "id": "1190603439526567939", "edit_history_tweet_ids": ["1190603439526567939"], "author_id": "66135821", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:15:14.000Z", "id": "1190603270428999681", "edit_history_tweet_ids": ["1190603270428999681"], "author_id": "594225122", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:15:04.000Z", "id": "1190603228649537542", "edit_history_tweet_ids": ["1190603228649537542"], "author_id": "1039696151946174465", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:14:35.000Z", "id": "1190603106284904449", "edit_history_tweet_ids": ["1190603106284904449"], "author_id": "2847213502", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:14:32.000Z", "id": "1190603091638411265", "edit_history_tweet_ids": ["1190603091638411265"], "author_id": "791637715527856128", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:13:50.000Z", "id": "1190602916593360896", "edit_history_tweet_ids": ["1190602916593360896"], "author_id": "3198925179", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026"}, {"lang": "ht", "created_at": "2019-11-02T12:13:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1180843472460402690", "id": "1190602843692118016", "edit_history_tweet_ids": ["1190602843692118016"], "author_id": "928964835903201280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarlinTruzao", "id": "1180843472460402690"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "angelachea2", "id": "894883896705384448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190526243738996736"}], "text": "@MarlinTruzao @angelachea2 Se matou?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:12:45.000Z", "id": "1190602643959353344", "edit_history_tweet_ids": ["1190602643959353344"], "author_id": "600504655", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:12:12.000Z", "id": "1190602507556413443", "edit_history_tweet_ids": ["1190602507556413443"], "author_id": "1106377422201671680", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:11:44.000Z", "id": "1190602390979956738", "edit_history_tweet_ids": ["1190602390979956738"], "author_id": "2979635969", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190500675647680512"}], "text": "Por total omiss\u00e3o do Estado, os pr\u00f3prios ind\u00edgenas precisaram se organizar para defender seu territ\u00f3rio de madeireiros. A situa\u00e7\u00e3o, h\u00e1 muito ruim, piorou dramaticamente neste ano. Ontem, uma emboscada dos invasores matou um guardi\u00e3o da floresta e deixou outro gravemente ferido https://t.co/beHOvM439a", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/beHOvM439a", "expanded_url": "https://twitter.com/socioambiental/status/1190500675647680512", "display_url": "twitter.com/socioambiental\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:11:39.000Z", "id": "1190602368364232704", "edit_history_tweet_ids": ["1190602368364232704"], "author_id": "589154056", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:11:38.000Z", "id": "1190602362223763456", "edit_history_tweet_ids": ["1190602362223763456"], "author_id": "2447063125", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:11:28.000Z", "id": "1190602320071086080", "edit_history_tweet_ids": ["1190602320071086080"], "author_id": "1172233539074580481", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190120727216873472"}], "text": "RT @Bea1037: Gente sai dessa vida de tr\u00e1fico pfv! ningu\u00e9m \u00e9 amigo de ningu\u00e9m. Essa vida tirou a pessoa que eu mas amava me tirou o amor da\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:09:12.000Z", "id": "1190601751373717509", "edit_history_tweet_ids": ["1190601751373717509"], "author_id": "722551964635164676", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:09:03.000Z", "id": "1190601715378196481", "edit_history_tweet_ids": ["1190601715378196481"], "author_id": "113242358", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:08:55.000Z", "id": "1190601679173038080", "edit_history_tweet_ids": ["1190601679173038080"], "author_id": "726030901285629952", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:08:51.000Z", "id": "1190601661552705538", "edit_history_tweet_ids": ["1190601661552705538"], "author_id": "777276123327500309", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "nunca consegui terminar esquadr\u00e3o suicida,quinta vez q vejo e durmo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:08:15.000Z", "id": "1190601514194210817", "edit_history_tweet_ids": ["1190601514194210817"], "author_id": "909819574106886144", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.791, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1gono"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.6636, "type": "Place", "normalized_text": "Vietnam"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/2XFBCO3nxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Arcdelahistori/status/1190601448230473734/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2XFBCO3nxZ", "media_key": "3_1164685982005911552"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:08:00.000Z", "id": "1190601448230473734", "edit_history_tweet_ids": ["1190601448230473734"], "author_id": "752531655936577536", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "text": "#TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1gono para protestar por el uso del napalm para aniquilar a la poblaci\u00f3n civil en la Guerra de Vietnam. https://t.co/2XFBCO3nxZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:07:56.000Z", "id": "1190601433659461632", "edit_history_tweet_ids": ["1190601433659461632"], "author_id": "52137682", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.3969, "type": "Place", "normalized_text": "Republica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LeoTuel", "id": "1062425357830242314"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:06:53.000Z", "id": "1190601166603857920", "edit_history_tweet_ids": ["1190601166603857920"], "author_id": "738704826947751937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190368983586922497"}], "text": "RT @LeoTuel: @BolsonaroSP Em mat\u00e9ria de reputa\u00e7\u00e3o o presidente da Republica \u00e9 suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:06:33.000Z", "id": "1190601086467334144", "edit_history_tweet_ids": ["1190601086467334144"], "author_id": "1260870828", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:05:46.000Z", "id": "1190600885652590593", "edit_history_tweet_ids": ["1190600885652590593"], "author_id": "1183395249441464323", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:05:37.000Z", "id": "1190600850680483840", "edit_history_tweet_ids": ["1190600850680483840"], "author_id": "1041698803533795328", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:05:16.000Z", "id": "1190600760641380353", "edit_history_tweet_ids": ["1190600760641380353"], "author_id": "235254127", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:05:11.000Z", "id": "1190600741054033920", "edit_history_tweet_ids": ["1190600741054033920"], "author_id": "19320609", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "isoudapaz", "id": "39297390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190319957470597120"}], "text": "RT @isoudapaz: \"As periferias brasileiras precisam trocar experi\u00eancias e irem unidas para o debate sobre como garantir a vida. \u00c9 o \u00fanico ca\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8976, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Gomes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:04:47.000Z", "id": "1190600641653223431", "edit_history_tweet_ids": ["1190600641653223431"], "author_id": "850379959285805056", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190580284405755904"}], "text": "RT @FBDemocratico: O povo do Rio saiu ontem \u00e0s ruas para, mais uma vez perguntar: Quem matou Marielle Franco e Anderson Gomes? A luta n\u00e3o p\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:04:43.000Z", "id": "1190600621847719941", "edit_history_tweet_ids": ["1190600621847719941"], "author_id": "76405643", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.6182, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "amandafaudi", "id": "971415379103842304"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "demori", "id": "15675149"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:03:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1123729799703334914", "id": "1190600392532475904", "edit_history_tweet_ids": ["1190600392532475904"], "author_id": "1123729799703334914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190599668700471296"}], "text": "@amandafaudi @demori @TheInterceptBr Agora o MP emite uma nota se solidarizando com a promotora, dizendo que ela exercia sua liberdade de express\u00e3o / pol\u00edtica. Sinceramente, at\u00e9 esse afastamento \u00e9 duvidoso. Em 1/2 dia constataram que o porteiro mentiu, em + de 1 ano a investiga\u00e7\u00e3o de quem a matou avan\u00e7a pouco"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9376, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9478, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/pd69XhvGPi", "expanded_url": "https://twitter.com/zerohedge/status/1189059293074644992", "display_url": "twitter.com/zerohedge/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:03:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "703563386261540864", "id": "1190600351407316993", "edit_history_tweet_ids": ["1190600351407316993"], "author_id": "703563386261540864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189059293074644992"}, {"type": "replied_to", "id": "1184721117153517570"}], "text": "\"Italia: la legalizaci\u00f3n masiva de migrantes es suicida\"\n\nEl problema de toda Europa\n\n\"Debido a la migraci\u00f3n masiva y las diferentes tasas de natalidad de cristianos y musulmanes, a finales de siglo la mitad de la poblaci\u00f3n de Italia podr\u00eda ser musulmana\"https://t.co/pd69XhvGPi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 206, "probability": 0.7345, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio Bispo"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.9569, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "SocorroPaz8", "id": "1163261931177873408"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:02:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1190600019277164544", "edit_history_tweet_ids": ["1190600019277164544"], "author_id": "1163261931177873408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190312158816591873"}], "text": "@jairbolsonaro @SocorroPaz8 Bom Dia, Capit\u00e3o, que Deus aben\u00e7oe, proteja, ilumine e guarde de todos os perigos! Foi s\u00f3 uma \u201cfacada s\u00f3\u201dque quase o matou ~ quem madou? Quem Pagou seus Advogados???? Ad\u00e9lio Bispo, o que se sabe era do PSOL, cad\u00ea a OAB?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:01:51.000Z", "id": "1190599900985282560", "edit_history_tweet_ids": ["1190599900985282560"], "author_id": "164896517", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:01:36.000Z", "id": "1190599840683704320", "edit_history_tweet_ids": ["1190599840683704320"], "author_id": "2818551426", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Keith Emerson"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2EjnycPpbg", "expanded_url": "https://twitter.com/igormirandasite/status/1190599825953345536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2EjnycPpbg", "media_key": "3_1190599823617122306"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:01:33.000Z", "id": "1190599825953345536", "edit_history_tweet_ids": ["1190599825953345536"], "author_id": "2357908862", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "text": "Hoje, Keith Emerson faria 75 anos. O tecladista se suicidou em 11 de maio de 2016, aos 71 anos. O m\u00fasico \u00e9 conhecido por ter sido parte do trio de rock progressivo Emerson, Lake &amp; Palmer, al\u00e9m de projetos como o Free Creek.\n\nQual m\u00fasica voc\u00ea escolheria para homenage\u00e1-lo hoje? https://t.co/2EjnycPpbg"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:01:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1553989603", "id": "1190599760543133696", "edit_history_tweet_ids": ["1190599760543133696"], "author_id": "1118492127741104128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "abelgilvonio", "id": "1553989603"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190588626566078465"}], "text": "@abelgilvonio @Vero_Mendoza_F No solo las derechas. La misma izquierda se suicida siempre. En fin."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.3686, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dionnybacco", "id": "863097129719533568"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:00:37.000Z", "id": "1190599589256142848", "edit_history_tweet_ids": ["1190599589256142848"], "author_id": "1153068249124343808", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176332295344656384"}], "text": "RT @dionnybacco: gostaria de dizer tamb\u00e9m q eu simplesmente ODEIO essa romantiza\u00e7\u00e3o do relacionamento da arlequina e do coringa q acontece\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.6819, "type": "Person", "normalized_text": "Padre Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "reporte171", "id": "243760962"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:00:12.000Z", "id": "1190599485287735296", "edit_history_tweet_ids": ["1190599485287735296"], "author_id": "32721390", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190597957806153729"}], "text": "RT @reporte171: Padre Ugalde: \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concen\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:59:38.000Z", "id": "1190599342551371776", "edit_history_tweet_ids": ["1190599342551371776"], "author_id": "1066098870965415936", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:59:35.000Z", "id": "1190599333265182722", "edit_history_tweet_ids": ["1190599333265182722"], "author_id": "395011753", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:58:12.000Z", "id": "1190598983518998528", "edit_history_tweet_ids": ["1190598983518998528"], "author_id": "121508264", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:57:01.000Z", "id": "1190598686973267968", "edit_history_tweet_ids": ["1190598686973267968"], "author_id": "778061035563577344", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190120727216873472"}], "text": "RT @Bea1037: Gente sai dessa vida de tr\u00e1fico pfv! ningu\u00e9m \u00e9 amigo de ningu\u00e9m. Essa vida tirou a pessoa que eu mas amava me tirou o amor da\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:56:57.000Z", "id": "1190598669311119361", "edit_history_tweet_ids": ["1190598669311119361"], "author_id": "941729916", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:56:40.000Z", "id": "1190598599350136833", "edit_history_tweet_ids": ["1190598599350136833"], "author_id": "3089377924", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:56:37.000Z", "id": "1190598586523930625", "edit_history_tweet_ids": ["1190598586523930625"], "author_id": "1680943704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hay quien no comprende al \"obrero de derechas\": al pobre que, en lugar de denunciarlos, defiende los privilegios de los millonarios.\n\nEs, creo yo, por el optimismo suicida. Muchos creen que, con el debido tes\u00f3n, llegar\u00e1n a millonarios. Que el mundo es as\u00ed de simple."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.3409, "type": "Other", "normalized_text": "Sengakuji"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9009, "type": "Person", "normalized_text": "Lorde Asano"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/D4I5O91qv4", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4XLWkeHPTq/?igshid=1nc601phf4wc4", "display_url": "instagram.com/p/B4XLWkeHPTq/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:56:08.000Z", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [139.73703283, 35.63759842]}, "place_id": "594fa6c6bc5b5ba9"}, "id": "1190598463844749312", "edit_history_tweet_ids": ["1190598463844749312"], "author_id": "209639588", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estive no templo Sengakuji, onde est\u00e3o as sepulturas dos 47 ronins, de Lorde Asano e sua esposa e, se n\u00e3o me engano, de um que n\u00e3o se suicidou na mesma \u00e9poca que os outros.\nBom, tem as sepulturas, tem mapinha pra\u2026 https://t.co/D4I5O91qv4"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:55:02.000Z", "id": "1190598187154911232", "edit_history_tweet_ids": ["1190598187154911232"], "author_id": "722509721698242561", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:54:49.000Z", "id": "1190598133207719936", "edit_history_tweet_ids": ["1190598133207719936"], "author_id": "26332062", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.6317, "type": "Place", "normalized_text": "Sul"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.3904, "type": "Other", "normalized_text": "UFRGS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ETFqouvzeF", "expanded_url": "https://twitter.com/BTardeBrasil/status/1190566881264046080", "display_url": "twitter.com/BTardeBrasil/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:54:37.000Z", "id": "1190598080216944645", "edit_history_tweet_ids": ["1190598080216944645"], "author_id": "1093798932847755264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190566881264046080"}], "text": "Aq no Sul, a \u00e9rrebe\u00e9ce matou essa aula na facul deles, acho q ficavam se drogando, injetando, cheirando, fumando umas marijuanas estragadas na UFRGS, na PUC ou sei l\u00e1 aonde mais, e dando o rabo pra se formarem, porque t\u00e3o sempre viajando na maionese esses baitas jornalecos. Borba https://t.co/ETFqouvzeF"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:54:35.000Z", "id": "1190598072797138944", "edit_history_tweet_ids": ["1190598072797138944"], "author_id": "3244464094", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:54:29.000Z", "id": "1190598048956780547", "edit_history_tweet_ids": ["1190598048956780547"], "author_id": "747022691178266625", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.6317, "type": "Place", "normalized_text": "Sul"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.3904, "type": "Other", "normalized_text": "UFRGS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cAGxV5W8dr", "expanded_url": "https://twitter.com/BTardeBrasil/status/1190566881264046080", "display_url": "twitter.com/BTardeBrasil/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:54:25.000Z", "id": "1190598031994961920", "edit_history_tweet_ids": ["1190598031994961920"], "author_id": "1110705384740843521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190566881264046080"}], "text": "Aq no Sul, a \u00e9rrebe\u00e9ce matou essa aula na facul deles, acho q ficavam se drogando, injetando, cheirando, fumando umas marijuanas estragadas na UFRGS, na PUC ou sei l\u00e1 aonde mais, e dando o rabo pra se formarem, porque t\u00e3o sempre viajando na maionese esses baitas jornalecos. Borba https://t.co/cAGxV5W8dr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "Padre Ugalde"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/bwpU5s7VvH", "expanded_url": "https://twitter.com/reporte171/status/1190597957806153729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bwpU5s7VvH", "media_key": "3_1190597950696808449"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:54:08.000Z", "id": "1190597957806153729", "edit_history_tweet_ids": ["1190597957806153729"], "author_id": "243760962", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Padre Ugalde: \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concentrar sus recursos en disparar contra la oposici\u00f3n y hacer lo posible para que el primer gobierno postchavista fracase\". https://t.co/bwpU5s7VvH"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:54:01.000Z", "id": "1190597929431707650", "edit_history_tweet_ids": ["1190597929431707650"], "author_id": "235715538", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 99, "probability": 0.5412, "type": "Person", "normalized_text": "GADUS BOLSOMINIONS"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/jX8UONEdy2", "expanded_url": "https://twitter.com/gondim_helder/status/1190597882996506626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jX8UONEdy2", "media_key": "3_1190597870531076096"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:53:50.000Z", "id": "1190597882996506626", "edit_history_tweet_ids": ["1190597882996506626"], "author_id": "1074609250742231040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Descoberta nova esp\u00e9cie de bacalhau. Diferente das demais esp\u00e9cies de bacalhau, o GADUS BOLSOMINIONS \u00e9 ac\u00e9falo e segue em cardumes para manchas de \u00f3leo com instinto suicida. https://t.co/jX8UONEdy2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:53:41.000Z", "id": "1190597847919529984", "edit_history_tweet_ids": ["1190597847919529984"], "author_id": "805874828809039877", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:53:10.000Z", "id": "1190597715618611200", "edit_history_tweet_ids": ["1190597715618611200"], "author_id": "1190590044718977025", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:52:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "149381166", "id": "1190597564808208385", "edit_history_tweet_ids": ["1190597564808208385"], "author_id": "141870591", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190343487423688704"}], "text": "@jorgeseif Ent\u00e3o agora o peixe virou uma animal racional que pensa e que sabe o que \u00e9 \u00f3leo e n\u00e3o tem instinto \"suicida\" de mergulhar no meio do \u00f3leo. \nAcho que na verdade o peixe tem mais c\u00e9rebro do que vc e esse governo, que a cada dia mais nos decepciona e nos envergonha pro mundo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:51:48.000Z", "id": "1190597371769569280", "edit_history_tweet_ids": ["1190597371769569280"], "author_id": "1944627530", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.514, "type": "Other", "normalized_text": "2005"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:51:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "48685210", "id": "1190597366270873600", "edit_history_tweet_ids": ["1190597366270873600"], "author_id": "48685210", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190597363703975937"}], "text": "X otra parte,abstenerse ni siquiera implica esfuerzo a menos q...\nVeamos: \nAbstencion 2005:entrega suicida, emocional e hist\u00e9rica.Nos tom\u00f3 10 a\u00f1os recuperarnos.\nAbstencion 20Mtrampol\u00edn para posicionar internacionalmente el tema Venezuela con argumentos concretos. 0 emocionalidad"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:51:46.000Z", "id": "1190597365054550016", "edit_history_tweet_ids": ["1190597365054550016"], "author_id": "818957690756091904", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:51:41.000Z", "id": "1190597342547841024", "edit_history_tweet_ids": ["1190597342547841024"], "author_id": "251349344", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:51:34.000Z", "id": "1190597315167428609", "edit_history_tweet_ids": ["1190597315167428609"], "author_id": "725458508439785472", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:51:20.000Z", "id": "1190597257151877120", "edit_history_tweet_ids": ["1190597257151877120"], "author_id": "136040782", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:51:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1104444783249031168", "id": "1190597244350861312", "edit_history_tweet_ids": ["1190597244350861312"], "author_id": "792001220194041858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanKKunen", "id": "1104444783249031168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190588210293940225"}], "text": "@JuanKKunen mmm bloqueo no creo, deja el espacio para que pase el coche,a lo suicida,pero lo deja y el toque siguiente,,,demuestra que no era un camicaze,sino que las distancias no es lo suyo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:51:04.000Z", "id": "1190597189032124416", "edit_history_tweet_ids": ["1190597189032124416"], "author_id": "119038682", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:51:03.000Z", "id": "1190597181968986112", "edit_history_tweet_ids": ["1190597181968986112"], "author_id": "814843327312969728", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6458, "type": "Person", "normalized_text": "Pesca"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/59Yomo1qVU", "expanded_url": "https://blogdovalente.com.br/noticias/brasil/2019/11/em-tom-ironico-secretario-da-pesca-pergunta-se-alguem-ja-viu-cardume-suicida/", "display_url": "blogdovalente.com.br/noticias/brasi\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/HnurqHOnDh", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdovalente/status/1190597118358151168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HnurqHOnDh", "media_key": "3_1190597116550406144"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:50:47.000Z", "id": "1190597118358151168", "edit_history_tweet_ids": ["1190597118358151168"], "author_id": "55321561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Em tom ir\u00f4nico, secret\u00e1rio da Pesca pergunta se algu\u00e9m j\u00e1 viu cardume\u00a0suicida https://t.co/59Yomo1qVU https://t.co/HnurqHOnDh"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:50:39.000Z", "id": "1190597082895339520", "edit_history_tweet_ids": ["1190597082895339520"], "author_id": "2751629628", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.939, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.4922, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MiaGreyT_", "id": "2784138988"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:50:10.000Z", "id": "1190596962862686210", "edit_history_tweet_ids": ["1190596962862686210"], "author_id": "1048620186839003136", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190596448792055808"}], "text": "RT @MiaGreyT_: En el viaje de CDMX a Puebla, pienso poner Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude01"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8719, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/GuOPvAVQp7", "expanded_url": "http://ORIENTAL.COM", "display_url": "ORIENTAL.COM", "status": 200, "title": "Oriental Trading | Party Supplies, Toys, Crafts & More", "description": "One-stop-fun-shop for everything from party supplies & holidays to crafts & toys. Plus, we carry a variety of home decor, faith finds, education products & wedding supplies. With our 110% Lowest Price Guarantee, nobody delivers more fun for less.", "unwound_url": "https://www.orientaltrading.com/"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/YV2WSilllY", "expanded_url": "https://www.elperiodiquitooriental.com/2019/10/hombre-mata-su-pareja-y-se-suicida-en.html?spref=tw", "display_url": "elperiodiquitooriental.com/2019/10/hombre\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:50:10.000Z", "id": "1190596961512165377", "edit_history_tweet_ids": ["1190596961512165377"], "author_id": "2304871790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EL PERIODIQUITO https://t.co/GuOPvAVQp7: Hombre mata a su pareja y se suicida en Barahona https://t.co/YV2WSilllY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.939, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.4922, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MiaGreyT_", "id": "2784138988"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:49:58.000Z", "id": "1190596910383554560", "edit_history_tweet_ids": ["1190596910383554560"], "author_id": "1071144054031876096", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190596448792055808"}], "text": "RT @MiaGreyT_: En el viaje de CDMX a Puebla, pienso poner Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude01"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:49:46.000Z", "id": "1190596861540929536", "edit_history_tweet_ids": ["1190596861540929536"], "author_id": "771418917386485761", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:49:29.000Z", "id": "1190596787733749761", "edit_history_tweet_ids": ["1190596787733749761"], "author_id": "218301049", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:49:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "149700619", "id": "1190596745513906177", "edit_history_tweet_ids": ["1190596745513906177"], "author_id": "2959436627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vladimirpetit", "id": "149700619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190403181345411073"}], "text": "@vladimirpetit Que nivel de irresponsabilidad!,y nadie se acerca a decirle nada?,doblemente responsable de los que pueda pasar,nivel suicida!\ud83e\udd26"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:49:13.000Z", "id": "1190596722877222913", "edit_history_tweet_ids": ["1190596722877222913"], "author_id": "936633389502881797", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:49:13.000Z", "id": "1190596721040089090", "edit_history_tweet_ids": ["1190596721040089090"], "author_id": "1054712475088834561", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:49:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1063930250072125441", "id": "1190596717831446528", "edit_history_tweet_ids": ["1190596717831446528"], "author_id": "1179927223010283521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190560130234028033"}], "text": "@pekkasgirl Aquela menina que era obcecada por columbine e que se matou?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:49:08.000Z", "id": "1190596702291595265", "edit_history_tweet_ids": ["1190596702291595265"], "author_id": "229042394", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.2793, "type": "Place", "normalized_text": "Andes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BAENegocios", "id": "295860511"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:49:06.000Z", "id": "1190596691742908421", "edit_history_tweet_ids": ["1190596691742908421"], "author_id": "919222077391036416", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190417944569950208"}], "text": "RT @BAENegocios: \u2708 \u201cComenz\u00f3 una guerra tarifaria suicida\", advirti\u00f3 el due\u00f1o de Andes, que critic\u00f3 la pol\u00edtica para las low cost y los subs\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.939, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.4922, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MiaGreyT_", "id": "2784138988"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:49:02.000Z", "id": "1190596674734964736", "edit_history_tweet_ids": ["1190596674734964736"], "author_id": "3108717785", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190596448792055808"}], "text": "RT @MiaGreyT_: En el viaje de CDMX a Puebla, pienso poner Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude01"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:48:57.000Z", "id": "1190596654988218374", "edit_history_tweet_ids": ["1190596654988218374"], "author_id": "69450608", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:48:37.000Z", "id": "1190596570204516358", "edit_history_tweet_ids": ["1190596570204516358"], "author_id": "51048653", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:48:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "47237360", "id": "1190596557449633792", "edit_history_tweet_ids": ["1190596557449633792"], "author_id": "3384841360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "daniminu", "id": "47237360"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "cseslaf", "id": "69093161"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "DanielaAF", "id": "16873631"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190594281859354625"}], "text": "@daniminu @cseslaf @DanielaAF eu gosto muito de um ditado que minha av\u00f3 repetia quando tinha que apartar briga dos netos que diz: \u201co juiz das crian\u00e7as se enforcou\u201d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:48:18.000Z", "id": "1190596493058727936", "edit_history_tweet_ids": ["1190596493058727936"], "author_id": "93741854", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:48:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "16794066", "id": "1190596465984516097", "edit_history_tweet_ids": ["1190596465984516097"], "author_id": "2523738207", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190591358333046785"}], "text": "@BlogdoNoblat @VEJA As perguntas em rela\u00e7\u00e3o ao cad\u00e1ver da hora da esquerda n\u00e3o param. Quem matou? Quem mandou matar? Quem atendeu o interfone? A esquerda e seus assessores de imprensa disfar\u00e7ados nunca se contentar\u00e3o. Sempre haver\u00e1 uma d\u00favida in\u00fatil travestida de import\u00e2ncia."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9147, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:48:08.000Z", "id": "1190596448792055808", "edit_history_tweet_ids": ["1190596448792055808"], "author_id": "2784138988", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "En el viaje de CDMX a Puebla, pienso poner Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude01"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:47:56.000Z", "id": "1190596398678446080", "edit_history_tweet_ids": ["1190596398678446080"], "author_id": "40889857", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:47:55.000Z", "id": "1190596395474063360", "edit_history_tweet_ids": ["1190596395474063360"], "author_id": "2853238599", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "DiegoGolombek", "id": "575885116"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:46:16.000Z", "id": "1190595980711862272", "edit_history_tweet_ids": ["1190595980711862272"], "author_id": "26404998", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190412624057524224"}], "text": "RT @PocoClaros: @DiegoGolombek @FMLaPatriada \u260e\ufe0f \"En Twitter queda gracioso decir 'mir\u00e1 la pavada que investigan'. Hay que entender la pregu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:45:18.000Z", "id": "1190595738545332224", "edit_history_tweet_ids": ["1190595738545332224"], "author_id": "33772047", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:45:17.000Z", "id": "1190595733147312129", "edit_history_tweet_ids": ["1190595733147312129"], "author_id": "4182866057", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190343211920834560"}], "text": "RT @tantotupiassu: Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dor\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:44:03.000Z", "id": "1190595422554902528", "edit_history_tweet_ids": ["1190595422554902528"], "author_id": "85129382", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:43:44.000Z", "id": "1190595342900830212", "edit_history_tweet_ids": ["1190595342900830212"], "author_id": "939134848483999745", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:43:24.000Z", "id": "1190595260235354112", "edit_history_tweet_ids": ["1190595260235354112"], "author_id": "49322040", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:43:17.000Z", "id": "1190595228199215105", "edit_history_tweet_ids": ["1190595228199215105"], "author_id": "494380893", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No es lo mismo ser transparente que\u00a0suicida https://t.co/BUWKsxENaG https://t.co/ho9SRG8Ki6", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/BUWKsxENaG", "expanded_url": "https://www.estadomayor.mx/94510", "display_url": "estadomayor.mx/94510"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ho9SRG8Ki6", "expanded_url": "https://twitter.com/EstadoMayor_MX/status/1190595228199215105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ho9SRG8Ki6", "media_key": "3_1190595226546651136"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:42:44.000Z", "id": "1190595091720740864", "edit_history_tweet_ids": ["1190595091720740864"], "author_id": "1006363881336459265", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:42:19.000Z", "id": "1190594988004040704", "edit_history_tweet_ids": ["1190594988004040704"], "author_id": "736506363585630208", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:42:10.000Z", "id": "1190594950062325760", "edit_history_tweet_ids": ["1190594950062325760"], "author_id": "3882852689", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:42:03.000Z", "id": "1190594917137039360", "edit_history_tweet_ids": ["1190594917137039360"], "author_id": "400748464", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190425155358613506"}], "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:41:59.000Z", "id": "1190594900691173378", "edit_history_tweet_ids": ["1190594900691173378"], "author_id": "14619252", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marciolcarvalho", "id": "28254777"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190450008681791488"}], "text": "RT @marciolcarvalho: @Katfrosi Eu tenho de CARDUME SUICIDA se jogando em uma REDE DE PESCA ... Era um cardume com DEPRESS\u00c3O!!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:41:10.000Z", "id": "1190594697821069313", "edit_history_tweet_ids": ["1190594697821069313"], "author_id": "1016300706", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:40:52.000Z", "id": "1190594622126514176", "edit_history_tweet_ids": ["1190594622126514176"], "author_id": "991369128081534976", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:40:14.000Z", "id": "1190594462524858368", "edit_history_tweet_ids": ["1190594462524858368"], "author_id": "871788131888099328", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:40:12.000Z", "id": "1190594453834289154", "edit_history_tweet_ids": ["1190594453834289154"], "author_id": "187417570", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:40:03.000Z", "id": "1190594413921210368", "edit_history_tweet_ids": ["1190594413921210368"], "author_id": "216418580", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 234, "end": 253, "tag": "ImpeachmentToffoli"}, {"start": 254, "end": 277, "tag": "PrisaoEm2aInstanciaSim"}, {"start": 278, "end": 295, "tag": "ForaGilmarMendes"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 227, "probability": 0.9557, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 279, "end": 294, "probability": 0.5898, "type": "Person", "normalized_text": "ForaGilmarMendes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OGloboPolitica", "id": "156719729"}, {"start": 76, "end": 83, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/pq10CQyIQa", "expanded_url": "https://twitter.com/EvyKatz2/status/1190594082101432320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pq10CQyIQa", "media_key": "3_1190594077324120064"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:38:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "156719729", "id": "1190594082101432320", "edit_history_tweet_ids": ["1190594082101432320"], "author_id": "1185319400276221957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190592866910949376"}], "text": "@OGloboPolitica Ent\u00e3o n\u00e9 !!! Se os pais lamentam  qual o motivo que levou o @psol50 a pedir afastamento ? O que \u00e9 mais importante descobrir que matou a vereadora ou tornar a investiga\u00e7\u00e3o mais demorada ??? De que lado est\u00e1 o PSOL???  \ud83e\udd14#ImpeachmentToffoli #PrisaoEm2aInstanciaSim #ForaGilmarMendes https://t.co/pq10CQyIQa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:38:12.000Z", "id": "1190593948248662016", "edit_history_tweet_ids": ["1190593948248662016"], "author_id": "425366535", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:37:50.000Z", "id": "1190593856473092096", "edit_history_tweet_ids": ["1190593856473092096"], "author_id": "702681715936993281", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:37:41.000Z", "id": "1190593819101814786", "edit_history_tweet_ids": ["1190593819101814786"], "author_id": "85405132", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:37:28.000Z", "id": "1190593766618320897", "edit_history_tweet_ids": ["1190593766618320897"], "author_id": "73750287", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:37:25.000Z", "id": "1190593752718544898", "edit_history_tweet_ids": ["1190593752718544898"], "author_id": "133510766", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:37:13.000Z", "id": "1190593704433770502", "edit_history_tweet_ids": ["1190593704433770502"], "author_id": "1103317293625421824", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-11-02T11:37:05.000Z", "id": "1190593668597465088", "edit_history_tweet_ids": ["1190593668597465088"], "author_id": "119372337", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TOPESUICIDA_POP", "id": "1574984234"}, {"start": 101, "end": 112, "username": "studio1989", "id": "215466941"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190568915794972673"}], "text": "RT @TOPESUICIDA_POP: next show\n11/3(sun)\nPunishment for barbarian\npresents\n\"Thrash grinding madness\"\n@STUDIO1989\nOPEN 18:15 / START 18:45\n\u00a5\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 91, "probability": 0.6899, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash grinding madness"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MotivelessMDR", "id": "2863930059"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-11-02T11:37:04.000Z", "id": "1190593663459422208", "edit_history_tweet_ids": ["1190593663459422208"], "author_id": "943104519465984001", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190101548090552320"}], "text": "RT @MotivelessMDR: \u9023\u4f11\u306e\u904a\u3073\u5834\u306b\u3069\u30fc\u305e^ ^\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\n11/3 at studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:37:02.000Z", "id": "1190593658451644417", "edit_history_tweet_ids": ["1190593658451644417"], "author_id": "36098235", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "iaragb", "id": "139860744"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:36:43.000Z", "id": "1190593576029306885", "edit_history_tweet_ids": ["1190593576029306885"], "author_id": "244091333", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190264419474739201"}], "text": "RT @iaragb: A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o que se diz e sim quem disse.                          A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 quem matou Marielle e sim quem eles que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:36:03.000Z", "id": "1190593407229583360", "edit_history_tweet_ids": ["1190593407229583360"], "author_id": "257266838", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:35:54.000Z", "id": "1190593372223889408", "edit_history_tweet_ids": ["1190593372223889408"], "author_id": "1181746296849387520", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5565, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Vitor__RJ", "id": "1150811056366919680"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/gx6JCbJS7w", "expanded_url": "https://twitter.com/kellyKmjr/status/1190593338245865472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gx6JCbJS7w", "media_key": "16_1190593327688830976"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-02T11:35:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1150811056366919680", "id": "1190593338245865472", "edit_history_tweet_ids": ["1190593338245865472"], "author_id": "807308650096263168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190366943020224514"}], "text": "@Vitor__RJ Cardume suicida... https://t.co/gx6JCbJS7w"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:35:44.000Z", "id": "1190593328464769024", "edit_history_tweet_ids": ["1190593328464769024"], "author_id": "843766818", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "DiegoGolombek", "id": "575885116"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:35:07.000Z", "id": "1190593175540375553", "edit_history_tweet_ids": ["1190593175540375553"], "author_id": "707788523", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190412624057524224"}], "text": "RT @PocoClaros: @DiegoGolombek @FMLaPatriada \u260e\ufe0f \"En Twitter queda gracioso decir 'mir\u00e1 la pavada que investigan'. Hay que entender la pregu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:34:52.000Z", "id": "1190593110780383232", "edit_history_tweet_ids": ["1190593110780383232"], "author_id": "112045089", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:34:42.000Z", "id": "1190593070322114560", "edit_history_tweet_ids": ["1190593070322114560"], "author_id": "55356127", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:34:35.000Z", "id": "1190593039242342402", "edit_history_tweet_ids": ["1190593039242342402"], "author_id": "756837372797550592", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:33:44.000Z", "id": "1190592826528161793", "edit_history_tweet_ids": ["1190592826528161793"], "author_id": "728321457458139136", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:33:31.000Z", "id": "1190592772551696384", "edit_history_tweet_ids": ["1190592772551696384"], "author_id": "79758292", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:33:29.000Z", "id": "1190592763303211008", "edit_history_tweet_ids": ["1190592763303211008"], "author_id": "306367941", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:33:05.000Z", "id": "1190592661180342280", "edit_history_tweet_ids": ["1190592661180342280"], "author_id": "253584075", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:33:03.000Z", "id": "1190592652565241857", "edit_history_tweet_ids": ["1190592652565241857"], "author_id": "108082212", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:32:47.000Z", "id": "1190592586576207872", "edit_history_tweet_ids": ["1190592586576207872"], "author_id": "290150126", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:32:43.000Z", "id": "1190592570340065280", "edit_history_tweet_ids": ["1190592570340065280"], "author_id": "57171213", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:32:36.000Z", "id": "1190592540761833472", "edit_history_tweet_ids": ["1190592540761833472"], "author_id": "1129840018405625857", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:32:06.000Z", "id": "1190592414756605952", "edit_history_tweet_ids": ["1190592414756605952"], "author_id": "318859599", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cafecnn", "id": "261228758"}, {"start": 206, "end": 212, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 213, "end": 227, "username": "RafaelRomoCNN", "id": "36480504"}, {"start": 228, "end": 242, "username": "josemanuelcnn", "id": "70108037"}, {"start": 243, "end": 253, "username": "camilocnn", "id": "305835391"}, {"start": 254, "end": 268, "username": "soyfdelrincon", "id": "34140316"}, {"start": 269, "end": 274, "username": "cnni", "id": "2097571"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/ox72GKQG63", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1190582586336264192", "display_url": "twitter.com/CNNEE/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190582586336264192"}], "text": "...@cafecnn , un suicida; no ten\u00eda porqu\u00e9 ir a la manifestaci\u00f3n de: de ja 3 hijos, una viuda, deudas para su hogar: UN IRRESPONSABLE. Espero que Dios le perdone, sus 3 hu\u00e9rfanos + la viuda lo perdonar\u00e1n???\n@CNNEE @RafaelRomoCNN @josemanuelcnn @camilocnn @soyfdelrincon @cnni https://t.co/ox72GKQG63"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:31:55.000Z", "id": "1190592368124350465", "edit_history_tweet_ids": ["1190592368124350465"], "author_id": "751370071", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "\u672d\u5e4c"}, {"start": 73, "end": 95, "probability": 0.8095, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash grinding madness"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "satorusky", "id": "208327688"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-11-02T11:31:52.000Z", "id": "1190592355906097154", "edit_history_tweet_ids": ["1190592355906097154"], "author_id": "2791097424", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190581650981154818"}], "text": "RT @satorusky: \u660e\u65e5\uff01\uff01\n\u4eca\u6708\u672d\u5e4c\u3067\u306e\u30e9\u30a4\u30d6\u306f\u3053\u306e\u4e00\u672c\uff01\n\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\n11/3 at studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:31:35.000Z", "id": "1190592285446152192", "edit_history_tweet_ids": ["1190592285446152192"], "author_id": "937510710", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:31:15.000Z", "id": "1190592203002974208", "edit_history_tweet_ids": ["1190592203002974208"], "author_id": "89934331", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:31:15.000Z", "id": "1190592202352791553", "edit_history_tweet_ids": ["1190592202352791553"], "author_id": "3087213840", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:31:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "68712576", "id": "1190592188410998787", "edit_history_tweet_ids": ["1190592188410998787"], "author_id": "1010136572736540672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190243403474391040"}], "text": "@CarlosBolsonaro @RenovaMidia E ele recebeu? Se n\u00e3o matou ele ficou sem?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:31:12.000Z", "id": "1190592187005853698", "edit_history_tweet_ids": ["1190592187005853698"], "author_id": "1130248699190358016", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "minapallet"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "mihyun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "minapallet", "id": "1022616320783859713"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/m3UBxDuuVb", "expanded_url": "https://twitter.com/najeongsryujin/status/1190435997466550273/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3UBxDuuVb", "media_key": "7_1190435853283319808"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:30:50.000Z", "id": "1190592094278168577", "edit_history_tweet_ids": ["1190592094278168577"], "author_id": "1162508333871443968", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190471663638499328"}], "text": "RT @minapallet: elas se abra\u00e7ando....minapallet esta desativando mihyun matou a minha filha https://t.co/m3UBxDuuVb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:30:22.000Z", "id": "1190591977651347456", "edit_history_tweet_ids": ["1190591977651347456"], "author_id": "731829326505758721", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:29:58.000Z", "id": "1190591877436887040", "edit_history_tweet_ids": ["1190591877436887040"], "author_id": "20372753", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:29:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "879442007051128833", "id": "1190591867328565248", "edit_history_tweet_ids": ["1190591867328565248"], "author_id": "879442007051128833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190591865063694339"}], "text": "na vida. Pe\u00e7o desculpas pelo \u201cenvolvimento\u201d das pessoas que me seguem - sem nem saberem do que se tratava especificamente - ler tweets meus com temas pesados (como idea\u00e7\u00e3o suicida), mas de car\u00e1ter \u00e1cido e agressivo. Se voc\u00ea tem depress\u00e3o e tem idea\u00e7\u00e3o suicida, procure um +"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:29:46.000Z", "id": "1190591829185617922", "edit_history_tweet_ids": ["1190591829185617922"], "author_id": "2934600238", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "marcelobarti", "id": "379911422"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:29:12.000Z", "id": "1190591686424043520", "edit_history_tweet_ids": ["1190591686424043520"], "author_id": "98767093", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190446783677251585"}], "text": "RT @renesottolichio: @marcelobarti Bien pensado, me imagino que tambi\u00e9n tiene opini\u00f3n de lo que pasa en Venezuela o los abusos de la corrup\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:28:59.000Z", "id": "1190591631562616832", "edit_history_tweet_ids": ["1190591631562616832"], "author_id": "1104003230328070145", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 paulo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:28:35.000Z", "id": "1190591528277827585", "edit_history_tweet_ids": ["1190591528277827585"], "author_id": "542810645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Se o pai do Z\u00e9 paulo nn matou ele hj , n\u00e3o mata ele mais n\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:28:32.000Z", "id": "1190591518878445573", "edit_history_tweet_ids": ["1190591518878445573"], "author_id": "1166519165181747200", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:28:05.000Z", "id": "1190591402817867776", "edit_history_tweet_ids": ["1190591402817867776"], "author_id": "1486058408", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:27:32.000Z", "id": "1190591267232796672", "edit_history_tweet_ids": ["1190591267232796672"], "author_id": "711489066202763264", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:27:21.000Z", "id": "1190591217656045568", "edit_history_tweet_ids": ["1190591217656045568"], "author_id": "1185009661109506049", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:26:27.000Z", "id": "1190590992237375489", "edit_history_tweet_ids": ["1190590992237375489"], "author_id": "420784315", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:25:45.000Z", "id": "1190590815963373569", "edit_history_tweet_ids": ["1190590815963373569"], "author_id": "1007000801322196993", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:25:26.000Z", "id": "1190590738301702146", "edit_history_tweet_ids": ["1190590738301702146"], "author_id": "714213309143195648", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:25:16.000Z", "id": "1190590694810886144", "edit_history_tweet_ids": ["1190590694810886144"], "author_id": "77842981", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:25:13.000Z", "id": "1190590682156670977", "edit_history_tweet_ids": ["1190590682156670977"], "author_id": "3335661982", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:25:03.000Z", "id": "1190590641891348486", "edit_history_tweet_ids": ["1190590641891348486"], "author_id": "1612258536", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:24:59.000Z", "id": "1190590623411318784", "edit_history_tweet_ids": ["1190590623411318784"], "author_id": "1129200824788426753", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:24:59.000Z", "id": "1190590622773719042", "edit_history_tweet_ids": ["1190590622773719042"], "author_id": "3059082665", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:24:35.000Z", "id": "1190590524996108289", "edit_history_tweet_ids": ["1190590524996108289"], "author_id": "1140240144492109824", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:24:35.000Z", "id": "1190590523138031618", "edit_history_tweet_ids": ["1190590523138031618"], "author_id": "206222507", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:23:02.000Z", "id": "1190590132430266368", "edit_history_tweet_ids": ["1190590132430266368"], "author_id": "142679842", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:22:37.000Z", "id": "1190590027283042304", "edit_history_tweet_ids": ["1190590027283042304"], "author_id": "62350269", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "DiegoGolombek", "id": "575885116"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:22:35.000Z", "id": "1190590021805518848", "edit_history_tweet_ids": ["1190590021805518848"], "author_id": "119046183", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190412624057524224"}], "text": "RT @PocoClaros: @DiegoGolombek @FMLaPatriada \u260e\ufe0f \"En Twitter queda gracioso decir 'mir\u00e1 la pavada que investigan'. Hay que entender la pregu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "ElaNao"}, {"start": 170, "end": 184, "tag": "JORNALDAMANHA"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.765, "type": "Other", "normalized_text": "ElaNao"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.8786, "type": "Person", "normalized_text": "Mariela"}, {"start": 171, "end": 183, "probability": 0.6883, "type": "Person", "normalized_text": "JORNALDAMANHA"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 73, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}, {"start": 138, "end": 152, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:22:14.000Z", "id": "1190589933079142400", "edit_history_tweet_ids": ["1190589933079142400"], "author_id": "214424745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#ElaNao\nAlgu\u00e9m por favor me corrija se eu estiver errado.\nA @JovemPanNews est\u00e1 for\u00e7ando a barra e querendo for\u00e7ar a narrativa de que o PR @jairbolsonaro matou a Mariela?\n#JORNALDAMANHA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:21:09.000Z", "id": "1190589660222889984", "edit_history_tweet_ids": ["1190589660222889984"], "author_id": "1051264954228199424", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:20:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1141387491167088641", "id": "1190589518228967424", "edit_history_tweet_ids": ["1190589518228967424"], "author_id": "1141387491167088641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190589505868308480"}], "text": "2. LIGA DE LA JUSTICIA CONTRA ESCUADR\u00d3N SUICIDA\n\nCon un mont\u00f3n de invitados en el equipo creativo, estos dos conocidos grupos colisionan, mientras alguien poderoso aprovecha el conflicto para armar un ej\u00e9rcito que acabe con ambas formaciones....\n\nDisponible el 19 noviembre https://t.co/1QfK8AHA2o", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/1QfK8AHA2o", "expanded_url": "https://twitter.com/dccueva_bdc/status/1190589518228967424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1QfK8AHA2o", "media_key": "3_1190589507751559169"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:20:12.000Z", "id": "1190589420434530304", "edit_history_tweet_ids": ["1190589420434530304"], "author_id": "951498132046733312", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5887, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.3516, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.6956, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-11-02T11:19:32.000Z", "id": "1190589252414799874", "edit_history_tweet_ids": ["1190589252414799874"], "author_id": "1085889535278379009", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190428481571524608"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eBUSHI\u304c\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306b\u4e71\u5165\u3057\u516c\u5f0f\u6226\u3092\u59a8\u5bb3\u3057\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u8cdb\u5426\u3042\u308b\u516c\u5f0f\u6226\u3078\u306e\u59a8\u5bb3\u3002\n\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u5e03\u77f3\u3068\u3044\u3046\u610f\u898b\u3082\u3042\u308b\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u79c1\u306a\u308a\u306b\u8003\u3048\u305fBUSHI\u304c\u3053\u306e\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u3067\u30aa\u30b9\u30d7\u30ec\u30a4\u306b\u6311\u6226\u3057\u305f\u3044\u7406\u7531\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:19:28.000Z", "id": "1190589234098384896", "edit_history_tweet_ids": ["1190589234098384896"], "author_id": "589154056", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "DiegoGolombek", "id": "575885116"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:18:53.000Z", "id": "1190589090787397633", "edit_history_tweet_ids": ["1190589090787397633"], "author_id": "70972792", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190412624057524224"}], "text": "RT @PocoClaros: @DiegoGolombek @FMLaPatriada \u260e\ufe0f \"En Twitter queda gracioso decir 'mir\u00e1 la pavada que investigan'. Hay que entender la pregu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:17:59.000Z", "id": "1190588862483095558", "edit_history_tweet_ids": ["1190588862483095558"], "author_id": "951498132046733312", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:17:56.000Z", "id": "1190588848301936640", "edit_history_tweet_ids": ["1190588848301936640"], "author_id": "912030767211048960", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 25, "probability": 0.9313, "type": "Other", "normalized_text": "The Outer Worlds"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Effect"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/LwFVJLhwi2", "expanded_url": "https://twitter.com/Yami_Shepard18/status/1190588810960232455/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LwFVJLhwi2", "media_key": "3_1190588808741498880"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:17:47.000Z", "id": "1190588810960232455", "edit_history_tweet_ids": ["1190588810960232455"], "author_id": "132455588", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Terminado The Outer Worlds. Ha cumplido totalmente con mis expectativas. Y esos toquecillos de misi\u00f3n suicida a lo Mass Effect... \u2764\ufe0f\nPara mi gusto solo le falt\u00f3 tener romances. Por lo dem\u00e1s, de mis favoritos del a\u00f1o!! https://t.co/LwFVJLhwi2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume Suic\u00edda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:17:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "206222507", "id": "1190588731255873536", "edit_history_tweet_ids": ["1190588731255873536"], "author_id": "48150752", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 45, "like_count": 471, "quote_count": 24}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190459184610983937"}], "text": "@zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "DiegoGolombek", "id": "575885116"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:16:52.000Z", "id": "1190588582467178496", "edit_history_tweet_ids": ["1190588582467178496"], "author_id": "770588101", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190412624057524224"}], "text": "RT @PocoClaros: @DiegoGolombek @FMLaPatriada \u260e\ufe0f \"En Twitter queda gracioso decir 'mir\u00e1 la pavada que investigan'. Hay que entender la pregu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "DiegoGolombek", "id": "575885116"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:16:50.000Z", "id": "1190588572975484928", "edit_history_tweet_ids": ["1190588572975484928"], "author_id": "154623365", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190412624057524224"}], "text": "RT @PocoClaros: @DiegoGolombek @FMLaPatriada \u260e\ufe0f \"En Twitter queda gracioso decir 'mir\u00e1 la pavada que investigan'. Hay que entender la pregu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:16:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "354095556", "id": "1190588423406571521", "edit_history_tweet_ids": ["1190588423406571521"], "author_id": "1150090351736164353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189663099533574146"}], "text": "@Haddad_Fernando Kkkk, a maior Fake News do pa\u00eds foi ver vc..... poste, junto com sua vice, a Venezuela.... indo a 1 missa.\nComunista que defendeu tese sobre Marx, um parasita que viveu \u00e0s custas da esposa, nos 16 anos que escreveu seu livro, e a traiu. Matou 4 filhos de fome e 2 se suicidaram."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:16:05.000Z", "id": "1190588384441442305", "edit_history_tweet_ids": ["1190588384441442305"], "author_id": "4856819357", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "DiegoGolombek", "id": "575885116"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:15:59.000Z", "id": "1190588358646517761", "edit_history_tweet_ids": ["1190588358646517761"], "author_id": "143773881", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190412624057524224"}], "text": "RT @PocoClaros: @DiegoGolombek @FMLaPatriada \u260e\ufe0f \"En Twitter queda gracioso decir 'mir\u00e1 la pavada que investigan'. Hay que entender la pregu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "marcelobarti", "id": "379911422"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:15:24.000Z", "id": "1190588210700795904", "edit_history_tweet_ids": ["1190588210700795904"], "author_id": "2737224016", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190446783677251585"}], "text": "RT @renesottolichio: @marcelobarti Bien pensado, me imagino que tambi\u00e9n tiene opini\u00f3n de lo que pasa en Venezuela o los abusos de la corrup\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5887, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.3516, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.6956, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-11-02T11:14:44.000Z", "id": "1190588046359416832", "edit_history_tweet_ids": ["1190588046359416832"], "author_id": "87466381", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190428481571524608"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eBUSHI\u304c\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306b\u4e71\u5165\u3057\u516c\u5f0f\u6226\u3092\u59a8\u5bb3\u3057\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u8cdb\u5426\u3042\u308b\u516c\u5f0f\u6226\u3078\u306e\u59a8\u5bb3\u3002\n\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u5e03\u77f3\u3068\u3044\u3046\u610f\u898b\u3082\u3042\u308b\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u79c1\u306a\u308a\u306b\u8003\u3048\u305fBUSHI\u304c\u3053\u306e\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u3067\u30aa\u30b9\u30d7\u30ec\u30a4\u306b\u6311\u6226\u3057\u305f\u3044\u7406\u7531\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:14:35.000Z", "id": "1190588008325697537", "edit_history_tweet_ids": ["1190588008325697537"], "author_id": "3023063217", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-11-02T11:14:30.000Z", "id": "1190587987664527360", "edit_history_tweet_ids": ["1190587987664527360"], "author_id": "1081477106167660544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190538718999908353"}], "text": "En vrai Matou Samuel me fait tellement de peine\ud83e\udd27 seule Dieu conna\u00eet la v\u00e9rit\u00e9 et l\u2019\u00e9tat de son c\u0153ur. \n\u00abL\u2019\u00c9ternel combattra pour vous; et vous, gardez le silence.\u00bb\nExode 14:14. \nPeut importe qui sont les victimes dans l\u2019histoire... un jour la v\u00e9rit\u00e9 \u00e9clatera et Dieu se l\u00e8vera. https://t.co/QXYR7Aa5eY", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/QXYR7Aa5eY", "expanded_url": "https://twitter.com/VoiceOfCongo/status/1190538718999908353", "display_url": "twitter.com/VoiceOfCongo/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "DiegoGolombek", "id": "575885116"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:14:17.000Z", "id": "1190587930408079361", "edit_history_tweet_ids": ["1190587930408079361"], "author_id": "575885116", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190412624057524224"}], "text": "RT @PocoClaros: @DiegoGolombek @FMLaPatriada \u260e\ufe0f \"En Twitter queda gracioso decir 'mir\u00e1 la pavada que investigan'. Hay que entender la pregu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:12:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "3589345337", "id": "1190587533966684160", "edit_history_tweet_ids": ["1190587533966684160"], "author_id": "1055960024042872833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vanecosta10", "id": "3589345337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190267038897491973"}], "text": "@vanecosta10 Tem um v\u00eddeo do secretario desafiando algu\u00e9m a mostrar um v\u00eddeo de um cardume suicida ( contra o \u00f3leo de petr\u00f3leo ) e chamando tudo de mimimi"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:12:06.000Z", "id": "1190587383403753472", "edit_history_tweet_ids": ["1190587383403753472"], "author_id": "531883968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190403181345411073"}], "text": "\u00bfSUICIDA O COMUNISTA?https://t.co/iIdBsX5iig", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/iIdBsX5iig", "expanded_url": "https://twitter.com/i/status/1190403181345411073", "display_url": "twitter.com/i/status/11904\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:11:09.000Z", "id": "1190587142361243648", "edit_history_tweet_ids": ["1190587142361243648"], "author_id": "845803550928179201", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:10:57.000Z", "id": "1190587091710816257", "edit_history_tweet_ids": ["1190587091710816257"], "author_id": "970062342506590209", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:10:54.000Z", "id": "1190587078091902976", "edit_history_tweet_ids": ["1190587078091902976"], "author_id": "1174104437561974784", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:10:48.000Z", "id": "1190587055937662976", "edit_history_tweet_ids": ["1190587055937662976"], "author_id": "731829326505758721", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:10:30.000Z", "id": "1190586977864818691", "edit_history_tweet_ids": ["1190586977864818691"], "author_id": "83926867", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:10:26.000Z", "id": "1190586963167973376", "edit_history_tweet_ids": ["1190586963167973376"], "author_id": "750103252616773632", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:10:26.000Z", "id": "1190586961419022337", "edit_history_tweet_ids": ["1190586961419022337"], "author_id": "86097306", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:10:06.000Z", "id": "1190586880351522816", "edit_history_tweet_ids": ["1190586880351522816"], "author_id": "3407388946", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 91, "probability": 0.6899, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash grinding madness"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MotivelessMDR", "id": "2863930059"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-11-02T11:10:05.000Z", "id": "1190586876249309185", "edit_history_tweet_ids": ["1190586876249309185"], "author_id": "929948624703823872", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190101548090552320"}], "text": "RT @MotivelessMDR: \u9023\u4f11\u306e\u904a\u3073\u5834\u306b\u3069\u30fc\u305e^ ^\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\n11/3 at studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9603, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "euvanessinhaL", "id": "1169432027600498688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:09:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1169432027600498688", "id": "1190586820666499072", "edit_history_tweet_ids": ["1190586820666499072"], "author_id": "341891394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190310511046529031"}], "text": "@euvanessinhaL Voc\u00ea \u00e9 igual \u00e0quela menina branca do filme \"Esquadr\u00e3o Suicida\", s\u00f3 que na vers\u00e3o preta. \ud83e\udd17"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "minapallet"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "mihyun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "minapallet", "id": "1022616320783859713"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/m3UBxDuuVb", "expanded_url": "https://twitter.com/najeongsryujin/status/1190435997466550273/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3UBxDuuVb", "media_key": "7_1190435853283319808"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:09:36.000Z", "id": "1190586751246581763", "edit_history_tweet_ids": ["1190586751246581763"], "author_id": "1129075012311363586", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190471663638499328"}], "text": "RT @minapallet: elas se abra\u00e7ando....minapallet esta desativando mihyun matou a minha filha https://t.co/m3UBxDuuVb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "\u672d\u5e4c"}, {"start": 73, "end": 95, "probability": 0.8095, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash grinding madness"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "satorusky", "id": "208327688"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-11-02T11:09:28.000Z", "id": "1190586719172587521", "edit_history_tweet_ids": ["1190586719172587521"], "author_id": "929948624703823872", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190581650981154818"}], "text": "RT @satorusky: \u660e\u65e5\uff01\uff01\n\u4eca\u6708\u672d\u5e4c\u3067\u306e\u30e9\u30a4\u30d6\u306f\u3053\u306e\u4e00\u672c\uff01\n\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\n11/3 at studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:09:20.000Z", "id": "1190586683940655106", "edit_history_tweet_ids": ["1190586683940655106"], "author_id": "1090662075318366210", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:08:48.000Z", "id": "1190586552793096193", "edit_history_tweet_ids": ["1190586552793096193"], "author_id": "967437384135692288", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 82, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "David Wallace-Wells"}, {"start": 97, "end": 116, "probability": 0.8663, "type": "Other", "normalized_text": "El planeta inh\u00f3spito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JEcheverriZ", "id": "421051783"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:08:42.000Z", "id": "1190586527635705856", "edit_history_tweet_ids": ["1190586527635705856"], "author_id": "2499702966", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190575051080392704"}], "text": "RT @JEcheverriZ: \u201cLa misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\u201d. David Wallace-Wells\nExtracto de \u2018El planeta inh\u00f3spito\u2019, de muy recomendable\u2026"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-11-02T11:08:27.000Z", "id": "1190586462015758336", "edit_history_tweet_ids": ["1190586462015758336"], "author_id": "929948624703823872", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TOPESUICIDA_POP", "id": "1574984234"}, {"start": 101, "end": 112, "username": "studio1989", "id": "215466941"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190568915794972673"}], "text": "RT @TOPESUICIDA_POP: next show\n11/3(sun)\nPunishment for barbarian\npresents\n\"Thrash grinding madness\"\n@STUDIO1989\nOPEN 18:15 / START 18:45\n\u00a5\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:07:02.000Z", "id": "1190586105986473985", "edit_history_tweet_ids": ["1190586105986473985"], "author_id": "79496586", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:05:33.000Z", "id": "1190585732362129408", "edit_history_tweet_ids": ["1190585732362129408"], "author_id": "4364946508", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:04:43.000Z", "id": "1190585525276729344", "edit_history_tweet_ids": ["1190585525276729344"], "author_id": "1187906131982737409", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:04:25.000Z", "id": "1190585449762426880", "edit_history_tweet_ids": ["1190585449762426880"], "author_id": "1449391974", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:04:20.000Z", "id": "1190585425708175360", "edit_history_tweet_ids": ["1190585425708175360"], "author_id": "2364195612", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:04:09.000Z", "id": "1190585379885334529", "edit_history_tweet_ids": ["1190585379885334529"], "author_id": "2829998918", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:03:25.000Z", "id": "1190585195482767361", "edit_history_tweet_ids": ["1190585195482767361"], "author_id": "1635887172", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:02:25.000Z", "id": "1190584945393180672", "edit_history_tweet_ids": ["1190584945393180672"], "author_id": "3217840749", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:01:29.000Z", "id": "1190584708796690432", "edit_history_tweet_ids": ["1190584708796690432"], "author_id": "727635503881818113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201cnao existe peixe suicida\u201d KKKKKKKKKK ai caralho essa foi boa mano olha o q os cara fala"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:01:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "2392330579", "id": "1190584708045914113", "edit_history_tweet_ids": ["1190584708045914113"], "author_id": "1323550045", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "laSusanadeloff", "id": "2392330579"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "osvaldo_quiroga", "id": "1190669251"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190582935474311169"}], "text": "@laSusanadeloff @osvaldo_quiroga @alferdez @mauriciomacri Una copia es tener confianza y otra ser suicida!!!!\nNo en vos podes confiar cuando est\u00e1s a dieta y vas a confiar en otro ciegamente????"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:00:35.000Z", "id": "1190584481771597825", "edit_history_tweet_ids": ["1190584481771597825"], "author_id": "96768098", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:00:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "63118359", "id": "1190584366839336960", "edit_history_tweet_ids": ["1190584366839336960"], "author_id": "1097318342053019650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190384873921486848"}], "text": "@mariadorosario Se Marielle pudesse voltar ela diria me deixe descansar em paz, quem me matou foram pessoas que eu era envolvida, foi apenas lei do retorno. Qdo o povo come\u00e7a defende os bandidos que lhe assaltaram a m\u00e3o armada o pa\u00eds n\u00e3o tem mais jeito o povo perdeu a vergonha."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:59:47.000Z", "id": "1190584281120280577", "edit_history_tweet_ids": ["1190584281120280577"], "author_id": "3438467135", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:58:42.000Z", "id": "1190584009929175040", "edit_history_tweet_ids": ["1190584009929175040"], "author_id": "2906908841", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:58:41.000Z", "id": "1190584004845506560", "edit_history_tweet_ids": ["1190584004845506560"], "author_id": "1017948734385217537", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jjs_jampa", "id": "67391178"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:56:57.000Z", "id": "1190583570412310529", "edit_history_tweet_ids": ["1190583570412310529"], "author_id": "1010103829", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190100403540692993"}], "text": "RT @jjs_jampa: @_BrasilPossible @leandroruschel Hitler sempre foi um enganador e o povo acreditou, assim como acreditaram em @LulaOficial q\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:56:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1008011005639700481", "id": "1190583533368164352", "edit_history_tweet_ids": ["1190583533368164352"], "author_id": "912877134498197504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pretinhabjss", "id": "1008011005639700481"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Alves16Lory", "id": "952919418006310912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190248223312666624"}], "text": "@pretinhabjss @Alves16Lory Acho que s\u00f3 pela falha de car\u00e1ter, a pessoa j\u00e1 n\u00e3o merece cr\u00e9dito. \nSe a pessoa n\u00e3o foi presa pq matou algu\u00e9m defendendo o filho, os pais ou livrando algu\u00e9m de uma injusti\u00e7a. Ela n\u00e3o merece que algu\u00e9m lute e tenha sua dignidade ferida por ela.\nPq \u00e9 aquilo, qudo ela sair td muda."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:56:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "69069168", "id": "1190583431606030336", "edit_history_tweet_ids": ["1190583431606030336"], "author_id": "1040932807571398657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GugaNoblat", "id": "69069168"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190373439653199878"}], "text": "@GugaNoblat @zehdeabreu V\u00eddeo de cardume suicida n\u00e3o temos... mas de burros falantes deste governo, como temos!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:54:58.000Z", "id": "1190583071822757889", "edit_history_tweet_ids": ["1190583071822757889"], "author_id": "2618312307", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Cuiab\u00e1"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:54:35.000Z", "id": "1190582974896574464", "edit_history_tweet_ids": ["1190582974896574464"], "author_id": "3002077624", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190292367116554240"}], "text": "RT @iracouto4: uma garota de um cursinho aqui de Cuiab\u00e1 se suicidou ALGUNS MESES ATR\u00c1S e tem gente querendo afirmar que sabe alguma coisa s\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:54:01.000Z", "id": "1190582829412950016", "edit_history_tweet_ids": ["1190582829412950016"], "author_id": "1064702367638147072", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:53:39.000Z", "id": "1190582736651767808", "edit_history_tweet_ids": ["1190582736651767808"], "author_id": "162035740", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:53:24.000Z", "id": "1190582675406557185", "edit_history_tweet_ids": ["1190582675406557185"], "author_id": "67733706", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:53:13.000Z", "id": "1190582630368063489", "edit_history_tweet_ids": ["1190582630368063489"], "author_id": "824760778112823296", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:52:54.000Z", "id": "1190582548834992128", "edit_history_tweet_ids": ["1190582548834992128"], "author_id": "800882745899683841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"N\u00e3o sabe quem \u00e9 que lhe faz essas trai\u00e7\u00f5es, que quando est\u00e1 em sil\u00eancio, aparecem as trai\u00e7\u00f5es.\" depoimento de um rapaz diagnosticado com esquizofrenia, descrevendo \u00e0 Pol\u00edcia como se sente, pois matou o primo em uma crise."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:52:45.000Z", "id": "1190582513275674626", "edit_history_tweet_ids": ["1190582513275674626"], "author_id": "200167520", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:51:49.000Z", "id": "1190582278717620224", "edit_history_tweet_ids": ["1190582278717620224"], "author_id": "346138648", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:51:34.000Z", "id": "1190582215685627904", "edit_history_tweet_ids": ["1190582215685627904"], "author_id": "1132314655244861440", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:51:03.000Z", "id": "1190582085213401088", "edit_history_tweet_ids": ["1190582085213401088"], "author_id": "1155254914957942784", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:51:01.000Z", "id": "1190582074165608448", "edit_history_tweet_ids": ["1190582074165608448"], "author_id": "790650556893257728", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:50:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "13124602", "id": "1190581911971864576", "edit_history_tweet_ids": ["1190581911971864576"], "author_id": "1040932807571398657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190370626839683072"}], "text": "@delucca V\u00eddeo de cardume suicida n\u00e3o temos... mas de burros falantes deste governo, como temos!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:50:14.000Z", "id": "1190581878077689857", "edit_history_tweet_ids": ["1190581878077689857"], "author_id": "1068573228661202946", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:49:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "13124602", "id": "1190581703275876352", "edit_history_tweet_ids": ["1190581703275876352"], "author_id": "1049103987289575424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190370626839683072"}], "text": "@delucca Quando vier uma nuvem radioativa na dire\u00e7\u00e3o dele, vou dizer que ele \u00e9 suicida pq n\u00e3o fugiu dela."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:49:24.000Z", "id": "1190581669637611520", "edit_history_tweet_ids": ["1190581669637611520"], "author_id": "307147914", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "\u672d\u5e4c"}, {"start": 58, "end": 80, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash grinding madness"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/v20Y6SzXtz", "expanded_url": "https://twitter.com/satorusky/status/1190581650981154818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v20Y6SzXtz", "media_key": "3_1190581630907404288"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-11-02T10:49:20.000Z", "id": "1190581650981154818", "edit_history_tweet_ids": ["1190581650981154818"], "author_id": "208327688", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\u660e\u65e5\uff01\uff01\n\u4eca\u6708\u672d\u5e4c\u3067\u306e\u30e9\u30a4\u30d6\u306f\u3053\u306e\u4e00\u672c\uff01\n\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\n11/3 at studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/v20Y6SzXtz"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:49:03.000Z", "id": "1190581579581739008", "edit_history_tweet_ids": ["1190581579581739008"], "author_id": "768556144394723329", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:48:38.000Z", "id": "1190581475508391936", "edit_history_tweet_ids": ["1190581475508391936"], "author_id": "84217217", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:48:01.000Z", "id": "1190581320696680449", "edit_history_tweet_ids": ["1190581320696680449"], "author_id": "2222479282", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:47:59.000Z", "id": "1190581313159475200", "edit_history_tweet_ids": ["1190581313159475200"], "author_id": "24363548", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8976, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Gomes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:47:54.000Z", "id": "1190581293614022656", "edit_history_tweet_ids": ["1190581293614022656"], "author_id": "1148296311130787842", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190580284405755904"}], "text": "RT @FBDemocratico: O povo do Rio saiu ontem \u00e0s ruas para, mais uma vez perguntar: Quem matou Marielle Franco e Anderson Gomes? A luta n\u00e3o p\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:47:22.000Z", "id": "1190581158305828865", "edit_history_tweet_ids": ["1190581158305828865"], "author_id": "2241845470", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:47:02.000Z", "id": "1190581073694072832", "edit_history_tweet_ids": ["1190581073694072832"], "author_id": "1081896597372452864", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8976, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Gomes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:46:41.000Z", "id": "1190580985508835328", "edit_history_tweet_ids": ["1190580985508835328"], "author_id": "3303806601", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190580284405755904"}], "text": "RT @FBDemocratico: O povo do Rio saiu ontem \u00e0s ruas para, mais uma vez perguntar: Quem matou Marielle Franco e Anderson Gomes? A luta n\u00e3o p\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:45:43.000Z", "id": "1190580741106814976", "edit_history_tweet_ids": ["1190580741106814976"], "author_id": "1089967685826461696", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8134, "type": "Place", "normalized_text": "Praga"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/vTydoXnHpG", "expanded_url": "https://ift.tt/1M1lJBX", "display_url": "ift.tt/1M1lJBX"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:45:15.000Z", "id": "1190580624811266048", "edit_history_tweet_ids": ["1190580624811266048"], "author_id": "29556888", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "8 valientes en una misi\u00f3n suicida. Un asesino en la Praga ocupada por los nazis. https://t.co/vTydoXnHpG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 107, "probability": 0.8663, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CIEuroamericano", "id": "1186649680668741632"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:44:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1186649680668741632", "id": "1190580516002631680", "edit_history_tweet_ids": ["1190580516002631680"], "author_id": "1328639497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CIEuroamericano desear\u00eda poder tener contacto con ustedes quiz\u00e1s les interese formacion en Conducta Suicida, adem\u00e1s fortalecer nuestras instituciones"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:44:44.000Z", "id": "1190580492950745089", "edit_history_tweet_ids": ["1190580492950745089"], "author_id": "56372550", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.6619, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:44:16.000Z", "id": "1190580378383343616", "edit_history_tweet_ids": ["1190580378383343616"], "author_id": "863226737940975617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Imagina Esquadr\u00e3o Suicida no"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 276, "tag": "Luta\u00c9NaRua"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.9409, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Gomes"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.9173, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 266, "end": 275, "probability": 0.4937, "type": "Person", "normalized_text": "Luta\u00c9NaRua"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ReQVIpAkCA", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1190580284405755904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ReQVIpAkCA", "media_key": "3_1190580225412874241"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ReQVIpAkCA", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1190580284405755904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ReQVIpAkCA", "media_key": "3_1190580240860491777"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ReQVIpAkCA", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1190580284405755904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ReQVIpAkCA", "media_key": "3_1190580255221854209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ReQVIpAkCA", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1190580284405755904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ReQVIpAkCA", "media_key": "3_1190580270853963778"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:43:54.000Z", "id": "1190580284405755904", "edit_history_tweet_ids": ["1190580284405755904"], "author_id": "1155206270644830208", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "O povo do Rio saiu ontem \u00e0s ruas para, mais uma vez perguntar: Quem matou Marielle Franco e Anderson Gomes? A luta n\u00e3o parou ontem, nesta ter\u00e7a, 05, todo o Brasil estar\u00e1 nas ruas. Saia das redes e se junte aos milhares de brasileiros contra o DESgoverno Bolsonaro! #Luta\u00c9NaRua https://t.co/ReQVIpAkCA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6407, "type": "Person", "normalized_text": "Pesca"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/dNTaMqx3lt", "expanded_url": "https://www.metro1.com.br/noticias/politica/82501,em-tom-ironico-secretario-da-pesca-pergunta-se-alguem-ja-viu-cardume-suicida", "display_url": "metro1.com.br/noticias/polit\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:43:37.000Z", "id": "1190580212704194560", "edit_history_tweet_ids": ["1190580212704194560"], "author_id": "108082212", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190422776047448066"}], "text": "RT @GrupoMetropole: Em tom ir\u00f4nico, secret\u00e1rio da Pesca pergunta se algu\u00e9m j\u00e1 viu cardume suicida https://t.co/dNTaMqx3lt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:43:11.000Z", "id": "1190580106407886852", "edit_history_tweet_ids": ["1190580106407886852"], "author_id": "47339900", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "minapallet"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "mihyun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "minapallet", "id": "1022616320783859713"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/m3UBxDuuVb", "expanded_url": "https://twitter.com/najeongsryujin/status/1190435997466550273/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3UBxDuuVb", "media_key": "7_1190435853283319808"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:42:44.000Z", "id": "1190579992255717377", "edit_history_tweet_ids": ["1190579992255717377"], "author_id": "3311830073", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190471663638499328"}], "text": "RT @minapallet: elas se abra\u00e7ando....minapallet esta desativando mihyun matou a minha filha https://t.co/m3UBxDuuVb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:42:41.000Z", "id": "1190579978217218048", "edit_history_tweet_ids": ["1190579978217218048"], "author_id": "1643451271", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:42:32.000Z", "id": "1190579942368665600", "edit_history_tweet_ids": ["1190579942368665600"], "author_id": "942519150626377728", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:41:54.000Z", "id": "1190579780648919040", "edit_history_tweet_ids": ["1190579780648919040"], "author_id": "168750117", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:40:20.000Z", "id": "1190579389056126976", "edit_history_tweet_ids": ["1190579389056126976"], "author_id": "1048626237651013632", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "coraz\u00f3n suicida, bala perdida.."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:39:44.000Z", "id": "1190579237637513216", "edit_history_tweet_ids": ["1190579237637513216"], "author_id": "956551339303145474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\"nunca deu sinal de depress\u00e3o ai um dia se matou\" gente kkkkkkkk a pessoa d\u00e1 sinal t\u00e1, do jeito dela mas d\u00e1\n\nces querem q a pessoa ande com uma placa pendurada no peito \"tenho depress\u00e3o vo me mata\" pelo amor n\u00e9"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:39:35.000Z", "id": "1190579196860489728", "edit_history_tweet_ids": ["1190579196860489728"], "author_id": "146902851", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se s\u00f3 pensar em matar j\u00e1 matou, eu prefiro ouvir o pastor"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:39:33.000Z", "id": "1190579188656431104", "edit_history_tweet_ids": ["1190579188656431104"], "author_id": "1361736432", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.7558, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:39:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "116519514", "id": "1190579174223876096", "edit_history_tweet_ids": ["1190579174223876096"], "author_id": "1057253440487858181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190319746966859776"}], "text": "@joicehasselmann @opropriolavo Vou te falar uma coisa: PEDRO NEGOU JESUS, MAS SE RETRATOU E SE TRANSFORMOU NO L\u00cdDER DOS AP\u00d3STOLOS.\n\nVOC\u00ca TEM A CHANCE DE SER TACHADA DE JUDAS OU PEDRO ... DECIDA-SE !!!\n\nCONTUDO, J\u00c1 TE ALERTO QUE JUDAS SE ENFORCOU POR SEUS ATOS EM TOTAL REMORSO, QUE \u00c9 DIFERENTE DO ARREPENDIMENTO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:39:13.000Z", "id": "1190579105659527168", "edit_history_tweet_ids": ["1190579105659527168"], "author_id": "3930154666", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:38:30.000Z", "id": "1190578926978060288", "edit_history_tweet_ids": ["1190578926978060288"], "author_id": "508904723", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:38:22.000Z", "id": "1190578894052773888", "edit_history_tweet_ids": ["1190578894052773888"], "author_id": "190356112", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:37:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1053738706232844290", "id": "1190578706496073728", "edit_history_tweet_ids": ["1190578706496073728"], "author_id": "3001634311", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Chefcarolinavi1", "id": "1053738706232844290"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190567894746304512"}], "text": "@Chefcarolinavi1 Tem q \u201ccuidar\u201d desse cara na cadeia hein! Vai amanhecer morto e v\u00e3o dizer q se enforcou. Aguardem"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:37:12.000Z", "id": "1190578599755157506", "edit_history_tweet_ids": ["1190578599755157506"], "author_id": "29555503", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}], "text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:36:00.000Z", "id": "1190578297949892611", "edit_history_tweet_ids": ["1190578297949892611"], "author_id": "117530369", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:35:19.000Z", "id": "1190578123622010880", "edit_history_tweet_ids": ["1190578123622010880"], "author_id": "79794989", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:35:05.000Z", "id": "1190578065501503488", "edit_history_tweet_ids": ["1190578065501503488"], "author_id": "3837348615", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:33:13.000Z", "id": "1190577597505294336", "edit_history_tweet_ids": ["1190577597505294336"], "author_id": "1161589812412997632", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:31:29.000Z", "id": "1190577159649280001", "edit_history_tweet_ids": ["1190577159649280001"], "author_id": "80680504", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:31:06.000Z", "id": "1190577062605729792", "edit_history_tweet_ids": ["1190577062605729792"], "author_id": "1246537405", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:30:48.000Z", "id": "1190576989897404416", "edit_history_tweet_ids": ["1190576989897404416"], "author_id": "1158212729448083457", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "info7mty", "id": "65579025"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/pfBxFtlNgV", "expanded_url": "http://bit.ly/2r1xAgl", "display_url": "bit.ly/2r1xAgl"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/LLbmDsAfBK", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1190001517530689536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LLbmDsAfBK", "media_key": "3_1190001516268134402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190001517530689536"}], "text": "RT @info7mty: Joven se suicida tras encontrar pornograf\u00eda infantil en el celular de su novio https://t.co/pfBxFtlNgV https://t.co/LLbmDsAfBK"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:30:32.000Z", "id": "1190576922813706241", "edit_history_tweet_ids": ["1190576922813706241"], "author_id": "1118873810147651585", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:27:45.000Z", "id": "1190576219823263744", "edit_history_tweet_ids": ["1190576219823263744"], "author_id": "434392986", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:26:32.000Z", "id": "1190575914670862337", "edit_history_tweet_ids": ["1190575914670862337"], "author_id": "994033058797023232", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 191, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/gONtumLA0r", "expanded_url": "https://congressoemfoco.uol.com.br/especial/noticias/lula-e-enganador-profissional-diz-ciro-em-entrevista-exclusiva/amp/?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_campaign=noticias&utm_content=geral&__twitter_impression=true", "display_url": "congressoemfoco.uol.com.br/especial/notic\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:26:06.000Z", "id": "1190575804973043712", "geo": {"place_id": "a4ddc3856053f7e1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1190575804973043712"], "author_id": "199267403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Consumido pelo patol\u00f3gico desejo de ser presidente da Rep\u00fablica, ele se deixa consumir pelo \u00f3dio a quem amea\u00e7a essa tresloucada e suicida ambi\u00e7\u00e3o, perdendo o senso de responsabilidade. RT\nLula \u00e9 \u201cenganador profissional\u201d, diz Ciro em entrevista exclusiva https://t.co/gONtumLA0r"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:24:53.000Z", "id": "1190575498470010880", "edit_history_tweet_ids": ["1190575498470010880"], "author_id": "588340177", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:24:41.000Z", "id": "1190575450625642496", "edit_history_tweet_ids": ["1190575450625642496"], "author_id": "58536349", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:24:38.000Z", "id": "1190575435710644225", "edit_history_tweet_ids": ["1190575435710644225"], "author_id": "918148575720337412", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ITACoisaBR", "id": "1022664750524715008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1126686844584808449"}], "text": "RT @ITACoisaBR: 2\u00ba - Sempre que ocorre uma trag\u00e9dia ele retorna. Como se o mal atra\u00edsse o pr\u00f3prio mal.\n\nE isso acontece exatamente desde 18\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:24:23.000Z", "id": "1190575374465458176", "edit_history_tweet_ids": ["1190575374465458176"], "author_id": "876145573426077700", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:24:17.000Z", "id": "1190575349597429761", "edit_history_tweet_ids": ["1190575349597429761"], "author_id": "1174498290676707328", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:24:00.000Z", "id": "1190575278902386688", "edit_history_tweet_ids": ["1190575278902386688"], "author_id": "110488186", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:23:11.000Z", "id": "1190575071359852547", "edit_history_tweet_ids": ["1190575071359852547"], "author_id": "341615349", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "David Wallace-Wells"}, {"start": 80, "end": 99, "probability": 0.7983, "type": "Other", "normalized_text": "El planeta inh\u00f3spito"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/OYjq3HzfI6", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y67eo76l", "display_url": "tinyurl.com/y67eo76l"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:23:06.000Z", "id": "1190575051080392704", "edit_history_tweet_ids": ["1190575051080392704"], "author_id": "421051783", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cLa misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\u201d. David Wallace-Wells\nExtracto de \u2018El planeta inh\u00f3spito\u2019, de muy recomendable lectura.\nEl planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os que dura una sola vida humana\nhttps://t.co/OYjq3HzfI6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:22:16.000Z", "id": "1190574840257888256", "edit_history_tweet_ids": ["1190574840257888256"], "author_id": "1061227022733729792", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:20:16.000Z", "id": "1190574339348992000", "edit_history_tweet_ids": ["1190574339348992000"], "author_id": "2801643171", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 70, "tag": "Columna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Univ_Opinion", "id": "59177051"}, {"start": 74, "end": 82, "username": "ahope71", "id": "15663355"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/5sgCrKpnvK", "expanded_url": "http://eluni.mx/_k33-x", "display_url": "eluni.mx/_k33-x"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/HaDlPcSkEb", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Opinion/status/1190312041413627914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HaDlPcSkEb", "media_key": "3_1190299539774824450"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:19:15.000Z", "id": "1190574083269808128", "edit_history_tweet_ids": ["1190574083269808128"], "author_id": "792987925340225536", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190312041413627914"}], "text": "RT @Univ_Opinion: No es lo mismo ser transparente que suicida #Columna de @ahope71 \n\nhttps://t.co/5sgCrKpnvK https://t.co/HaDlPcSkEb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:18:13.000Z", "id": "1190573820102488069", "edit_history_tweet_ids": ["1190573820102488069"], "author_id": "102537203", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 161, "tag": "BlizzCon2019"}, {"start": 162, "end": 171, "tag": "Warcraft"}, {"start": 172, "end": 187, "tag": "WoWShadowlands"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4951, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvanas"}, {"start": 63, "end": 77, "probability": 0.5514, "type": "Other", "normalized_text": "Corona de Hielo"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.8217, "type": "Other", "normalized_text": "The Maw"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.7488, "type": "Person", "normalized_text": "Arthas"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.6946, "type": "Other", "normalized_text": "BlizzCon2019"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.8843, "type": "Other", "normalized_text": "Warcraft"}, {"start": 173, "end": 186, "probability": 0.7701, "type": "Other", "normalized_text": "WoWShadowlands"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:17:11.000Z", "id": "1190573561557204992", "edit_history_tweet_ids": ["1190573561557204992"], "author_id": "3090090903", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Entonces, lo que ve Sylvanas cuando se suicida tir\u00e1ndose desde Corona de Hielo, es \"The Maw\", no?\nOscuridad, miedo, horror, el alma de Arthas... \ud83e\udd14\n\n#BlizzCon2019 #Warcraft #WoWShadowlands"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.369, "type": "Other", "normalized_text": "tartaruga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "andrearoeirap", "id": "875485027177553921"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "bellaciaubella", "id": "859984396929159169"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:17:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "875485027177553921", "id": "1190573526903906304", "edit_history_tweet_ids": ["1190573526903906304"], "author_id": "1569319386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190348999175393280"}], "text": "@andrearoeirap @bellaciaubella Descobri que tem tartaruga suicida!!! Vi algumas meladas de \u00f3leo! Pq elas n\u00e3o s\u00e3o inteligentes como os peixes???"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6665, "type": "Person", "normalized_text": "Tadinho"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4568, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:15:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "63118359", "id": "1190573237400461312", "edit_history_tweet_ids": ["1190573237400461312"], "author_id": "189382929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190394527087046657"}], "text": "@mariadorosario @SF_Moro Mesmo ditado sempre. Tadinho lula. Matou mais gente do que se imagina e foi ocultado desviando verba da sa\u00fade o Ex presidente ladr\u00e3o lula."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:14:58.000Z", "id": "1190573002506850307", "edit_history_tweet_ids": ["1190573002506850307"], "author_id": "714925936", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:14:48.000Z", "id": "1190572963277488129", "edit_history_tweet_ids": ["1190572963277488129"], "author_id": "1018282328454463488", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:14:28.000Z", "id": "1190572879336943616", "edit_history_tweet_ids": ["1190572879336943616"], "author_id": "1105291575544950790", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:14:01.000Z", "id": "1190572762957598721", "edit_history_tweet_ids": ["1190572762957598721"], "author_id": "959855416413913088", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:09:44.000Z", "id": "1190571686413946880", "edit_history_tweet_ids": ["1190571686413946880"], "author_id": "880752799079964672", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9801, "type": "Organization", "normalized_text": "Blizzard"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9422, "type": "Organization", "normalized_text": "Blizzard"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.9549, "type": "Other", "normalized_text": "Overwatch 2"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:09:32.000Z", "id": "1190571638141652992", "edit_history_tweet_ids": ["1190571638141652992"], "author_id": "875436313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Porque Blizzard es Blizzard, una empresa enorme en su momento y repleta de juegos carism\u00e1ticos, pero lo de Overwatch 2 en cualquier otra franquicia ser\u00eda visto como la maniobra suicida de un estudio desesperado"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "minapallet"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "mihyun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "minapallet", "id": "1022616320783859713"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/m3UBxDuuVb", "expanded_url": "https://twitter.com/najeongsryujin/status/1190435997466550273/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3UBxDuuVb", "media_key": "7_1190435853283319808"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:08:50.000Z", "id": "1190571458210209792", "edit_history_tweet_ids": ["1190571458210209792"], "author_id": "2899682045", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190471663638499328"}], "text": "RT @minapallet: elas se abra\u00e7ando....minapallet esta desativando mihyun matou a minha filha https://t.co/m3UBxDuuVb"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:08:46.000Z", "id": "1190571441357565953", "edit_history_tweet_ids": ["1190571441357565953"], "author_id": "43572591", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.5815, "type": "Person", "normalized_text": "Cardume"}, {"start": 129, "end": 148, "probability": 0.3956, "type": "Organization", "normalized_text": "GOVERNOBOCADEPRIVADA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lmegale", "id": "26341009"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:07:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "26341009", "id": "1190571238823006208", "edit_history_tweet_ids": ["1190571238823006208"], "author_id": "732144045477265410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190416423455252486"}], "text": "@lmegale Cardume suicida n\u00e3o tem n\u00e3o! Mas tem voc\u00eas, verdadeiros c\u00e2nceres que est\u00e3o matando o pa\u00eds com tanta asneira que falam! #GOVERNOBOCADEPRIVADA#"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.3389, "type": "Other", "normalized_text": "etec"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:07:43.000Z", "id": "1190571177321861120", "edit_history_tweet_ids": ["1190571177321861120"], "author_id": "98396757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o dormi direito... acordei umas 4h pensando no guri da etec que se suicidou :("}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:06:55.000Z", "id": "1190570976620232705", "edit_history_tweet_ids": ["1190570976620232705"], "author_id": "3293932654", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.647, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "brunaesteeves", "id": "169248296"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:04:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "169248296", "id": "1190570475996565504", "edit_history_tweet_ids": ["1190570475996565504"], "author_id": "70785512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190231295395323904"}], "text": "@brunaesteeves @folha E o Lula \u00e9 inocente e o Celso Daniel se matou...\nverdade"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:04:27.000Z", "id": "1190570356299448320", "edit_history_tweet_ids": ["1190570356299448320"], "author_id": "991053492", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:03:12.000Z", "id": "1190570043173744641", "edit_history_tweet_ids": ["1190570043173744641"], "author_id": "1461844278", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:03:08.000Z", "id": "1190570026086080514", "edit_history_tweet_ids": ["1190570026086080514"], "author_id": "704284094", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:01:50.000Z", "id": "1190569696652910597", "edit_history_tweet_ids": ["1190569696652910597"], "author_id": "1021109781451460609", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:01:45.000Z", "id": "1190569677161930753", "edit_history_tweet_ids": ["1190569677161930753"], "author_id": "982207338663763969", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:01:32.000Z", "id": "1190569624473092096", "edit_history_tweet_ids": ["1190569624473092096"], "author_id": "882909818138316800", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5723, "type": "Other", "normalized_text": "Nicol"}], "urls": [{"start": 95, "end": 105, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:00:12.000Z", "id": "1190569286009589760", "edit_history_tweet_ids": ["1190569286009589760"], "author_id": "965354783304495106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GuadaSuarz's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 95, "tag": "LulaLivre"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9878, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Philipe_Lima_", "id": "160344907"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "DenizeBocchi2", "id": "1176506850239537153"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:59:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "160344907", "id": "1190569101086920704", "edit_history_tweet_ids": ["1190569101086920704"], "author_id": "877727977773170688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190492364483256320"}], "text": "@Philipe_Lima_ @DenizeBocchi2 @cynaramenezes Nessa \u00e9poca todos se deram bem.\nSobre o #LulaLivre \u00e9 uma das bandeiras, agora t\u00e3o focando sobre quem matou Marielle...."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 30, "tag": "ForaBolsonaros"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.672, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaros"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Coringga_", "id": "722612671573553152"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/KjtEseFijm", "expanded_url": "https://twitter.com/Coringga_/status/1190435088913354752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KjtEseFijm", "media_key": "3_1190435081623687168"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-02T09:59:22.000Z", "id": "1190569077900824576", "edit_history_tweet_ids": ["1190569077900824576"], "author_id": "79758292", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190435088913354752"}], "text": "RT @Coringga_: #ForaBolsonaros cardumes suicida! https://t.co/KjtEseFijm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.781, "type": "Other", "normalized_text": "Hoopsnake"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9292, "type": "Place", "normalized_text": "Canada"}, {"start": 154, "end": 169, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "SUN CHILDREN SUN"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.8921, "type": "Place", "normalized_text": "Tokyo"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 91, "username": "studio1989", "id": "215466941"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/RZy9yf7Iqv", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPESUICIDA_POP/status/1190568915794972673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZy9yf7Iqv", "media_key": "3_1190568908580950018"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-02T09:58:43.000Z", "id": "1190568915794972673", "edit_history_tweet_ids": ["1190568915794972673"], "author_id": "1574984234", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "next show\n11/3(sun)\nPunishment for barbarian\npresents\n\"Thrash grinding madness\"\n@STUDIO1989\nOPEN 18:15 / START 18:45\n\u00a52,000(1D incl.)\n\u30fbHoopsnake(Canada)\n\u30fbSUN CHILDREN SUN(Tokyo)\n\u30fbMOTIVELESS\n\u30fbMEAT COP\n\u30fbTOPE SUICIDA\n\u30fbKKG\n\u30fbANTAGONISTA MILLION STEPS\n\u30fbPunishment for barbarian https://t.co/RZy9yf7Iqv"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:58:42.000Z", "id": "1190568911424688128", "edit_history_tweet_ids": ["1190568911424688128"], "author_id": "775348515950256129", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "isoudapaz", "id": "39297390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190319957470597120"}], "text": "RT @isoudapaz: \"As periferias brasileiras precisam trocar experi\u00eancias e irem unidas para o debate sobre como garantir a vida. \u00c9 o \u00fanico ca\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:58:16.000Z", "id": "1190568799625449472", "edit_history_tweet_ids": ["1190568799625449472"], "author_id": "3019998638", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:57:41.000Z", "id": "1190568652770287617", "edit_history_tweet_ids": ["1190568652770287617"], "author_id": "1005484897371348993", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:56:07.000Z", "id": "1190568259441086464", "edit_history_tweet_ids": ["1190568259441086464"], "author_id": "58875595", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:56:05.000Z", "id": "1190568251421548544", "edit_history_tweet_ids": ["1190568251421548544"], "author_id": "2608498520", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:55:20.000Z", "id": "1190568062375862275", "edit_history_tweet_ids": ["1190568062375862275"], "author_id": "402801484", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-02T09:52:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "792690668892262400", "id": "1190567239759597568", "edit_history_tweet_ids": ["1190567239759597568"], "author_id": "952222190979702784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mikytooday1", "id": "792690668892262400"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190560431955464192"}], "text": "@mikytooday1 @matteorenzi Parti da presupposti giusti e condivisibili ma quello che dico io (che frequento il mare e mangio spigole) \u00e8 che cos\u00ec come accadde per il nucleare non sar\u00e0 la solita scelta suicida dell\u2019Italia a migliorare l\u2019ambiente . Occhio che da intenzioni positive nascono effetti drammatici"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:51:01.000Z", "id": "1190566976764157953", "edit_history_tweet_ids": ["1190566976764157953"], "author_id": "1532375005", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:49:49.000Z", "id": "1190566674111574017", "edit_history_tweet_ids": ["1190566674111574017"], "author_id": "249251600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A que bebeu e matou o cara  e se safou ainda foi vestida de Joker pra festa... a justi\u00e7a desde pa\u00eds \u00e9 uma bosta mesmo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:49:33.000Z", "id": "1190566605878702080", "edit_history_tweet_ids": ["1190566605878702080"], "author_id": "114475819", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:49:08.000Z", "id": "1190566503239815173", "edit_history_tweet_ids": ["1190566503239815173"], "author_id": "703353905468538882", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:48:42.000Z", "id": "1190566395001671680", "edit_history_tweet_ids": ["1190566395001671680"], "author_id": "1329904302", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:48:36.000Z", "id": "1190566368854327301", "edit_history_tweet_ids": ["1190566368854327301"], "author_id": "1024630250276352000", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:48:34.000Z", "id": "1190566360918773760", "edit_history_tweet_ids": ["1190566360918773760"], "author_id": "188375952", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:47:48.000Z", "id": "1190566166584008705", "edit_history_tweet_ids": ["1190566166584008705"], "author_id": "3431759896", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:45:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "548024965", "id": "1190565670079074304", "edit_history_tweet_ids": ["1190565670079074304"], "author_id": "75625784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CanalDoOtario", "id": "548024965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190360721097469953"}], "text": "@CanalDoOtario T\u00f4 esperando ver ao vivo um cardume suicida heheh"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:45:23.000Z", "id": "1190565557688557569", "edit_history_tweet_ids": ["1190565557688557569"], "author_id": "1168667694", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:45:21.000Z", "id": "1190565550298193920", "edit_history_tweet_ids": ["1190565550298193920"], "author_id": "1113862337075740672", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-02T09:45:06.000Z", "id": "1190565489296187399", "edit_history_tweet_ids": ["1190565489296187399"], "author_id": "15073292", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 124, "username": "fanpage", "id": "213254229"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/W4MOi6Xxbv", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/esteri/dramma-in-texas-mamma-uccide-i-3-figli-e-si-suicida-subito-dopo-il-divorzio-dal-marito/", "display_url": "fanpage.it/esteri/dramma-\u2026"}]}, "text": "Dramma in Texas: mamma uccide i 3 figli e si suicida subito dopo il divorzio dal marito https://t.co/W4MOi6Xxbv via @fanpage"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:44:01.000Z", "id": "1190565215810834432", "edit_history_tweet_ids": ["1190565215810834432"], "author_id": "2638208043", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:43:51.000Z", "id": "1190565171334389760", "edit_history_tweet_ids": ["1190565171334389760"], "author_id": "1043901029107073024", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5887, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.3516, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.6956, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-11-02T09:42:03.000Z", "id": "1190564721453191171", "edit_history_tweet_ids": ["1190564721453191171"], "author_id": "1361259686", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190428481571524608"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eBUSHI\u304c\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306b\u4e71\u5165\u3057\u516c\u5f0f\u6226\u3092\u59a8\u5bb3\u3057\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u8cdb\u5426\u3042\u308b\u516c\u5f0f\u6226\u3078\u306e\u59a8\u5bb3\u3002\n\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u5e03\u77f3\u3068\u3044\u3046\u610f\u898b\u3082\u3042\u308b\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u79c1\u306a\u308a\u306b\u8003\u3048\u305fBUSHI\u304c\u3053\u306e\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u3067\u30aa\u30b9\u30d7\u30ec\u30a4\u306b\u6311\u6226\u3057\u305f\u3044\u7406\u7531\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6179, "type": "Person", "normalized_text": "lily"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:42:00.000Z", "id": "1190564707675115520", "edit_history_tweet_ids": ["1190564707675115520"], "author_id": "1099078968383365120", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190416222023831552"}], "text": "RT @hamsfinch: o certo seria: snape MATOU seu grande amor, uma vez que ele quem falou sobre a profecia pq queria lascar a lily pois era um\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "Sextou"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MaraTellesReal", "id": "953995126875058176"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:41:48.000Z", "id": "1190564657951576065", "edit_history_tweet_ids": ["1190564657951576065"], "author_id": "46683729", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190427743927750657"}], "text": "RT @MaraTellesReal: -#Sextou!\n\nN\u00e3o sei se me encontro com minhas amigas hienas, se visito as zebras gordas ou se vou pra balada com minha t\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:41:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1180585542733434880", "id": "1190564573646131201", "edit_history_tweet_ids": ["1190564573646131201"], "author_id": "830114425034174465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190375665369047043"}], "text": "@Twin_Dark_5 Fue entonces cuando el suicida comenz\u00f3 a caminar.\n\n\u2014 Vamos a ir al puesto de ramen m\u00e1s caro de la ciudad"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:41:15.000Z", "id": "1190564517878681601", "edit_history_tweet_ids": ["1190564517878681601"], "author_id": "1085983381878390786", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:39:56.000Z", "id": "1190564186440503296", "edit_history_tweet_ids": ["1190564186440503296"], "author_id": "208332867", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:39:39.000Z", "id": "1190564114952798208", "edit_history_tweet_ids": ["1190564114952798208"], "author_id": "41663756", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "poeta_angelica", "id": "949344080307384321"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190560744103981056"}], "text": "RT @poeta_angelica: Beso o prenda \u00edntima, t\u00fa eliges.\nPero nunca pronuncies la palabra cuerda cerca de un cipr\u00e9s porque las gargantas tienen\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:39:07.000Z", "id": "1190563980974133248", "edit_history_tweet_ids": ["1190563980974133248"], "author_id": "623832128", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:38:23.000Z", "id": "1190563795485315072", "edit_history_tweet_ids": ["1190563795485315072"], "author_id": "981542665991933955", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcelo74057456", "id": "981542665991933955"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190345517160706048"}], "text": "RT @Marcelo74057456: @gilmarmendes O que mais se ver \u00e9 pol\u00edticos exaltado a ditadura cubana que matou 100,000 pessoas, nenhuma indigna\u00e7\u00e3o,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3938, "type": "Other", "normalized_text": "Freixo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:37:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "2747491411", "id": "1190563656788070400", "edit_history_tweet_ids": ["1190563656788070400"], "author_id": "1064924576872873984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190368130821971971"}], "text": "@JoelPinheiro85 Se vc quiserem saber quem matou a Marielle, pergunta pro Freixo ."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:37:44.000Z", "id": "1190563635162038273", "edit_history_tweet_ids": ["1190563635162038273"], "author_id": "475585457", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:37:27.000Z", "id": "1190563561791246336", "edit_history_tweet_ids": ["1190563561791246336"], "author_id": "326565150", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:37:12.000Z", "id": "1190563500994842624", "edit_history_tweet_ids": ["1190563500994842624"], "author_id": "217143660", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:36:13.000Z", "id": "1190563250385096704", "edit_history_tweet_ids": ["1190563250385096704"], "author_id": "1032967555315589121", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:36:07.000Z", "id": "1190563227484200960", "edit_history_tweet_ids": ["1190563227484200960"], "author_id": "756939796577148928", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Mandale"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Chaleco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:35:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "124172948", "id": "1190563116423303168", "edit_history_tweet_ids": ["1190563116423303168"], "author_id": "111661102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190562696539848704"}], "text": "@la_patilla Mandale al perro pero con Chaleco  suicida y se acaba el tema"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:35:25.000Z", "id": "1190563051013070848", "edit_history_tweet_ids": ["1190563051013070848"], "author_id": "26259376", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:33:17.000Z", "id": "1190562512703492096", "edit_history_tweet_ids": ["1190562512703492096"], "author_id": "237337138", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:30:02.000Z", "id": "1190561695057485824", "edit_history_tweet_ids": ["1190561695057485824"], "author_id": "710213002226696197", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:29:40.000Z", "id": "1190561602837372929", "edit_history_tweet_ids": ["1190561602837372929"], "author_id": "1006943466360922112", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:28:31.000Z", "id": "1190561314948747264", "edit_history_tweet_ids": ["1190561314948747264"], "author_id": "709787136095096832", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:28:25.000Z", "id": "1190561287379529728", "edit_history_tweet_ids": ["1190561287379529728"], "author_id": "1145051553126133761", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:28:16.000Z", "id": "1190561249278472193", "edit_history_tweet_ids": ["1190561249278472193"], "author_id": "397613751", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:28:11.000Z", "id": "1190561228390895616", "edit_history_tweet_ids": ["1190561228390895616"], "author_id": "861207657612541954", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 245, "probability": 0.7469, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea Kowich"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/PME2476NRS", "expanded_url": "https://twitter.com/poeta_angelica/status/1190560744103981056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PME2476NRS", "media_key": "3_1190560738630414336"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:26:15.000Z", "id": "1190560744103981056", "edit_history_tweet_ids": ["1190560744103981056"], "author_id": "949344080307384321", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "Beso o prenda \u00edntima, t\u00fa eliges.\nPero nunca pronuncies la palabra cuerda cerca de un cipr\u00e9s porque las gargantas tienen memoria y bailan, \nmientras el aire se enfr\u00eda y las piedras siguen.\n\u00c1mame, soy una joven suicida verde.\n\nAM\nFoto Andrea Kowich https://t.co/PME2476NRS"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:25:18.000Z", "id": "1190560506509217792", "edit_history_tweet_ids": ["1190560506509217792"], "author_id": "1202567268", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:23:25.000Z", "id": "1190560031860776963", "edit_history_tweet_ids": ["1190560031860776963"], "author_id": "1040969368295956487", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:23:25.000Z", "id": "1190560030967369728", "edit_history_tweet_ids": ["1190560030967369728"], "author_id": "2522200620", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:21:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1154543100855013376", "id": "1190559612170317829", "edit_history_tweet_ids": ["1190559612170317829"], "author_id": "3187055818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190309859000029184"}], "text": "@SofidaArgentina os peixe suicida, meu pai"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-02T09:21:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "138736601", "id": "1190559537876676608", "edit_history_tweet_ids": ["1190559537876676608"], "author_id": "1162345719669411846", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ilriformista", "id": "138736601"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "DeborahBergamin", "id": "92556620"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "berlusconi", "id": "920277002858500096"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190387253459243008"}], "text": "@ilriformista @DeborahBergamin @berlusconi Ovviamente f.i. non deve avere una sudditanza verso la lega o altri partiti, ma ho l' impressione che si cerchi a tutti i costi ilconfronto duro con la lega nella speranza che paghi elettoralmente. Io credo che abbandonare la coalizione di cdx sia una scelta suicida. Mauro"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:20:53.000Z", "id": "1190559395157094402", "edit_history_tweet_ids": ["1190559395157094402"], "author_id": "1030928685728190464", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.543, "type": "Other", "normalized_text": "Nolotil"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.6586, "type": "Other", "normalized_text": "Paracetamol"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.6745, "type": "Other", "normalized_text": "cetirizina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaegiLaRana", "id": "291565069"}], "urls": [{"start": 301, "end": 324, "url": "https://t.co/ZqtwzTyjZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/martamo79/status/1190559340366839808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZqtwzTyjZ9", "media_key": "3_1190559333073006592"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:20:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "245824191", "id": "1190559340366839808", "edit_history_tweet_ids": ["1190559340366839808"], "author_id": "245824191", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190558937461997573"}], "text": "@MaegiLaRana \u00c9stas son las bolsas que me daban para los permisos. Nolotil, Paracetamol, cetirizina y no s\u00e9 que m\u00e1s. Porque yo no ten\u00eda ideaci\u00f3n suicida (algo que por cierto nadie jam\u00e1s me pregunt\u00f3) pq hubiese sido facil\u00edsimo mandarlo todo al otro barrio...\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Nunca nadie me preguntaba si https://t.co/ZqtwzTyjZ9"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:19:04.000Z", "id": "1190558934140149760", "edit_history_tweet_ids": ["1190558934140149760"], "author_id": "3369923729", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:18:57.000Z", "id": "1190558905895657473", "edit_history_tweet_ids": ["1190558905895657473"], "author_id": "3369923729", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:17:24.000Z", "id": "1190558515234058240", "edit_history_tweet_ids": ["1190558515234058240"], "author_id": "899739634703454210", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:17:19.000Z", "id": "1190558495457890304", "edit_history_tweet_ids": ["1190558495457890304"], "author_id": "869601824931794944", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:16:43.000Z", "id": "1190558343653478401", "edit_history_tweet_ids": ["1190558343653478401"], "author_id": "177638579", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:16:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "793886601835315206", "id": "1190558292013125632", "edit_history_tweet_ids": ["1190558292013125632"], "author_id": "973635854165053440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sr_HSmith", "id": "793886601835315206"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190556918236033029"}], "text": "@Sr_HSmith El valor a veces es suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:14:42.000Z", "id": "1190557838017548289", "edit_history_tweet_ids": ["1190557838017548289"], "author_id": "514196046", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:14:40.000Z", "id": "1190557830157414400", "edit_history_tweet_ids": ["1190557830157414400"], "author_id": "1134812051262640128", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:14:35.000Z", "id": "1190557807067746304", "edit_history_tweet_ids": ["1190557807067746304"], "author_id": "2440230686", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:14:25.000Z", "id": "1190557766869569536", "edit_history_tweet_ids": ["1190557766869569536"], "author_id": "4664663068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "tem uma casa pegando fogo, mas tudo bem, porque as pessoas nao s\u00e3o idiotas, elas fogem qnd veem o fogo e n v\u00e3o se machucar :)\no fogo ta espalhando, mas tudo bem, as pessoas s\u00e3o espertas, vc tem algum video de familia suicida pulando no fogo? n\u00e3o? ENT\u00c3O! ta tudo bem, para d mimimi https://t.co/ZdjS8xv9OD", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ZdjS8xv9OD", "expanded_url": "https://twitter.com/delucca/status/1190370626839683072", "display_url": "twitter.com/delucca/status\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 52, "tag": "KeithEmerson"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/WfVwT215PW", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=E8QZVA1EZFI&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=E8QZVA\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=E8QZVA1EZFI&feature=share"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-11-02T09:13:07.000Z", "id": "1190557440108052481", "edit_history_tweet_ids": ["1190557440108052481"], "author_id": "121358919", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La Musica che ci piace riascoltare \ud83c\udfa7\n\ud83d\udda4 #KeithEmerson Muore suicida l'11 marzo 2016.\ud83d\udda4 https://t.co/WfVwT215PW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:12:50.000Z", "id": "1190557366984609792", "edit_history_tweet_ids": ["1190557366984609792"], "author_id": "264902997", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:12:33.000Z", "id": "1190557294028840960", "edit_history_tweet_ids": ["1190557294028840960"], "author_id": "750475796310089728", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:11:40.000Z", "id": "1190557073731395586", "edit_history_tweet_ids": ["1190557073731395586"], "author_id": "69305819", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:11:37.000Z", "id": "1190557061345677312", "edit_history_tweet_ids": ["1190557061345677312"], "author_id": "1153422628507586562", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:09:38.000Z", "id": "1190556562407997440", "edit_history_tweet_ids": ["1190556562407997440"], "author_id": "41455681", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:09:26.000Z", "id": "1190556510549622784", "edit_history_tweet_ids": ["1190556510549622784"], "author_id": "539761075", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:08:58.000Z", "id": "1190556395676086274", "edit_history_tweet_ids": ["1190556395676086274"], "author_id": "1058730588327305217", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:05:40.000Z", "id": "1190555565103230977", "edit_history_tweet_ids": ["1190555565103230977"], "author_id": "924574881303363585", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:05:25.000Z", "id": "1190555499516837894", "edit_history_tweet_ids": ["1190555499516837894"], "author_id": "831825843588648960", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:04:04.000Z", "id": "1190555162353557504", "edit_history_tweet_ids": ["1190555162353557504"], "author_id": "4011147479", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:02:40.000Z", "id": "1190554806773002240", "edit_history_tweet_ids": ["1190554806773002240"], "author_id": "485839296", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:02:31.000Z", "id": "1190554769716400128", "edit_history_tweet_ids": ["1190554769716400128"], "author_id": "2626467802", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:01:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "269701138", "id": "1190554396909875200", "edit_history_tweet_ids": ["1190554396909875200"], "author_id": "308642964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SenoritaPuri", "id": "269701138"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "abalos", "id": "9286722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190553633504534528"}], "text": "@SenoritaPuri @abalos Jod\u00f3, pues s\u00ed, repeluco y lagrimilla suicida tratando de arrojarse al vac\u00edo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:00:47.000Z", "id": "1190554335668604933", "edit_history_tweet_ids": ["1190554335668604933"], "author_id": "866081272178913282", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:00:03.000Z", "id": "1190554149714366465", "edit_history_tweet_ids": ["1190554149714366465"], "author_id": "438535869", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T08:59:47.000Z", "id": "1190554082869727243", "edit_history_tweet_ids": ["1190554082869727243"], "author_id": "845417829830709249", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:57:39.000Z", "id": "1190553547789807616", "edit_history_tweet_ids": ["1190553547789807616"], "author_id": "623671230", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T08:55:26.000Z", "id": "1190552989452423169", "edit_history_tweet_ids": ["1190552989452423169"], "author_id": "68213988", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190425155358613506"}], "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T08:54:45.000Z", "id": "1190552815728508928", "edit_history_tweet_ids": ["1190552815728508928"], "author_id": "399560587", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9165, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.9054, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T08:54:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1190552756886654976", "edit_history_tweet_ids": ["1190552756886654976"], "author_id": "1100579106834522112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189983710868856832"}], "text": "@BolsonaroSP Vale lembrar que os grupos terroristas no Brasil na dec de 60 matou trabalhadores que nao tinham nada a ver com movimentos politicos.. se esses terroristas tentarem fazer o caos no Brasil os brasileiros combaterao eles com pau pedras e panelas se for preciso."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:52:32.000Z", "id": "1190552257256972291", "edit_history_tweet_ids": ["1190552257256972291"], "author_id": "371405175", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:49:37.000Z", "id": "1190551526604988416", "edit_history_tweet_ids": ["1190551526604988416"], "author_id": "1031781628878745601", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:49:34.000Z", "id": "1190551512042397696", "edit_history_tweet_ids": ["1190551512042397696"], "author_id": "806891480468094976", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:48:23.000Z", "id": "1190551214569775104", "edit_history_tweet_ids": ["1190551214569775104"], "author_id": "717340520956182528", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T08:48:22.000Z", "id": "1190551211377930240", "edit_history_tweet_ids": ["1190551211377930240"], "author_id": "1017499868871516160", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "1chela"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/BnMNlIvWXp", "expanded_url": "https://twitter.com/AgusRavelo/status/1190535604825669633", "display_url": "twitter.com/AgusRavelo/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:47:32.000Z", "id": "1190550998525382657", "edit_history_tweet_ids": ["1190550998525382657"], "author_id": "1153485694385491973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190535604825669633"}], "text": "Ajajajajaja fue peor q la misi\u00f3n suicida x 1chela https://t.co/BnMNlIvWXp"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:46:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1114335408", "id": "1190550742618320896", "edit_history_tweet_ids": ["1190550742618320896"], "author_id": "2272721808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bjoel_ok", "id": "1114335408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190550485939499009"}], "text": "@bjoel_ok Pegame un tiro m haces un favor ahre suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-02T08:45:05.000Z", "id": "1190550382482579457", "edit_history_tweet_ids": ["1190550382482579457"], "author_id": "102264386", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189901652163100673"}], "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBUL\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T08:44:58.000Z", "id": "1190550352812228609", "edit_history_tweet_ids": ["1190550352812228609"], "author_id": "472201542", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T08:44:33.000Z", "id": "1190550250035011584", "edit_history_tweet_ids": ["1190550250035011584"], "author_id": "152601193", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:44:10.000Z", "id": "1190550153540841472", "edit_history_tweet_ids": ["1190550153540841472"], "author_id": "728644935885443072", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-02T08:43:55.000Z", "id": "1190550091490365440", "edit_history_tweet_ids": ["1190550091490365440"], "author_id": "1117783803819380736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201c\u00c8 un libro di un' intensit\u00e0 pazzesca, un ritmo che non ti molla, una scrittura efficace e nuova. Racconta la follia dolorosa di un boss della Sacra Corona Unita per il figlio morto suicida\u201d.\n\u2800\nIl libro in questione\u2026 https://t.co/3PoLZ60eNw", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/3PoLZ60eNw", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4W1WxJohmM/?igshid=1cw630q4tcfqc", "display_url": "instagram.com/p/B4W1WxJohmM/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:41:00.000Z", "id": "1190549355633229830", "edit_history_tweet_ids": ["1190549355633229830"], "author_id": "2396594582", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:39:26.000Z", "id": "1190548960638906369", "edit_history_tweet_ids": ["1190548960638906369"], "author_id": "378126778", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:39:21.000Z", "id": "1190548940774608896", "edit_history_tweet_ids": ["1190548940774608896"], "author_id": "1029835812186337280", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.5701, "type": "Organization", "normalized_text": "Tw"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:38:36.000Z", "id": "1190548751787724801", "edit_history_tweet_ids": ["1190548751787724801"], "author_id": "4833224855", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Fua entre a Tw y es todo el inicio del Tanque suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:36:28.000Z", "id": "1190548217177497600", "edit_history_tweet_ids": ["1190548217177497600"], "author_id": "789196315506782208", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:34:42.000Z", "id": "1190547769712205824", "edit_history_tweet_ids": ["1190547769712205824"], "author_id": "1165173877250543616", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:33:58.000Z", "id": "1190547584491937795", "edit_history_tweet_ids": ["1190547584491937795"], "author_id": "985963937979039745", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T08:32:02.000Z", "id": "1190547101421359114", "edit_history_tweet_ids": ["1190547101421359114"], "author_id": "574904048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu pare\u00e7o uma crian\u00e7a com rede social monitorado \nningu\u00e9m pode saber que eu sou suicida  \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:31:57.000Z", "id": "1190547078998642688", "edit_history_tweet_ids": ["1190547078998642688"], "author_id": "809187627421331456", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-02T08:28:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "831159447561060353", "id": "1190546123804565504", "edit_history_tweet_ids": ["1190546123804565504"], "author_id": "513068893", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lau67to", "id": "831159447561060353"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "pestapere", "id": "21335609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190536640781062144"}], "text": "@lau67to @pestapere @MovArturoWest Vero ma il problema rimane. Continuando cos\u00ec, accettando la qualunque dai 5stelle e con IV che la notte trova accordi di maggioranza che di giorno bombarda, il PD si suicida e Salvini lo sposti solo di qualche mese."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:27:19.000Z", "id": "1190545913980293120", "edit_history_tweet_ids": ["1190545913980293120"], "author_id": "479328726", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T08:26:51.000Z", "id": "1190545796749496320", "edit_history_tweet_ids": ["1190545796749496320"], "author_id": "1041698803533795328", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:24:57.000Z", "id": "1190545317298688000", "edit_history_tweet_ids": ["1190545317298688000"], "author_id": "995444636998078465", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-02T08:23:07.000Z", "id": "1190544855207993344", "edit_history_tweet_ids": ["1190544855207993344"], "author_id": "991714461840011264", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T08:18:09.000Z", "id": "1190543605078929408", "edit_history_tweet_ids": ["1190543605078929408"], "author_id": "131007242", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:17:47.000Z", "id": "1190543514444144640", "edit_history_tweet_ids": ["1190543514444144640"], "author_id": "765783708", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:16:26.000Z", "id": "1190543175804432384", "edit_history_tweet_ids": ["1190543175804432384"], "author_id": "752553961098473472", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:15:12.000Z", "id": "1190542864348000256", "edit_history_tweet_ids": ["1190542864348000256"], "author_id": "280061193", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:15:12.000Z", "id": "1190542862364168192", "edit_history_tweet_ids": ["1190542862364168192"], "author_id": "42152311", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T08:14:46.000Z", "id": "1190542752565604352", "edit_history_tweet_ids": ["1190542752565604352"], "author_id": "1112270616747487234", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T08:14:06.000Z", "id": "1190542585665904641", "edit_history_tweet_ids": ["1190542585665904641"], "author_id": "841121573230784512", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:13:40.000Z", "id": "1190542477301895168", "edit_history_tweet_ids": ["1190542477301895168"], "author_id": "883865213614776320", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "ahope71", "id": "15663355"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/yuLc9rtjiy", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190264192659415041"}], "text": "RT @ferbelaunzaran: Deben leer a @ahope71\ud83d\udc47\n\nNo es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/yuLc9rtjiy"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T08:12:55.000Z", "id": "1190542287954202624", "edit_history_tweet_ids": ["1190542287954202624"], "author_id": "822817387338723328", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T08:11:49.000Z", "id": "1190542012912750594", "edit_history_tweet_ids": ["1190542012912750594"], "author_id": "67676393", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:10:57.000Z", "id": "1190541793370267648", "edit_history_tweet_ids": ["1190541793370267648"], "author_id": "2644016405", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:10:18.000Z", "id": "1190541629813395456", "edit_history_tweet_ids": ["1190541629813395456"], "author_id": "4669393758", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:08:59.000Z", "id": "1190541298463318016", "edit_history_tweet_ids": ["1190541298463318016"], "author_id": "848800957181853697", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T08:08:34.000Z", "id": "1190541192267796480", "edit_history_tweet_ids": ["1190541192267796480"], "author_id": "1152500497737244672", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:08:15.000Z", "id": "1190541114400526336", "edit_history_tweet_ids": ["1190541114400526336"], "author_id": "709776340107567106", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-02T08:07:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "805148391554613248", "id": "1190540978177937408", "geo": {"place_id": "e012e323388c9fd7"}, "edit_history_tweet_ids": ["1190540978177937408"], "author_id": "2891197923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sarapiera1", "id": "805148391554613248"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Antonio_Roda", "id": "45519702"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "AngyFra89", "id": "2443006233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190521060371914753"}], "text": "@sarapiera1 @Antonio_Roda @AngyFra89 Quartararo o vinales sono due ottimi piloti, qui entra in gioco anche la strategia suicida della Yamaha che preferisce vendere qualche maglietta in pi\u00f9 e vincere qualche titolo in meno puntando ancora su Rossi che chiaramente non ne ha pi\u00f9, come \u00e8 normale che sia"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:07:23.000Z", "id": "1190540897403977728", "edit_history_tweet_ids": ["1190540897403977728"], "author_id": "325541740", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 284, "end": 289, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlancadelRo2", "id": "1099688124517617664"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "ManhattanManOne", "id": "309588819"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:07:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1099688124517617664", "id": "1190540888537272321", "edit_history_tweet_ids": ["1190540888537272321"], "author_id": "911335884108201984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190438133936148480"}], "text": "@BlancadelRo2 @ManhattanManOne Parece que no es imprescindible y seg\u00fan que adscripci\u00f3n pol\u00edtica es, hasta necesario.\nLamentable el protagonismo que tienen y representaci\u00f3n parlamentaria, para el escualo porcentaje de voto que tienen. Es suicida estar dependiendo de estos enemigos de Espa\u00f1a."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:06:45.000Z", "id": "1190540738444050434", "edit_history_tweet_ids": ["1190540738444050434"], "author_id": "1139314372466151425", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Edward_RT", "id": "59922153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190252944547074048"}], "text": "RT @Edward_RT: Lo mentalmente enferma que est\u00e1 la sociedad salvadore\u00f1a no se ve en la suicida de Multiplaza, se ve en la gente que grab\u00f3 un\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:05:13.000Z", "id": "1190540351360163840", "edit_history_tweet_ids": ["1190540351360163840"], "author_id": "394352489", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:04:38.000Z", "id": "1190540203980705793", "edit_history_tweet_ids": ["1190540203980705793"], "author_id": "375229594", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:04:04.000Z", "id": "1190540061328265216", "edit_history_tweet_ids": ["1190540061328265216"], "author_id": "83427357", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T07:57:59.000Z", "id": "1190538532269350913", "edit_history_tweet_ids": ["1190538532269350913"], "author_id": "94923198", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T07:55:25.000Z", "id": "1190537886241820678", "edit_history_tweet_ids": ["1190537886241820678"], "author_id": "1069769027164229632", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T07:53:34.000Z", "id": "1190537419587772416", "edit_history_tweet_ids": ["1190537419587772416"], "author_id": "4027460236", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T07:50:53.000Z", "id": "1190536742350327810", "edit_history_tweet_ids": ["1190536742350327810"], "author_id": "396765449", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T07:50:52.000Z", "id": "1190536738227310593", "edit_history_tweet_ids": ["1190536738227310593"], "author_id": "790303341582639105", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "384918600", "username": "Velosu02", "location": "Burgos, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 920, "tweet_count": 51338, "listed_count": 9}, "name": "Nekane"}, {"id": "1260029071", "username": "JaviCSruiz", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 839, "tweet_count": 9393, "listed_count": 4}, "name": "Javi 2.0 - Giannis"}, {"id": "545149354", "username": "lluisgasol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 77, "tweet_count": 44582, "listed_count": 0}, "name": "lluisbg"}, {"id": "752531655936577536", "username": "Arcdelahistori", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88422, "following_count": 504, "tweet_count": 39750, "listed_count": 837}, "name": "Archivos de la Historia"}, {"id": "311045475", "username": "pacopini666", "location": "Trujillo - Per\u00f9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 989, "tweet_count": 61640, "listed_count": 2}, "name": "Paco Pinillos"}, {"id": "406433712", "username": "RicoMachuca", "location": "Queens, NY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "name": "ismael machuca rico"}, {"id": "51716600", "username": "vin84atb", "location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 2713, "tweet_count": 18486, "listed_count": 0}, "name": "v84atb"}, {"id": "3020503348", "username": "vivi_scans", "location": "ABC, SP #LulaNoPrimeiroTurno \u272a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39098, "following_count": 24664, "tweet_count": 95169, "listed_count": 54}, "name": "Vivi\u2606Mochileira das Gal\u00e1xias"}, {"id": "255188437", "username": "YazGaioli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 203, "tweet_count": 12218, "listed_count": 0}, "name": "ilumina"}, {"id": "50144365", "username": "robertolandia", "location": " Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 58, "tweet_count": 31901, "listed_count": 1}, "name": "Robertol\u00e2ndia"}, {"id": "592467243", "username": "jgzahoul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2736, "following_count": 3471, "tweet_count": 60114, "listed_count": 8}, "name": "pep"}, {"id": "288336332", "username": "MalditaBida", "location": "Anzoategui-Venezuela ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4408, "following_count": 2972, "tweet_count": 60056, "listed_count": 272}, "name": "JDavid"}, {"id": "1108449429990850560", "username": "MerQue5", "location": "El reino de las sombras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 198, "tweet_count": 22725, "listed_count": 2}, "name": "Tomate M\u00edstico"}, {"id": "873075432307933184", "username": "darkmoonselina", "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}, "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social)."}, {"id": "61949500", "username": "emuocartagena", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 795, "tweet_count": 14723, "listed_count": 6}, "name": "emuo"}, {"id": "149348894", "username": "Lish00", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 974, "tweet_count": 81615, "listed_count": 19}, "name": "Lisho"}, {"id": "16676396", "username": "El_Universal_Mx", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7063349, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203415, "listed_count": 25150}, "name": "El Universal"}, {"id": "171515436", "username": "denic2010", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 2531, "tweet_count": 19159, "listed_count": 0}, "name": "Denise"}, {"id": "48150752", "username": "geaneliby", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 679, "tweet_count": 23411, "listed_count": 0}, "name": "Geanliby"}, {"id": "107541162", "username": "Cidadaodopovo", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14586, "following_count": 14959, "tweet_count": 109500, "listed_count": 53}, "name": "AILTON PT13\u262d"}, {"id": "378876105", "username": "caroliine_0", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1324, "tweet_count": 195407, "listed_count": 4}, "name": "Carola \ud83c\udf43"}, {"id": "1051225461458636800", "username": "aikotinia", "location": "jugando a idv \ud83e\uddf2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 281, "tweet_count": 110371, "listed_count": 15}, "name": "nia \ud83c\udf38"}, {"id": "2328743935", "username": "Ojuara_Valente", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1616, "tweet_count": 63364, "listed_count": 15}, "name": "Fl\u00e1vio S.\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udde6"}, {"id": "264475142", "username": "3Pollos4ever", "location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 346, "tweet_count": 4530, "listed_count": 1}, "name": "Elisa Aviles"}, {"id": "59922153", "username": "Edward_RT", "location": "El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 591, "tweet_count": 21919, "listed_count": 1}, "name": "Edward"}, {"id": "749316174953996288", "username": "B42_Alicia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 165, "tweet_count": 5908, "listed_count": 0}, "name": "Alicia \u0295\u3063\u2022\u1d25\u2022\u0294\u3063"}, {"id": "636429986", "username": "EsmeValderrey", "location": "Narnia \u2665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 2369, "tweet_count": 22041, "listed_count": 2}, "name": "Raldi(E) \u2764\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "966281232727363585", "username": "un_ninot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 470, "tweet_count": 42201, "listed_count": 7}, "name": "Rob\u00e8rtico\ud83c\udff9Ace i orgull\u00f3s\u2660\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "135893464", "username": "cleal82", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3606, "following_count": 2391, "tweet_count": 18429, "listed_count": 48}, "name": "Claudio Leal"}, {"id": "2979635969", "username": "FTFMoraes", "location": "S\u00e3o Paulo ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 955, "tweet_count": 2090, "listed_count": 1}, "name": "Fernando Tadeu Moraes"}, {"id": "1009110541661556738", "username": "_llucasmartiins", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 466, "tweet_count": 8211, "listed_count": 0}, "name": "fantasma do comunismo"}, {"id": "850379959285805056", "username": "LuizFernandoHe6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1177, "tweet_count": 33082, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Fernando Henriq"}, {"id": "4179391233", "username": "comitatenseocc", "location": "@comitatense@mastodon.lol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1447, "tweet_count": 97241, "listed_count": 7}, "name": "comitatense de g\u00e9nero confuso"}, {"id": "2469374046", "username": "32Ramon32", "location": "Espa\u00f1ita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 270, "tweet_count": 24125, "listed_count": 0}, "name": "Azhek97"}, {"id": "1235843311", "username": "xLostMemoriesxx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 677, "tweet_count": 42073, "listed_count": 3}, "name": "Sam"}, {"id": "66135821", "username": "mantonieta50", "location": "L' Hornocity! Maracaibo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 468, "tweet_count": 197014, "listed_count": 42}, "name": "Maria Antonieta"}, {"id": "972073598", "username": "PolitikaUCAB", "location": "Caracas - Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45823, "following_count": 7472, "tweet_count": 56557, "listed_count": 184}, "name": "Pol\u00edtiKa UCAB"}, {"id": "594225122", "username": "ForeverAlone094", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 2577, "tweet_count": 84885, "listed_count": 9}, "name": "f"}, {"id": "1039696151946174465", "username": "rxcxdrama", "location": "daii, he/him, 18 ;", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 428, "tweet_count": 150889, "listed_count": 11}, "name": "sup"}, {"id": "2847213502", "username": "Miguelzuvey", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 99, "tweet_count": 75563, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf83 espeluznante miguel.z.v\ud83c\udf83\ud83c\udf83"}, {"id": "791637715527856128", "username": "AugustoPortal63", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 440, "tweet_count": 16418, "listed_count": 0}, "name": "Augusto Portal nicolas Gonz\u00e1lez"}, {"id": "3198925179", "username": "IbanezKarhina", "location": "Pinamar Canelones.\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 608, "tweet_count": 54340, "listed_count": 0}, "name": "Karhina Iba\u00f1ez.\u2764\ufe0f\ud83e\udd0d\u2764\ufe0f\ud83e\udd0d"}, {"id": "163181294", "username": "turkabdala", "location": "Uruguay", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 45723, "following_count": 1858, "tweet_count": 30508, "listed_count": 115}, "name": "Washington Abdala"}, {"id": "928964835903201280", "username": "HomeboyDrums", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 4455, "tweet_count": 3489, "listed_count": 2}, "name": "Homeboy"}, {"id": "1180843472460402690", "username": "MarlinTruzao", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 309, "tweet_count": 2089, "listed_count": 0}, "name": "Marlin Truz\u00e3o"}, {"id": "600504655", "username": "Lessajt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1261, "tweet_count": 105944, "listed_count": 2}, "name": "JNT"}, {"id": "1106377422201671680", "username": "GuilhermeBPC26", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 296, "tweet_count": 5629, "listed_count": 0}, "name": "Guilherme Costa \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"id": "17871562", "username": "socioambiental", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 85388, "following_count": 1326, "tweet_count": 23854, "listed_count": 991}, "name": "socioambiental"}, {"id": "589154056", "username": "diraholanda", "location": "  BRASIL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23385, "following_count": 10227, "tweet_count": 1397162, "listed_count": 146}, "name": "Valdira de Holanda"}, {"id": "2447063125", "username": "OpeiuqSzabboh", "location": "Luna Lunera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 534, "tweet_count": 89477, "listed_count": 3}, "name": "Miguel\ud83c\udf1a (Alicent's Version)"}, {"id": "1184208715244888065", "username": "krasnyy_kedr", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 282, "tweet_count": 17507, "listed_count": 4}, "name": "sasha, maths forfeiter"}, {"id": "1172233539074580481", "username": "Sarah64329178", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 114, "tweet_count": 1129, "listed_count": 0}, "name": "sagitariana 11/12 \u2650 Flamenguista\u2764\ud83d\udda4"}, {"id": "882401836921126914", "username": "souzaaha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 492, "tweet_count": 8150, "listed_count": 1}, "name": "\u264c\ufe0f"}, {"id": "722551964635164676", "username": "Thellcristi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 4093, "tweet_count": 26852, "listed_count": 0}, "name": "Thel M\u00e1zinha\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "110522807", "username": "chico_psol", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 277896, "following_count": 2019, "tweet_count": 51758, "listed_count": 1299}, "name": "Chico Alencar + Lula 13"}, {"id": "113242358", "username": "Fcomontilla", "location": "Ejido, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 755, "tweet_count": 12727, "listed_count": 9}, "name": "fcomontilla"}, {"id": "726030901285629952", "username": "TxetxuMarx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 215, "tweet_count": 879, "listed_count": 1}, "name": "Lasa\u00f1a"}, {"id": "777276123327500309", "username": "suzanapedrosa9", "location": "\ud83c\udf0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 867, "tweet_count": 22245, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "909819574106886144", "username": "ma_lima3611", "location": "Nus\u00f3ken", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1081, "tweet_count": 6302, "listed_count": 0}, "name": "Narcisista de Baixa estima"}, {"id": "52137682", "username": "alexcarmo72", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 1084, "tweet_count": 186211, "listed_count": 0}, "name": "AlexCarmo - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa"}, {"id": "738704826947751937", "username": "DougFaiLL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 251, "tweet_count": 22079, "listed_count": 0}, "name": "Doug"}, {"id": "1062425357830242314", "username": "LeoTuel", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 487, "tweet_count": 12739, "listed_count": 11}, "name": "L\u00e9o Coutinho"}, {"id": "1260870828", "username": "aarcelles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 328, "tweet_count": 45428, "listed_count": 2}, "name": "Antonio Arcelles"}, {"id": "1183395249441464323", "username": "Pva19uy", "location": "Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 71, "tweet_count": 844, "listed_count": 0}, "name": "maria clara"}, {"id": "1041698803533795328", "username": "SoniarArsoni", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 2837, "tweet_count": 83717, "listed_count": 1}, "name": "Soniar"}, {"id": "235254127", "username": "struwaycxa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 697, "tweet_count": 6791, "listed_count": 1}, "name": "Carlos Bomfim"}, {"id": "19320609", "username": "tebenas", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1415, "tweet_count": 133558, "listed_count": 197}, "name": "teresa benassi"}, {"id": "39297390", "username": "isoudapaz", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 263790, "following_count": 635, "tweet_count": 9066, "listed_count": 558}, "name": "Instituto Sou da Paz"}, {"id": "1155206270644830208", "username": "FBDemocratico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}, "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico"}, {"id": "76405643", "username": "mcfsowen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 369, "tweet_count": 17000, "listed_count": 0}, "name": "Marcia Owen"}, {"id": "1123729799703334914", "username": "MauricioOF83", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 169, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "name": "Mauricio"}, {"id": "703563386261540864", "username": "DavesRadar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2657, "following_count": 161, "tweet_count": 22304, "listed_count": 40}, "name": "Dave's Radar"}, {"id": "18856867", "username": "zerohedge", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1497226, "following_count": 865, "tweet_count": 483713, "listed_count": 25646}, "name": "zerohedge"}, {"id": "1163261931177873408", "username": "SocorroPaz8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 66, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}, "name": "Socorro Paz"}, {"id": "128372940", "username": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9426205, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "164896517", "username": "meryann2021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1824, "tweet_count": 1592, "listed_count": 0}, "name": "Mery"}, {"id": "2818551426", "username": "L1se3", "location": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 282, "tweet_count": 8655, "listed_count": 0}, "name": "Lise"}, {"id": "2357908862", "username": "igormirandasite", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26839, "following_count": 296, "tweet_count": 49548, "listed_count": 105}, "name": "Igor Miranda"}, {"id": "1118492127741104128", "username": "RenatoE16", "location": "Toronto, Ontario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 2185, "tweet_count": 5444, "listed_count": 0}, "name": "Renato"}, {"id": "1553989603", "username": "abelgilvonio", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23169, "following_count": 4089, "tweet_count": 67535, "listed_count": 52}, "name": "Abel Gilvonio"}, {"id": "1153068249124343808", "username": "_Melwood_", "location": "stan melwood", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 171, "tweet_count": 1661, "listed_count": 0}, "name": "Marjorie\u2661"}, {"id": "863097129719533568", "username": "dionnybacco", "location": "em casa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 848, "tweet_count": 8841, "listed_count": 1}, "name": "gab \u262d \ud83c\udd99"}, {"id": "32721390", "username": "alearvher", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 644, "tweet_count": 2231, "listed_count": 1}, "name": "Ale AH"}, {"id": "243760962", "username": "reporte171", "location": "En el mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13819, "following_count": 2545, "tweet_count": 130130, "listed_count": 141}, "name": "Reporte171"}, {"id": "1066098870965415936", "username": "SMedeir41338374", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 358, "tweet_count": 2737, "listed_count": 1}, "name": "SMedeiros"}, {"id": "395011753", "username": "trajanojorge", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5200, "following_count": 5401, "tweet_count": 614409, "listed_count": 30}, "name": "Trajano_\u8c6a\u5c14\u8d6b_DC\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "121508264", "username": "dosvenus", "location": "Venus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 69, "tweet_count": 177927, "listed_count": 8}, "name": "Dosvenus"}, {"id": "778061035563577344", "username": "badgallste", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 364, "tweet_count": 44432, "listed_count": 0}, "name": "ixxx"}, {"id": "941729916", "username": "BRiDG6R", "location": "en @willcatzz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 50, "tweet_count": 15066, "listed_count": 0}, "name": "ALEN SE MUD\u00d3"}, {"id": "3089377924", "username": "anarquiahoje", "location": "pale blue dot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 4895, "tweet_count": 19515, "listed_count": 11}, "name": "gla \u24b6"}, {"id": "1680943704", "username": "ovXerardoVidal", "location": "En barbecho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 733, "tweet_count": 49908, "listed_count": 26}, "name": "Gerardo Vidal"}, {"id": "209639588", "username": "lisaakamine", "location": "S\u00e3o Paulo - BR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1092, "tweet_count": 6633, "listed_count": 2}, "name": "Lisa Akamine"}, {"id": "722509721698242561", "username": "gajardogabriel4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 2307, "tweet_count": 222414, "listed_count": 10}, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2728\ud83d\udc95\ua9c1\u0994\u09e3 \ud835\udcdb\ud835\udcea \ud835\udcd6\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udd02 \u0994\u09e3\ua9c2\ud83d\udc95\u2728\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "26332062", "username": "sebastiti", "location": "Caetit\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 91, "tweet_count": 405, "listed_count": 0}, "name": "Sebasti\u00e3o Carvalho"}, {"id": "1093798932847755264", "username": "BorbaBorbade", "location": "PORTO ALEGRE  /  RS ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 4184, "tweet_count": 15769, "listed_count": 3}, "name": "BorbadeBorba"}, {"id": "844952176501886976", "username": "BTardeBrasil", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19432, "following_count": 5837, "tweet_count": 77633, "listed_count": 20}, "name": "BOA TARDE BRASIL"}, {"id": "3244464094", "username": "raisocana3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 122, "tweet_count": 3091, "listed_count": 0}, "name": "Mila"}, {"id": "747022691178266625", "username": "notamugglegirl", "location": "Traduciendo/leyendo/estudiando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 260, "tweet_count": 31595, "listed_count": 1}, "name": "Alter ego \u2640\ufe0f\ud83d\udc9c"}, {"id": "1110705384740843521", "username": "BorbadeBorba2", "location": "PORTO ALEGRE / RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 4080, "tweet_count": 15374, "listed_count": 0}, "name": "Borba de Borba"}, {"id": "235715538", "username": "cameliapj", "location": "Directora de @CEVEducacion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 828, "tweet_count": 12907, "listed_count": 7}, "name": "Carmen Amelia"}, {"id": "1074609250742231040", "username": "gondim_helder", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 58, "tweet_count": 1002, "listed_count": 0}, "name": "Helder Luis Gondim Rocha"}, {"id": "805874828809039877", "username": "nsouzarodrigues", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 316, "tweet_count": 1376, "listed_count": 0}, "name": "Natan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1190590044718977025", "username": "AlmangoPatriota", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 449, "tweet_count": 17280, "listed_count": 0}, "name": "patriota_almango"}, {"id": "141870591", "username": "crisfiligoi", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 30, "tweet_count": 810, "listed_count": 0}, "name": "Cristiane Filigoi"}, {"id": "149381166", "username": "jorgeseifjunior", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37628, "following_count": 128, "tweet_count": 15485, "listed_count": 67}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jorge Seif Junior\ud83d\udc1f"}, {"id": "1944627530", "username": "claudiosouzaG", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3275, "following_count": 4573, "tweet_count": 92246, "listed_count": 29}, "name": "csg"}, {"id": "48685210", "username": "olgak26", "location": "Caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12266, "following_count": 2606, "tweet_count": 112195, "listed_count": 107}, "name": "olga krnjajsky"}, {"id": "818957690756091904", "username": "nandinhagfc", "location": "Itabira / MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 599, "tweet_count": 2524, "listed_count": 0}, "name": "Nanda - Lula 2022!!\u2764"}, {"id": "251349344", "username": "Dariotosi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 567, "tweet_count": 3698, "listed_count": 0}, "name": "Dario Tosi"}, {"id": "725458508439785472", "username": "cchiinb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 1865, "tweet_count": 109069, "listed_count": 0}, "name": "valen"}, {"id": "136040782", "username": "agimediata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 433, "tweet_count": 154730, "listed_count": 6}, "name": "Imediata"}, {"id": "792001220194041858", "username": "EduVilaassako", "location": "Europe\u00edsimo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1043, "tweet_count": 13482, "listed_count": 6}, "name": "Edu Vil\u00e0 el tio de intern\u00e9"}, {"id": "1104444783249031168", "username": "JuanKKunen", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 488, "tweet_count": 682, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udfce\ud83d\udca8JuanKunen"}, {"id": "119038682", "username": "sofoclos", "location": "santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 822, "tweet_count": 107275, "listed_count": 1}, "name": "sofoclos"}, {"id": "102469845", "username": "virnyah", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16810, "following_count": 2391, "tweet_count": 66519, "listed_count": 90}, "name": "V\u012brna"}, {"id": "814843327312969728", "username": "palaamec", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 386, "tweet_count": 135804, "listed_count": 0}, "name": "PALAGAR \u270a\ud83c\udffd"}, {"id": "55321561", "username": "blogdovalente", "location": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus Ba.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 821, "tweet_count": 79162, "listed_count": 14}, "name": "Blog do Valente"}, {"id": "2751629628", "username": "kvellichor", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u2660\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 754, "tweet_count": 107844, "listed_count": 12}, "name": "adri\u00e1n\ud83c\udf3f"}, {"id": "1048620186839003136", "username": "sweetredgirl_", "location": "Venice LA ~ M\u00e9xico ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 970, "tweet_count": 37684, "listed_count": 7}, "name": "Roberta Pardo."}, {"id": "2784138988", "username": "MiaGreyT_", "location": "M\u00e9xico  \u2759  Espa\u00f1a  \u2759  Italia. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4575, "following_count": 2824, "tweet_count": 306406, "listed_count": 18}, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc70\ud835\udc68 \ud835\udc6e\ud835\udc79\ud835\udc6c\ud835\udc80 \ud835\udc7b\ud835\udc79\ud835\udc6c\ud835\udc7d\ud835\udc6c\ud835\udc73\ud835\udc80\ud835\udc68\ud835\udc75.\u2728"}, {"id": "2304871790", "username": "Ramon2448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 59347, "listed_count": 1}, "name": "Ramon Sanchez"}, {"id": "1071144054031876096", "username": "bgd_Richie", "location": "Sicilia ~ Madrid. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 329, "tweet_count": 16617, "listed_count": 1}, "name": "R. Manganiello."}, {"id": "771418917386485761", "username": "itssenie_", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1079, "tweet_count": 75701, "listed_count": 0}, "name": "\u25c7 \u03a3\u03b5\u03bb\u03ad\u03bd\u03b7 \u25c6"}, {"id": "218301049", "username": "marserafim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3456, "following_count": 4123, "tweet_count": 42772, "listed_count": 1}, "name": "Marco da Silva\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "2959436627", "username": "mary_nela62", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 505, "tweet_count": 61349, "listed_count": 11}, "name": "Mary Vel\u00e1squez"}, {"id": "149700619", "username": "vladimirpetit", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35595, "following_count": 3008, "tweet_count": 16536, "listed_count": 133}, "name": "Vladimir Petit Medina"}, {"id": "936633389502881797", "username": "Eduardo53771893", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 122, "tweet_count": 24474, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Cortes"}, {"id": "239155817", "username": "rpascoep", "location": "CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28896, "following_count": 229, "tweet_count": 33191, "listed_count": 220}, "name": "Ricardo Pascoe Pierce"}, {"id": "1054712475088834561", "username": "ElGuerrienda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 212, "tweet_count": 114019, "listed_count": 0}, "name": "El Guerrienda"}, {"id": "15663355", "username": "ahope71", "location": "Mexico City", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 146368, "following_count": 9286, "tweet_count": 64106, "listed_count": 1027}, "name": "Alejandro Hope"}, {"id": "1179927223010283521", "username": "1Sava77ge", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 26, "tweet_count": 259, "listed_count": 0}, "name": "Minha vida t\u00e1 uma merda, por isso voltei aqui."}, {"id": "1063930250072125441", "username": "cerisedollie", "location": "\u0b68\u0b67: ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 75, "tweet_count": 181, "listed_count": 0}, "name": "\u22c6 \u03b1r\u0131 \u0a87\u0b13"}, {"id": "229042394", "username": "CrissMantovani", "location": "\u2692\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1376, "tweet_count": 19222, "listed_count": 0}, "name": "Cris 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "919222077391036416", "username": "marcelofabio69", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 2370, "tweet_count": 64081, "listed_count": 0}, "name": "Marchello \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a"}, {"id": "295860511", "username": "BAENegocios", "location": "Facebook: BAENegocios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44244, "following_count": 736, "tweet_count": 177735, "listed_count": 531}, "name": "BAE Negocios"}, {"id": "3108717785", "username": "pandxddy", "location": "Venice, LA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1313, "tweet_count": 37325, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\ude49\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\ude42. \ud835\ude4f\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddff. (\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde3)"}, {"id": "69450608", "username": "essejames", "location": "centro, parahyba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 256, "tweet_count": 24738, "listed_count": 9}, "name": "esse CPX"}, {"id": "51048653", "username": "sandrosport", "location": "Recife", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1121, "tweet_count": 4957, "listed_count": 1}, "name": "stevao sandro"}, {"id": "3384841360", "username": "poodleheart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 265, "tweet_count": 70202, "listed_count": 5}, "name": "poodle \ud83d\udc29\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 heart"}, {"id": "47237360", "username": "daniminu", "location": "SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12801, "following_count": 1112, "tweet_count": 220452, "listed_count": 35}, "name": "Dani FORA BOLSONARO GENO"}, {"id": "93741854", "username": "rcfernandini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3836, "following_count": 3939, "tweet_count": 51263, "listed_count": 1}, "name": "El Mero (\ud83d\udc9a\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f)"}, {"id": "2523738207", "username": "1fernandoreal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 566, "tweet_count": 65230, "listed_count": 4}, "name": "Fernando Carneiro"}, {"id": "16794066", "username": "BlogdoNoblat", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182814, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "name": "Blog do Noblat"}, {"id": "40889857", "username": "mateus_ananias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 486, "tweet_count": 55437, "listed_count": 1}, "name": "Mateus"}, {"id": "2853238599", "username": "luciana_onofre", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 3383, "tweet_count": 411999, "listed_count": 12}, "name": "Luciana Lula da Silva\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35 Totalmente Abelizada"}, {"id": "26404998", "username": "ezq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 380, "tweet_count": 8948, "listed_count": 11}, "name": "ezq"}, {"id": "854488529405169665", "username": "DeudaPrometida", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 537, "tweet_count": 2600, "listed_count": 9}, "name": "Deuda Prometida"}, {"id": "33772047", "username": "shintaidragao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 198, "tweet_count": 15151, "listed_count": 2}, "name": "Sand Baby"}, {"id": "4182866057", "username": "gdias_v", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 476, "tweet_count": 16719, "listed_count": 0}, "name": "Giovane Dias"}, {"id": "92164762", "username": "tantotupiassu", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167123, "following_count": 1485, "tweet_count": 173657, "listed_count": 253}, "name": "TANTO"}, {"id": "85129382", "username": "vemcaarol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 151, "tweet_count": 5800, "listed_count": 1}, "name": "Carol"}, {"id": "939134848483999745", "username": "CesarRojMi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 876, "tweet_count": 34696, "listed_count": 2}, "name": "Cesar  Rojas"}, {"id": "49322040", "username": "Dalbonio", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 152, "tweet_count": 2546, "listed_count": 0}, "name": "S\u00e9rgio"}, {"id": "494380893", "username": "EstadoMayor_MX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10755, "following_count": 221, "tweet_count": 63583, "listed_count": 79}, "name": "Estado Mayor MX"}, {"id": "1006363881336459265", "username": "SilvaFernando05", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 367, "tweet_count": 3315, "listed_count": 0}, "name": "Fernando"}, {"id": "736506363585630208", "username": "venidadelaluna", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 239, "tweet_count": 16518, "listed_count": 5}, "name": "Sandra de la Cruz \ud83c\udf27\ufe0f"}, {"id": "3882852689", "username": "leiolmedx", "location": "Madriz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 1235, "tweet_count": 32006, "listed_count": 2}, "name": "lei herondale \u262d"}, {"id": "400748464", "username": "andersoncandid9", "location": "rio de janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3603, "following_count": 3355, "tweet_count": 79970, "listed_count": 3}, "name": "Anderson Couto \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "1006661818121670657", "username": "EstevamReboucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22420, "following_count": 10689, "tweet_count": 71681, "listed_count": 40}, "name": "Estevam Sampaio Rebou\u00e7as"}, {"id": "14619252", "username": "paulogustavo", "location": "Teresina, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 3687, "tweet_count": 61916, "listed_count": 28}, "name": "\ud83e\udd91 Paulo Gustavo \ud83d\udc19"}, {"id": "28254777", "username": "marciolcarvalho", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 914, "tweet_count": 18988, "listed_count": 5}, "name": "Marcio Carvalho"}, {"id": "1016300706", "username": "5luciiane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 2454, "tweet_count": 48864, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc7d Luciane"}, {"id": "991369128081534976", "username": "ma212424", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 4828, "tweet_count": 219115, "listed_count": 11}, "name": "mauriciotio389@gmail.com"}, {"id": "871788131888099328", "username": "CerqueiraDelio", "location": "Vila Velha, ES, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6313, "following_count": 6330, "tweet_count": 70061, "listed_count": 2}, "name": "Delio De Carvalho"}, {"id": "187417570", "username": "AIex_Pinheiro", "location": "\ud83c\udd3f\ud83c\udd3e\ud83c\udd41\ud83c\udd43\ud83c\udd3e \ud83c\udd30\ud83c\udd3b\ud83c\udd34\ud83c\udd36\ud83c\udd41\ud83c\udd34 \ud83c\udd41\ud83c\udd42", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23963, "following_count": 1804, "tweet_count": 338404, "listed_count": 54}, "name": "\u0414\u041e \u041f\u041e\u0411\u0415\u0414\u042b\ud83c\uddf0\ud83c\uddec\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddfe\ud83c\uddf0\ud83c\uddff\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\uddfa\ud83c\uddff"}, {"id": "216418580", "username": "alamconrad", "location": "Balne\u00e1rio Pi\u00e7arras, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1077, "tweet_count": 2518, "listed_count": 2}, "name": "Alam Conrad"}, {"id": "1185319400276221957", "username": "EvyKatz2", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1192, "tweet_count": 48913, "listed_count": 0}, "name": "Evy Katz"}, {"id": "156719729", "username": "OGloboPolitica", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 663893, "following_count": 189, "tweet_count": 109912, "listed_count": 3156}, "name": "O Globo Pol\u00edtica"}, {"id": "425366535", "username": "lilizinha0", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 416, "tweet_count": 13169, "listed_count": 1}, "name": "lili \u270a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf0b\ud83c\udf4a"}, {"id": "702681715936993281", "username": "JEAA01", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 504, "tweet_count": 4984, "listed_count": 3}, "name": "Jorge Ayestas"}, {"id": "744867732793896960", "username": "2021_peru", "location": "Jap\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "name": "Per\u00fa Hacia el 2021"}, {"id": "85405132", "username": "anakarinabritto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 144, "tweet_count": 206, "listed_count": 0}, "name": "Ana Karina Guimar\u00e3es"}, {"id": "73750287", "username": "joedysantarosa", "location": "MACEI\u00d3/AL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 542, "tweet_count": 1833, "listed_count": 7}, "name": "Dra Joedy Santa Rosa"}, {"id": "133510766", "username": "ElisaFreitas__", "location": "instagram: lisfreitas_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 382, "tweet_count": 45046, "listed_count": 0}, "name": "Elisa Freitas"}, {"id": "1103317293625421824", "username": "AnaPaul65870389", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 282, "tweet_count": 5070, "listed_count": 0}, "name": "Ana Paula"}, {"id": "119372337", "username": "SUCKMASAC", "location": "Sapporo City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 578, "tweet_count": 9486, "listed_count": 4}, "name": "EL GJ"}, {"id": "1574984234", "username": "TOPESUICIDA_POP", "location": "Sapporo City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 860, "tweet_count": 667, "listed_count": 1}, "name": "TOPE SUICIDA"}, {"id": "943104519465984001", "username": "A62638501", "location": "\u65e5\u672c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 873, "tweet_count": 9203, "listed_count": 2}, "name": "\u30b5\u30c3\u30dd\u30ed\u30ef\u30ab"}, {"id": "2863930059", "username": "MotivelessMDR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 514, "tweet_count": 434, "listed_count": 3}, "name": "Motiveless"}, {"id": "36098235", "username": "tiagoporanga", "location": "Sobral/Poranga / Tiangua ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 2787, "tweet_count": 68172, "listed_count": 9}, "name": "A Tubaroa da Lei \ud83e\udd88\u2696\ufe0f"}, {"id": "244091333", "username": "ErhivanSoares", "location": "Manaus-Am", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 733, "tweet_count": 2643, "listed_count": 2}, "name": "Erivan Soares Artes"}, {"id": "139860744", "username": "iaragb", "location": "Aonde a esquerda n\u00e3o est\u00e1.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89678, "following_count": 31435, "tweet_count": 173985, "listed_count": 56}, "name": "\u2139\ufe0fIaraGB \ud83d\udc12\ud83d\udca8\u262d \ud83c\udf3b\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "257266838", "username": "2019GALODOIDO", "location": "Minas Gerais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 505, "tweet_count": 41897, "listed_count": 3}, "name": "LULA 13\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc14\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc14\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "1181746296849387520", "username": "mikechine_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 8993, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "807308650096263168", "username": "kellyKmjr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1480, "tweet_count": 3889, "listed_count": 0}, "name": "KellyZinha."}, {"id": "1150811056366919680", "username": "Vitor__RJ", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26689, "following_count": 26732, "tweet_count": 55692, "listed_count": 49}, "name": "Vitor-Rj (13)\ud83d\udc4a\ud83d\udea9\ud83d\ude37"}, {"id": "843766818", "username": "OliviaNG22", "location": "Ilhas Can\u00e1rias, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 87, "tweet_count": 52492, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\udf83Spoopy Melpi\ud83c\udf83"}, {"id": "707788523", "username": "LitioYSodio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 184, "tweet_count": 2284, "listed_count": 0}, "name": "Li Na"}, {"id": "112045089", "username": "01zehninguem", "location": "Teocracia Pentecostal Fascista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 5002, "tweet_count": 50836, "listed_count": 1}, "name": "Minist\u00e9rio da Mamadeira de Piroca"}, {"id": "55356127", "username": "tacibarreto", "location": "Jo\u00e3 Pessoa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 418, "tweet_count": 16021, "listed_count": 3}, "name": "Taciana Barreto"}, {"id": "756837372797550592", "username": "cardealleme1", "location": "Nordrhein-Westfalen, Deutschla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 575, "tweet_count": 12715, "listed_count": 2}, "name": "Nilza Costa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc69\ud83c\udffd\ud83c\udf34\ud83e\udd65"}, {"id": "728321457458139136", "username": "claudia_abreu22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 291, "tweet_count": 140460, "listed_count": 15}, "name": "Claudia Abreu"}, {"id": "79758292", "username": "robsonhcosta", "location": "Distrito Federal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 5031, "tweet_count": 502651, "listed_count": 94}, "name": "\u2605 Ro13son \u2605 \u262d\u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "306367941", "username": "Huntresscatra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 888, "tweet_count": 290447, "listed_count": 38}, "name": "Seledread \ud83d\udc80 Ranni's trophy wife"}, {"id": "253584075", "username": "odremanch", "location": "Miami", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 330, "tweet_count": 3117, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Hugo Odreman"}, {"id": "108082212", "username": "ledivia", "location": "Salvador Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 889, "tweet_count": 47876, "listed_count": 0}, "name": "Ledes"}, {"id": "290150126", "username": "V_ypunto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 696, "tweet_count": 28711, "listed_count": 3}, "name": "VyPunto"}, {"id": "57171213", "username": "samiranderson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 150, "tweet_count": 1448, "listed_count": 0}, "name": "Samir Anderson"}, {"id": "1129840018405625857", "username": "copyshoax", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1205, "tweet_count": 14767, "listed_count": 3}, "name": "mands \u26a2"}, {"id": "318859599", "username": "nivjars", "location": "Macondo JUNIO 2011", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 2285, "tweet_count": 35719, "listed_count": 4}, "name": "nivjars"}, {"id": "33884545", "username": "CNNEE", "location": "En todas partes", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22212331, "following_count": 413, "tweet_count": 389520, "listed_count": 52699}, "name": "CNN en Espa\u00f1ol"}, {"id": "751370071", "username": "RicelliCinthya", "location": "Campina Grande", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 126, "tweet_count": 773, "listed_count": 0}, "name": "Ricelli"}, {"id": "2791097424", "username": "hanikuso666", "location": "\u6bba\u5e4c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 2441, "tweet_count": 20874, "listed_count": 15}, "name": "\u306f\u306b"}, {"id": "208327688", "username": "satorusky", "location": "Sapporo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 785, "tweet_count": 9951, "listed_count": 6}, "name": "\u30b5\u30c8\u30eb\u30fb\u30ef\u30b0\u30ca\u30fcJr."}, {"id": "937510710", "username": "NightsOfVanGogh", "location": "Kaer Morhen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 965, "tweet_count": 18997, "listed_count": 8}, "name": "m\u00e5neskin \u263e\ufe0e (@mercuryfantasy)"}, {"id": "822841304367464448", "username": "PutoMikel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70788, "following_count": 1459, "tweet_count": 65910, "listed_count": 197}, "name": "PutoMikel"}, {"id": "89934331", "username": "RosanaEmbu", "location": "Embu das Artes/SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 474, "tweet_count": 22871, "listed_count": 6}, "name": "ROSANA Lula2022"}, {"id": "3087213840", "username": "acao32", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 2576, "tweet_count": 189652, "listed_count": 7}, "name": "Ana Caroline Amorim Oliveira"}, {"id": "1010136572736540672", "username": "gil_virtu", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 80, "tweet_count": 233, "listed_count": 0}, "name": "Gilmar Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "68712576", "username": "CarlosBolsonaro", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2820178, "following_count": 609, "tweet_count": 24558, "listed_count": 3314}, "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "1130248699190358016", "username": "Bernard91439230", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 108, "tweet_count": 2288, "listed_count": 0}, "name": "justiceiro"}, {"id": "1162508333871443968", "username": "xxdyp0w", "location": " heart; tzuyu, nayeon and mina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 79, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}, "name": "jennifer;"}, {"id": "1022616320783859713", "username": "minapallet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4231, "following_count": 2911, "tweet_count": 62840, "listed_count": 0}, "name": "jen loves mina | m&m"}, {"id": "731829326505758721", "username": "EllaBueno13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 881, "tweet_count": 3127, "listed_count": 3}, "name": "Ella Bueno\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Lula l\u00e1, brilha uma \ud83c\udf1f \ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "20372753", "username": "Paulomarc", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1088, "tweet_count": 15647, "listed_count": 0}, "name": "Paulo Marcos"}, {"id": "879442007051128833", "username": "rodmlac", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 282, "tweet_count": 34524, "listed_count": 7}, "name": "Mary Pozza"}, {"id": "2934600238", "username": "lorenzoxmartins", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 961, "tweet_count": 213688, "listed_count": 5}, "name": "LorenzoX."}, {"id": "98767093", "username": "ClauditaBR", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7920, "following_count": 6468, "tweet_count": 81658, "listed_count": 9}, "name": "Clau"}, {"id": "219000417", "username": "Rene090513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6065, "following_count": 6008, "tweet_count": 54534, "listed_count": 11}, "name": "\u00ae\ufe0f"}, {"id": "1104003230328070145", "username": "SergioLaurindo7", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 278, "tweet_count": 6974, "listed_count": 0}, "name": "Sergio Laurindo"}, {"id": "542810645", "username": "DyonisioRafael", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 798, "tweet_count": 7443, "listed_count": 1}, "name": "Dyonisio"}, {"id": "1166519165181747200", "username": "CWinievisck", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 234, "tweet_count": 14766, "listed_count": 1}, "name": "CWinievisck"}, {"id": "1486058408", "username": "kmcmeyerCelia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 169, "tweet_count": 1580, "listed_count": 1}, "name": "celia meyer"}, {"id": "711489066202763264", "username": "LuizitoLudwig", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 17, "tweet_count": 586, "listed_count": 0}, "name": "Luizito"}, {"id": "1185009661109506049", "username": "MarciaDayrell3", "location": "Belo Horizonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 348, "tweet_count": 6073, "listed_count": 0}, "name": "Marcia Dayrell"}, {"id": "420784315", "username": "gaboggba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 715, "tweet_count": 6072, "listed_count": 1}, "name": "gabriel garcia"}, {"id": "1007000801322196993", "username": "esquerdadeS2", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 809, "tweet_count": 140061, "listed_count": 0}, "name": "Marx Bolad\u00e3o"}, {"id": "714213309143195648", "username": "borfaria", "location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4965, "following_count": 3026, "tweet_count": 33463, "listed_count": 7}, "name": "Em\u00edlia Em\u00edlia"}, {"id": "77842981", "username": "Kamundo", "location": "Redonda, Icapu\u00ed - Cear\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1151, "tweet_count": 5239, "listed_count": 0}, "name": "lula Elmano Camilo"}, {"id": "3335661982", "username": "WellingtonManga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 2044, "tweet_count": 22292, "listed_count": 1}, "name": "Wellington Costa"}, {"id": "1612258536", "username": "medea1962", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 201, "tweet_count": 21181, "listed_count": 0}, "name": "gladys maza"}, {"id": "1129200824788426753", "username": "TRUEBA2020", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1883, "tweet_count": 27514, "listed_count": 0}, "name": "TRUEBA #Lula13#"}, {"id": "3059082665", "username": "elrubiusomg_0", "location": "Casa de Hufflepuff, Hogwarts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 394, "tweet_count": 87363, "listed_count": 8}, "name": "\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08 Beep Beep Laura \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "1140240144492109824", "username": "RoseDal48655072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1369, "tweet_count": 9557, "listed_count": 0}, "name": "rose"}, {"id": "206222507", "username": "TiaoMarreta13", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509084, "following_count": 6294, "tweet_count": 585255, "listed_count": 1086}, "name": "tiao marreta"}, {"id": "142679842", "username": "inconcertus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 101, "tweet_count": 28803, "listed_count": 0}, "name": "Rub\u00e9n"}, {"id": "62350269", "username": "cafalzoni", "location": "RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 610, "tweet_count": 9768, "listed_count": 3}, "name": "Carolineee"}, {"id": "119046183", "username": "Prince_Megahit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 296, "tweet_count": 18257, "listed_count": 4}, "name": "El Duro"}, {"id": "214424745", "username": "azazeloculto", "location": "Hellquim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 98, "tweet_count": 13434, "listed_count": 5}, "name": "Azazel Oculto"}, {"id": "1051264954228199424", "username": "suorebrisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 148, "tweet_count": 5373, "listed_count": 0}, "name": "Vania"}, {"id": "1141387491167088641", "username": "LeyendasMDC", "location": "Val\u00e8ncia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10421, "following_count": 379, "tweet_count": 33806, "listed_count": 79}, "name": "Leyendas del Multiverso DC"}, {"id": "951498132046733312", "username": "KrasnyyVor0n_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 489, "tweet_count": 6240, "listed_count": 0}, "name": "Orion\ud83d\udd3b\u2729"}, {"id": "1085889535278379009", "username": "grcpro_wrest", "location": "\u6771\u4eac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 328, "tweet_count": 6766, "listed_count": 0}, "name": "\u30b0\u30ea\u5b50"}, {"id": "878344857734987776", "username": "tope_tokyo", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0"}, {"id": "70972792", "username": "ezequielvera", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3660, "following_count": 1739, "tweet_count": 37831, "listed_count": 63}, "name": "Ezequiel Vera"}, {"id": "912030767211048960", "username": "BestoKunHaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 2788, "tweet_count": 26116, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udc41 JaniSpooky \ud83d\udc41"}, {"id": "132455588", "username": "Yami_Shepard18", "location": "South East, England", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 269, "tweet_count": 65791, "listed_count": 15}, "name": "Almudena \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "770588101", "username": "forturodrigo", "location": "Avellaneda Highs,Baires County", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 364, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo Fortunato \ud83d\udc9a"}, {"id": "154623365", "username": "vickybusi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 999, "tweet_count": 7144, "listed_count": 2}, "name": "Maria Victoria"}, {"id": "1150090351736164353", "username": "LeviLev33860564", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 116, "tweet_count": 2709, "listed_count": 0}, "name": "Levi_Levi"}, {"id": "354095556", "username": "Haddad_Fernando", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2541428, "following_count": 615, "tweet_count": 7388, "listed_count": 2619}, "name": "Fernando Haddad"}, {"id": "4856819357", "username": "WeakestCoffee", "location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 1525, "tweet_count": 17336, "listed_count": 0}, "name": "Coffee - Patas"}, {"id": "143773881", "username": "graki2008", "location": "Mar del Plata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 156, "tweet_count": 10660, "listed_count": 2}, "name": "Graciela \ud83d\udc9a"}, {"id": "2737224016", "username": "miltommy56", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7124, "following_count": 7789, "tweet_count": 60782, "listed_count": 41}, "name": "Milton Quiroz E\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "87466381", "username": "SOLANCE_BUSHI", "location": "\u6771\u4eac\u90fd\u5c0f\u5e73\u5e02", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 305, "tweet_count": 2334, "listed_count": 0}, "name": "\u305d\u3046\u3089\u3093\u3059"}, {"id": "3023063217", "username": "oshunmay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 350, "tweet_count": 1686, "listed_count": 0}, "name": "mayra corrales"}, {"id": "1081477106167660544", "username": "bb_exau", "location": "Seine-et-Marne, Ile-de-France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 460, "tweet_count": 10609, "listed_count": 2}, "name": "BbExau\ud83e\udd2a"}, {"id": "448007287", "username": "VoiceOfCongo", "location": "London/Kinshasa/Paris", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 287143, "following_count": 156, "tweet_count": 26592, "listed_count": 255}, "name": "The Voice Of Congo"}, {"id": "575885116", "username": "DiegoGolombek", "location": "Quilmes, Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 63084, "following_count": 138, "tweet_count": 5125, "listed_count": 240}, "name": "Diego Golombek"}, {"id": "1055960024042872833", "username": "TataRevi25", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 573, "tweet_count": 1298, "listed_count": 1}, "name": "Tat\u00e1"}, {"id": "3589345337", "username": "vanecosta10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13873, "following_count": 2674, "tweet_count": 18495, "listed_count": 94}, "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33"}, {"id": "531883968", "username": "SigloXXI1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4081, "following_count": 4573, "tweet_count": 63561, "listed_count": 0}, "name": "SigloXXI"}, {"id": "845803550928179201", "username": "kapsuite79", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 69, "tweet_count": 6038, "listed_count": 0}, "name": "Yvan"}, {"id": "970062342506590209", "username": "MoraesSabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 125, "tweet_count": 814, "listed_count": 0}, "name": "Sabi Moraes"}, {"id": "1174104437561974784", "username": "Claudio32951514", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 255, "tweet_count": 405, "listed_count": 1}, "name": "Claudio marques"}, {"id": "83926867", "username": "AntonioE_Bravo", "location": "M\u00e9xico, City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 602, "tweet_count": 9009, "listed_count": 0}, "name": "Antonio Estrada B"}, {"id": "750103252616773632", "username": "MyriamGomoure", "location": "Montevideu, Uruguai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1354, "tweet_count": 42297, "listed_count": 1}, "name": "Myriam Gonz\u00e1lez"}, {"id": "86097306", "username": "roshermoso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 401, "tweet_count": 170906, "listed_count": 21}, "name": "Rosalinda Hermoso"}, {"id": "3407388946", "username": "carloscchavezq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 154, "tweet_count": 77193, "listed_count": 8}, "name": "Carlos Ch\u00e1vez"}, {"id": "929948624703823872", "username": "studio1989jpn", "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}, "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989"}, {"id": "341891394", "username": "gleidsonpmmg", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 83, "tweet_count": 937, "listed_count": 0}, "name": "Sargento Gleidson \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1169432027600498688", "username": "euvanessinhaL", "location": "Imb\u00e9 de Minas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 300, "tweet_count": 268, "listed_count": 3}, "name": "Vanesa Lanna"}, {"id": "1129075012311363586", "username": "spinelcam", "location": "Par\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 55, "tweet_count": 19693, "listed_count": 1}, "name": "Miss j\u00fcli"}, {"id": "1090662075318366210", "username": "BernierYamile", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 275, "tweet_count": 2127, "listed_count": 0}, "name": "Yamile Bernier"}, {"id": "967437384135692288", "username": "Simonefilo", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3440, "following_count": 4997, "tweet_count": 234272, "listed_count": 4}, "name": "Tiamatgeo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "2499702966", "username": "milagros_andreu", "location": "Andaluzia, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 4997, "tweet_count": 500125, "listed_count": 5}, "name": "milandreu"}, {"id": "421051783", "username": "JEcheverriZ", "location": "Pamplona, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19318, "following_count": 16464, "tweet_count": 87264, "listed_count": 53}, "name": "Javier Echeverr\u00eda"}, {"id": "79496586", "username": "rilufra2003", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1183, "tweet_count": 30740, "listed_count": 1}, "name": "Rick7171"}, {"id": "4364946508", "username": "samblackmoon", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 453, "tweet_count": 20182, "listed_count": 9}, "name": "Samanta Luna"}, {"id": "1187906131982737409", "username": "manzanitadeuy", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 808, "tweet_count": 2244, "listed_count": 0}, "name": "Manzanita"}, {"id": "1449391974", "username": "crunchapples", "location": "Loona Island", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1430, "tweet_count": 56242, "listed_count": 0}, "name": "Yoy! \ud83e\udd8b Fl!P THAT"}, {"id": "2364195612", "username": "MyrStarknnister", "location": "Narnia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 856, "tweet_count": 14922, "listed_count": 3}, "name": "Jaina Meow-Solo"}, {"id": "2829998918", "username": "LadyTime___", "location": "En la Tardis/Motril (playa)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 914, "tweet_count": 36792, "listed_count": 23}, "name": "A\u0274\u1d00\u00efs\u00a0F\u0280\u1d00s\u1d07\u0280."}, {"id": "2530052556", "username": "DrJoaquinMateu", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60423, "following_count": 18114, "tweet_count": 22896, "listed_count": 331}, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1"}, {"id": "1635887172", "username": "GxbSalander", "location": "Sonora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3760, "following_count": 1796, "tweet_count": 75495, "listed_count": 11}, "name": "Copo Salander\u2744\ufe0f"}, {"id": "3217840749", "username": "indielovesnewt", "location": "escuchando hensito. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 346, "tweet_count": 144170, "listed_count": 26}, "name": "spooky blossom \ud83c\udf83"}, {"id": "727635503881818113", "username": "sofiaaarantes", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 480, "tweet_count": 6912, "listed_count": 0}, "name": "soso"}, {"id": "1323550045", "username": "annatejedora", "location": "Oxford,UK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 1713, "tweet_count": 50489, "listed_count": 9}, "name": "Ana Alsina y"}, {"id": "2392330579", "username": "laSusanadeloff", "location": "Teatro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 956, "tweet_count": 10995, "listed_count": 5}, "name": "La Susana del Off"}, {"id": "96768098", "username": "FisioGuedes", "location": "manaus, am", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1221, "tweet_count": 2943, "listed_count": 4}, "name": "Daniel Maranh\u00e3o"}, {"id": "1097318342053019650", "username": "Daya38826966", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 57, "tweet_count": 85, "listed_count": 0}, "name": "Daya"}, {"id": "63118359", "username": "mariadorosario", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 490043, "following_count": 1695, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1382}, "name": "Maria do Ros\u00e1rio"}, {"id": "3438467135", "username": "ev5te9am", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 2698, "tweet_count": 138316, "listed_count": 1}, "name": "William Munny"}, {"id": "342403919", "username": "AiltonBenedito", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 265420, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito"}, {"id": "2906908841", "username": "vien_nan", "location": "she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1088, "tweet_count": 21532, "listed_count": 0}, "name": "fruitbat \ud83e\udd87"}, {"id": "1017948734385217537", "username": "kawardiente", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1830, "tweet_count": 20987, "listed_count": 0}, "name": "m&m de memuero"}, {"id": "1010103829", "username": "ilg1957", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3875, "following_count": 3205, "tweet_count": 24814, "listed_count": 2}, "name": "Eu Autorizo, Presidente! \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49"}, {"id": "67391178", "username": "jjs_jampa", "location": "Jo\u00e3o Pessoa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 984, "tweet_count": 3482, "listed_count": 1}, "name": "Jana\u00edna Bolsonaro 22."}, {"id": "912877134498197504", "username": "BrunoooTorres", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3834, "following_count": 888, "tweet_count": 34378, "listed_count": 4}, "name": "Bruno"}, {"id": "1008011005639700481", "username": "pretinhabjss", "location": "miguel lucas.\ud83d\udc99// calleb.\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 733, "tweet_count": 20419, "listed_count": 0}, "name": "t.\u2728\ud83e\udd8b"}, {"id": "1040932807571398657", "username": "Delaine71747270", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 182, "tweet_count": 11528, "listed_count": 0}, "name": "Delaine"}, {"id": "69069168", "username": "GugaNoblat", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 268525, "following_count": 1376, "tweet_count": 32380, "listed_count": 637}, "name": "GugaNoblat"}, {"id": "2618312307", "username": "thyg__013", "location": "\ud835\udc3b\ud835\udc52/\ud835\udc47\ud835\ude29\ud835\udc52\ud835\udc5a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 112, "tweet_count": 110803, "listed_count": 2}, "name": "\u01ddx\u01dd\u02d9u\u028eqo\u1d1a\u00b2 \u2e19\u034e\ud83c\udf4a || -khj\ud83e\udded\ud83e\udd0d \u1d48\u1d58\ud83e\udd66"}, {"id": "3002077624", "username": "bitchsdontlie_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 192, "tweet_count": 7804, "listed_count": 0}, "name": "maduzinha"}, {"id": "1661277882", "username": "ira_couto", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 745, "tweet_count": 29439, "listed_count": 1}, "name": "blogueirinha"}, {"id": "1064702367638147072", "username": "AdalgisaMaduro", "location": "Margarita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 112, "tweet_count": 2688, "listed_count": 0}, "name": "Adalgisa Maduro"}, {"id": "162035740", "username": "Beatrizvinconm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 1231, "tweet_count": 46867, "listed_count": 0}, "name": "Beatriz"}, {"id": "67733706", "username": "MBonisoli", "location": "Caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 382, "tweet_count": 5237, "listed_count": 1}, "name": "Marta Bonisoli"}, {"id": "824760778112823296", "username": "magalyvilpert", "location": "Jacare\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 994, "tweet_count": 4954, "listed_count": 0}, "name": "Magaly Vilpert"}, {"id": "800882745899683841", "username": "selffconscious", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 506, "tweet_count": 52122, "listed_count": 0}, "name": "labriega"}, {"id": "200167520", "username": "ajsolorzano", "location": "TRAPPIST-1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2807, "following_count": 700, "tweet_count": 193116, "listed_count": 125}, "name": "\uf8ffAlberto J Sol\u00f3rzano\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"id": "346138648", "username": "AngieluxD", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 642, "tweet_count": 29308, "listed_count": 153}, "name": "Angieluxd.eth \ud83e\uddec"}, {"id": "1132314655244861440", "username": "ricardopp1989", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 785, "tweet_count": 11268, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo"}, {"id": "1155254914957942784", "username": "wikimoros", "location": "Manacor, Mallorca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 136, "tweet_count": 42092, "listed_count": 11}, "name": "ya no estoy en esta cuenta mirad bio"}, {"id": "790650556893257728", "username": "Chloe__Shepard", "location": "(S)pain. She(Ra)/They \ud83e\udd18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 283, "tweet_count": 67824, "listed_count": 4}, "name": "Catra Applesauce MeowMeow \u1c6c"}, {"id": "13124602", "username": "delucca", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 270017, "following_count": 2043, "tweet_count": 18819, "listed_count": 643}, "name": "William De Lucca"}, {"id": "1068573228661202946", "username": "Zero_sad_boi", "location": "galiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 241, "tweet_count": 9779, "listed_count": 0}, "name": "luc\u00eda"}, {"id": "1049103987289575424", "username": "noemypereira6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1399, "tweet_count": 1270, "listed_count": 0}, "name": "noemy_pereira"}, {"id": "307147914", "username": "tonimisfits", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7427, "following_count": 8131, "tweet_count": 48126, "listed_count": 2}, "name": "Antonella Taneda \ud83d\udea913\ud83d\udea9"}, {"id": "768556144394723329", "username": "MelConcern", "location": "wonderland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 858, "tweet_count": 128480, "listed_count": 1}, "name": "Mel"}, {"id": "84217217", "username": "gloricas", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 3348, "tweet_count": 82050, "listed_count": 18}, "name": "Gloribeth Castillo"}, {"id": "2222479282", "username": "AgoraEciroRJ", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1550, "tweet_count": 10767, "listed_count": 5}, "name": "PND-RJ\ud83c\udf39"}, {"id": "24363548", "username": "HerosMoraes", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6521, "following_count": 6536, "tweet_count": 509230, "listed_count": 3}, "name": "Heros de Moraes"}, {"id": "1148296311130787842", "username": "LOtacilio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2735, "following_count": 4917, "tweet_count": 4359, "listed_count": 0}, "name": "Lenwspawlo Otacilio"}, {"id": "2241845470", "username": "bcf1987", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4268, "following_count": 3979, "tweet_count": 16645, "listed_count": 3}, "name": "Pet BCF"}, {"id": "1081896597372452864", "username": "PorunPasMejor2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 834, "tweet_count": 35056, "listed_count": 1}, "name": "Kristina Kosse (peronismo o muerte)"}, {"id": "3303806601", "username": "ispimdefulo", "location": "URSENE/PI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3585, "following_count": 3547, "tweet_count": 46664, "listed_count": 3}, "name": "ispim de ful\u00f4 CPX"}, {"id": "1089967685826461696", "username": "indiogts69", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1304, "tweet_count": 7277, "listed_count": 0}, "name": "indiogts69\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "29556888", "username": "victorzblazquez", "location": "Castle Hill", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 2018, "tweet_count": 27585, "listed_count": 78}, "name": "V\u00edctor Bl\u00e1zquez."}, {"id": "1328639497", "username": "jcastro150", "location": "Alcorcon Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 501, "tweet_count": 369, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Francisco Castro Escobar"}, {"id": "1186649680668741632", "username": "CIEuroamericano", "location": "Callao 04 Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 104, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}, "name": "Centro Internacional Entrenamiento Euroamericano"}, {"id": "56372550", "username": "mauricio_depizz", "location": "Florianopolis/SC, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1794, "tweet_count": 81618, "listed_count": 6}, "name": "Maur\u00edcio Depizzolatti\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "863226737940975617", "username": "bru8bots", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 0, "tweet_count": 75341, "listed_count": 1}, "name": "Bru8bots"}, {"id": "126725433", "username": "metropole", "location": "Salvador, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 333053, "following_count": 92, "tweet_count": 198444, "listed_count": 430}, "name": "Metropole"}, {"id": "47339900", "username": "marcelosl64", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 457, "tweet_count": 98026, "listed_count": 4}, "name": "Marcelo Lopes"}, {"id": "3311830073", "username": "ILYStrawberryC", "location": "Betim, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6803, "following_count": 3243, "tweet_count": 146169, "listed_count": 0}, "name": "Raissa \ud83d\udd2b TTT"}, {"id": "1643451271", "username": "VViczega", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 742, "tweet_count": 177363, "listed_count": 14}, "name": "V\u00edctor Zegarra"}, {"id": "942519150626377728", "username": "HSolico", "location": "Carolina del Norte, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 4549, "tweet_count": 25987, "listed_count": 0}, "name": "HanSolico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5"}, {"id": "974025108003131392", "username": "MuySorPrendida", "location": "Meseta. Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8395, "following_count": 7423, "tweet_count": 135912, "listed_count": 24}, "name": "Sor Prendida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a"}, {"id": "168750117", "username": "KariVader", "location": "Orl\u00e9ans, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 342, "tweet_count": 4259, "listed_count": 0}, "name": "Kar"}, {"id": "1048626237651013632", "username": "Gxldxnkxd", "location": "mdz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3452, "following_count": 2868, "tweet_count": 25371, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcf7 \u271e"}, {"id": "956551339303145474", "username": "meunomeehmaria", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 371, "tweet_count": 16648, "listed_count": 0}, "name": "maria"}, {"id": "146902851", "username": "_Loai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 424, "tweet_count": 15955, "listed_count": 0}, "name": "Abdalla"}, {"id": "1361736432", "username": "kettydeg", "location": "Venezuela, estado Zulia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 778, "tweet_count": 3622, "listed_count": 2}, "name": "Ketty Navarro de G"}, {"id": "1057253440487858181", "username": "aquino_johnson", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4693, "following_count": 4691, "tweet_count": 2695, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Johnson Aquino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "116519514", "username": "joicehasselmann", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 370123, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "name": "Joice Hasselmann"}, {"id": "3930154666", "username": "Ineche2", "location": "Fukuoka City Chuo Ward", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3958, "following_count": 4056, "tweet_count": 146083, "listed_count": 0}, "name": "Ineche"}, {"id": "508904723", "username": "ImNotAleep", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 850, "tweet_count": 82636, "listed_count": 7}, "name": "Inkuwu"}, {"id": "190356112", "username": "tramuntanath", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 920, "tweet_count": 129352, "listed_count": 33}, "name": "\ud83d\ude08"}, {"id": "3001634311", "username": "matrixbrasel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 2696, "tweet_count": 4141, "listed_count": 1}, "name": "Rafael81"}, {"id": "1053738706232844290", "username": "Chefcarolinavi1", "location": "Taubatexas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50947, "following_count": 52541, "tweet_count": 67989, "listed_count": 31}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Carolina Vitoria\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "29555503", "username": "afagundes", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 930, "tweet_count": 113710, "listed_count": 13}, "name": "A. Fagundes"}, {"id": "1421721", "username": "Cardoso", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76292, "following_count": 421, "tweet_count": 692593, "listed_count": 1617}, "name": "cardoso"}, {"id": "117530369", "username": "Jhonjua26", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1350, "tweet_count": 26284, "listed_count": 11}, "name": "Jhonjua \ud83c\udf33\ud83c\udf33"}, {"id": "79794989", "username": "Ciclotronix", "location": "\u00dcT:", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1760, "tweet_count": 18240, "listed_count": 3}, "name": "P Gonz\u00e1lez"}, {"id": "3837348615", "username": "lud_lihuen", "location": "Montevideo, Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 465, "tweet_count": 23999, "listed_count": 3}, "name": "Ludomir Lihu\u00e9n"}, {"id": "1161589812412997632", "username": "kmaradayujin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 777, "tweet_count": 13460, "listed_count": 0}, "name": "sigma boyboss"}, {"id": "80680504", "username": "CHICOGUIM", "location": "Par\u00e1, Bel\u00e9m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 215, "tweet_count": 8828, "listed_count": 1}, "name": "Chico"}, {"id": "1246537405", "username": "viktista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1662, "tweet_count": 78564, "listed_count": 1}, "name": "Jos\u00e9 Carlos Lula da Silva"}, {"id": "1158212729448083457", "username": "Jose56620932", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 55, "tweet_count": 600, "listed_count": 0}, "name": "Jose"}, {"id": "65579025", "username": "info7mty", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 781160, "following_count": 104, "tweet_count": 349823, "listed_count": 1304}, "name": "INFO7"}, {"id": "1118873810147651585", "username": "AlizsoK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 147, "tweet_count": 8140, "listed_count": 1}, "name": "alizso keve"}, {"id": "434392986", "username": "NoeGll", "location": "Malaga, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 920, "tweet_count": 28588, "listed_count": 8}, "name": "Entrop\u00eda \u2726"}, {"id": "994033058797023232", "username": "Fabiomarbinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23432, "following_count": 4429, "tweet_count": 164803, "listed_count": 26}, "name": "\ud83c\udd98F\u00e1bio Lula Martins #Lula2022"}, {"id": "199267403", "username": "francisco_jrRN", "location": "Natal-RN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 785, "tweet_count": 45803, "listed_count": 23}, "name": "Francisco Junior."}, {"id": "588340177", "username": "ClawMunoz", "location": "Bajo la luna de Sevilla.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 252, "tweet_count": 9174, "listed_count": 1}, "name": "Clau\u2601\ufe0f"}, {"id": "58536349", "username": "CelestinoSantos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 2265, "tweet_count": 34846, "listed_count": 0}, "name": "MARCELO CELESTINO"}, {"id": "918148575720337412", "username": "billy_pig5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1391, "tweet_count": 34733, "listed_count": 0}, "name": "gostosa fumante e desgra\u00e7ada"}, {"id": "1022664750524715008", "username": "ITACoisaBR", "location": "Em 2019 \"You'll float too!\"", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 17, "tweet_count": 494, "listed_count": 3}, "name": "Portal IT: A Coisa Brasil"}, {"id": "876145573426077700", "username": "ChristianoMaria", "location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 170, "tweet_count": 15533, "listed_count": 0}, "name": "Christiano Jose Maria"}, {"id": "1174498290676707328", "username": "LuizFranciscoF5", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3098, "following_count": 4938, "tweet_count": 146078, "listed_count": 10}, "name": "\u2764\ud83c\udfc3Luiz Francisco Fernandes de Souza\ud83c\udf3e\u2764\ud83c\udf41\ud83c\udf45\ud83c\udf5d\ud83d\udd4a\ud83d\udca6\u2764"}, {"id": "110488186", "username": "AndrePessoa2012", "location": "Paulista - PE - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 1888, "tweet_count": 165676, "listed_count": 14}, "name": "Andr\u00e9Pess\u00f4a2016"}, {"id": "341615349", "username": "ronny_oficial1", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 2714, "tweet_count": 49283, "listed_count": 2}, "name": "roni+ Lula 13 Presidente"}, {"id": "1061227022733729792", "username": "CtaOpinion", "location": "Santiago, \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 4444, "tweet_count": 24577, "listed_count": 1}, "name": "Luchadora"}, {"id": "2801643171", "username": "carmenmg48", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 766, "tweet_count": 135835, "listed_count": 69}, "name": "Helena & Laurita"}, {"id": "792987925340225536", "username": "Riemannverse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 3310, "tweet_count": 111499, "listed_count": 7}, "name": "Elefagente secreto"}, {"id": "59177051", "username": "Univ_Opinion", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128777, "following_count": 605, "tweet_count": 97411, "listed_count": 1583}, "name": "Opini\u00f3n El Universal"}, {"id": "102537203", "username": "ggaribotto69", "location": "Magdalena del Mar, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 195, "tweet_count": 44268, "listed_count": 199}, "name": "carlos garibotto s"}, {"id": "3090090903", "username": "Azaleya_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 1764, "tweet_count": 11474, "listed_count": 8}, "name": "\ud83d\udc3e Azaleya \ud83c\udff9"}, {"id": "1569319386", "username": "Prova_Expiacao", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 464, "tweet_count": 1678, "listed_count": 0}, "name": "Paulo"}, {"id": "875485027177553921", "username": "andrearoeirap", "location": "da terra do Galo\ud83d\udc14 ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 55966, "following_count": 3100, "tweet_count": 21175, "listed_count": 225}, "name": "Aroeira \ud83c\udf3f"}, {"id": "189382929", "username": "AlexandreMeinha", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 401, "tweet_count": 5862, "listed_count": 0}, "name": "Alexandre \u00c1vila"}, {"id": "714925936", "username": "ISABELMBE", "location": "Madrid, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 966, "tweet_count": 5139, "listed_count": 23}, "name": "Isabel Mirapeix Bedia"}, {"id": "1018282328454463488", "username": "ixanuke", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 2933, "tweet_count": 46347, "listed_count": 3}, "name": "Ixanuke (COMMS OPEN (1/15 Slots)"}, {"id": "1105291575544950790", "username": "jmmachadoc1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1006, "tweet_count": 6983, "listed_count": 0}, "name": "Juan Machado"}, {"id": "959855416413913088", "username": "ANAPAUL35784077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 112, "tweet_count": 1717, "listed_count": 0}, "name": "ANA PAULA"}, {"id": "880752799079964672", "username": "SixelFernando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 413, "tweet_count": 8152, "listed_count": 0}, "name": "Fernando Sixel"}, {"id": "875436313", "username": "SrGarrus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30196, "following_count": 998, "tweet_count": 38071, "listed_count": 29}, "name": "Garrus"}, {"id": "2899682045", "username": "rosesduda", "location": "flamengo e v\u00f4lei ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7494, "following_count": 7737, "tweet_count": 284536, "listed_count": 37}, "name": "Duda"}, {"id": "43572591", "username": "Rociomarse", "location": "En alg\u00fan karaoke a Tokyo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 274, "tweet_count": 18160, "listed_count": 2}, "name": "Chio\ud83e\uddcb"}, {"id": "732144045477265410", "username": "BenjMarcel", "location": "Guaruj\u00e1, SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 32, "tweet_count": 2190, "listed_count": 0}, "name": "Benj Marcel"}, {"id": "26341009", "username": "lmegale", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 418407, "following_count": 1027, "tweet_count": 33250, "listed_count": 615}, "name": "Luiz Megale"}, {"id": "98396757", "username": "andjetivos", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6758, "following_count": 2201, "tweet_count": 90337, "listed_count": 6}, "name": "andy \ud83c\udf3b"}, {"id": "3293932654", "username": "morangocomchan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 205, "tweet_count": 110736, "listed_count": 13}, "name": "morangocomchantyllicom"}, {"id": "70785512", "username": "pruda1268", "location": "Santa Catarina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6383, "following_count": 6188, "tweet_count": 62820, "listed_count": 0}, "name": "PrudaSC\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "169248296", "username": "brunaesteeves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 285, "tweet_count": 33863, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd05\ud835\udd2f LULA 13 \u2b50\ufe0f"}, {"id": "991053492", "username": "MCanelita", "location": "Destiny Islands", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2825, "following_count": 1803, "tweet_count": 55766, "listed_count": 38}, "name": "Yumi Asakura @ Gamergy/SMB ??"}, {"id": "1461844278", "username": "nobunagass", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 252, "tweet_count": 200519, "listed_count": 19}, "name": "red lady hot era"}, {"id": "704284094", "username": "La_Marlene__", "location": "En el pasado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2748, "following_count": 2482, "tweet_count": 151378, "listed_count": 0}, "name": "___Marlene"}, {"id": "1021109781451460609", "username": "theXIIIpromise", "location": "Match @Paroniod & @ElRoccoAFK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 900, "tweet_count": 83546, "listed_count": 9}, "name": "Nomi \ud83c\udf42 Liyue Supremacy"}, {"id": "982207338663763969", "username": "expeditoveloso_", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 686, "tweet_count": 20725, "listed_count": 0}, "name": "Expedito Veloso"}, {"id": "882909818138316800", "username": "queencre0le", "location": "\u2a3e by #\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddec", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 473, "tweet_count": 8910, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddec \ud80c\udc80"}, {"id": "965354783304495106", "username": "GuadaSuarz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 303, "tweet_count": 22288, "listed_count": 0}, "name": ""}, {"id": "877727977773170688", "username": "rahnandez89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 928, "tweet_count": 214861, "listed_count": 2}, "name": "Rah vai tomar no cu seu merda falido(PAES,Dudu)"}, {"id": "160344907", "username": "Philipe_Lima_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1250, "tweet_count": 6745, "listed_count": 0}, "name": "Philipe Lima"}, {"id": "722612671573553152", "username": "Coringga_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 894, "tweet_count": 574, "listed_count": 0}, "name": "Coringa presidente 2022"}, {"id": "775348515950256129", "username": "SimoniBampi", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 3771, "tweet_count": 30586, "listed_count": 3}, "name": "Simoni Bampi"}, {"id": "3019998638", "username": "vectormgmg", "location": "jalowin sity", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 300, "tweet_count": 16779, "listed_count": 0}, "name": "V\u00e9ctor"}, {"id": "1005484897371348993", "username": "Valenpaoloca1", "location": "Bragado, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 932, "tweet_count": 20234, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcff\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83e\udd82"}, {"id": "58875595", "username": "ivansb2009", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1961, "tweet_count": 147603, "listed_count": 13}, "name": "\ud83c\udf4aMUGE Brasil\ud83c\udf4a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf4c\ud83c\udf4c"}, {"id": "2608498520", "username": "washington7861", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 1511, "tweet_count": 40941, "listed_count": 1}, "name": "WASHINGTON LUIZ DE S"}, {"id": "402801484", "username": "GataAmelia", "location": "Oviedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 604, "tweet_count": 38396, "listed_count": 26}, "name": "Amelia La Gata"}, {"id": "952222190979702784", "username": "PatriaOnore", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1001, "tweet_count": 14596, "listed_count": 1}, "name": "PATRIOTA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "792690668892262400", "username": "mikytooday1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 609, "tweet_count": 63107, "listed_count": 0}, "name": "Miky"}, {"id": "1532375005", "username": "Janaina_Marins", "location": "Niter\u00f3i", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1689, "tweet_count": 9253, "listed_count": 1}, "name": "Janaina Marins"}, {"id": "249251600", "username": "ParaTerabicha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 4988, "tweet_count": 20670, "listed_count": 0}, "name": "Paraterabicha"}, {"id": "114475819", "username": "lunadesangre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 334, "tweet_count": 18921, "listed_count": 2}, "name": "isa"}, {"id": "703353905468538882", "username": "lenamatoi", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 572, "tweet_count": 14566, "listed_count": 2}, "name": "Lena Matoi"}, {"id": "1329904302", "username": "MestizaLectora", "location": "she/her \ud83d\udc9b ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 866, "tweet_count": 59574, "listed_count": 12}, "name": "leire \u2727"}, {"id": "1024630250276352000", "username": "jaa_naa_", "location": "Madriz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 492, "tweet_count": 51953, "listed_count": 2}, "name": "jana la zorra\ud83c\udf83"}, {"id": "188375952", "username": "tommoraiss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 259, "tweet_count": 13378, "listed_count": 0}, "name": "Tom Morais"}, {"id": "3431759896", "username": "mariangum96", "location": "C\u00e1diz/Lisboa ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1729, "tweet_count": 23532, "listed_count": 3}, "name": "Mari \u00c1ngeles"}, {"id": "75625784", "username": "eduardohca2", "location": "Macei\u00f3-AL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 49, "tweet_count": 723, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Albuquerque\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "548024965", "username": "CanalDoOtario", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 111381, "following_count": 514, "tweet_count": 51769, "listed_count": 368}, "name": "Canal do Ot\u00e1rio"}, {"id": "1168667694", "username": "Dynamight_kai_", "location": "UA High School", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 3091, "tweet_count": 173361, "listed_count": 23}, "name": "\ud83d\udd25Kai Barnes\ud83d\udd25 || \ud83e\udde1Bakugo & Kirishima kinnie\u2764\ufe0f"}, {"id": "1113862337075740672", "username": "cparron_", "location": "Madrid ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 408, "tweet_count": 13542, "listed_count": 1}, "name": "Parr\u00f3n"}, {"id": "15073292", "username": "badicea", "location": "Ferrara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 4999, "tweet_count": 233028, "listed_count": 0}, "name": "Elisa Mazzoni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2764\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"id": "2638208043", "username": "satori70369214", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 3695, "tweet_count": 67004, "listed_count": 2}, "name": "Satori"}, {"id": "1043901029107073024", "username": "ragolibres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 578, "tweet_count": 23453, "listed_count": 21}, "name": "j\u00falia\ud83c\udf3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "1361259686", "username": "Tatumi_0328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 1670, "tweet_count": 119001, "listed_count": 11}, "name": "\u5b9f\u9999\u3002"}, {"id": "1099078968383365120", "username": "schuylxrdyer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 571, "tweet_count": 5737, "listed_count": 2}, "name": "cArOLinA"}, {"id": "1166411873878773764", "username": "dearvirtue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 963, "tweet_count": 42320, "listed_count": 13}, "name": "w."}, {"id": "46683729", "username": "edilanegandrade", "location": "belo horizonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 884, "tweet_count": 33832, "listed_count": 0}, "name": "edilane"}, {"id": "953995126875058176", "username": "MaraTellesReal", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 46590, "following_count": 1133, "tweet_count": 22848, "listed_count": 69}, "name": "Mara Telles"}, {"id": "830114425034174465", "username": "WingedHime", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 101, "tweet_count": 1007, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcaf\ud835\udc60\ud835\udc62\ud835\udc4f\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc4e"}, {"id": "1180585542733434880", "username": "LxgendOfSky", "location": "Whitten by Minami", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 263, "tweet_count": 7420, "listed_count": 1}, "name": "\uff32\uff41\uff59\uff51\uff55\uff41\uff5a\uff41"}, {"id": "1085983381878390786", "username": "evo_lula", "location": "Paran\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1266, "tweet_count": 12087, "listed_count": 0}, "name": "Evo Lula \ud83d\udea9\ud83d\udcaf"}, {"id": "208332867", "username": "lenchor", "location": "Hermosillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 129, "tweet_count": 11988, "listed_count": 1}, "name": "Skelencho"}, {"id": "41663756", "username": "josemanuelube", "location": "Huesca (Espa\u00f1a)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 827, "tweet_count": 13016, "listed_count": 34}, "name": "Jose Manuel Ub\u00e9"}, {"id": "949344080307384321", "username": "poeta_angelica", "location": "Huesca, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 2615, "tweet_count": 16003, "listed_count": 24}, "name": "Ang\u00e9lica Morales"}, {"id": "623832128", "username": "Micky_2021", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 699, "tweet_count": 53195, "listed_count": 1}, "name": "Miguel Tapia"}, {"id": "981542665991933955", "username": "Marcelo74057456", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4025, "following_count": 4724, "tweet_count": 254123, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo Guerreiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"}, {"id": "1064924576872873984", "username": "joab_tadeu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 81, "tweet_count": 1116, "listed_count": 0}, "name": "Joab Tadeu De Barros Lima"}, {"id": "2747491411", "username": "JoelPinheiro85", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 165445, "following_count": 4488, "tweet_count": 52274, "listed_count": 629}, "name": "Joel Pinheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "475585457", "username": "lreyesc1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1185, "tweet_count": 62288, "listed_count": 0}, "name": "lisset reyes"}, {"id": "326565150", "username": "54Amilton", "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3673, "following_count": 4486, "tweet_count": 80221, "listed_count": 6}, "name": "Amilton Lula da Silva \ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "217143660", "username": "SandraOliveira7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 739, "tweet_count": 73038, "listed_count": 0}, "name": "Sandra"}, {"id": "1032967555315589121", "username": "HylianLucy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 920, "tweet_count": 149318, "listed_count": 2}, "name": "Hyliana"}, {"id": "756939796577148928", "username": "aroaaagm", "location": "en la Tierra Media ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 357, "tweet_count": 7608, "listed_count": 0}, "name": "aroa\u2728\ud83e\udd81"}, {"id": "111661102", "username": "conten36", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 4841, "tweet_count": 5832, "listed_count": 0}, "name": "Rick"}, {"id": "124172948", "username": "la_patilla", "location": "Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539641, "following_count": 200, "tweet_count": 6315489, "listed_count": 15371}, "name": "La Patilla"}, {"id": "26259376", "username": "evadroemail", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 260, "tweet_count": 11925, "listed_count": 1}, "name": "Evandro de Jesus"}, {"id": "237337138", "username": "dggkrip", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 555, "tweet_count": 13472, "listed_count": 0}, "name": "DGG"}, {"id": "710213002226696197", "username": "AutRomaAutNihil", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 131, "tweet_count": 188860, "listed_count": 23}, "name": "Cesare"}, {"id": "1006943466360922112", "username": "_fosforitx", "location": "+18 elle/\u00e9l, t(he)y", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 417, "tweet_count": 17277, "listed_count": 0}, "name": "pika_derp (niko)"}, {"id": "709787136095096832", "username": "Kerbeh99", "location": "Paterna, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1657, "tweet_count": 86623, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udf08\ud83c\udf83 Spooky Kerbeh on that jalog\u00fcin grindset \ud83c\udf83\ud83c\udf08"}, {"id": "1145051553126133761", "username": "Yujo080", "location": "ojal\u00e1 en la tumba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 207, "tweet_count": 44627, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf83 yu || #BlackLivesMatter \ud83c\udf83"}, {"id": "397613751", "username": "Sandra_BR10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 2046, "tweet_count": 76845, "listed_count": 0}, "name": "\u264e"}, {"id": "861207657612541954", "username": "_SayTransRights", "location": "fck gndr gang", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 66, "tweet_count": 43307, "listed_count": 6}, "name": "Sailor Trav4\ud83e\udd8b"}, {"id": "1202567268", "username": "NeidjeP", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 213, "tweet_count": 33164, "listed_count": 1}, "name": "Neide Pereira"}, {"id": "1040969368295956487", "username": "Bienvegilpache1", "location": "Elche, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 217, "tweet_count": 5963, "listed_count": 4}, "name": "Bienvegilpacheco"}, {"id": "2522200620", "username": "MarciaCMAraujo", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3954, "following_count": 5002, "tweet_count": 35332, "listed_count": 2}, "name": "M\u00e1rcia C M de Ara\u00fajo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"id": "3187055818", "username": "oxengi", "location": "Feira de Santana, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 83, "tweet_count": 8267, "listed_count": 0}, "name": "gigi?"}, {"id": "1154543100855013376", "username": "SofiaLuanaVV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 92, "tweet_count": 5136, "listed_count": 0}, "name": "sofialuana"}, {"id": "1162345719669411846", "username": "MauroVittorio4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 138, "tweet_count": 9851, "listed_count": 0}, "name": "Mauro Vittorio"}, {"id": "138736601", "username": "ilriformista", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 23767, "following_count": 801, "tweet_count": 23506, "listed_count": 257}, "name": "Il Riformista"}, {"id": "1030928685728190464", "username": "xoelpr_", "location": "Ka\u017ekur u\u017e ry\u0161ki\u0173 \u0161viesi\u0173", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 328, "tweet_count": 18413, "listed_count": 0}, "name": "\u03beoelpr \ud83e\udeb8\ud83e\udee7"}, {"id": "245824191", "username": "8IamEight8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 3266, "tweet_count": 65082, "listed_count": 4}, "name": "8\ud835\udd3c\ud835\udd5a\ud835\udd58\ud835\udd59\ud835\udd658"}, {"id": "3369923729", "username": "tinpanbandito", "location": "\ud835\udc13\ud835\udc32\ud835\udc29\ud835\udc1e \ud835\udfd7 | \ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc05\ud835\udc0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 646, "tweet_count": 111194, "listed_count": 10}, "name": "\ud835\udc04\ud835\udc33\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc24 \ud835\udc13\ud835\udc21\ud835\udc1e \ud835\udc06\ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc2d"}, {"id": "899739634703454210", "username": "XavierTuca", "location": "Moreno, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 4998, "tweet_count": 112734, "listed_count": 3}, "name": "TUC\u00c3O"}, {"id": "869601824931794944", "username": "_erdete", "location": "Joppa || he/him || Mario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1217, "tweet_count": 48603, "listed_count": 7}, "name": "Erdete!!!"}, {"id": "177638579", "username": "Edercast", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3811, "following_count": 4892, "tweet_count": 118767, "listed_count": 4}, "name": "\u00c9der Castilho"}, {"id": "973635854165053440", "username": "Andiamo00234701", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1022, "tweet_count": 29897, "listed_count": 1}, "name": "El Gasolinero\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"}, {"id": "793886601835315206", "username": "Sr_HSmith", "location": "En busca y captura.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21464, "following_count": 9801, "tweet_count": 18900, "listed_count": 0}, "name": "Se\u00f1or Smith"}, {"id": "514196046", "username": "NymNySar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 951, "tweet_count": 116763, "listed_count": 12}, "name": "\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf83 Peluche de Hallowe'en \ud83c\udf83\ud83c\udf41\ud83c\udf42"}, {"id": "1134812051262640128", "username": "03Maaariiiaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 92, "tweet_count": 2075, "listed_count": 0}, "name": "Maaariiiaa_03"}, {"id": "2440230686", "username": "ClaraMcR__", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 379, "tweet_count": 12858, "listed_count": 1}, "name": "Chou"}, {"id": "4664663068", "username": "thea_moreira", "location": "ele/elu/ela (any pronouns)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 380, "tweet_count": 5884, "listed_count": 1}, "name": "\u2728Theo\u2728"}, {"id": "121358919", "username": "Novizio60", "location": "Napoli (Italia)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 2810, "tweet_count": 35145, "listed_count": 6}, "name": "Gaetano Attrattivo"}, {"id": "264902997", "username": "carlosmazac", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 161, "tweet_count": 32444, "listed_count": 11}, "name": "carlos miguel maza c"}, {"id": "750475796310089728", "username": "taeycngbubu", "location": "nafarroa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 207, "tweet_count": 67913, "listed_count": 2}, "name": "alexander."}, {"id": "69305819", "username": "maiaraoliveirae", "location": "Alemanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 890, "tweet_count": 15191, "listed_count": 5}, "name": "Maiara Espindola"}, {"id": "1153422628507586562", "username": "Jorge_JFMJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 194, "tweet_count": 7622, "listed_count": 0}, "name": "JF"}, {"id": "41455681", "username": "jcarlosrecife", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4422, "following_count": 4996, "tweet_count": 36349, "listed_count": 3}, "name": "Jos\u00e9 Carlos 13rasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83d\udc0a"}, {"id": "539761075", "username": "enka55116627", "location": "sevilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 951, "tweet_count": 85666, "listed_count": 2}, "name": "mudita gru\u00f1ona"}, {"id": "1058730588327305217", "username": "nilosenimeimprt", "location": "yokz, pr ai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 52, "tweet_count": 396, "listed_count": 0}, "name": "The ArtHoe\u2728\ud83d\udc19"}, {"id": "924574881303363585", "username": "Reginacas17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 2022, "tweet_count": 22441, "listed_count": 0}, "name": "Regina Ara\u00fajo"}, {"id": "831825843588648960", "username": "timeladystark", "location": "she/her ; INFJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 276, "tweet_count": 50304, "listed_count": 1}, "name": "Spooky Sam \ud83c\udf83"}, {"id": "4011147479", "username": "naranayna", "location": "They/Calqueira pronome", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 229, "tweet_count": 69832, "listed_count": 4}, "name": "yes i wanna hear a statement\ud83d\udcfc\ud83c\udf08"}, {"id": "485839296", "username": "acesspedes", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 165, "tweet_count": 34570, "listed_count": 2}, "name": "Alejandra C\u00e9spedes\ud83e\udd8b"}, {"id": "2626467802", "username": "sup_wannabe", "location": "Wardenclyffe Tower", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 526, "tweet_count": 83579, "listed_count": 3}, "name": "Wannabe del distanciamiento social"}, {"id": "308642964", "username": "ObdemurianSenku", "location": "El camino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 849, "tweet_count": 47387, "listed_count": 16}, "name": "Obdemurian\ud83d\udef8"}, {"id": "269701138", "username": "SenoritaPuri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194773, "following_count": 805, "tweet_count": 3046, "listed_count": 2108}, "name": "Se\u00f1orita Puri"}, {"id": "866081272178913282", "username": "HugoQuevedo19", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1139, "tweet_count": 16800, "listed_count": 1}, "name": "Hugo Quevedo"}, {"id": "438535869", "username": "GonArrivi", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 250, "tweet_count": 36839, "listed_count": 5}, "name": "Gon Arrivi"}, {"id": "845417829830709249", "username": "JorgeLuizElias2", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 535, "tweet_count": 39570, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Elias - LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "623671230", "username": "Art2Key", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 2149, "tweet_count": 50951, "listed_count": 6}, "name": "Art2Key *HIATUS*"}, {"id": "68213988", "username": "socorro51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 334, "tweet_count": 56531, "listed_count": 0}, "name": "Maria Silva"}, {"id": "399560587", "username": "Alucinathy", "location": "Contagem, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 1571, "tweet_count": 196576, "listed_count": 6}, "name": "Nathalia - Enxoval de Beb\u00ea"}, {"id": "1100579106834522112", "username": "Kelly37987766", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 43, "tweet_count": 793, "listed_count": 0}, "name": "Kelly"}, {"id": "74756085", "username": "BolsonaroSP", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2320066, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "371405175", "username": "karinwinder", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3718, "following_count": 3730, "tweet_count": 125065, "listed_count": 6}, "name": "KWinder"}, {"id": "1031781628878745601", "username": "cardcactus", "location": "Granada, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 603, "tweet_count": 81733, "listed_count": 3}, "name": "Doble elefante tel\u00e9pata de guerra"}, {"id": "806891480468094976", "username": "neomynxx_jpg", "location": "Granada, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 374, "tweet_count": 6001, "listed_count": 0}, "name": "Minoo\ud83d\udc09\ud83c\udf31"}, {"id": "717340520956182528", "username": "vxpedrosa", "location": "Tarragona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 476, "tweet_count": 19925, "listed_count": 1}, "name": "vi"}, {"id": "1017499868871516160", "username": "VeraLci20095522", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 175, "tweet_count": 3134, "listed_count": 0}, "name": "Vera L\u00facia"}, {"id": "1153485694385491973", "username": "cristianahuel19", "location": "Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 85, "tweet_count": 842, "listed_count": 0}, "name": "Cristian \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"id": "1683878311", "username": "AgusRavelo", "location": "Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 880, "tweet_count": 30689, "listed_count": 5}, "name": "Gu\u2661"}, {"id": "2272721808", "username": "Mely_alcarazz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 656, "tweet_count": 22619, "listed_count": 1}, "name": "m de miki woo"}, {"id": "1114335408", "username": "bjoel_ok", "location": "Buenos Aires , Billinghurst", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1630, "tweet_count": 8762, "listed_count": 1}, "name": "Brandon Joel\u2665"}, {"id": "102264386", "username": "spooky8og", "location": "\u4e16\u754c\u306e\u4e2d\u5fc3\u516b\u738b\u5b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 347, "tweet_count": 24975, "listed_count": 30}, "name": "takawo\u3010spooky8og\u3011KILLFORNIA"}, {"id": "1110742416", "username": "yokohama_puente", "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE"}, {"id": "472201542", "username": "AlbenizeP", "location": "Santa Mariana Pr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 2778, "tweet_count": 41546, "listed_count": 2}, "name": "Albenize Cristina Pe"}, {"id": "152601193", "username": "ProletarioRS", "location": "MUNDO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3062, "following_count": 4987, "tweet_count": 325890, "listed_count": 17}, "name": "Proletario do rs ;) \u262f\ufe0f\ud83c\udfae 501\u00b0BE"}, {"id": "728644935885443072", "username": "FuensantaCATS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 174, "tweet_count": 1012, "listed_count": 2}, "name": "Fuensanta CATS"}, {"id": "1117783803819380736", "username": "Pressinbag1", "location": "Puglia, Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 4, "tweet_count": 675, "listed_count": 0}, "name": "Pressinbag"}, {"id": "2396594582", "username": "mothgirlfr_", "location": "I\u00b4m somewhere but not here", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 889, "tweet_count": 107505, "listed_count": 12}, "name": "\ud83d\udd2a nugget satan \ud83d\udd2a"}, {"id": "378126778", "username": "AGisbertArnal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 59, "tweet_count": 520104, "listed_count": 116}, "name": "A. Gisbert Arnal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "1029835812186337280", "username": "CristiZeus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 403, "tweet_count": 11142, "listed_count": 0}, "name": "Cristina"}, {"id": "4833224855", "username": "elnobas", "location": "Alla le est\u00e1n pasando la ubi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 504, "tweet_count": 16282, "listed_count": 0}, "name": "juan cruz"}, {"id": "789196315506782208", "username": "MarcusUvU", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1142, "tweet_count": 15306, "listed_count": 2}, "name": "Marcuwus \ud83e\udd20\ud83c\udf83\u2728"}, {"id": "1165173877250543616", "username": "tothekazoo", "location": "rosswood park", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 69, "tweet_count": 22053, "listed_count": 0}, "name": "ashtyn"}, {"id": "985963937979039745", "username": "Marxkel", "location": "valdemoro, valdemoro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 903, "tweet_count": 20291, "listed_count": 1}, "name": "Markel, en el hospital"}, {"id": "574904048", "username": "eaijhonny", "location": "cg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 400, "tweet_count": 24194, "listed_count": 1}, "name": "jhonny"}, {"id": "809187627421331456", "username": "ikarlita90", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 365, "tweet_count": 8599, "listed_count": 0}, "name": "Karlita I \ud83d\udc9a\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "513068893", "username": "MuraSandro", "location": "Roma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1689, "tweet_count": 2670, "listed_count": 0}, "name": "sandro mura"}, {"id": "831159447561060353", "username": "lau67to", "location": "Torino, Piemonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 392, "tweet_count": 36664, "listed_count": 3}, "name": "lau67to"}, {"id": "479328726", "username": "robertnald", "location": "bremen-germany", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 200, "tweet_count": 4614, "listed_count": 0}, "name": "robert"}, {"id": "995444636998078465", "username": "Akamari4", "location": "Isla Cristina, Huelva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 317, "tweet_count": 2219, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udca4"}, {"id": "991714461840011264", "username": "FabrizioBassan3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 65, "tweet_count": 2394, "listed_count": 0}, "name": "Fabrizio Bassanini"}, {"id": "3317380810", "username": "DaliaDaliaanfo", "location": " Sardegna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29616, "following_count": 6335, "tweet_count": 54223, "listed_count": 46}, "name": "dalia anfossi"}, {"id": "131007242", "username": "fmgf22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 559, "tweet_count": 45276, "listed_count": 10}, "name": "Felipe Fran\u00e7a: #Vote13 = BRASIL VIVO e FELIZ!!"}, {"id": "765783708", "username": "Ari_KawaiiLady", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 661, "tweet_count": 19007, "listed_count": 0}, "name": "Ari_KawaiiLady\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"id": "752553961098473472", "username": "Pp_aquarius", "location": "Isla Cristina, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 684, "tweet_count": 29884, "listed_count": 2}, "name": "Pepitopepopapipopapepipapo"}, {"id": "280061193", "username": "monica_teamTM", "location": "Spain - Barcelona - Matar\u00f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 441, "tweet_count": 15574, "listed_count": 12}, "name": "monica_team"}, {"id": "42152311", "username": "neonvirgin", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 566, "tweet_count": 64924, "listed_count": 12}, "name": "\ud83e\udd0d\ud83d\udda4"}, {"id": "1112270616747487234", "username": "IngridFigueira6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4006, "following_count": 4985, "tweet_count": 94325, "listed_count": 1}, "name": "Ingrid Figueira"}, {"id": "841121573230784512", "username": "RomanoDriver13", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3205, "following_count": 4803, "tweet_count": 34760, "listed_count": 1}, "name": "Romano Luciano"}, {"id": "883865213614776320", "username": "Alfredo59195890", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 117, "tweet_count": 3757, "listed_count": 0}, "name": "Alfredo Sanchez"}, {"id": "114346861", "username": "ferbelaunzaran", "location": "\u00dcT: 19.30017,-99.185582", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 406391, "following_count": 24023, "tweet_count": 398679, "listed_count": 1684}, "name": "Fernando Belaunzar\u00e1n"}, {"id": "822817387338723328", "username": "6i34h", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 2131, "tweet_count": 23850, "listed_count": 0}, "name": "Junkie B \ud83d\udc7d"}, {"id": "67676393", "username": "Helemilton", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16321, "following_count": 16165, "tweet_count": 40241, "listed_count": 14}, "name": "Helemilton"}, {"id": "2644016405", "username": "anlahera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1220, "tweet_count": 62927, "listed_count": 6}, "name": "Alex \ud83d\udc8b Rufi\u00e1n stan era"}, {"id": "4669393758", "username": "ale_FD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 173, "tweet_count": 15007, "listed_count": 0}, "name": "Ale_avm"}, {"id": "848800957181853697", "username": "DemigodFusion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 450, "tweet_count": 8370, "listed_count": 0}, "name": "FuckOff"}, {"id": "1152500497737244672", "username": "NatashaRSilva1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 142, "tweet_count": 2788, "listed_count": 0}, "name": "Natasha R Silva"}, {"id": "709776340107567106", "username": "Full_Moon_RM", "location": "en mi puta casa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 165, "tweet_count": 29055, "listed_count": 4}, "name": "Rojas \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "2891197923", "username": "davidelgaudio", "location": "Napoli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1037, "tweet_count": 64511, "listed_count": 13}, "name": "Davide"}, {"id": "805148391554613248", "username": "sarapiera1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 917, "tweet_count": 16167, "listed_count": 0}, "name": "blackcatlady"}, {"id": "325541740", "username": "MoonDollLuna", "location": "Albacete", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 896, "tweet_count": 28217, "listed_count": 10}, "name": "Luna Dei \ud83c\udf19"}, {"id": "911335884108201984", "username": "FranciscoOtxoa", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1151, "tweet_count": 47082, "listed_count": 0}, "name": "FraOtxoa \ud83c\uddea\ud83c\udde6 - \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99\ud83d\udc9b"}, {"id": "1099688124517617664", "username": "BlancadelRo2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 638, "tweet_count": 27867, "listed_count": 0}, "name": "Blanca del R\u00edo"}, {"id": "1139314372466151425", "username": "arturoja9", "location": "El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 438, "tweet_count": 6023, "listed_count": 0}, "name": "Arturo \ud83c\udf83"}, {"id": "394352489", "username": "AntonioPalma12", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3262, "following_count": 4611, "tweet_count": 45827, "listed_count": 1}, "name": "Antonio Palma"}, {"id": "375229594", "username": "nohelybc", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 316, "tweet_count": 16400, "listed_count": 1}, "name": "Nohely\u26a1\u30be\u30eb\u30c7\u30a3\u30c3\u30af"}, {"id": "83427357", "username": "gomanego", "location": "en el centro del epicentro.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5017, "following_count": 3815, "tweet_count": 186358, "listed_count": 68}, "name": "Marlene"}, {"id": "94923198", "username": "Miel_de_abeja", "location": "El Pa\u00eds de las Maravillas. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1095, "tweet_count": 33419, "listed_count": 20}, "name": "La chica de humo"}, {"id": "1069769027164229632", "username": "giacoman_rosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 359, "tweet_count": 10327, "listed_count": 0}, "name": "Rosa Cebrian Giacom\u00e1n"}, {"id": "4027460236", "username": "heperlina2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 107, "tweet_count": 34033, "listed_count": 2}, "name": "Gundula"}, {"id": "396765449", "username": "maridi48", "location": "Catalunha, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 604, "tweet_count": 36636, "listed_count": 3}, "name": "Marisela Diaz"}, {"id": "790303341582639105", "username": "taronekko", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1432, "tweet_count": 27581, "listed_count": 15}, "name": "Taro"}], "tweets": [{"lang": "qme", "created_at": "2019-11-02T12:23:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "2274843957", "id": "1190605358005440512", "edit_history_tweet_ids": ["1190605358005440512"], "author_id": "1260029071", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "andreita_iz", "id": "2274843957"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "Velosu02", "id": "384918600"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/3m2HPo3Osz", "expanded_url": "https://twitter.com/JaviCSruiz/status/1190605358005440512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3m2HPo3Osz", "media_key": "3_1190605349407072256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190368138820571137"}], "text": "@andreita_iz @Velosu02 https://t.co/3m2HPo3Osz"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.791, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1gono"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.6636, "type": "Place", "normalized_text": "Vietnam"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/2XFBCO3nxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Arcdelahistori/status/1190601448230473734/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2XFBCO3nxZ", "media_key": "3_1164685982005911552"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:08:00.000Z", "id": "1190601448230473734", "edit_history_tweet_ids": ["1190601448230473734"], "author_id": "752531655936577536", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "text": "#TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1gono para protestar por el uso del napalm para aniquilar a la poblaci\u00f3n civil en la Guerra de Vietnam. https://t.co/2XFBCO3nxZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.2298, "type": "Person", "normalized_text": "araoz"}, {"start": 226, "end": 235, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RsLymzojsd", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1189942142988431365/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RsLymzojsd", "media_key": "3_1189942137107947522"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-31T16:28:09.000Z", "id": "1189942142988431365", "edit_history_tweet_ids": ["1189942142988431365"], "author_id": "406433712", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 43, "like_count": 422, "quote_count": 18}, "text": "con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooodos los programas\nfujiapristas como una virgen en politica\ny solo se dedica a limpiar al hampon\nsuicida AG ratalan y a keiko\ny tilda de dictador a Vizcarra https://t.co/RsLymzojsd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.3845, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/HXq6G21H9G", "expanded_url": "https://twitter.com/vivi_scans/status/1190451074219565058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXq6G21H9G", "media_key": "3_1190451067999395840"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T02:10:28.000Z", "id": "1190451074219565058", "edit_history_tweet_ids": ["1190451074219565058"], "author_id": "3020503348", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 20, "like_count": 344, "quote_count": 8}, "text": "O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso ele diz os peixes n\u00e3o se jogam nas po\u00e7as de \u00f3leo.\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/HXq6G21H9G"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "id": "1190308322727120897", "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"], "author_id": "873075432307933184", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T06:48:00.000Z", "id": "1190520917484539904", "edit_history_tweet_ids": ["1190520917484539904"], "author_id": "16676396", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "text": "Las autoridades no consideran la carta como un mensaje suicida, en cambio es una carta de agradecimiento a sus fan\u00e1ticos por todo el apoyo brindado en su carrera art\u00edstica https://t.co/e5ehtN7kbq", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/e5ehtN7kbq", "expanded_url": "http://eluni.mx/x_3e5y", "display_url": "eluni.mx/x_3e5y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/musica/las-ultimas-palabras-de-la-cantante-de-k-pop-sulli-antes-de-morir"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume Suic\u00edda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:17:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "206222507", "id": "1190588731255873536", "edit_history_tweet_ids": ["1190588731255873536"], "author_id": "48150752", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 45, "like_count": 471, "quote_count": 24}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190459184610983937"}], "text": "@zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "Multiplaza"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T13:03:10.000Z", "id": "1190252944547074048", "edit_history_tweet_ids": ["1190252944547074048"], "author_id": "59922153", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "Lo mentalmente enferma que est\u00e1 la sociedad salvadore\u00f1a no se ve en la suicida de Multiplaza, se ve en la gente que grab\u00f3 un video esperando el suicidio."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:11:44.000Z", "id": "1190602390979956738", "edit_history_tweet_ids": ["1190602390979956738"], "author_id": "2979635969", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190500675647680512"}], "text": "Por total omiss\u00e3o do Estado, os pr\u00f3prios ind\u00edgenas precisaram se organizar para defender seu territ\u00f3rio de madeireiros. A situa\u00e7\u00e3o, h\u00e1 muito ruim, piorou dramaticamente neste ano. Ontem, uma emboscada dos invasores matou um guardi\u00e3o da floresta e deixou outro gravemente ferido https://t.co/beHOvM439a", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/beHOvM439a", "expanded_url": "https://twitter.com/socioambiental/status/1190500675647680512", "display_url": "twitter.com/socioambiental\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.6273, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvanas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aerin___", "id": "2390843010"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T19:14:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "841962099949596673", "id": "1190346330461417472", "edit_history_tweet_ids": ["1190346330461417472"], "author_id": "2469374046", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190341817457414146"}], "text": "@Aerin___ Me toca bastante la moral como han degradado al personaje de Sylvanas. La han convertido en una villana que es mala porque s\u00ed."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 254, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Ugalde"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1BdCvoMUxV", "expanded_url": "https://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/", "display_url": "politikaucab.net/2019/10/31/alg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T13:41:52.000Z", "id": "1190262683314114560", "edit_history_tweet_ids": ["1190262683314114560"], "author_id": "972073598", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 5, "like_count": 130, "quote_count": 8}, "text": "#Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concentrar sus recursos en disparar contra la oposici\u00f3n y hacer lo posible para que el primer gobierno postchavista fracase\". Por Luis Ugalde.\nhttps://t.co/1BdCvoMUxV"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "ErroresFA"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "ErroresFA"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T22:23:34.000Z", "id": "1190393975326330883", "edit_history_tweet_ids": ["1190393975326330883"], "author_id": "163181294", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 33, "like_count": 500, "quote_count": 8}, "text": "1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un encare binario y suicida. Ahora cambian por un relato light y no se les cree. (Hilito)"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T07:09:10.000Z", "id": "1190526243738996736", "edit_history_tweet_ids": ["1190526243738996736"], "author_id": "1180843472460402690", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 4, "like_count": 332, "quote_count": 4}, "text": "Aquela menina que cometeu suicidiu hoje, deu-te sinais ontem...chamaste de drama\ud83c\udf42"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.6253, "type": "Place", "normalized_text": "Guajajara"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/BaV5hT5MP6", "expanded_url": "https://twitter.com/DHMaranhao/status/1190422461961125888", "display_url": "twitter.com/DHMaranhao/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T05:27:34.000Z", "id": "1190500675647680512", "edit_history_tweet_ids": ["1190500675647680512"], "author_id": "17871562", "public_metrics": {"retweet_count": 253, "reply_count": 5, "like_count": 489, "quote_count": 14}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190422461961125888"}], "text": "Luto na Terra Ind\u00edgena Ararib\u00f3ia. Toda a for\u00e7a aos Guarid\u00f5es da Floresta do povo Guajajara, que protegem a floresta  seu territ\u00f3rio e os parentes isolados Aw\u00e1 Guaj\u00e1. https://t.co/BaV5hT5MP6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-31T22:33:10.000Z", "id": "1190034003837046784", "edit_history_tweet_ids": ["1190034003837046784"], "author_id": "1184208715244888065", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 3, "like_count": 537, "quote_count": 1}, "text": "Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bullying que sufr\u00eda: \u00bfqu\u00e9 co\u00f1o os pasa?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T04:17:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "882401836921126914", "id": "1190120727216873472", "edit_history_tweet_ids": ["1190120727216873472"], "author_id": "882401836921126914", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190120271686053889"}], "text": "Gente sai dessa vida de tr\u00e1fico pfv! ningu\u00e9m \u00e9 amigo de ningu\u00e9m. Essa vida tirou a pessoa que eu mas amava me tirou o amor da minha vida, e quem ta sofrendo hj sou EU e a FAMILIA... Isso n\u00e3o \u00e9 vida pra ningu\u00e9m, falo por experi\u00eancia pr\u00f3pria pelo que passei cm meu amor+"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.424, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.8445, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8818, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.4645, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 231, "end": 231, "probability": 0.5506, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T14:47:26.000Z", "id": "1190279184272306182", "edit_history_tweet_ids": ["1190279184272306182"], "author_id": "110522807", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 60, "like_count": 2441, "quote_count": 29}, "text": "Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTransforma\u00e7\u00e3o q o Brasil quer n\u00e3o ser\u00e1 por vias democr\u00e1ticas\u201d\n\nDudu - \"Se a esquerda radicalizar teremos um novo AI-5\"\n\nOs sinais foram dados. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem \u00f1 quer"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T20:44:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1190368983586922497", "edit_history_tweet_ids": ["1190368983586922497"], "author_id": "1062425357830242314", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190347934996615168"}], "text": "@BolsonaroSP Em mat\u00e9ria de reputa\u00e7\u00e3o o presidente da Republica \u00e9 suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 194, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "Edna Jatob\u00e1"}, {"start": 197, "end": 214, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Eliana Sousa Silva"}, {"start": 224, "end": 234, "probability": 0.7957, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Crowe"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/N5AMyjxcPP", "expanded_url": "http://bit.ly/2qgdiix", "display_url": "bit.ly/2qgdiix", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/11/as-periferias-em-luta-pelo-direito-a-vida.shtml"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T17:29:27.000Z", "id": "1190319957470597120", "edit_history_tweet_ids": ["1190319957470597120"], "author_id": "39297390", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 74, "quote_count": 2}, "text": "\"As periferias brasileiras precisam trocar experi\u00eancias e irem unidas para o debate sobre como garantir a vida. \u00c9 o \u00fanico caminho para sair dessa trilha suicida que vivemos\", escrevem Edna Jatob\u00e1, Eliana Sousa Silva e Padre Jaime Crowe, na Folha: https://t.co/N5AMyjxcPP"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 276, "tag": "Luta\u00c9NaRua"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.9409, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Gomes"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.9173, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 266, "end": 275, "probability": 0.4937, "type": "Person", "normalized_text": "Luta\u00c9NaRua"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ReQVIpAkCA", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1190580284405755904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ReQVIpAkCA", "media_key": "3_1190580225412874241"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ReQVIpAkCA", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1190580284405755904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ReQVIpAkCA", "media_key": "3_1190580240860491777"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ReQVIpAkCA", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1190580284405755904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ReQVIpAkCA", "media_key": "3_1190580255221854209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ReQVIpAkCA", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1190580284405755904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ReQVIpAkCA", "media_key": "3_1190580270853963778"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:43:54.000Z", "id": "1190580284405755904", "edit_history_tweet_ids": ["1190580284405755904"], "author_id": "1155206270644830208", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "O povo do Rio saiu ontem \u00e0s ruas para, mais uma vez perguntar: Quem matou Marielle Franco e Anderson Gomes? A luta n\u00e3o parou ontem, nesta ter\u00e7a, 05, todo o Brasil estar\u00e1 nas ruas. Saia das redes e se junte aos milhares de brasileiros contra o DESgoverno Bolsonaro! #Luta\u00c9NaRua https://t.co/ReQVIpAkCA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:00:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1123729799703334914", "id": "1190599668700471296", "edit_history_tweet_ids": ["1190599668700471296"], "author_id": "1123729799703334914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "amandafaudi", "id": "971415379103842304"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "demori", "id": "15675149"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190599132324474880"}], "text": "@amandafaudi @demori @TheInterceptBr que disp\u00f5e sobre a veda\u00e7\u00e3o da atividade pol\u00edtico-partid\u00e1ria, o uso das redes sociais e do e-mail institucional por membros da institui\u00e7\u00e3o. Obviamente que essa recomenda\u00e7\u00e3o tinha o objetivo de impedir a manifesta\u00e7\u00f5es dos promotores contr\u00e1rios ao golpe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Italy"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Z38ds148Od", "expanded_url": "https://www.zerohedge.com/geopolitical/italy-mass-legalization-migrants-suicidal", "display_url": "zerohedge.com/geopolitical/i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.zerohedge.com/geopolitical/italy-mass-legalization-migrants-suicidal"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-29T06:00:01.000Z", "id": "1189059293074644992", "edit_history_tweet_ids": ["1189059293074644992"], "author_id": "18856867", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 8, "like_count": 189, "quote_count": 17}, "text": "Italy: Mass Legalization Of Migrants Is Suicidal https://t.co/Z38ds148Od"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/00cOG5ksUm", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNBusiness/status/1168479443872038912", "display_url": "twitter.com/CNNBusiness/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T06:41:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "703563386261540864", "id": "1184721117153517570", "edit_history_tweet_ids": ["1184721117153517570"], "author_id": "703563386261540864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168479443872038912"}, {"type": "replied_to", "id": "1184153388864413696"}], "text": "\"Para 2030, el 45% de las mujeres trabajadoras de 25 a 44 a\u00f1os en los Estados Unidos ser\u00e1n solteras, la mayor proporci\u00f3n en la historia\"\n\nObjetivos de la agenda:\n-Destrucci\u00f3n de la unidad familiar\n-Reducci\u00f3n de la natalidad\n-Ampliar la base impositiva\nhttps://t.co/00cOG5ksUm"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T16:58:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1190312158816591873", "edit_history_tweet_ids": ["1190312158816591873"], "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1119, "reply_count": 297, "like_count": 7549, "quote_count": 57}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190309341494206465"}], "text": "Mais detalhes: https://t.co/yvI9KznFUU", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/yvI9KznFUU", "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br", "display_url": "bolsonaro.com.br"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 275, "end": 280, "tag": "2Nov"}], "annotations": [{"start": 276, "end": 279, "probability": 0.4598, "type": "Other", "normalized_text": "2Nov"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 151, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KmduTbLNCY", "expanded_url": "https://twitter.com/abelgilvonio/status/1190588626566078465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KmduTbLNCY", "media_key": "3_1190588595989630977"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KmduTbLNCY", "expanded_url": "https://twitter.com/abelgilvonio/status/1190588626566078465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KmduTbLNCY", "media_key": "3_1190588599558922246"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KmduTbLNCY", "expanded_url": "https://twitter.com/abelgilvonio/status/1190588626566078465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KmduTbLNCY", "media_key": "3_1190588606659932160"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KmduTbLNCY", "expanded_url": "https://twitter.com/abelgilvonio/status/1190588626566078465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KmduTbLNCY", "media_key": "3_1190588615329538053"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:17:03.000Z", "id": "1190588626566078465", "geo": {"place_id": "0142b14b0310257f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1190588626566078465"], "author_id": "1553989603", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 28, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "text": "Buenos d\u00edas,s\u00f3lo decirles que las derechas siempre van a inventar que existen cucos,mostros e impresentables en el proyecto pol\u00edtico de @Vero_Mendoza_F ya lo hicieron conmigo el 2016\nHoy no tengamos miedo,salgamos todes a votar afirmando que podemos recuperar nuestra patria\n#2Nov https://t.co/KmduTbLNCY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 200, "probability": 0.4056, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:07:29.000Z", "id": "1176332295344656384", "edit_history_tweet_ids": ["1176332295344656384"], "author_id": "863097129719533568", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "gostaria de dizer tamb\u00e9m q eu simplesmente ODEIO essa romantiza\u00e7\u00e3o do relacionamento da arlequina e do coringa q acontece em esquadr\u00e3o suicida, pois n\u00e3o \u00e9 bonito, \u00e9 um relacionamento t\u00f3xico e o coringa \u00e9 super abusivo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "Padre Ugalde"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/bwpU5s7VvH", "expanded_url": "https://twitter.com/reporte171/status/1190597957806153729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bwpU5s7VvH", "media_key": "3_1190597950696808449"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:54:08.000Z", "id": "1190597957806153729", "edit_history_tweet_ids": ["1190597957806153729"], "author_id": "243760962", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Padre Ugalde: \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concentrar sus recursos en disparar contra la oposici\u00f3n y hacer lo posible para que el primer gobierno postchavista fracase\". https://t.co/bwpU5s7VvH"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/08Lcr4xPaC", "expanded_url": "https://twitter.com/SuzyVitoria1/status/1190566881264046080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/08Lcr4xPaC", "media_key": "7_1190566809235267584"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:50:38.000Z", "id": "1190566881264046080", "edit_history_tweet_ids": ["1190566881264046080"], "author_id": "844952176501886976", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 23, "like_count": 410, "quote_count": 23}, "text": "Entrevista de Silvio Santos no ano de 1987. N\u00e3o parece que ele est\u00e1 falando sobre os dias de hoje? V\u00eddeo 1 https://t.co/08Lcr4xPaC"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T19:02:57.000Z", "id": "1190343487423688704", "edit_history_tweet_ids": ["1190343487423688704"], "author_id": "149381166", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 887, "like_count": 1671, "quote_count": 228}, "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Se tiverem registro, me mandem que publico, talkey?\ud83d\udc1f https://t.co/M9LxJ4dLnB", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/M9LxJ4dLnB", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgeseif/status/1190343487423688704/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/M9LxJ4dLnB", "media_key": "7_1190343046241632256"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:51:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "48685210", "id": "1190597363703975937", "edit_history_tweet_ids": ["1190597363703975937"], "author_id": "48685210", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190597345890775042"}], "text": "Votar lleva apenas un minuto. Pero \u00bfqu\u00e9 garantiza un voto sin que sus practicantes exijan y demanden al electo cumplimiento? \nEsa ha sido nuestra historia. Desconf\u00edo del q quiere repetirla."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:15:24.000Z", "id": "1190588210293940225", "edit_history_tweet_ids": ["1190588210293940225"], "author_id": "1104444783249031168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQu\u00e9 pens\u00e1is... bloqueo o lance de carrera? https://t.co/Sbgd66qcDf", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Sbgd66qcDf", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanKKunen/status/1190588210293940225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sbgd66qcDf", "media_key": "7_1190588069667360769"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "OCDE"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/GNaHKSTjNu", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeharboe/status/1190035901239513088", "display_url": "twitter.com/felipeharboe/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T12:12:32.000Z", "id": "1190240201853087746", "edit_history_tweet_ids": ["1190240201853087746"], "author_id": "102469845", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 38, "like_count": 460, "quote_count": 12}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190035901239513088"}], "text": "Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores productividades OCDE es demagogo, irresponsable y suicida. https://t.co/GNaHKSTjNu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9147, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:48:08.000Z", "id": "1190596448792055808", "edit_history_tweet_ids": ["1190596448792055808"], "author_id": "2784138988", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "En el viaje de CDMX a Puebla, pienso poner Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude01"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.4386, "type": "Organization", "normalized_text": "pdvsa"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/pNUfM2GTSD", "expanded_url": "https://twitter.com/vladimirpetit/status/1190403181345411073/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pNUfM2GTSD", "media_key": "7_1190403126169395201"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T23:00:09.000Z", "id": "1190403181345411073", "edit_history_tweet_ids": ["1190403181345411073"], "author_id": "149700619", "public_metrics": {"retweet_count": 1840, "reply_count": 321, "like_count": 934, "quote_count": 342}, "text": "C\u00f3mo lavar el sitio de trabajo seg\u00fan la c\u00e1tedra de seguridad industrial de la pdvsa chavista.\nN\u00f3tese el ahorro energ\u00e9tico q es eje transversal de la actividad gasolinera revolucionaria https://t.co/pNUfM2GTSD"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-01T11:37:43.000Z", "id": "1190231440115556352", "edit_history_tweet_ids": ["1190231440115556352"], "author_id": "239155817", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 22, "like_count": 263, "quote_count": 6}, "text": "Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca seriedad-y de sus compromisos inconfesables, incluyendo el sacrificio de otros. \u00a1Verg\u00fcenza!\n\nNo es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/gSxVPTgtuS", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/gSxVPTgtuS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-01T10:51:55.000Z", "id": "1190219916298924032", "edit_history_tweet_ids": ["1190219916298924032"], "author_id": "15663355", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 36, "like_count": 700, "quote_count": 17}, "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 109, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.396, "type": "Place", "normalized_text": "Andes"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.3592, "type": "Place", "normalized_text": "Aerol\u00edneas"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 159, "username": "Gracielmoreno", "id": "173987383"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/5JYJXDIGl5", "expanded_url": "https://www.baenegocios.com/negocios/Andes-Lineas-Aereas-no-puede-pagar-el-combustible-y-cancelo-todos-sus-vuelos-20191101-0026.html", "display_url": "baenegocios.com/negocios/Andes\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T23:58:49.000Z", "id": "1190417944569950208", "edit_history_tweet_ids": ["1190417944569950208"], "author_id": "295860511", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "\u2708 \u201cComenz\u00f3 una guerra tarifaria suicida\", advirti\u00f3 el due\u00f1o de Andes, que critic\u00f3 la pol\u00edtica para las low cost y los subsidios a Aerol\u00edneas\npor @Gracielmoreno \n https://t.co/5JYJXDIGl5"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:39:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "69093161", "id": "1190594281859354625", "edit_history_tweet_ids": ["1190594281859354625"], "author_id": "47237360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cseslaf", "id": "69093161"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "DanielaAF", "id": "16873631"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190593778454847489"}], "text": "@cseslaf @DanielaAF para surpresa de ningu\u00e9m, relatos que o filho dela \u00e9 uma peste insuport\u00e1vel e a professora s\u00f3 deu uma bronca mais en\u00e9rgica. pelo menos ningu\u00e9m apoiou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Noblat"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 128, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/gAwrG2lxaM", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/blog/noblat/quem-matou-mandou-matar-marielle-e-tentou-encobertar-o-crime/", "display_url": "veja.abril.com.br/blog/noblat/qu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/coluna/noblat/quem-matou-mandou-matar-marielle-e-tentou-encobertar-o-crime/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:27:54.000Z", "id": "1190591358333046785", "edit_history_tweet_ids": ["1190591358333046785"], "author_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 64, "like_count": 653, "quote_count": 8}, "text": "Quem matou, mandou matar Marielle e tentou encobrir o crime, por Ricardo Noblat\n\nLeia no blog: https://t.co/gAwrG2lxaM via @VEJA"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 285, "tag": "MetodosPocosClaros"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9355, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 194, "end": 207, "probability": 0.6807, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Golombek"}, {"start": 254, "end": 260, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "CONICET"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DiegoGolombek", "id": "575885116"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}, {"start": 210, "end": 224, "username": "DiegoGolombek", "id": "575885116"}, {"start": 289, "end": 302, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}], "urls": [{"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/8G65ORQTI7", "expanded_url": "https://twitter.com/PocoClaros/status/1190412624057524224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8G65ORQTI7", "media_key": "3_1190412487734308865"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T23:37:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "854488529405169665", "id": "1190412624057524224", "edit_history_tweet_ids": ["1190412624057524224"], "author_id": "854488529405169665", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190411524319465473"}], "text": "@DiegoGolombek @FMLaPatriada \u260e\ufe0f \"En Twitter queda gracioso decir 'mir\u00e1 la pavada que investigan'. Hay que entender la pregunta del investigador, qu\u00e9 busca. Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\".\n\nDiego Golombek (@DiegoGolombek), bi\u00f3logo e investigador del CONICET, en #MetodosPocosClaros en @FMLaPatriada. https://t.co/8G65ORQTI7"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T19:01:51.000Z", "id": "1190343211920834560", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1190343211920834560"], "author_id": "92164762", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 52, "like_count": 1358, "quote_count": 7}, "text": "Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dores da vida s\u00e3o misteriosas. \n\nPor diversas vezes conversamos, noite adentro, sobre filhos e sobre nossas miss\u00f5es de pai e m\u00e3e."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 253, "tag": "PovoNasRuasContraBolsonaro"}, {"start": 254, "end": 273, "tag": "QuemEstavaNaCasa58"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9265, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/w6TUGefMKx", "expanded_url": "https://twitter.com/EstevamReboucas/status/1190425155358613506/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6TUGefMKx", "media_key": "3_1190424911526932480"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T00:27:28.000Z", "id": "1190425155358613506", "edit_history_tweet_ids": ["1190425155358613506"], "author_id": "1006661818121670657", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passageiro dessa viagem suicida, que subiu a bordo, apertou o cinto, sabendo que embarcava numa  viagem sem piloto. #PovoNasRuasContraBolsonaro #QuemEstavaNaCasa58 https://t.co/w6TUGefMKx"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T02:06:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "55213876", "id": "1190450008681791488", "edit_history_tweet_ids": ["1190450008681791488"], "author_id": "28254777", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190387971415035905"}], "text": "@Katfrosi Eu tenho de CARDUME SUICIDA se jogando em uma REDE DE PESCA ... Era um cardume com DEPRESS\u00c3O!!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.669, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/DDOoz3nGPP", "expanded_url": "http://glo.bo/2PIXsrx", "display_url": "glo.bo/2PIXsrx"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/6DBechvtMw", "expanded_url": "https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1190592866910949376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6DBechvtMw", "media_key": "3_1190592862012002304"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:33:54.000Z", "id": "1190592866910949376", "edit_history_tweet_ids": ["1190592866910949376"], "author_id": "156719729", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 25, "like_count": 51, "quote_count": 6}, "text": "Pai e m\u00e3e de Marielle lamentam afastamento de promotora no caso https://t.co/DDOoz3nGPP https://t.co/6DBechvtMw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5251, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3662, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 160, "end": 170, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 215, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/XH4SFPpsZy", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/1347616-lava-jato-gilbert-violeta-confirma-rosa-bartra-cambio-informe-evitar-acusen-alan-garcia/", "display_url": "larepublica.pe/politica/13476\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/1347616-lava-jato-gilbert-violeta-confirma-rosa-bartra-cambio-informe-evitar-acusen-alan-garcia/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T11:45:18.000Z", "id": "1190233350486642694", "geo": {"place_id": "e1daa043d07c48f5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1190233350486642694"], "author_id": "744867732793896960", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 97, "like_count": 350, "quote_count": 28}, "text": "G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 informe para evitar acusaci\u00f3n contra Alan Garc\u00eda https://t.co/XH4SFPpsZy v\u00eda @larepublica_pe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.781, "type": "Other", "normalized_text": "Hoopsnake"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9292, "type": "Place", "normalized_text": "Canada"}, {"start": 154, "end": 169, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "SUN CHILDREN SUN"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.8921, "type": "Place", "normalized_text": "Tokyo"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 91, "username": "studio1989", "id": "215466941"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/RZy9yf7Iqv", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPESUICIDA_POP/status/1190568915794972673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZy9yf7Iqv", "media_key": "3_1190568908580950018"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-02T09:58:43.000Z", "id": "1190568915794972673", "edit_history_tweet_ids": ["1190568915794972673"], "author_id": "1574984234", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "next show\n11/3(sun)\nPunishment for barbarian\npresents\n\"Thrash grinding madness\"\n@STUDIO1989\nOPEN 18:15 / START 18:45\n\u00a52,000(1D incl.)\n\u30fbHoopsnake(Canada)\n\u30fbSUN CHILDREN SUN(Tokyo)\n\u30fbMOTIVELESS\n\u30fbMEAT COP\n\u30fbTOPE SUICIDA\n\u30fbKKG\n\u30fbANTAGONISTA MILLION STEPS\n\u30fbPunishment for barbarian https://t.co/RZy9yf7Iqv"}, {"lang": "ja", "created_at": "2019-11-01T03:01:34.000Z", "id": "1190101548090552320", "edit_history_tweet_ids": ["1190101548090552320"], "author_id": "2863930059", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "\u9023\u4f11\u306e\u904a\u3073\u5834\u306b\u3069\u30fc\u305e^ ^\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\n11/3 at studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/kyZPTTYl87", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/kyZPTTYl87", "expanded_url": "https://twitter.com/MotivelessMDR/status/1190101548090552320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kyZPTTYl87", "media_key": "3_1190101538942963712"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T13:48:46.000Z", "id": "1190264419474739201", "edit_history_tweet_ids": ["1190264419474739201"], "author_id": "139860744", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "text": "A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o que se diz e sim quem disse.                          A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 quem matou Marielle e sim quem eles querem eleger como assassino.                                        A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a Ditadura e sim a Ditadura que eles querem ter"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T20:36:09.000Z", "id": "1190366943020224514", "edit_history_tweet_ids": ["1190366943020224514"], "author_id": "1150811056366919680", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 28, "like_count": 58, "quote_count": 3}, "text": "Eu me pergunto...porque n\u00e3o ficam calados? S\u00f3 refor\u00e7am a falta de conhecimento em tudo, que eles teem.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/Sh1J0pEnQT", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Sh1J0pEnQT", "expanded_url": "https://twitter.com/1967mauricio/status/1190361683937636355", "display_url": "twitter.com/1967mauricio/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 32, "end": 50, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "Alex N\u00fa\u00f1ez Sandoval"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/P96UEboaXW", "expanded_url": "https://cnn.it/2JXK9A3", "display_url": "cnn.it/2JXK9A3", "unwound_url": "https://cnn.it/2JXK9A3"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:53:03.000Z", "id": "1190582586336264192", "edit_history_tweet_ids": ["1190582586336264192"], "author_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 30, "like_count": 118, "quote_count": 7}, "text": "Una de las v\u00edctimas en Chile es Alex N\u00fa\u00f1ez Sandoval, un hombre de 40 a\u00f1os, padre de tres hijos, que, seg\u00fan su familia, fue fuertemente golpeado por la polic\u00eda https://t.co/P96UEboaXW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "\u672d\u5e4c"}, {"start": 58, "end": 80, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash grinding madness"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/v20Y6SzXtz", "expanded_url": "https://twitter.com/satorusky/status/1190581650981154818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v20Y6SzXtz", "media_key": "3_1190581630907404288"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-11-02T10:49:20.000Z", "id": "1190581650981154818", "edit_history_tweet_ids": ["1190581650981154818"], "author_id": "208327688", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\u660e\u65e5\uff01\uff01\n\u4eca\u6708\u672d\u5e4c\u3067\u306e\u30e9\u30a4\u30d6\u306f\u3053\u306e\u4e00\u672c\uff01\n\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\n11/3 at studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/v20Y6SzXtz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-30T11:10:42.000Z", "id": "1189499865895784448", "edit_history_tweet_ids": ["1189499865895784448"], "author_id": "822841304367464448", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 190, "like_count": 24458, "quote_count": 480}, "text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 222, "tag": "QuemMandouMatarBolsonaro"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio Bispo"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 184, "end": 196, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/vhehqlOnaf", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1190243403474391040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vhehqlOnaf", "media_key": "3_1190243398072098817"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T12:25:15.000Z", "id": "1190243403474391040", "edit_history_tweet_ids": ["1190243403474391040"], "author_id": "68712576", "public_metrics": {"retweet_count": 2711, "reply_count": 1547, "like_count": 10683, "quote_count": 377}, "text": "De acordo com depoimento do vizinho de cela de Ad\u00e9lio Bispo, o ataque contra Jair Bolsonaro s\u00f3 teria ocorrido ap\u00f3s uma promessa de pagamento de R$ 500 mil para matar o \u201cdr. Jair\u201d. Via @RenovaMidia #QuemMandouMatarBolsonaro https://t.co/vhehqlOnaf"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "minapallet"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "mihyun"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/m3UBxDuuVb", "expanded_url": "https://twitter.com/najeongsryujin/status/1190435997466550273/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3UBxDuuVb", "media_key": "7_1190435853283319808"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T03:32:17.000Z", "id": "1190471663638499328", "edit_history_tweet_ids": ["1190471663638499328"], "author_id": "1022616320783859713", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "elas se abra\u00e7ando....minapallet esta desativando mihyun matou a minha filha https://t.co/m3UBxDuuVb"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:29:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "879442007051128833", "id": "1190591865063694339", "edit_history_tweet_ids": ["1190591865063694339"], "author_id": "879442007051128833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190591862396063744"}], "text": "minha explos\u00e3o foi o uso de \u201cdois pesos e duas medidas\u201d, j\u00e1 que essas pessoas usam subst\u00e2ncias psicoativas (ex.: \u00e1lcool) e acham ok, mas que medicamentos - desenvolvidos a custo de anos - n\u00e3o poderiam ser tratados da forma \u201cbanalizada\u201d com a qual eu, sentindo eles, trato aqui e +"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcelobarti", "id": "379911422"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T01:53:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "379911422", "id": "1190446783677251585", "edit_history_tweet_ids": ["1190446783677251585"], "author_id": "219000417", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190370114128007173"}], "text": "@marcelobarti Bien pensado, me imagino que tambi\u00e9n tiene opini\u00f3n de lo que pasa en Venezuela o los abusos de la corrupta K en su pa\u00eds, su r\u00e1pido  enriquecimiento y los sacos de billetes que acarreaban, adem\u00e1s de la \u00fanica persona que se \"suicida\" con un balazo en la nuca"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "BATMAN"}, {"start": 10, "end": 13, "probability": 0.3633, "type": "Person", "normalized_text": "LOBO"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.3757, "type": "Person", "normalized_text": "Gore"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Grant"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.7769, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.7166, "type": "Person", "normalized_text": "Lobo"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.4759, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/6q2jTPUFjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/dccueva_bdc/status/1190589505868308480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6q2jTPUFjZ", "media_key": "3_1190589500961021953"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:20:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1141387491167088641", "id": "1190589505868308480", "edit_history_tweet_ids": ["1190589505868308480"], "author_id": "1141387491167088641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190589499086118913"}], "text": "3. BATMAN/LOBO\n\nGore, risas y confusi\u00f3n. No puedes esperar otra cosa de este elseworlds donde Alan Grant, como escritor de Batman y Lobo, decide fusionar sus universos y hacer de Gotham un lugar lleno de cachondeo y v\u00edsceras.\n\nDisponible el 26 de noviembre https://t.co/6q2jTPUFjZ"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 159, "tag": "njpst"}, {"start": 160, "end": 166, "tag": "BUSHI"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.552, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.6478, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.5502, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/jc0fZydGPG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12686", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12686", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12686"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-11-02T00:40:41.000Z", "id": "1190428481571524608", "edit_history_tweet_ids": ["1190428481571524608"], "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 92, "quote_count": 1}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eBUSHI\u304c\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306b\u4e71\u5165\u3057\u516c\u5f0f\u6226\u3092\u59a8\u5bb3\u3057\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u8cdb\u5426\u3042\u308b\u516c\u5f0f\u6226\u3078\u306e\u59a8\u5bb3\u3002\n\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u5e03\u77f3\u3068\u3044\u3046\u610f\u898b\u3082\u3042\u308b\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u79c1\u306a\u308a\u306b\u8003\u3048\u305fBUSHI\u304c\u3053\u306e\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u3067\u30aa\u30b9\u30d7\u30ec\u30a4\u306b\u6311\u6226\u3057\u305f\u3044\u7406\u7531\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/jc0fZydGPG\n\n#njpst #BUSHI"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T02:42:41.000Z", "id": "1190459184610983937", "edit_history_tweet_ids": ["1190459184610983937"], "author_id": "206222507", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 135, "like_count": 904, "quote_count": 16}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190373439653199878"}], "text": "Gente, nao paro de rir. https://t.co/W698t9oC8z", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/W698t9oC8z", "expanded_url": "https://twitter.com/GugaNoblat/status/1190373439653199878", "display_url": "twitter.com/GugaNoblat/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.743, "type": "Other", "normalized_text": "TheGuardian"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/f4nCmbjLAG", "expanded_url": "https://www.theguardian.com/world/2019/oct/30/whatsapp-fake-news-brazil-election-favoured-jair-bolsonaro-analysis-suggests?CMP=share_btn_tw", "display_url": "theguardian.com/world/2019/oct\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theguardian.com/world/2019/oct/30/whatsapp-fake-news-brazil-election-favoured-jair-bolsonaro-analysis-suggests?CMP=share_btn_tw"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-30T21:59:20.000Z", "id": "1189663099533574146", "edit_history_tweet_ids": ["1189663099533574146"], "author_id": "354095556", "public_metrics": {"retweet_count": 2479, "reply_count": 1136, "like_count": 9588, "quote_count": 129}, "text": "TheGuardian: Fakenews durante a elei\u00e7\u00e3o no Brasil favoreceram Bolsonaro: Em uma amostra de 11.957 mensagens virais compartilhadas em 296 grupos de WhatsApp no per\u00edodo da campanha, aproximadamente 42% dos itens da direita continham informa\u00e7\u00f5es falsas.\nhttps://t.co/f4nCmbjLAG"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-11-02T07:58:44.000Z", "id": "1190538718999908353", "edit_history_tweet_ids": ["1190538718999908353"], "author_id": "448007287", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 113, "username": "VoiceOfCongo", "id": "448007287"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/caRzCPNtf6", "expanded_url": "http://voiceofcongo.net/video-obseques-et-enterrement-de-maman-kapi-la-femme-de-matou-samuel", "display_url": "voiceofcongo.net/video-obseques\u2026", "unwound_url": "http://voiceofcongo.net/video-obseques-et-enterrement-de-maman-kapi-la-femme-de-matou-samuel"}]}, "text": "[VIDEO] Obs\u00e8ques et Enterrement de Maman Kapi, la femme de Matou Samuel https://t.co/caRzCPNtf6 via @VoiceOfCongo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T13:59:10.000Z", "id": "1190267038897491973", "edit_history_tweet_ids": ["1190267038897491973"], "author_id": "3589345337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Gente eu n\u00e3o vi a tal live do peixe. Estava comemorando o anivers\u00e1rio. Vale assistir? Algu\u00e9m quer me passar o resumo?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T16:51:55.000Z", "id": "1190310511046529031", "edit_history_tweet_ids": ["1190310511046529031"], "author_id": "1169432027600498688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tenho uma personalidade excessiva. Valorizo demais, me importo demais, me apego demais e amo demais. Exagero em tudo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "David Wallace-Wells"}, {"start": 80, "end": 99, "probability": 0.7983, "type": "Other", "normalized_text": "El planeta inh\u00f3spito"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/OYjq3HzfI6", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y67eo76l", "display_url": "tinyurl.com/y67eo76l"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:23:06.000Z", "id": "1190575051080392704", "edit_history_tweet_ids": ["1190575051080392704"], "author_id": "421051783", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cLa misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\u201d. David Wallace-Wells\nExtracto de \u2018El planeta inh\u00f3spito\u2019, de muy recomendable lectura.\nEl planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os que dura una sola vida humana\nhttps://t.co/OYjq3HzfI6"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T20:24:48.000Z", "id": "1190364086627917824", "edit_history_tweet_ids": ["1190364086627917824"], "author_id": "2530052556", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 5, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "text": "Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera quedado anclada a un momento del pasado y resultara imposible proyectarla hacia delante. Este hecho se asocia a un riesgo mayor de depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:54:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1323550045", "id": "1190582935474311169", "edit_history_tweet_ids": ["1190582935474311169"], "author_id": "2392330579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "annatejedora", "id": "1323550045"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "osvaldo_quiroga", "id": "1190669251"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190581680584544258"}], "text": "@annatejedora @osvaldo_quiroga @alferdez @mauriciomacri No coincido, porque tengo  confianza en el gobierno que  viene."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.8587, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/sNIQJmO5R7", "expanded_url": "https://glo.bo/2r4S1sO", "display_url": "glo.bo/2r4S1sO", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/2r4S1sO"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T21:47:24.000Z", "id": "1190384873921486848", "edit_history_tweet_ids": ["1190384873921486848"], "author_id": "63118359", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 129, "like_count": 411, "quote_count": 3}, "text": "As investiga\u00e7\u00f5es sobre a morte de Marielle precisam ser imparciais, pois tudo indica que a justi\u00e7a falhou at\u00e9 agora. O Brasil exige justi\u00e7a!\n\nQuem mandou matar Marielle?\n\nhttps://t.co/sNIQJmO5R7"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "342403919", "id": "1169247047020613632", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "author_id": "342403919", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.8321, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 267, "end": 270, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 110, "end": 122, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T02:57:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1052385916344565760", "id": "1190100403540692993", "edit_history_tweet_ids": ["1190100403540692993"], "author_id": "67391178", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189997534154043392"}], "text": "@_BrasilPossible @leandroruschel Hitler sempre foi um enganador e o povo acreditou, assim como acreditaram em @LulaOficial que  enganou a muitos. Ele se matou, o ladr\u00e3o enjaulado deveria fazer o mesmo e deixar o Brasil em paz. \"John Lennon foi assassinado por um f\u00e3, Lula tem tantos f\u00e3s. N\u00e3o me conformo\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.3977, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/A8ZPmaymLW", "expanded_url": "https://twitter.com/ane_divva/status/1190100328722714624", "display_url": "twitter.com/ane_divva/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T12:44:24.000Z", "id": "1190248223312666624", "edit_history_tweet_ids": ["1190248223312666624"], "author_id": "1008011005639700481", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 6, "like_count": 252, "quote_count": 16}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190100328722714624"}], "text": "Eu n\u00e3o vou pra Bangu de jeito nenhum posso amar muito o homem, mais n\u00e3o sujo meu nome de jeito nenhum fazendo carteirinha, vou visitar anos e pra quando ele chegar aqui fora curtir a liberdade com outras? Duvidooooooo https://t.co/A8ZPmaymLW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/SA3tMNLTRn", "expanded_url": "https://twitter.com/GugaNoblat/status/1190373439653199878/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SA3tMNLTRn", "media_key": "7_1190373326490947586"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T21:01:58.000Z", "id": "1190373439653199878", "edit_history_tweet_ids": ["1190373439653199878"], "author_id": "69069168", "public_metrics": {"retweet_count": 1320, "reply_count": 926, "like_count": 5976, "quote_count": 390}, "text": "Pra que pagar vexame s\u00f3 uma vez? Por que n\u00e3o repetir a dose? Detalhe: S\u00f3 ganhou secretaria da pesca pq o pai eh amigo de farda do Bolsonaro. Detalhe 2: O pai eh dono de barco que faz captura de atum e super interessado nas licen\u00e7as que o filho pode conceder https://t.co/SA3tMNLTRn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Cuiab\u00e1"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T15:39:49.000Z", "id": "1190292367116554240", "edit_history_tweet_ids": ["1190292367116554240"], "author_id": "1661277882", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "text": "uma garota de um cursinho aqui de Cuiab\u00e1 se suicidou ALGUNS MESES ATR\u00c1S e tem gente querendo afirmar que sabe alguma coisa sobre o psicol\u00f3gico de OUTRAS pessoas como se fossem profissionais da sa\u00fade."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6341, "type": "Person", "normalized_text": "Pesca"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dNTaMqx3lt", "expanded_url": "https://www.metro1.com.br/noticias/politica/82501,em-tom-ironico-secretario-da-pesca-pergunta-se-alguem-ja-viu-cardume-suicida", "display_url": "metro1.com.br/noticias/polit\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T00:18:01.000Z", "id": "1190422776047448066", "edit_history_tweet_ids": ["1190422776047448066"], "author_id": "126725433", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 13, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "text": "Em tom ir\u00f4nico, secret\u00e1rio da Pesca pergunta se algu\u00e9m j\u00e1 viu cardume suicida https://t.co/dNTaMqx3lt"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-01T19:44:03.000Z", "id": "1190353832355811335", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1190353832355811335"], "author_id": "974025108003131392", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 15, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "text": "Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar clases de defensa personal. Aprender a devolver los golpes, DEFENDERSE CON ALGO MAS QUE PALABRAS Y PALMAS SUPLICANTES.\n\n\u00a1Me dan arcadas de ver estos videos! https://t.co/tZL0fM1hIG", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/tZL0fM1hIG", "expanded_url": "https://twitter.com/joker_vox/status/1190284908381573126", "display_url": "twitter.com/joker_vox/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T17:28:37.000Z", "id": "1190319746966859776", "edit_history_tweet_ids": ["1190319746966859776"], "author_id": "116519514", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 4915, "like_count": 1404, "quote_count": 217}, "entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 131, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AFKgFJq7EL", "expanded_url": "https://twitter.com/opropriolavo/status/1190284082942533638", "display_url": "twitter.com/opropriolavo/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190284082942533638"}], "text": "Fiquei quieta at\u00e9 agora, mesmo com os ataques s\u00f3rdidos q recebi de quem um dia eu respeitei e amei com amor fraterno. @opropriolavo se transformou no retrato da subservi\u00eancia e faz hj exatamente o oposto de tudo q ensinou. Infelizmente virou vassalo e perdeu a no\u00e7\u00e3o da realidade https://t.co/AFKgFJq7EL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.6076, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.7428, "type": "Person", "normalized_text": "Zanone"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/TjFFKpmPDx", "expanded_url": "https://conexaopolitica.com.br/ultimas/vizinho-de-cela-de-adelio-500-mil-reais-para-matar-o-dr-jair/#click=https://t.co/6LBqscM8GS", "display_url": "conexaopolitica.com.br/ultimas/vizinh\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T09:54:40.000Z", "id": "1190567894746304512", "edit_history_tweet_ids": ["1190567894746304512"], "author_id": "1053738706232844290", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 50, "like_count": 597, "quote_count": 13}, "text": "Bom dia xovens amados!\nQuem mandou matar o Bolsonaro?\nQuem pagou o Adelio?\nQuem atestou sua loucura?\nPorque ele n\u00e3o quer mais ser defendido pelo Zanone?\nMuita luz para o nosso presidente, que encontra for\u00e7as no caos para fazer do  Brasil um pa\u00eds melhor! \n\nhttps://t.co/TjFFKpmPDx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9896, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Ornitomito"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/yZ89MOUOWQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoAversa/status/1190026937579773953", "display_url": "twitter.com/LeoAversa/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T18:42:19.000Z", "id": "1190338296318222339", "edit_history_tweet_ids": ["1190338296318222339"], "author_id": "1421721", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 10, "like_count": 263, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190026937579773953"}], "text": "Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Ornitomito. Agora aguentem. https://t.co/yZ89MOUOWQ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-31T20:24:05.000Z", "id": "1190001517530689536", "edit_history_tweet_ids": ["1190001517530689536"], "author_id": "65579025", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "text": "Joven se suicida tras encontrar pornograf\u00eda infantil en el celular de su novio https://t.co/pfBxFtlNgV https://t.co/LLbmDsAfBK", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/pfBxFtlNgV", "expanded_url": "http://bit.ly/2r1xAgl", "display_url": "bit.ly/2r1xAgl"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/LLbmDsAfBK", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1190001517530689536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LLbmDsAfBK", "media_key": "3_1190001516268134402"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-05-10T03:14:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1022664750524715008", "id": "1126686844584808449", "edit_history_tweet_ids": ["1126686844584808449"], "author_id": "1022664750524715008", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1126685684222185476"}], "text": "2\u00ba - Sempre que ocorre uma trag\u00e9dia ele retorna. Como se o mal atra\u00edsse o pr\u00f3prio mal.\n\nE isso acontece exatamente desde 1851, segundo o livro. Quando um homem envenenou sua pr\u00f3pria fam\u00edlia e depois se matou. https://t.co/MxA2oYHFCc", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/MxA2oYHFCc", "expanded_url": "https://twitter.com/ITACoisaBR/status/1126686844584808449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MxA2oYHFCc", "media_key": "16_1126686711390646272"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "Columna"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 64, "username": "ahope71", "id": "15663355"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/5sgCrKpnvK", "expanded_url": "http://eluni.mx/_k33-x", "display_url": "eluni.mx/_k33-x"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/HaDlPcSkEb", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Opinion/status/1190312041413627914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HaDlPcSkEb", "media_key": "3_1190299539774824450"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T16:58:00.000Z", "id": "1190312041413627914", "edit_history_tweet_ids": ["1190312041413627914"], "author_id": "59177051", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida #Columna de @ahope71 \n\nhttps://t.co/5sgCrKpnvK https://t.co/HaDlPcSkEb"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T19:24:51.000Z", "id": "1190348999175393280", "edit_history_tweet_ids": ["1190348999175393280"], "author_id": "875485027177553921", "public_metrics": {"retweet_count": 390, "reply_count": 381, "like_count": 1756, "quote_count": 400}, "text": "A autoridade da pesca do pa\u00eds faz tro\u00e7a de uma quest\u00e3o urgente de sa\u00fade p\u00fablica, de seguran\u00e7a alimentar, de trabalho, de lazer e de autonomia na reprodu\u00e7\u00e3o do modo de vida de milh\u00f5es de brasileiros - al\u00e9m de um dos maiores desastres ambientais da nossa hist\u00f3ria. https://t.co/k5uaA1A7mb", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/k5uaA1A7mb", "expanded_url": "https://twitter.com/andrearoeirap/status/1190348999175393280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k5uaA1A7mb", "media_key": "7_1190348907244597249"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 236, "tag": "LulaLivreJa"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.943, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9065, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 225, "end": 235, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreJa"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Dgzlisd6Zk", "expanded_url": "https://twitter.com/brasil247/status/1190290991560953856", "display_url": "twitter.com/brasil247/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T22:25:46.000Z", "id": "1190394527087046657", "edit_history_tweet_ids": ["1190394527087046657"], "author_id": "63118359", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 424, "like_count": 1748, "quote_count": 40}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190290991560953856"}], "text": "A ju\u00edza ligada a @SF_Moro (q t\u00e1 em Curitiba)quer mandar o presidente q+ tirou pessoas da fome na hist\u00f3ria do Brasil p/ uma Col\u00f4nia Agr\u00edcola.\nLULA, com +de70anos, em processo viciado e sem provas! S\u00f3 persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. \n\u00c9 #LulaLivreJa \nDesistam, Lula \u00f1 se entrega ao des\u00e2nimo! https://t.co/Dgzlisd6Zk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6886, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Qlyb5QcY5W", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgeseifjunior/status/1190343487423688704", "display_url": "twitter.com/jorgeseifjunio\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T23:52:46.000Z", "id": "1190416423455252486", "edit_history_tweet_ids": ["1190416423455252486"], "author_id": "26341009", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 84, "like_count": 353, "quote_count": 7}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190343487423688704"}], "text": "Imaginem, ap\u00f3s o vazamento de \u00f3leo da BP no Golfo do M\u00e9xico, um secret\u00e1rio americano falar da trag\u00e9dia com esse desd\u00e9m. N\u00f3s vamos aceitar isso?! Vamos permitir que esse cara siga sendo pago com nosso dinheiro?! https://t.co/Qlyb5QcY5W"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 156, "tag": "LulaLivre"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 155, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "DenizeBocchi2", "id": "1176506850239537153"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T04:54:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "877727977773170688", "id": "1190492364483256320", "edit_history_tweet_ids": ["1190492364483256320"], "author_id": "160344907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190299139520843776"}], "text": "@rahnandes9 @DenizeBocchi2 @cynaramenezes Unir a esquerda significa produzir o maior lucro banc\u00e1rio da hist\u00f3ria do pa\u00eds?\nAntes que eu me esque\u00e7a: #LulaLivre, mas temos de ser cr\u00edticos quanto aos erros!!!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ForaBolsonaros"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7047, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaros"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/KjtEseFijm", "expanded_url": "https://twitter.com/Coringga_/status/1190435088913354752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KjtEseFijm", "media_key": "3_1190435081623687168"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-02T01:06:57.000Z", "id": "1190435088913354752", "edit_history_tweet_ids": ["1190435088913354752"], "author_id": "722612671573553152", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "#ForaBolsonaros cardumes suicida! https://t.co/KjtEseFijm"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-02T09:25:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "952222190979702784", "id": "1190560431955464192", "edit_history_tweet_ids": ["1190560431955464192"], "author_id": "792690668892262400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PatriaOnore", "id": "952222190979702784"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190558769345904640"}], "text": "@PatriaOnore @matteorenzi Io mi preoccuperei di pi\u00f9 della plastica che mangiano nel Mediterraneo da dove arriva la spigola che mi pesco tra l'altro da sola! Hai idea di quante bottiglie tappi e bicchierini porto su durante le immersioni? Forse no! \ud83e\udd2b La mia spigola non va al ristorante cinese! \ud83e\udd2b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/8rVmgHiPhT", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalDoOtario/status/1190360721097469953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8rVmgHiPhT", "media_key": "3_1190360716294922242"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T20:11:26.000Z", "id": "1190360721097469953", "edit_history_tweet_ids": ["1190360721097469953"], "author_id": "548024965", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 27, "like_count": 899, "quote_count": 6}, "text": "Parece que esse peixe n\u00e3o era muito inteligente... (deve ser da fam\u00edlia Bolsonaro) https://t.co/8rVmgHiPhT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.8061, "type": "Person", "normalized_text": "lily"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/hPzunke8bB", "expanded_url": "https://t.co/hPzunke8bB", "display_url": "t.co/hPzunke8bB"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T23:51:58.000Z", "id": "1190416222023831552", "edit_history_tweet_ids": ["1190416222023831552"], "author_id": "1166411873878773764", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "o certo seria: snape MATOU seu grande amor, uma vez que ele quem falou sobre a profecia pq queria lascar a lily pois era um macho abusivo. Ele representa TAO bem o homem abusivo do \"se vai viver comigo n\u00e3o vai viver com ningu\u00e9m\" e todo mundo romantiza isso ATE QUANDO MANO? https://t.co/hPzunke8bB"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 8, "tag": "Sextou"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T00:37:45.000Z", "id": "1190427743927750657", "edit_history_tweet_ids": ["1190427743927750657"], "author_id": "953995126875058176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "-#Sextou!\n\nN\u00e3o sei se me encontro com minhas amigas hienas, se visito as zebras gordas ou se vou pra balada com minha turma do cardume-suicida!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-01T21:10:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "830114425034174465", "id": "1190375665369047043", "edit_history_tweet_ids": ["1190375665369047043"], "author_id": "1180585542733434880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190375199788748800"}], "text": "@NxngenShikkaku \ud83c\udfa9: Tu conduces \u2014 dijo haciendo una referencia para indicarle que comenzase el camino"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 245, "probability": 0.7469, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea Kowich"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/PME2476NRS", "expanded_url": "https://twitter.com/poeta_angelica/status/1190560744103981056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PME2476NRS", "media_key": "3_1190560738630414336"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:26:15.000Z", "id": "1190560744103981056", "edit_history_tweet_ids": ["1190560744103981056"], "author_id": "949344080307384321", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "Beso o prenda \u00edntima, t\u00fa eliges.\nPero nunca pronuncies la palabra cuerda cerca de un cipr\u00e9s porque las gargantas tienen memoria y bailan, \nmientras el aire se enfr\u00eda y las piedras siguen.\n\u00c1mame, soy una joven suicida verde.\n\nAM\nFoto Andrea Kowich https://t.co/PME2476NRS"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 151, "probability": 0.7557, "type": "Person", "normalized_text": "Nhonho"}, {"start": 158, "end": 164, "probability": 0.5436, "type": "Person", "normalized_text": "Bator\u00e9."}, {"start": 221, "end": 237, "probability": 0.6178, "type": "Other", "normalized_text": "O Retorno de Jedi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/hlggKEK3e3", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcelo74057456/status/1190345517160706048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hlggKEK3e3", "media_key": "3_1190345513071190016"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T19:11:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "id": "1190345517160706048", "edit_history_tweet_ids": ["1190345517160706048"], "author_id": "981542665991933955", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190271161143382016"}], "text": "@gilmarmendes O que mais se ver \u00e9 pol\u00edticos exaltado a ditadura cubana que matou 100,000 pessoas, nenhuma indigna\u00e7\u00e3o, nem do boca de sapo, nem do Nhonho e do Bator\u00e9. Agora, eu gostei da sua participa\u00e7\u00e3o ministro no filme O Retorno de Jedi!\ud83d\udc47 https://t.co/hlggKEK3e3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8128, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/XJvOg4bzle", "expanded_url": "https://twitter.com/MP_RJ/status/1190365739443802113", "display_url": "twitter.com/MP_RJ/status/1\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T20:40:53.000Z", "id": "1190368130821971971", "edit_history_tweet_ids": ["1190368130821971971"], "author_id": "2747491411", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 84, "like_count": 2056, "quote_count": 11}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190365739443802113"}], "text": "Fez bem. Uma promotora publicamente bolsonarista e que ainda tirou foto com o deputado que rasgou a placa de Marielle n\u00e3o tem a menor isen\u00e7\u00e3o para trabalhar no caso do assassinato dela. https://t.co/XJvOg4bzle"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3105, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/OdjwepKCRU", "expanded_url": "http://j.mp/34n8jLT", "display_url": "j.mp/34n8jLT"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:34:01.000Z", "id": "1190562696539848704", "edit_history_tweet_ids": ["1190562696539848704"], "author_id": "124172948", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "text": "Trump dice que EEUU conoce al nuevo l\u00edder del grupo Estado Isl\u00e1mico https://t.co/OdjwepKCRU                                                ."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Tadeu"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/PVQ1WIeRiH", "expanded_url": "https://twitter.com/SofidaArgentina/status/1190309859000029184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PVQ1WIeRiH", "media_key": "3_1190309817736450050"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T16:49:19.000Z", "id": "1190309859000029184", "edit_history_tweet_ids": ["1190309859000029184"], "author_id": "1154543100855013376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "inicialmente eram 11 Tadeu\u2019s agora s\u00e3o 3\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/PVQ1WIeRiH"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-01T21:56:52.000Z", "id": "1190387253459243008", "edit_history_tweet_ids": ["1190387253459243008"], "author_id": "138736601", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 55, "end": 71, "username": "DeborahBergamin", "id": "92556620"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "berlusconi", "id": "920277002858500096"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/9EeqaFcA33", "expanded_url": "https://twitter.com/ilriformista/status/1190387253459243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9EeqaFcA33", "media_key": "3_1190387237541830656"}]}, "text": "La nostra prima pagina del 2 novembre con l'appello di @DeborahBergamin a @berlusconi https://t.co/9EeqaFcA33"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.3094, "type": "Place", "normalized_text": "Morfina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaegiLaRana", "id": "291565069"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:19:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "245824191", "id": "1190558937461997573", "edit_history_tweet_ids": ["1190558937461997573"], "author_id": "245824191", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190558164032339968"}], "text": "@MaegiLaRana Morfina = estre\u00f1imiento mortal, y cuando tienes que hacer tus necesidades tumbada no es divertido. As\u00ed que morfina = menos dolor de la \u00falcera pero a cambio enemas... Era un equilibrio muy delicado. Prefiero el dolor..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:11:03.000Z", "id": "1190556918236033029", "edit_history_tweet_ids": ["1190556918236033029"], "author_id": "793886601835315206", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 100, "like_count": 113, "quote_count": 2}, "text": "Pues yo me la follaba. https://t.co/QWGj0ckY6z", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/QWGj0ckY6z", "expanded_url": "https://twitter.com/Sr_HSmith/status/1190556918236033029/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QWGj0ckY6z", "media_key": "3_1190556907658006530"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.7691, "type": "Organization", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 31, "end": 46, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Franklin Martins"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Marighella"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Lamarca"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8803, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9234, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.9182, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/gRmaU7G2i2", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1189983710868856832/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gRmaU7G2i2", "media_key": "7_1189983584951644161"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-31T19:13:20.000Z", "id": "1189983710868856832", "edit_history_tweet_ids": ["1189983710868856832"], "author_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 5637, "reply_count": 10757, "like_count": 23465, "quote_count": 2485}, "text": "O QUE FOI O AI-5?\nDilma, Lula, Franklin Martins, Marighella, Lamarca e outros trouxeram p\u00e2nico e terror ao Brasil no final dos anos 1960 e in\u00edcio dos 70. Hoje a estrat\u00e9gia se repete no Chile e a esquerda brasileira est\u00e1 louca para trazer isso para o Brasil. https://t.co/gRmaU7G2i2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "Titi"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T07:46:21.000Z", "id": "1190535604825669633", "edit_history_tweet_ids": ["1190535604825669633"], "author_id": "1683878311", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Jajaja me acord\u00e9 con Titi cuando me cort\u00e9 el cerquillo re loca jajajaja y mi autoestima segu\u00eda al palo por m\u00e1s torcido que me quedo \ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/HHAoh92O3a", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1189901652163100673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HHAoh92O3a", "media_key": "3_1189901643640389633"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-31T13:47:15.000Z", "id": "1189901652163100673", "edit_history_tweet_ids": ["1189901652163100673"], "author_id": "1110742416", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n1/130pm MC 3000+1D(500) https://t.co/HHAoh92O3a"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-02T07:50:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "21335609", "id": "1190536640781062144", "edit_history_tweet_ids": ["1190536640781062144"], "author_id": "831159447561060353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pestapere", "id": "21335609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190528507673227264"}], "text": "@pestapere @MovArturoWest Come? Con l'aumento del deficit, lo spread a 600, l'uscita da euro e UE per far  contenti the Donald e zio Vladimir, che si eleggerebbero PdR adeguato?? Scusa se preferisco questo governo (magari vorrei un segretario PD pi\u00f9 incisivo e meno zerbino, questo \u00e8 IL problema)"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-25T18:09:06.000Z", "id": "1187793219943325697", "edit_history_tweet_ids": ["1187793219943325697"], "author_id": "3317380810", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 45, "like_count": 769, "quote_count": 3}, "text": "Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-01T13:47:52.000Z", "id": "1190264192659415041", "edit_history_tweet_ids": ["1190264192659415041"], "author_id": "114346861", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "ahope71", "id": "15663355"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/yuLc9rtjiy", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}, "text": "Deben leer a @ahope71\ud83d\udc47\n\nNo es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/yuLc9rtjiy"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-02T06:48:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "45519702", "id": "1190521060371914753", "edit_history_tweet_ids": ["1190521060371914753"], "author_id": "805148391554613248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Antonio_Roda", "id": "45519702"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "AngyFra89", "id": "2443006233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190520005353525249"}], "text": "@Antonio_Roda @AngyFra89 E tra questi due chi sarebbe il fenomeno?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 192, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n Espinosa"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.4335, "type": "Person", "normalized_text": "Monteros"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ManhattanManOne", "id": "309588819"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T01:19:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "309588819", "id": "1190438133936148480", "edit_history_tweet_ids": ["1190438133936148480"], "author_id": "1099688124517617664", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190413507168108544"}], "text": "@ManhattanManOne \u00a1\u00a1Menudo impresentable!! Yo cre\u00eda que para ser pol\u00edtico era muy importante ser educado y saber estar pero me alegra su horrible actitud porque significa que donde Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros puso el dedo,lo puso en la llaga.\ud83d\ude00\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}], "places": [{"full_name": "\u6771\u4eac \u6e2f\u533a", "id": "594fa6c6bc5b5ba9"}, {"full_name": "Natal, Brasil", "id": "a4ddc3856053f7e1"}, {"full_name": "Giugliano in Campania, Campania", "id": "e012e323388c9fd7"}]}, "errors": [{"value": "1190560130234028033", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190560130234028033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190560130234028033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190370626839683072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190370626839683072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190370626839683072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190370626839683072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190370626839683072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190370626839683072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190231295395323904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190231295395323904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190231295395323904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190553633504534528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190553633504534528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190553633504534528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190550485939499009", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190550485939499009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190550485939499009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1190605562582573062", "oldest_id": "1190536738227310593", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbxwr70x42fjzzafw9775ofzt9bx"}}