{"data": [{"text": "Lo mismo dec\u00eda el suicida y ya sabemos c\u00f3mo termin\u00f3 https://t.co/zXamHSQvPb", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:47:54.000Z", "author_id": "3157305131", "edit_history_tweet_ids": ["1204714417335746561"], "id": "1204714417335746561", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/zXamHSQvPb", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1204575903365390336", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204575903365390336"}]}, {"text": "RT @motto_fred: Que cara pat\u00e9tico. Pau mandado da Globo e do sistema.\nBom msm era patroc\u00ednio p\u00fablico, ainda por cima com valores acima do m\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T10:47:35.000Z", "author_id": "200890430", "edit_history_tweet_ids": ["1204714340034793473"], "id": "1204714340034793473", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.961, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204560990790148097"}]}, {"text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T10:44:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "author_id": "130857108", "edit_history_tweet_ids": ["1204713640672124929"], "id": "1204713640672124929", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"text": "o look de madame milion\u00e1ria matou o marido e est\u00e1 indo no funeral como se nada https://t.co/aKuvVy0xjK", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T10:44:38.000Z", "author_id": "921945817757487104", "edit_history_tweet_ids": ["1204713596237885440"], "id": "1204713596237885440", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "madame"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/aKuvVy0xjK", "expanded_url": "https://twitter.com/SGBRoficial/status/1204711529612005377", "display_url": "twitter.com/SGBRoficial/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:44:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "376938847", "edit_history_tweet_ids": ["1204713500037275648"], "id": "1204713500037275648", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "@CFOAB OAB se voce matou ou roubo ou corrupto preucure OAB la se tem justi\u00e7a cidadao de bem nao tem pq e um crimonoso", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T10:41:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.5356, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}]}, "in_reply_to_user_id": "160576237", "author_id": "1051592535292956673", "edit_history_tweet_ids": ["1204712832438284288"], "id": "1204712832438284288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204407394249461760"}]}, {"text": "Con el pensamiento suicida por que NO ESTARIA VIENDO MIS VACACIONES https://t.co/iuMsdAYQpD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:41:12.000Z", "author_id": "3181153780", "edit_history_tweet_ids": ["1204712731045064704"], "id": "1204712731045064704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/iuMsdAYQpD", "expanded_url": "https://twitter.com/Magali__Sosa/status/1204687369267503109", "display_url": "twitter.com/Magali__Sosa/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204687369267503109"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:41:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "2241295699", "edit_history_tweet_ids": ["1204712730927734784"], "id": "1204712730927734784", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:40:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "author_id": "1550788489", "edit_history_tweet_ids": ["1204712510970048512"], "id": "1204712510970048512", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204653459213111296"}]}, {"text": "RT @Chuchi10: @Alvisepf Hombre...aqui te equivocas un poco creo yo. Se suicida el que quiere y a la que matan no es que ella quiera. Leve d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:40:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "800412484729348096", "edit_history_tweet_ids": ["1204712479382749184"], "id": "1204712479382749184", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204500036522008577"}]}, {"text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T10:40:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}]}, "author_id": "1180936775038095361", "edit_history_tweet_ids": ["1204712465306673152"], "id": "1204712465306673152", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:39:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "274189486", "edit_history_tweet_ids": ["1204712315377111040"], "id": "1204712315377111040", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "\"Pensando em tudo o que eu pus vida, t\u00e1 me arrancando ela, me transformando num suicida! Cad\u00ea meu sorriso? Onde t\u00e1? \u00c9, quem roubou? Se jogar \u00e9 preciso? \u00c9 grave, \u00e9? Hein, doutor\"", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T10:39:29.000Z", "author_id": "973342618976481286", "edit_history_tweet_ids": ["1204712299099049985"], "id": "1204712299099049985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:39:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "author_id": "1638994766", "edit_history_tweet_ids": ["1204712180366692352"], "id": "1204712180366692352", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}]}, {"text": "RT @TheWWll: 10 de diciembre de 1945: se suicida en prisi\u00f3n Theodor Dannecker, Capit\u00e1n de las SS (en el campo de concentraci\u00f3n de Drancy) y\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:38:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "TheWWll", "id": "722570979034144768"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Theodor Dannecker"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5131, "type": "Organization", "normalized_text": "Capit\u00e1n de las SS"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.4701, "type": "Person", "normalized_text": "Drancy"}]}, "author_id": "510370731", "edit_history_tweet_ids": ["1204712005745225728"], "id": "1204712005745225728", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204506071659929600"}]}, {"text": "RT @cosotec: @Politica_LR @JorgeDCG Que tiene que ver @MartinVizcarraC en la denuncia que hace la persona que trabajo contigo en el @congre\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:38:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "917000321955651584", "edit_history_tweet_ids": ["1204711983976763393"], "id": "1204711983976763393", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204634935841218561"}]}, {"text": "Bandido armado no carro-ok\nInfringindo diversas leis -ok\nPoliciais armados-ok\n\nPq n\u00e3o matou ele no centro da cidade igual fariam se fosse no p\u00e9 do morro? Pra n\u00e3o ter risco de pegar em empres\u00e1rio que tem como recorrer n\u00e9? Saquei j\u00e1 https://t.co/SZb6C7kacD", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T10:36:30.000Z", "author_id": "306381229", "edit_history_tweet_ids": ["1204711549346222080"], "id": "1204711549346222080", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/SZb6C7kacD", "expanded_url": "https://twitter.com/gabesimas/status/1204576823469842432", "display_url": "twitter.com/gabesimas/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204576823469842432"}]}, {"text": "@RobertArtigues @ester_rre les t-max no s\u00e9 perqu\u00e8 s\u00f3n un col\u00b7lectiu suicida. Van com bojos", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-11T10:36:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RobertArtigues", "id": "1522897790715760641"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "ester_rre", "id": "1510393574"}]}, "in_reply_to_user_id": "58040529", "author_id": "304621449", "edit_history_tweet_ids": ["1204711422749532160"], "id": "1204711422749532160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204710670249402368"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:35:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "3095128978", "edit_history_tweet_ids": ["1204711325101891584"], "id": "1204711325101891584", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @Megustaeldepor3: @Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuan\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:34:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "3244530237", "edit_history_tweet_ids": ["1204711055353696256"], "id": "1204711055353696256", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504403002216448"}]}, {"text": "@portuga19641 @exame Foi criado no Segundo Governo do Get\u00falio Vargas. Aquele no qual ele foi eleito, e depois se suicidou. Muito antes de 64.\n\nhttps://t.co/JuMgWx1kjO", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T10:31:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "portuga19641", "id": "1169565258438074373"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "exame", "id": "30070288"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/JuMgWx1kjO", "expanded_url": "https://www.jornaldocomercio.com/_conteudo/2017/04/cadernos/jc_contabilidade/555375-imposto-sindical-foi-criado-por-getulio-vargas.html", "display_url": "jornaldocomercio.com/_conteudo/2017\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1169565258438074373", "author_id": "582735118", "edit_history_tweet_ids": ["1204710335388758017"], "id": "1204710335388758017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204704024169254912"}]}, {"text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/uXNTkzQXbt", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T10:31:32.000Z", "author_id": "75725282", "edit_history_tweet_ids": ["1204710298785071104"], "id": "1204710298785071104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/uXNTkzQXbt", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:31:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "760607864", "edit_history_tweet_ids": ["1204710268049207297"], "id": "1204710268049207297", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "RT @asmen_ibsalut: Un grup de 25 professionals d\u2019Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria i del @SAMU061IB  de Menorca es formen avui en el maneig de la conducta s\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-11T10:31:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asmen_ibsalut", "id": "2803587403"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "SAMU061IB", "id": "740441152151773184"}]}, "author_id": "2680288068", "edit_history_tweet_ids": ["1204710245207023616"], "id": "1204710245207023616", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204423565564665856"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:31:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "270387894", "edit_history_tweet_ids": ["1204710192446889986"], "id": "1204710192446889986", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:30:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "author_id": "2726389585", "edit_history_tweet_ids": ["1204710060749991938"], "id": "1204710060749991938", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204684998307176449"}]}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\ndepend\u00eancia:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705 \nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou:  \u2705 \ndiretoria: \u2705\n \nFoda v\u00e9i https://t.co/BMcK2lagMF", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T10:28:49.000Z", "author_id": "719614226030030848", "edit_history_tweet_ids": ["1204709616250171392"], "id": "1204709616250171392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/BMcK2lagMF", "expanded_url": "https://t.co/BMcK2lagMF", "display_url": "t.co/BMcK2lagMF"}]}}, {"text": "@Chuchi10 @Alvisepf Decir que el que se suicida lo hace porque quiere, es como afirmar que la mujer a la que mata su pareja fue porque ella se lo busc\u00f3 por juntarse con \u00e9l o no dejarle antes. Muchas siguieron con su pareja tras ser agredidas \"Me pega porque le importo\" \u00bfY entonces? \u00bfEsas no cuentan?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:28:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "in_reply_to_user_id": "105541799", "author_id": "944637471433936896", "edit_history_tweet_ids": ["1204709562869260288"], "id": "1204709562869260288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204500036522008577"}]}, {"text": "CHI VOTA S\u00cc AL MES VOTA \u00c8 UN OMICIDA E UN SUICIDA https://t.co/USD3hhtPFx", "lang": "it", "created_at": "2019-12-11T10:26:05.000Z", "author_id": "1093535050757476355", "edit_history_tweet_ids": ["1204708928585687040"], "id": "1204708928585687040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/USD3hhtPFx", "expanded_url": "https://twitter.com/gerturco/status/1204704868956561415", "display_url": "twitter.com/gerturco/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204704868956561415"}]}, {"text": "\u00a1SIN DESPERDICIO! Periodista de PanamPost dice que Guaid\u00f3 es un suicida y su gobierno de fantas\u00eda se cae a pedazos https://t.co/YW7EcOkJmv", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:24:37.000Z", "author_id": "820268305", "edit_history_tweet_ids": ["1204708560850038784"], "id": "1204708560850038784", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "PanamPost"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/YW7EcOkJmv", "expanded_url": "https://www.lechuguinos.com/periodista-panampost-guaido-suicida-gobierno-fantasia/", "display_url": "lechuguinos.com/periodista-pan\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Hombre se suicida en medio de incidente de violencia dom\u00e9stica detalles en @laperrera @SalSoulFM", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:23:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 75, "end": 85, "username": "laperrera", "id": "31604748"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "SalSoulFM", "id": "266602958"}]}, "author_id": "36353010", "edit_history_tweet_ids": ["1204708388468350976"], "id": "1204708388468350976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@fixtaehyung mds eu joguei o user do pedro e pqp teve ate o \"escandalo\" do mattfilosofo sla \nq era uma grta q se fngiu de boy e depois matou esse cara\n fingiu q ele tinha tiraso a vida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T10:20:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fixtaehyung", "id": "1269596631701360649"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7571, "type": "Person", "normalized_text": "pedro"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.3424, "type": "Other", "normalized_text": "mattfilosofo"}]}, "in_reply_to_user_id": "2322946441", "author_id": "1065335533977698305", "edit_history_tweet_ids": ["1204707580699906048"], "id": "1204707580699906048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204706735279288320"}]}, {"text": "@AmaluLD Nadie est\u00e1 dentro de \u00e9l para saber hasta que punto puede estallar, de porque alguien se suicida, viven juntos se sienta en la mesa a comer y no preguntan mami como te fue hoy, nadie le pregunta a un vecino tom\u00f3 caf\u00e9, si que cuando decide quitarse la vida todos lamentan y critican", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:20:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "AmaluLD", "id": "40135016"}]}, "in_reply_to_user_id": "40135016", "author_id": "802966232", "edit_history_tweet_ids": ["1204707441302220801"], "id": "1204707441302220801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575208402825221"}]}, {"text": "RT @cosotec: @Politica_LR @JorgeDCG Que tiene que ver @MartinVizcarraC en la denuncia que hace la persona que trabajo contigo en el @congre\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:18:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "56487165", "edit_history_tweet_ids": ["1204706986589331456"], "id": "1204706986589331456", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204634935841218561"}]}, {"text": "Ontem uma crian\u00e7a de 13 anos se suicidou aqui na minha cidade.\nEle sofria MUITO bullying.\nEle passou o ano ap\u00e1tico a tudo, ja devia ter um est\u00e1gio de depress\u00e3o.\nO que os pais fizeram? Ficaram cobrando mais, cobrando mt dele.\nEle al\u00e9m de na escola aguentar a merda q aguentava", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T10:17:58.000Z", "author_id": "1191458044758122502", "edit_history_tweet_ids": ["1204706886819422208"], "id": "1204706886819422208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Quero que o PADR\u00c3O  me explique como um su\u00edcida poderia ser acusado de  matar ? A cacha\u00e7a t\u00e1 estragada, ou ele t\u00e1 cheirando muito p\u00f3. \nE os ac\u00e9falos plaudem , vergonha alheia  n\u00e3o minha. \nLADR\u00c3O,  LADR\u00c3O,  LADR\u00c3O, LADR\u00c3O! https://t.co/rxo8XljANB", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T10:16:54.000Z", "author_id": "95992612", "edit_history_tweet_ids": ["1204706616945328128"], "id": "1204706616945328128", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "PADR\u00c3O"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/rxo8XljANB", "expanded_url": "https://twitter.com/Antoniaogino/status/1204706616945328128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rxo8XljANB", "media_key": "7_1204706556354400257"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:15:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "1058181852895285248", "edit_history_tweet_ids": ["1204706254079180801"], "id": "1204706254079180801", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:14:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "1161717311033810944", "edit_history_tweet_ids": ["1204706112953602048"], "id": "1204706112953602048", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "RT @waridupapi: Ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T10:14:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "waridupapi", "id": "3519449175"}]}, "author_id": "704861357947097088", "edit_history_tweet_ids": ["1204706079172636672"], "id": "1204706079172636672", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504551988047873"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:13:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "265608601", "edit_history_tweet_ids": ["1204705884435288064"], "id": "1204705884435288064", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "@Alvisepf Que triste que a los que no les guste estos datos no sean feministas \n\nSino intentos lamentables de aliades , sin dignidad , ni conocimiento ni verg\u00fcenza \n\nPrimero diciendo que no son v\u00edctimas , o que no son comparables porque se suicida el que quiere \n\nNo cabe un tonto m\u00e1s", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:13:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "in_reply_to_user_id": "262822127", "author_id": "1034504648261070848", "edit_history_tweet_ids": ["1204705830601449472"], "id": "1204705830601449472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}]}, {"text": "RT @waridupapi: Ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T10:08:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "waridupapi", "id": "3519449175"}]}, "author_id": "4889831451", "edit_history_tweet_ids": ["1204704593139191809"], "id": "1204704593139191809", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504551988047873"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:08:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "856874473743671296", "edit_history_tweet_ids": ["1204704561648328705"], "id": "1204704561648328705", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T10:07:39.000Z", "author_id": "2638317787", "edit_history_tweet_ids": ["1204704287261106177"], "id": "1204704287261106177", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"text": "RT @psicourgencias: \"Curso integral prevenci\u00f3n del #suicidio\" @psicoprincesa81,\n@telcontrasuicid y @InEuCiCom, formaci\u00f3n para el abordaje d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:07:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}, {"start": 80, "end": 96, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 99, "end": 109, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 60, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "390323273", "edit_history_tweet_ids": ["1204704280852254720"], "id": "1204704280852254720", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204699795786543104"}]}, {"text": "@JornalOGlobo Cad\u00ea o Queiroz? Quem matou Marielle e Anderson? Cad\u00ea o chef\u00e3o dos milicianos? Vai trabalhar ministro da injusti\u00e7a! V\u00ea se honra o dinheiro q recebe do povo brasileiro. At\u00e9 o momento o Sr n\u00e3o fez nada, s\u00f3 vadiou.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T10:06:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "in_reply_to_user_id": "54341363", "author_id": "888361801603264513", "edit_history_tweet_ids": ["1204703907282333696"], "id": "1204703907282333696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204569120601071616"}]}, {"text": "Mlk de 11 anos me matou se fude", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T10:06:05.000Z", "author_id": "742409640441487360", "edit_history_tweet_ids": ["1204703895928393730"], "id": "1204703895928393730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T10:05:45.000Z", "author_id": "1154850060154363904", "edit_history_tweet_ids": ["1204703812658839552"], "id": "1204703812658839552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@Bielious vo deixa a do esquadrao suicida pra tijkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T10:05:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "395244966", "author_id": "1668867205", "edit_history_tweet_ids": ["1204703793511833600"], "id": "1204703793511833600", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204685531428392960"}]}, {"text": "Profesionales de Eivissa y Formentera reciben formaci\u00f3n sobre la conducta suicida https://t.co/l71uwAczJB @asef_ibsalut @SAMU061IB @OSMIB_IBSalut https://t.co/OBA3M1qtct", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:05:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 119, "username": "asef_ibsalut", "id": "1699131948"}, {"start": 120, "end": 130, "username": "SAMU061IB", "id": "740441152151773184"}, {"start": 131, "end": 145, "username": "OSMIB_IBSalut", "id": "1171758849965121536"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3001, "type": "Place", "normalized_text": "Eivissa"}, {"start": 27, "end": 36, "probability": 0.7042, "type": "Organization", "normalized_text": "Formentera"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/l71uwAczJB", "expanded_url": "https://buff.ly/38vNkto", "display_url": "buff.ly/38vNkto"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/OBA3M1qtct", "expanded_url": "https://twitter.com/infosalut/status/1204703643921997824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OBA3M1qtct", "media_key": "3_1204703642164572160"}]}, "author_id": "253407012", "edit_history_tweet_ids": ["1204703643921997824"], "id": "1204703643921997824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @sosrefugiados: Deportar a #refugiados a #Afganistan no cumple la legislaci\u00f3n sobre protecci\u00f3n internacional.#Europa lo hace bajo excusa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:03:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SOSRefugiados", "id": "1499859409127841795"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "refugiados"}, {"start": 44, "end": 55, "tag": "Afganistan"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "Europa"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "295273637", "edit_history_tweet_ids": ["1204703297866567680"], "id": "1204703297866567680", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204696805021298688"}]}, {"text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T10:03:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}]}, "author_id": "357156639", "edit_history_tweet_ids": ["1204703251893047296"], "id": "1204703251893047296", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}]}, {"text": "#Bagram: la situazione dopo l'attentato suicida\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/FtAhlrqYTE", "lang": "it", "created_at": "2019-12-11T10:02:58.000Z", "author_id": "2654839015", "edit_history_tweet_ids": ["1204703108770729984"], "id": "1204703108770729984", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Bagram"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/FtAhlrqYTE", "expanded_url": "https://www.interris.it/esteri/attacco-suicida-a-bagram--50-feriti", "display_url": "interris.it/esteri/attacco\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@marcofeliciano @SimoneTebetms @jairbolsonaro Bom dia o que vcs estao fazendo a favor dos aposentados que foram jogado pra rua no pente fino do inss,muitos nao conseque retornar no mercado de trabalho e estao doentes passando fome e muitos nao aquenta a pressao das cobran\u00e7as de contas e se suicida ,cad\u00ea o poder publico", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T10:01:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcofeliciano", "id": "35805725"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 147, "probability": 0.4286, "type": "Other", "normalized_text": "inss"}]}, "in_reply_to_user_id": "35805725", "author_id": "371551587", "edit_history_tweet_ids": ["1204702858161086464"], "id": "1204702858161086464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201162025163993088"}]}, {"text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/q2qSLqvjm7", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T10:00:42.000Z", "author_id": "4857319432", "edit_history_tweet_ids": ["1204702539578564608"], "id": "1204702539578564608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/q2qSLqvjm7", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"text": "Chocada com a menina que se matou porque a m\u00e3e dela disse que ela tinha ficado de recupera\u00e7\u00e3o em uma mat\u00e9ria \ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83d\udc94", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T10:00:03.000Z", "author_id": "1006862589937311749", "edit_history_tweet_ids": ["1204702374880858112"], "id": "1204702374880858112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Sottotitolo :I 5 STELLE AVEVANO ALLA NASCITA IL DNA SUICIDA https://t.co/12zSzv4RtG", "lang": "it", "created_at": "2019-12-11T09:59:33.000Z", "author_id": "1093535050757476355", "edit_history_tweet_ids": ["1204702251979280384"], "id": "1204702251979280384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/12zSzv4RtG", "expanded_url": "https://twitter.com/dantegiumanini/status/1204538628799684608", "display_url": "twitter.com/dantegiumanini\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204538628799684608"}]}, {"text": "Meu irm\u00e3o me liga tarde da noite j\u00e1 pra dar a not\u00edcia que o coleguinha dele de 11 anos se matou por medo do pai, devido a nota baixa...\n\n11 ANOS", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T09:57:06.000Z", "author_id": "991806410064388096", "edit_history_tweet_ids": ["1204701634695172096"], "id": "1204701634695172096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Politica_LR No es n ok edad esta rata igual creo que se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:57:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "author_id": "198307203", "edit_history_tweet_ids": ["1204701632212033536"], "id": "1204701632212033536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204587176832438272"}]}, {"text": "RT @dannlelis: Esse \u00e9 o Luciano Carvalho. Ele foi espancado at\u00e9 a morte, no domingo, em Palmas.\n\nO suspeito disse que matou Luciano porque\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T09:56:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dannlelis", "id": "101102438"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Carvalho"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Palmas"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}]}, "author_id": "203117980", "edit_history_tweet_ids": ["1204701497763749888"], "id": "1204701497763749888", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204430090328838144"}]}, {"text": "RT @elheraldo_mx: La mujer nunca pens\u00f3 que la discusi\u00f3n con su novio terminar\u00eda en tragedia. \n\nhttps://t.co/JKwNoPWE76", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:55:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElHeraldo_MX", "id": "941732560912175106"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/JKwNoPWE76", "expanded_url": "http://ow.ly/G6a250xx2xl", "display_url": "ow.ly/G6a250xx2xl"}]}, "author_id": "2402232062", "edit_history_tweet_ids": ["1204701248961662978"], "id": "1204701248961662978", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204650785717575680"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:54:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "802861776673054720", "edit_history_tweet_ids": ["1204701075049271302"], "id": "1204701075049271302", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "@capitalismo28 A resposta da \"a\" por exemplo, tem a ver com o Xh &gt; X1. O Xh seria o ponto da fun\u00e7\u00e3o X considerando uma utilidade maior do que o X1. \u00c9 conforme o enunciado, \u00e9 quando os ataques s\u00e3o bem sucedidos, resultando portanto num aumento de D, mas n\u00e3o \u00e9 suicida, pois nesses casos X=0.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T09:54:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "capitalismo28", "id": "987816900808904705"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.53, "type": "Other", "normalized_text": "Xh"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "Xh"}, {"start": 147, "end": 148, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "X1"}]}, "in_reply_to_user_id": "41741185", "author_id": "41741185", "edit_history_tweet_ids": ["1204700894203396096"], "id": "1204700894203396096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204697881074192391"}]}, {"text": "@Chuchi10 @Alvisepf La gente no se suicida por capricho. Pi\u00e9nsalo. Si yo te hago la vida imposible y acabas por suicidarte, no ser\u00edas una v\u00edctima?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:53:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "in_reply_to_user_id": "105541799", "author_id": "307923835", "edit_history_tweet_ids": ["1204700682147762177"], "id": "1204700682147762177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204500036522008577"}]}, {"text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:52:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "author_id": "243311245", "edit_history_tweet_ids": ["1204700490975662080"], "id": "1204700490975662080", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204684998307176449"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:51:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "1012512330930941952", "edit_history_tweet_ids": ["1204700125018382337"], "id": "1204700125018382337", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "@JBruq @Alvisepf No estoy de acuerdo. Una persona no se suicida por capricho. Cuando una persona se suicida hay detr\u00e1s unos problemones de la leche, por lo general y es muy probable que esa persona sea v\u00edctima de otra u otras que son la causa de ese suicidio. Ej: El bulling.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:50:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "JBruq", "id": "4288249762"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "in_reply_to_user_id": "4288249762", "author_id": "307923835", "edit_history_tweet_ids": ["1204700045649620992"], "id": "1204700045649620992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204502631982534659"}]}, {"text": "RT @psicourgencias: \"Curso integral prevenci\u00f3n del #suicidio\" @psicoprincesa81,\n@telcontrasuicid y @InEuCiCom, formaci\u00f3n para el abordaje d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:49:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}, {"start": 80, "end": 96, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 99, "end": 109, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 60, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "1415979499", "edit_history_tweet_ids": ["1204699841709907970"], "id": "1204699841709907970", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204699795786543104"}]}, {"text": "\"Curso integral prevenci\u00f3n del #suicidio\" @psicoprincesa81,\n@telcontrasuicid y @InEuCiCom, formaci\u00f3n para el abordaje de la conducta suicida en curso, en Madrid 7 y 8 de febrero de 2020. Precio: 90\u20ac (80\u20ac hasta 01/01/2020). Plazas limitadas.\n#suicidio #prevenci\u00f3ndelsuicidio https://t.co/M97r5oSwlh", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:49:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 58, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 40, "tag": "suicidio"}, {"start": 241, "end": 250, "tag": "suicidio"}, {"start": 251, "end": 273, "tag": "prevenci\u00f3ndelsuicidio"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8939, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/M97r5oSwlh", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1204699795786543104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M97r5oSwlh", "media_key": "3_1204699790161956864"}]}, "author_id": "1415979499", "edit_history_tweet_ids": ["1204699795786543104"], "id": "1204699795786543104", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:49:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "2473162240", "edit_history_tweet_ids": ["1204699639955546112"], "id": "1204699639955546112", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "...\nToda la vida marcando n\u00fameros secretos\nMandando cartas a escondidas\nHaciendo citas indiscretas\nComo un rom\u00e1ntico suicida, un suicida\nToda la vida sabiendo siempre que me esperas\nSiempre segura de ti misma\nSiempre mujer siempre perfecta\n...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:48:58.000Z", "author_id": "161233781", "edit_history_tweet_ids": ["1204699587740651520"], "id": "1204699587740651520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@G_ISABELRS Isa pero yo trabaje con la salud mental, y hay gente que se deprime tanto que se suicida; osea que si se puede morir...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:47:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "G_ISABELRS", "id": "1111630774825046017"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.8858, "type": "Other", "normalized_text": "Isa"}]}, "in_reply_to_user_id": "1111630774825046017", "author_id": "975095045643816963", "edit_history_tweet_ids": ["1204699183501971456"], "id": "1204699183501971456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204594182062510082"}]}, {"text": "@g1rio 3 anos por homic\u00eddio e oculta\u00e7\u00e3o de cad\u00e1ver?? Nem existe palavra para descrever caso mais absurdo..... O policial que matou a \u00c1gatha se for condenado vai pegar oq 6 meses?????", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T09:46:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "g1rio", "id": "31511871"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4663, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "in_reply_to_user_id": "31511871", "author_id": "84561077", "edit_history_tweet_ids": ["1204699055894466566"], "id": "1204699055894466566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204656085321338880"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:46:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "924000115945242626", "edit_history_tweet_ids": ["1204698952492294144"], "id": "1204698952492294144", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @sincaretaspe: #DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que ID\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:45:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sincaretaspe", "id": "872105023718776833"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "DeliroComoMijael"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 100, "end": 119, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}]}, "author_id": "1509119664", "edit_history_tweet_ids": ["1204698820195438592"], "id": "1204698820195438592", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204528496216809473"}]}, {"text": "Eu acabei de ler no buzzfeed sobre um garoto que tinha 8 anos e se matou por conta do bullying", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T09:45:05.000Z", "author_id": "1005607821201891328", "edit_history_tweet_ids": ["1204698608588726272"], "id": "1204698608588726272", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7719, "type": "Other", "normalized_text": "buzzfeed"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:43:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "775404481731264512", "edit_history_tweet_ids": ["1204698242749009920"], "id": "1204698242749009920", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:43:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "407936843", "edit_history_tweet_ids": ["1204698165737394176"], "id": "1204698165737394176", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:42:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "author_id": "2456833197", "edit_history_tweet_ids": ["1204698022002724864"], "id": "1204698022002724864", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204653459213111296"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:42:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "2743010674", "edit_history_tweet_ids": ["1204697982685339651"], "id": "1204697982685339651", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @irisramos005: O padre t\u00e1 com depress\u00e3o pq jesus se matou!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T09:41:24.000Z", "author_id": "1050067614414835712", "edit_history_tweet_ids": ["1204697684843601920"], "id": "1204697684843601920", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204692123125190656"}]}, {"text": "Porta Maggiore a Roma, luci e restauri per la Basilica di Saffo\u00a0suicida https://t.co/ZVbNWLm8Rr https://t.co/sywBQyWaKl", "lang": "it", "created_at": "2019-12-11T09:40:03.000Z", "author_id": "1118432292131753984", "edit_history_tweet_ids": ["1204697343469199360"], "id": "1204697343469199360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ZVbNWLm8Rr", "expanded_url": "https://notiziedi.it/porta-maggiore-a-roma-luci-e-restauri-per-la-basilica-di-saffo-suicida/", "display_url": "notiziedi.it/porta-maggiore\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/sywBQyWaKl", "expanded_url": "https://twitter.com/Notiziedi_it/status/1204697343469199360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sywBQyWaKl", "media_key": "3_1204697341695012865"}]}}, {"text": "RT @Megustaeldepor3: @Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuan\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:40:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "96119210", "edit_history_tweet_ids": ["1204697338402488320"], "id": "1204697338402488320", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504403002216448"}]}, {"text": "6h da manh\u00e3 eu atrasad\u00edssima e meu gato resolve escapar e dar um de louco subindo at\u00e9 o \u00faltimo andar e como se n\u00e3o bastasse quase me matou do cora\u00e7\u00e3o fazendo um parkour pulando l\u00e1 de cima", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T09:39:42.000Z", "author_id": "2957300381", "edit_history_tweet_ids": ["1204697253438480384"], "id": "1204697253438480384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @sosrefugiados: Deportar a #refugiados a #Afganistan no cumple la legislaci\u00f3n sobre protecci\u00f3n internacional.#Europa lo hace bajo excusa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:39:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SOSRefugiados", "id": "1499859409127841795"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "refugiados"}, {"start": 44, "end": 55, "tag": "Afganistan"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "Europa"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "943260075514359808", "edit_history_tweet_ids": ["1204697203601760256"], "id": "1204697203601760256", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204696805021298688"}]}, {"text": "Deportar a #refugiados a #Afganistan no cumple la legislaci\u00f3n sobre protecci\u00f3n internacional.#Europa lo hace bajo excusa de pa\u00eds en paz. Presunto terrorista suicida se inmola a las puertas de la principal base  de EEUU en Afganist\u00e1n https://t.co/4Etc01WB8w v\u00eda @epinternacional", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:37:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 261, "end": 277, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 22, "tag": "refugiados"}, {"start": 25, "end": 36, "tag": "Afganistan"}, {"start": 93, "end": 100, "tag": "Europa"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 214, "end": 217, "probability": 0.9949, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 222, "end": 231, "probability": 0.9935, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/4Etc01WB8w", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-presunto-terrorista-suicida-inmola-puertas-principal-base-militar-eeuu-afganistan-20191211055248.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "4828484945", "edit_history_tweet_ids": ["1204696805021298688"], "id": "1204696805021298688", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@alice_dcollin Pelo visto n\u00e3o era rec\u00edproco! Um deles se matou \ud83d\ude0e", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T09:35:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alice_dcollin", "id": "760596051254468608"}]}, "in_reply_to_user_id": "760596051254468608", "author_id": "1034163281584435205", "edit_history_tweet_ids": ["1204696220129738757"], "id": "1204696220129738757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204617655438721024"}]}, {"text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:33:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "author_id": "1204432230", "edit_history_tweet_ids": ["1204695816105086977"], "id": "1204695816105086977", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}]}, {"text": "RT @JuanGlzBaigorri: @__f__m__b__ Sospecho que lo dicen los medios de derechas a modo de autoconsuelo, pero el rey sabe que ser\u00eda suicida p\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:33:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanGlzBaigorri", "id": "2513438480"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "__f__m__b__", "id": "2848531005"}]}, "author_id": "2848531005", "edit_history_tweet_ids": ["1204695682520621058"], "id": "1204695682520621058", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204690628438876160"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:32:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "3121650421", "edit_history_tweet_ids": ["1204695370170871810"], "id": "1204695370170871810", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:31:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "414017985", "edit_history_tweet_ids": ["1204695125533831168"], "id": "1204695125533831168", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:30:45.000Z", "author_id": "1432084152", "edit_history_tweet_ids": ["1204695004263911424"], "id": "1204695004263911424", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"text": "https://t.co/ij8QVKq2gm\n\nEnt\u00e3o.... morador de rua matou outro e \u00e9 preso. \nSTF alega que \u00e9 preconceito?\nCaraca... achei que se chamava LEI mesmo \ud83d\ude12", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T09:30:01.000Z", "author_id": "26824689", "edit_history_tweet_ids": ["1204694818871529477"], "id": "1204694818871529477", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.9357, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ij8QVKq2gm", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/12/11/stj-libertar-morador-de-rua-pedrada-sp.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:28:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "1470924104", "edit_history_tweet_ids": ["1204694308982607872"], "id": "1204694308982607872", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:27:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "2888401739", "edit_history_tweet_ids": ["1204694165210247168"], "id": "1204694165210247168", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "No he visto la tercera parte de Crisis, pero aqu\u00ed estoy como una campeona o como una suicida. Estoy a nada de comerme alg\u00fan spoiler.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:26:59.000Z", "author_id": "1579940359", "edit_history_tweet_ids": ["1204694056871305216"], "id": "1204694056871305216", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8118, "type": "Other", "normalized_text": "Crisis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GranCanariaCab: Morales: El planeta se mantiene en una deriva suicida con multinacionales y pa\u00edses que miran a otro lado\n\nEl presidente\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:26:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GranCanariaCab", "id": "1327056931"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "author_id": "2888401739", "edit_history_tweet_ids": ["1204693986675503105"], "id": "1204693986675503105", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194317082491531264"}]}, {"text": "RT @descifraguerra: Un ataque suicida ha afectado a un hospital coreano en construcci\u00f3n a las afueras de la estrat\u00e9gica base a\u00e9rea norteame\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:24:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "author_id": "1171593175112155136", "edit_history_tweet_ids": ["1204693493777485824"], "id": "1204693493777485824", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204688555383181312"}]}, {"text": "@caloliney ele se ilude sozinha amg rlx \n\neu falo isso pq eu dou dessas KKKKKKKKKK \n\nvc soh deu a corda, ele q se enforcou \n ;)", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T09:23:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1172910446887743489", "author_id": "1021439967711694848", "edit_history_tweet_ids": ["1204693073583902720"], "id": "1204693073583902720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204571438193291267"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:22:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "898143425303859200", "edit_history_tweet_ids": ["1204693011789160449"], "id": "1204693011789160449", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:22:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "376804704", "edit_history_tweet_ids": ["1204692945607237636"], "id": "1204692945607237636", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "esse plot \u00e9 t\u00e3o porco se for assim:\n\"will matou minha mamae lixooooo te odeio nao quero olhar no seu olho\"\n~will descoberto inocente~\n\"mds amor n\u00e3o foi nada disso que eu quis dizer, sempre acreditei em voc\u00ea sempre te amei volta pra mim husbands for life \ud83d\ude2d\" \nhm kk bjsssssss", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T09:21:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1337384874", "author_id": "1337384874", "edit_history_tweet_ids": ["1204692791252672513"], "id": "1204692791252672513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204692199805468673"}]}, {"text": "O padre t\u00e1 com depress\u00e3o pq jesus se matou!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T09:19:18.000Z", "author_id": "982355597642354688", "edit_history_tweet_ids": ["1204692123125190656"], "id": "1204692123125190656", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Chuchi10: @Alvisepf Hombre...aqui te equivocas un poco creo yo. Se suicida el que quiere y a la que matan no es que ella quiera. Leve d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:15:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "1157475271", "edit_history_tweet_ids": ["1204691214261460995"], "id": "1204691214261460995", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204500036522008577"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:14:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "117871893", "edit_history_tweet_ids": ["1204690831711576064"], "id": "1204690831711576064", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "@__f__m__b__ Sospecho que lo dicen los medios de derechas a modo de autoconsuelo, pero el rey sabe que ser\u00eda suicida para la monarqu\u00eds. Y si no lo sabe, que selo explique su se\u00f1or padre", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:13:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "__f__m__b__", "id": "2848531005"}]}, "in_reply_to_user_id": "2848531005", "author_id": "2513438480", "edit_history_tweet_ids": ["1204690628438876160"], "id": "1204690628438876160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204649160789680128"}]}, {"text": "@Dc60215206 @saldaomariamagd @pitoskys @escovargabriela @jguaido Bien suicida que es!!! Raz\u00f3n ten\u00eda Bol\u00edvar : \"UN pueblo ignorante es instrumento ciego de su propia destrucci\u00f3n\" palabras sabias!!! Mancillado, irrespetado y profanado dicho sea de paso por los que se hacen llamar \"Los hijos de Bol\u00edvar\"!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:11:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "saldaomariamagd", "id": "566653894"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "pitoskys", "id": "112583548"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "escovargabriela", "id": "868107541"}, {"start": 56, "end": 64, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.7205, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}, {"start": 293, "end": 299, "probability": 0.3256, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}]}, "in_reply_to_user_id": "1128882605561176064", "author_id": "1056714155925950464", "edit_history_tweet_ids": ["1204690241203904512"], "id": "1204690241203904512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204586809503756289"}]}, {"text": "afinal o juice suicidou se wtf...", "lang": "ht", "created_at": "2019-12-11T09:11:28.000Z", "author_id": "1189297129258471428", "edit_history_tweet_ids": ["1204690150401425408"], "id": "1204690150401425408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:10:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "470563058", "edit_history_tweet_ids": ["1204689939616677889"], "id": "1204689939616677889", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:09:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "767851662", "edit_history_tweet_ids": ["1204689723974934529"], "id": "1204689723974934529", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:09:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "author_id": "70912146", "edit_history_tweet_ids": ["1204689645860216833"], "id": "1204689645860216833", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204684998307176449"}]}, {"text": "(mision suicida) https://t.co/6VuCj3v96Y", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:08:57.000Z", "author_id": "1089235082907471872", "edit_history_tweet_ids": ["1204689516847665153"], "id": "1204689516847665153", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.5512, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/6VuCj3v96Y", "expanded_url": "https://twitter.com/andrunigga/status/1204689452163055617", "display_url": "twitter.com/andrunigga/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204689452163055617"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:08:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "2760795384", "edit_history_tweet_ids": ["1204689305018478592"], "id": "1204689305018478592", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "lang": "it", "created_at": "2019-12-11T09:06:50.000Z", "author_id": "755834001802223616", "edit_history_tweet_ids": ["1204688986045726720"], "id": "1204688986045726720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:06:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "author_id": "1190226256165556225", "edit_history_tweet_ids": ["1204688945990291456"], "id": "1204688945990291456", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204684998307176449"}]}, {"text": "@TorcidaPAULA2 Concordo e como eu protegida a ex bbb vai levar a grana toda.. j\u00e1 o Diego q se matou nas provas se ferra sem um centavo furado \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T09:06:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TorcidaPAULA2", "id": "1120465240167260160"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9549, "type": "Other", "normalized_text": "bbb"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120465240167260160", "author_id": "3422438061", "edit_history_tweet_ids": ["1204688805816668163"], "id": "1204688805816668163", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204399204497600522"}]}, {"text": "RT @Chuchi10: @Alvisepf Hombre...aqui te equivocas un poco creo yo. Se suicida el que quiere y a la que matan no es que ella quiera. Leve d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:05:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "1183715158293696514", "edit_history_tweet_ids": ["1204688633829179398"], "id": "1204688633829179398", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204500036522008577"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:05:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "559402190", "edit_history_tweet_ids": ["1204688606910128128"], "id": "1204688606910128128", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:05:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "906019560", "edit_history_tweet_ids": ["1204688605295370240"], "id": "1204688605295370240", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:05:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "478580582", "edit_history_tweet_ids": ["1204688597150052352"], "id": "1204688597150052352", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "O @StGah  deu um munaia dum trupic\u00e3o no \u00f4nibus jamais visto, quase se matou KKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T09:05:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 8, "username": "StGah", "id": "67925886"}]}, "geo": {"place_id": "33de93b7dd46b44a"}, "author_id": "1051124948570394624", "edit_history_tweet_ids": ["1204688565885718528"], "id": "1204688565885718528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Un ataque suicida ha afectado a un hospital coreano en construcci\u00f3n a las afueras de la estrat\u00e9gica base a\u00e9rea norteamericana de Bagram, la m\u00e1s grande en Afganist\u00e1n. Hay al menos 5 heridos (reportes locales dan cifras m\u00e1s elevadas), y la construcci\u00f3n ha sido gravemente afectada. https://t.co/lU8fXAKrN7", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:05:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "845571660090671104", "author_id": "845571660090671104", "edit_history_tweet_ids": ["1204688555383181312"], "id": "1204688555383181312", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.834, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/lU8fXAKrN7", "expanded_url": "https://twitter.com/descifraguerra/status/1204688555383181312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lU8fXAKrN7", "media_key": "3_1204688546562560000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202301140639068162"}]}, {"text": "com Anne por muito tempo e engravid\u00e1-la, a garota pediu que ele se divorciasse de Rena, sen\u00e3o contaria tudo para a sua esposa. Ent\u00e3o, em julho de 1967, Fred matou Anne McFall, desmembrou o seu corpo e a enterrou em uma planta\u00e7\u00e3o de milho que ficava entre Much Marcle e Kempley. +", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T09:04:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1159328155485822976", "author_id": "1159328155485822976", "edit_history_tweet_ids": ["1204688306337910790"], "id": "1204688306337910790", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "Anne"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "Rena"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}, {"start": 163, "end": 173, "probability": 0.8796, "type": "Person", "normalized_text": "Anne McFall"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.2691, "type": "Other", "normalized_text": "Marcle"}, {"start": 269, "end": 275, "probability": 0.6875, "type": "Person", "normalized_text": "Kempley"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204688232987942912"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:03:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "2243657614", "edit_history_tweet_ids": ["1204688235672358912"], "id": "1204688235672358912", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "@juansotoivars @elmundotoday Despu\u00e9s de describir y denunciar perfectamente la poca capacidad de la Justicia para la iron\u00eda has tenido los cojones de acabar con un Gora Alka-ETA! \ud83d\ude02. T\u00fa eres un suicida que va a necesitar una lima dentro de un bocadillo. Yo te la llevo.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:00:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "elmundotoday", "id": "38381308"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 172, "probability": 0.3844, "type": "Other", "normalized_text": "Gora Alka"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.3027, "type": "Other", "normalized_text": "ETA"}]}, "in_reply_to_user_id": "16718692", "author_id": "909847522809729024", "edit_history_tweet_ids": ["1204687486192177152"], "id": "1204687486192177152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204685012911702016"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:00:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "344887879", "edit_history_tweet_ids": ["1204687402121486336"], "id": "1204687402121486336", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "@MunduJr Como dice @maxpradera: \u00abLa mejor propaganda pol\u00edtica del mundo al servicio del proyecto m\u00e1s insensato y suicida que ha habido en Europa desde la invasi\u00f3n de Polonia: el Brexit\u00bb.\nhttps://t.co/X53c65s3UZ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:00:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MunduJr", "id": "7037312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "maxpradera", "id": "312963709"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Polonia"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.9551, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/X53c65s3UZ", "expanded_url": "https://twitter.com/maxpradera/status/1204499785438388224", "display_url": "twitter.com/maxpradera/sta\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "7037312", "author_id": "13618392", "edit_history_tweet_ids": ["1204687309142183936"], "id": "1204687309142183936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204499785438388224"}, {"type": "replied_to", "id": "1204622573327142912"}]}, {"text": "@JBruq @Alvisepf El que se suicida lo hace por depresi\u00f3n, y la depresi\u00f3n es una enfermedad. Vemos muchas personas que parecen felices y realmente no lo son por padecer esta enfermedad que cada d\u00eda se lleva mas vidas.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:59:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "JBruq", "id": "4288249762"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "in_reply_to_user_id": "4288249762", "author_id": "118546829", "edit_history_tweet_ids": ["1204687170642042880"], "id": "1204687170642042880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204502631982534659"}]}, {"text": "@b_armero @JBruq @Alvisepf Te equivocas, a prevenir el suicidio se dedican muchos recursos, los que se dedican en cada comunidad aut\u00f3noma a salud mental y a prevenir y tratar, porque un suicida no s\u00e9 suicida porque si, se suicida porque tiene una enfermedad que le lleva a ello. Mezclar churras con merinas", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:57:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "b_armero", "id": "410256019"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "JBruq", "id": "4288249762"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "in_reply_to_user_id": "410256019", "author_id": "407240477", "edit_history_tweet_ids": ["1204686731766894592"], "id": "1204686731766894592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204514858336759809"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:56:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "352462393", "edit_history_tweet_ids": ["1204686402216181761"], "id": "1204686402216181761", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:54:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "author_id": "313435325", "edit_history_tweet_ids": ["1204685795887636480"], "id": "1204685795887636480", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204684998307176449"}]}, {"text": "RT @sincaretaspe: #DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que ID\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:54:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sincaretaspe", "id": "872105023718776833"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "DeliroComoMijael"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 100, "end": 119, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}]}, "author_id": "969966582939099136", "edit_history_tweet_ids": ["1204685791173206016"], "id": "1204685791173206016", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204528496216809473"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:53:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "266233823", "edit_history_tweet_ids": ["1204685510897274880"], "id": "1204685510897274880", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:51:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "836684199109218304", "edit_history_tweet_ids": ["1204685154142347265"], "id": "1204685154142347265", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:51:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "author_id": "632254429", "edit_history_tweet_ids": ["1204685145757900800"], "id": "1204685145757900800", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204684998307176449"}]}, {"text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los \u00faltimos 800.000 a\u00f1os, quiz\u00e1 incluso de los \u00faltimos 15 millones de a\u00f1os.\"\nhttps://t.co/FWBnEo0nYt", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:51:00.000Z", "author_id": "2910853983", "edit_history_tweet_ids": ["1204684998307176449"], "id": "1204684998307176449", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/FWBnEo0nYt", "expanded_url": "http://bit.ly/2E6ZoTN", "display_url": "bit.ly/2E6ZoTN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CEDD_dis: La Confederaci\u00f3n @consaludmental lanza la campa\u00f1a #DerechoaNuestrosDerechos.\n\n\ud83d\udccc Las contenciones mec\u00e1nicas, la falta de atenc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:50:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 46, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 89, "tag": "DerechoaNuestrosDerechos"}]}, "author_id": "618094149", "edit_history_tweet_ids": ["1204684991126548481"], "id": "1204684991126548481", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204675255714930688"}]}, {"text": "RT @SamuelH46105462: @NoticentroWAPA WANDA VAZQUEZ es la suicida de la pol\u00edtica, la KAMEKAZE de la pol\u00edtica, as\u00ed pretende ser candidata a l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:50:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SamuelH46105462", "id": "1141919108738555905"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "NoticentroWAPA", "id": "493319351"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.6769, "type": "Person", "normalized_text": "WANDA VAZQUEZ"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.3789, "type": "Person", "normalized_text": "KAMEKAZE"}]}, "author_id": "2395239080", "edit_history_tweet_ids": ["1204684786557767682"], "id": "1204684786557767682", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204615615312470017"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:47:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "2586087973", "edit_history_tweet_ids": ["1204684131768123392"], "id": "1204684131768123392", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @Megustaeldepor3: @Alvisepf @alahoranona \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:46:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "3523603343", "edit_history_tweet_ids": ["1204683857343193088"], "id": "1204683857343193088", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504543268147202"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:45:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "118342007", "edit_history_tweet_ids": ["1204683688962863104"], "id": "1204683688962863104", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "Na minha forma\u00e7\u00e3o em psicologia uma coisa ficou bem clara: se a pessoa citar qualquer pensamento suicida, nunca duvide, \u00e9 melhor pecar protegendo demais q negligenciando", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T08:45:31.000Z", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "author_id": "60992287", "edit_history_tweet_ids": ["1204683618016256000"], "id": "1204683618016256000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:44:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "2878310586", "edit_history_tweet_ids": ["1204683366978793472"], "id": "1204683366978793472", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @ivanmtzmdc: Que hasta los diputados del PRI, incredulos ante Noro\u00f1a por llamar asesino a Garcia Luna, le hacian la pregunta retorica ?E\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:43:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ivanmtzmdc", "id": "97065402"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.8578, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8519, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1a"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.6684, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia Luna"}]}, "author_id": "550669770", "edit_history_tweet_ids": ["1204683204411580417"], "id": "1204683204411580417", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204656337293991936"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:43:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "1576202700", "edit_history_tweet_ids": ["1204683194966122501"], "id": "1204683194966122501", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @fantomastxiki: -Un tinto normal, por favor. \n-(...)\n-Perdone. \u00bfQu\u00e9 me ha puesto?\n-Un tinto.\n-Ya. Es que este sabe a madera.\n-Es que es\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:40:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fantomastxiki", "id": "720183146470359040"}]}, "author_id": "2684738857", "edit_history_tweet_ids": ["1204682480286089217"], "id": "1204682480286089217", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204368074838810624"}]}, {"text": "@JBruq @Alvisepf No es que me olvide del resto de acepciones, es que con las que puse, eran suficientes para demostrar que suicida=v\u00edctima, que es lo contrario a lo que tu dec\u00edas, creo", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:40:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "JBruq", "id": "4288249762"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "in_reply_to_user_id": "4288249762", "author_id": "1177520777580765184", "edit_history_tweet_ids": ["1204682456844177408"], "id": "1204682456844177408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204620636154404864"}]}, {"text": "@eguallard @Alvisepf Enfermos es poco, como no son m\u00faltiples las causas y los perfiles del que se suicida... Enfermos, retorcidos y peliculeros.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:40:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eguallard", "id": "109004956"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "in_reply_to_user_id": "109004956", "author_id": "2983941269", "edit_history_tweet_ids": ["1204682398115471361"], "id": "1204682398115471361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204525565673377792"}]}, {"text": "RT @ArabakoALEA: \ud83c\udfc6 Duna, Cerveza Suicida, Nagera eta D\u00e9j\u00e0 Vu taldeek irabazi dituzte @JimmyJazzGz-ek bosgarren aldiz antolatutako #GazteTal\u2026", "lang": "eu", "created_at": "2019-12-11T08:37:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArabakoALEA", "id": "2445286962"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "JimmyJazzGz", "id": "465116282"}]}, "author_id": "2173662682", "edit_history_tweet_ids": ["1204681717145112576"], "id": "1204681717145112576", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204392824076042240"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:36:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "783978733485129728", "edit_history_tweet_ids": ["1204681406561083395"], "id": "1204681406561083395", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "Acabei de ver um v\u00eddeo de uma Ariranha FORA DA \u00c1GUA agonizando das queimadas no Pantanal. Cara, ver o bicho se debater e morder um tronco de \u00e1rvore de tanta dor e sofrimento que estava sentindo me matou por dentro!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T08:35:32.000Z", "author_id": "1640952919", "edit_history_tweet_ids": ["1204681105925902336"], "id": "1204681105925902336", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7221, "type": "Other", "normalized_text": "Ariranha"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.413, "type": "Other", "normalized_text": "Pantanal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:34:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "231119661", "edit_history_tweet_ids": ["1204680856029282304"], "id": "1204680856029282304", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:34:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "710802434", "edit_history_tweet_ids": ["1204680746746699776"], "id": "1204680746746699776", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:33:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "2344872177", "edit_history_tweet_ids": ["1204680660625055745"], "id": "1204680660625055745", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:33:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "418154301", "edit_history_tweet_ids": ["1204680654522322945"], "id": "1204680654522322945", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @pride_anime: Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sun\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T08:32:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pride_anime", "id": "1149889504146333697"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sun"}]}, "author_id": "1184944437119594496", "edit_history_tweet_ids": ["1204680298140782592"], "id": "1204680298140782592", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204530197682425859"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:31:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "346161744", "edit_history_tweet_ids": ["1204680143966474240"], "id": "1204680143966474240", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:31:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "276646666", "edit_history_tweet_ids": ["1204680069580492800"], "id": "1204680069580492800", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "\u00c9 t\u00e3o bom que empres\u00e1rios sejam t\u00e3o moralmente correctos, acho que se deve liberalizar tudo nas m\u00e3os deles, ent\u00e3o este fdp do trabalhador foi dar com a l\u00edngua nos dentes e a pol\u00edcia nem o matou como o Elon queria?!? \n\n...espera, onde \u00e9 que se mete o * no princ\u00edpio ou no fim? https://t.co/9FFwrKRZ1Q", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T08:30:23.000Z", "author_id": "976406062357254145", "edit_history_tweet_ids": ["1204679809332367360"], "id": "1204679809332367360", "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 204, "probability": 0.9031, "type": "Person", "normalized_text": "Elon"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/9FFwrKRZ1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/PlainSite/status/1197592445812232192", "display_url": "twitter.com/PlainSite/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197592445812232192"}]}, {"text": "Suicida nella sua azienda: muore imprenditore Oliveti di Taverna - https://t.co/EEVB2n0ZIT", "lang": "it", "created_at": "2019-12-11T08:29:49.000Z", "author_id": "2945547503", "edit_history_tweet_ids": ["1204679669037056000"], "id": "1204679669037056000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/EEVB2n0ZIT", "expanded_url": "http://www.calabrianews.it/suicida-nella-sua-azienda-muore-imprenditore-oliveti-di-taverna/", "display_url": "calabrianews.it/suicida-nella-\u2026"}]}}, {"text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T08:27:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}]}, "author_id": "66612641", "edit_history_tweet_ids": ["1204679183143620608"], "id": "1204679183143620608", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:27:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "199663866", "edit_history_tweet_ids": ["1204678972363214848"], "id": "1204678972363214848", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:24:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "2829154696", "edit_history_tweet_ids": ["1204678449933275136"], "id": "1204678449933275136", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:24:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "4923274240", "edit_history_tweet_ids": ["1204678433197953024"], "id": "1204678433197953024", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:24:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "3331383531", "edit_history_tweet_ids": ["1204678222841090048"], "id": "1204678222841090048", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:22:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "3247599208", "edit_history_tweet_ids": ["1204677940623134721"], "id": "1204677940623134721", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "@iria @eccediciones @DCComics S\u00ed, si seguro que ir\u00e9 a verla. Despu\u00e9s de Escuadr\u00f3n Suicida nada puede ser peor XD. Y yo, a partir de ahora, las llamar\u00e9 P\u00e1jaras de presa. Con las P muy oclusivas.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:22:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "iria", "id": "780084"}, {"start": 6, "end": 19, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "DCComics", "id": "18173624"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8226, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "780084", "author_id": "17214292", "edit_history_tweet_ids": ["1204677921782353920"], "id": "1204677921782353920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204674603999780864"}]}, {"text": "@ActualidadRT Tibur\u00f3n suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:22:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "Tibur\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "100731315", "author_id": "723934466", "edit_history_tweet_ids": ["1204677912869396481"], "id": "1204677912869396481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204660335850008578"}]}, {"text": "RT @Chuchi10: @Alvisepf Hombre...aqui te equivocas un poco creo yo. Se suicida el que quiere y a la que matan no es que ella quiera. Leve d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:21:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "1163556552147689472", "edit_history_tweet_ids": ["1204677519309492224"], "id": "1204677519309492224", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204500036522008577"}]}, {"text": "Pizza Carbonara suicida https://t.co/1paOv6DZtP", "lang": "it", "created_at": "2019-12-11T08:19:25.000Z", "author_id": "439347100", "edit_history_tweet_ids": ["1204677051405553664"], "id": "1204677051405553664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/1paOv6DZtP", "expanded_url": "https://twitter.com/Sigv4l_Ironcl4w/status/1197842405858381824", "display_url": "twitter.com/Sigv4l_Ironcl4\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197842405858381824"}]}, {"text": "Boa with a tope suicida on Pete Dunne as the crowd chants \"Holy shit!\" #WWE #WWENXT", "lang": "en", "created_at": "2019-12-11T08:18:57.000Z", "author_id": "3038693953", "edit_history_tweet_ids": ["1204676933591748608"], "id": "1204676933591748608", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 75, "tag": "WWE"}, {"start": 76, "end": 83, "tag": "WWENXT"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7007, "type": "Person", "normalized_text": "Boa"}, {"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Dunne"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9248, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4889, "type": "Organization", "normalized_text": "WWENXT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:18:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "author_id": "478935412", "edit_history_tweet_ids": ["1204676828729880576"], "id": "1204676828729880576", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204653459213111296"}]}, {"text": "Que sacr\u00edlego suena que quieran homologar a el cobarde suicida con Mandela! https://t.co/7RsxByMwj4", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:16:51.000Z", "geo": {"place_id": "0142b843100f190a"}, "author_id": "81623157", "edit_history_tweet_ids": ["1204676404853514240"], "id": "1204676404853514240", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "Mandela"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7RsxByMwj4", "expanded_url": "https://t.co/7RsxByMwj4", "display_url": "t.co/7RsxByMwj4"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:16:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "554843634", "edit_history_tweet_ids": ["1204676351774605317"], "id": "1204676351774605317", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:15:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "291779596", "edit_history_tweet_ids": ["1204676155321856000"], "id": "1204676155321856000", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @maxpradera: La mejor propaganda pol\u00edtica del mundo al servicio del proyecto m\u00e1s insensato y suicida que ha habido en Europa desde la in\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:15:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maxpradera", "id": "312963709"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "1098212756728225793", "edit_history_tweet_ids": ["1204676039710040064"], "id": "1204676039710040064", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204499785438388224"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:15:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "231655502", "edit_history_tweet_ids": ["1204675955199021057"], "id": "1204675955199021057", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:14:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "878027476500402181", "edit_history_tweet_ids": ["1204675756166701057"], "id": "1204675756166701057", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @CEDD_dis: La Confederaci\u00f3n @consaludmental lanza la campa\u00f1a #DerechoaNuestrosDerechos.\n\n\ud83d\udccc Las contenciones mec\u00e1nicas, la falta de atenc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:14:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 46, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 89, "tag": "DerechoaNuestrosDerechos"}]}, "author_id": "579131771", "edit_history_tweet_ids": ["1204675703796617216"], "id": "1204675703796617216", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204675255714930688"}]}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T08:13:25.000Z", "author_id": "1027337539512946688", "edit_history_tweet_ids": ["1204675543234469888"], "id": "1204675543234469888", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"text": "La Confederaci\u00f3n @consaludmental lanza la campa\u00f1a #DerechoaNuestrosDerechos.\n\n\ud83d\udccc Las contenciones mec\u00e1nicas, la falta de atenci\u00f3n a la conducta suicida y la elevada tasa de desempleo de las personas con problemas de salud mental, son algunas de las vulneraciones m\u00e1s habituales. https://t.co/N7ohQ5tIOZ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:12:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 75, "tag": "DerechoaNuestrosDerechos"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/N7ohQ5tIOZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SMCIEZA/status/1204362633706643456", "display_url": "twitter.com/SMCIEZA/status\u2026"}]}, "author_id": "2301242305", "edit_history_tweet_ids": ["1204675255714930688"], "id": "1204675255714930688", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204362633706643456"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:11:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "294809848", "edit_history_tweet_ids": ["1204675170989989888"], "id": "1204675170989989888", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:11:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "3136751628", "edit_history_tweet_ids": ["1204675170021134337"], "id": "1204675170021134337", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "Aquele papo de a curiosidade matou o gato faz sentido demais.\nA gente com a curiosidade se bota em casa posi\u00e7\u00e3o bosta.\nDepois fico com vergonha de mim", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T08:11:43.000Z", "author_id": "146630794", "edit_history_tweet_ids": ["1204675112873709568"], "id": "1204675112873709568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:11:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "276237872", "edit_history_tweet_ids": ["1204675058893049856"], "id": "1204675058893049856", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:11:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "498061272", "edit_history_tweet_ids": ["1204675020615815168"], "id": "1204675020615815168", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @Megustaeldepor3: @Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuan\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:10:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "4393698303", "edit_history_tweet_ids": ["1204674847747592197"], "id": "1204674847747592197", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504403002216448"}]}, {"text": "@FaroDelFinde Y venga todo el mundo a RT este v\u00eddeo!!!! Si es que cada vez que que me aparece en la TL se me suicida una neurona \ud83d\ude25 https://t.co/QeLwurR9kJ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:10:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FaroDelFinde", "id": "928038127092027393"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/QeLwurR9kJ", "expanded_url": "https://twitter.com/BruxaCuruxaBD/status/1204674831230353409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QeLwurR9kJ", "media_key": "16_1204674821008875520"}]}, "in_reply_to_user_id": "928038127092027393", "author_id": "976951826238058502", "edit_history_tweet_ids": ["1204674831230353409"], "id": "1204674831230353409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204673619613360128"}]}, {"text": "@Chuchi10 @Alvisepf \u00bfY al que hacen bullying y se suicida porque no lo aguanta?  \u00bfTambi\u00e9n es porque quiere?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:10:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "in_reply_to_user_id": "105541799", "author_id": "4393698303", "edit_history_tweet_ids": ["1204674810082664454"], "id": "1204674810082664454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204500036522008577"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:08:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "1078016019027976193", "edit_history_tweet_ids": ["1204674397698756609"], "id": "1204674397698756609", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @LoboMauro73: Esse v\u00eddeo \u00e9 uma aula de que, em algumas vezes, da pra cravar que o filme \u00e9 ruim. Ator canastra sem carisma (e ca\u00e7a clique\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T08:08:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LoboMauro73", "id": "365106260"}]}, "author_id": "1646525455", "edit_history_tweet_ids": ["1204674309983223808"], "id": "1204674309983223808", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204402462729416705"}]}, {"text": "B\u00e1sicamente se suicida una persona cada dos horas y pico. https://t.co/w32fNDfD2F", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:07:32.000Z", "author_id": "80358007", "edit_history_tweet_ids": ["1204674062481600512"], "id": "1204674062481600512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/w32fNDfD2F", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvisepf/status/1204497541724868609", "display_url": "twitter.com/Alvisepf/statu\u2026"}]}}, {"text": "RT @maduradascom: \u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #11Dic #Venezuela  https://t.co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:06:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "11Dic"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9733, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.8501, "type": "Other", "normalized_text": "11Dic"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "4246676775", "edit_history_tweet_ids": ["1204673694347546624"], "id": "1204673694347546624", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204665118694477825"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:04:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "170309431", "edit_history_tweet_ids": ["1204673387693584385"], "id": "1204673387693584385", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T08:03:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "author_id": "408328274", "edit_history_tweet_ids": ["1204672927033110529"], "id": "1204672927033110529", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:02:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "497889775", "edit_history_tweet_ids": ["1204672739161841664"], "id": "1204672739161841664", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:01:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "2572053226", "edit_history_tweet_ids": ["1204672433845878784"], "id": "1204672433845878784", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @maduradascom: \u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #11Dic #Venezuela  https://t.co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:00:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "11Dic"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9733, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.8501, "type": "Other", "normalized_text": "11Dic"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "365220761", "edit_history_tweet_ids": ["1204672398425022466"], "id": "1204672398425022466", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204665118694477825"}]}, {"text": "MAS TWENTY ONE PILOTS N\u00c3O \u00c9 S\u00d3 A M\u00daSICA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA!! https://t.co/P7L7ZAY152", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T08:00:28.000Z", "author_id": "1171636417052762113", "edit_history_tweet_ids": ["1204672281508810752"], "id": "1204672281508810752", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.5776, "type": "Other", "normalized_text": "TWENTY ONE PILOTS"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/P7L7ZAY152", "expanded_url": "https://t.co/P7L7ZAY152", "display_url": "t.co/P7L7ZAY152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @maduradascom: \u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #11Dic #Venezuela  https://t.co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:59:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "11Dic"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9733, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.8501, "type": "Other", "normalized_text": "11Dic"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "2533809750", "edit_history_tweet_ids": ["1204671938091782145"], "id": "1204671938091782145", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204665118694477825"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:58:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "923920461523767297", "edit_history_tweet_ids": ["1204671861512118272"], "id": "1204671861512118272", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "@LaStampa Per colpa di una legge elettorale suicida questo signore continua a percepire un lauto stipendio.", "lang": "it", "created_at": "2019-12-11T07:58:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}]}, "in_reply_to_user_id": "29416653", "author_id": "528699157", "edit_history_tweet_ids": ["1204671860295819264"], "id": "1204671860295819264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204670040139681792"}]}, {"text": "Eu perdi minha melhor amiga, a depress\u00e3o levou ela de mim, ela se sui\u00e7idou e tudo acabou, ela queria ser curada e ajudar a curar! Eu to sofrendo e estou destru\u00edda, ela sofria a mesma doen\u00e7a que eu, claro nossos transtornos eram diferentes mas era a mesma doen\u00e7a depress\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T07:57:03.000Z", "author_id": "943267381455015936", "edit_history_tweet_ids": ["1204671421739339777"], "id": "1204671421739339777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}}, {"text": "Esse texto foi de fude.\n\nSeria otimo se todo homem que se matou por mulher tivesse lido isso. \n\nA realidade eh longe de todo e qualquer idealismo idiota, a ideia de virtude e qualquer imbecilidade que se espera demonstrar com isso pra afetar terceiros nunca da certo. https://t.co/XRuebCpXjD", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T07:56:54.000Z", "author_id": "1020160214044160001", "edit_history_tweet_ids": ["1204671383067877376"], "id": "1204671383067877376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/XRuebCpXjD", "expanded_url": "https://twitter.com/RationalMale/status/1204488198006509568", "display_url": "twitter.com/RationalMale/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204488198006509568"}]}, {"text": "@Alvisepf Muchos, antes de llegar a ser el Joker se suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:54:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "in_reply_to_user_id": "262822127", "author_id": "1342685467", "edit_history_tweet_ids": ["1204670834557833216"], "id": "1204670834557833216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:54:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "298733766", "edit_history_tweet_ids": ["1204670666848509958"], "id": "1204670666848509958", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "Hijo de la ruina,coraz\u00f3n suicida,bala perdida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:53:54.000Z", "author_id": "900875439475916800", "edit_history_tweet_ids": ["1204670629162733568"], "id": "1204670629162733568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T07:53:02.000Z", "author_id": "803755124845871104", "edit_history_tweet_ids": ["1204670411604140032"], "id": "1204670411604140032", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"text": "@UTTRob TOPE SUICIDA", "lang": "en", "created_at": "2019-12-11T07:52:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "UTTRob", "id": "757146188172886017"}]}, "in_reply_to_user_id": "757146188172886017", "author_id": "1083741098659467271", "edit_history_tweet_ids": ["1204670378880225280"], "id": "1204670378880225280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204511951172382722"}]}, {"text": "RT @pride_anime: Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sun\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T07:51:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pride_anime", "id": "1149889504146333697"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sun"}]}, "author_id": "1157007973983629312", "edit_history_tweet_ids": ["1204670080308654081"], "id": "1204670080308654081", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204530197682425859"}]}, {"text": "@Alvisepf @Torres_Alonso_V \"El que se suicida eres t\u00fa\" (l\u00ednea que falta en la progre canci\u00f3n de las chilenas)", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:51:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "in_reply_to_user_id": "262822127", "author_id": "1145452388570021888", "edit_history_tweet_ids": ["1204669901492891648"], "id": "1204669901492891648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:50:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "434525026", "edit_history_tweet_ids": ["1204669809985818624"], "id": "1204669809985818624", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @maraan1943: @frandevox A quien le importan hoy las v\u00edctimas de Barcelona si las mataron los moros y ellos mandan y campan por sus respe\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:48:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "frandevox", "id": "1009079411440791552"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.5722, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "author_id": "2353421615", "edit_history_tweet_ids": ["1204669374877110273"], "id": "1204669374877110273", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204663250299891713"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:48:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "1182181643387359232", "edit_history_tweet_ids": ["1204669191695011840"], "id": "1204669191695011840", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:47:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "175713647", "edit_history_tweet_ids": ["1204669027215454208"], "id": "1204669027215454208", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:46:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "910757785", "edit_history_tweet_ids": ["1204668788827922432"], "id": "1204668788827922432", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:46:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "1066392421", "edit_history_tweet_ids": ["1204668680333856770"], "id": "1204668680333856770", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/VqZWJqmswr", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:45:01.000Z", "author_id": "3391460799", "edit_history_tweet_ids": ["1204668392164200448"], "id": "1204668392164200448", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/VqZWJqmswr", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:44:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "898921215804542976", "edit_history_tweet_ids": ["1204668295351324672"], "id": "1204668295351324672", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:44:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "1065321476419661830", "edit_history_tweet_ids": ["1204668213948276742"], "id": "1204668213948276742", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "Matilda\nAbracadabra\nEsqueceram de mim\nGirl interrupted\nHP\nDivertida mente\nJumanji (antigo)\nSr e Sra Smith\nMaleficent\nThe Conjuring\nGhost\nTwilight\nO di\u00e1rio da princesa\nEsquadr\u00e3o suicida (n me julguem)\nMuitos outros https://t.co/ZwbWGSF5jG", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T07:44:07.000Z", "author_id": "30093231", "edit_history_tweet_ids": ["1204668165793472512"], "id": "1204668165793472512", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.5294, "type": "Other", "normalized_text": "Matilda\nAbracadabra"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4681, "type": "Other", "normalized_text": "Jumanji"}, {"start": 117, "end": 144, "probability": 0.4559, "type": "Other", "normalized_text": "The Conjuring\nGhost\nTwilight"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ZwbWGSF5jG", "expanded_url": "https://twitter.com/canal_bbb/status/1203399371691372545", "display_url": "twitter.com/canal_bbb/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @europapress: Al menos 30 heridos en un ataque con coche bomba junto a una base militar de EEUU en Afganist\u00e1n https://t.co/fRVpxkaP6C ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:44:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9931, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/fRVpxkaP6C", "expanded_url": "https://bit.ly/348RvYB", "display_url": "bit.ly/348RvYB"}]}, "author_id": "898921215804542976", "edit_history_tweet_ids": ["1204668141311275010"], "id": "1204668141311275010", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662140067569664"}]}, {"text": "RT @juanchoaguado: El problema de las m\u00e9tricas  de #netflix sobre #TheIrishman ejemplifica a la perfecci\u00f3n el gran problema de las m\u00e9tricas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:43:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juanchoaguado", "id": "1000438046"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 59, "tag": "netflix"}, {"start": 66, "end": 78, "tag": "TheIrishman"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9926, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "TheIrishman"}]}, "author_id": "316609122", "edit_history_tweet_ids": ["1204668098231590912"], "id": "1204668098231590912", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204500509194964993"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:42:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "803001259", "edit_history_tweet_ids": ["1204667825853550592"], "id": "1204667825853550592", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:42:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "1174008415158489089", "edit_history_tweet_ids": ["1204667784476708864"], "id": "1204667784476708864", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:39:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "579138897", "edit_history_tweet_ids": ["1204667104596762625"], "id": "1204667104596762625", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @lolamentaras_: \"Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:39:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lolamentaras_", "id": "2802414206"}]}, "author_id": "2969579121", "edit_history_tweet_ids": ["1204667068995518464"], "id": "1204667068995518464", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204416259514716160"}]}, {"text": "RT @Amanda_nos: \"Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando de r\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:38:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Amanda_nos", "id": "3349931819"}]}, "author_id": "2969579121", "edit_history_tweet_ids": ["1204666693945102336"], "id": "1204666693945102336", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204564064162209793"}]}, {"text": "RT @Amanda_nos: \" Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:37:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Amanda_nos", "id": "3349931819"}]}, "author_id": "2969579121", "edit_history_tweet_ids": ["1204666460913709057"], "id": "1204666460913709057", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204564283775959041"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:37:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "229214666", "edit_history_tweet_ids": ["1204666448104349697"], "id": "1204666448104349697", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "Acabo de ver escuadr\u00f3n suicida y que ganas de tener un Joker en mi vida \ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:36:49.000Z", "author_id": "1036848572443107329", "edit_history_tweet_ids": ["1204666330521260037"], "id": "1204666330521260037", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8752, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@salvajedigital @canalN_ @MavilaHuertasC El que se suicida... comete delito..???\nEs un delincuente....\nHay que creerle al delincuente..???\n,est\u00e1 hablando de ratalan....\n\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:34:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 163, "probability": 0.6222, "type": "Person", "normalized_text": "ratalan"}]}, "in_reply_to_user_id": "68638146", "author_id": "126573604", "edit_history_tweet_ids": ["1204665863896477696"], "id": "1204665863896477696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204241955225505792"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:34:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "830556330096222208", "edit_history_tweet_ids": ["1204665833995350016"], "id": "1204665833995350016", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @lolamentaras_: \"Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:34:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lolamentaras_", "id": "2802414206"}]}, "author_id": "3349931819", "edit_history_tweet_ids": ["1204665781520412672"], "id": "1204665781520412672", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204416259514716160"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:34:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "402793947", "edit_history_tweet_ids": ["1204665730232442880"], "id": "1204665730232442880", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @asmen_ibsalut: Un grup de 25 professionals d\u2019Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria i del @SAMU061IB  de Menorca es formen avui en el maneig de la conducta s\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-11T07:32:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asmen_ibsalut", "id": "2803587403"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "SAMU061IB", "id": "740441152151773184"}]}, "author_id": "274421078", "edit_history_tweet_ids": ["1204665329227587584"], "id": "1204665329227587584", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204423565564665856"}]}, {"text": "#stopsuicidiospain\nhttps://t.co/B09OaIrkFt https://t.co/gLFZCpN4L0", "lang": "qme", "created_at": "2019-12-11T07:32:04.000Z", "author_id": "96225807", "edit_history_tweet_ids": ["1204665136159641600"], "id": "1204665136159641600", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "stopsuicidiospain"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/B09OaIrkFt", "expanded_url": "http://papageno.es/adicciones-drogas-y-alcohol-en-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "papageno.es/adicciones-dro\u2026"}, {"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/gLFZCpN4L0", "expanded_url": "https://twitter.com/EsPapageno/status/1204594432558936065", "display_url": "twitter.com/EsPapageno/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204594432558936065"}]}, {"text": "\u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #11Dic #Venezuela  https://t.co/6d8kwACHXD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:32:00.000Z", "author_id": "1409068826", "edit_history_tweet_ids": ["1204665118694477825"], "id": "1204665118694477825", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "11Dic"}, {"start": 97, "end": 107, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9689, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.8127, "type": "Other", "normalized_text": "11Dic"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6d8kwACHXD", "expanded_url": "http://bit.ly/2t47fiK", "display_url": "bit.ly/2t47fiK", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/lea-la-dura-critica-del-new-york-times-saboteo-suicida-la-oposicion-venezolana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Amanda_nos: \" Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:31:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Amanda_nos", "id": "3349931819"}]}, "author_id": "3349931819", "edit_history_tweet_ids": ["1204665099530768384"], "id": "1204665099530768384", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204564283775959041"}]}, {"text": "RT @Amanda_nos: \"Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando de r\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:31:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Amanda_nos", "id": "3349931819"}]}, "author_id": "3349931819", "edit_history_tweet_ids": ["1204665048607670272"], "id": "1204665048607670272", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204564367494307851"}]}, {"text": "RT @Amanda_nos: \"Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando de r\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:31:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Amanda_nos", "id": "3349931819"}]}, "author_id": "3349931819", "edit_history_tweet_ids": ["1204665019318833154"], "id": "1204665019318833154", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204564064162209793"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:31:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "62521094", "edit_history_tweet_ids": ["1204664995008720896"], "id": "1204664995008720896", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:31:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "394238833", "edit_history_tweet_ids": ["1204664894865457155"], "id": "1204664894865457155", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "Una pareja se suicida tras serle diagnosticado c\u00e1ncer terminal al marido https://t.co/plFw45c8GG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:30:42.000Z", "author_id": "1692552258", "edit_history_tweet_ids": ["1204664790901313537"], "id": "1204664790901313537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/plFw45c8GG", "expanded_url": "https://www.clarin.com/viste/pareja-suicida-serle-diagnosticado-cancer-terminal-marido_0_aQhF-AHe.html?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1575817777", "display_url": "clarin.com/viste/pareja-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/viste/pareja-suicida-serle-diagnosticado-cancer-terminal-marido_0_aQhF-AHe.html?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1575817777"}]}}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:30:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "1039977296982102016", "edit_history_tweet_ids": ["1204664678854615041"], "id": "1204664678854615041", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "RT @pullupnghost: Afinal Juice se suicidou n\u00e9? Quem n preferia morrer do q ir dentro \ud83d\ude45\ud83c\udffd\ud83d\ude45\ud83c\udffd", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T07:29:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pullupnghost", "id": "2159462389"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Juice"}]}, "author_id": "1126138883169767426", "edit_history_tweet_ids": ["1204664501234221056"], "id": "1204664501234221056", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204422711549812736"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:27:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "990873518", "edit_history_tweet_ids": ["1204663878807740416"], "id": "1204663878807740416", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:26:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "104627784", "edit_history_tweet_ids": ["1204663609915322368"], "id": "1204663609915322368", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:25:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "597269651", "edit_history_tweet_ids": ["1204663379195027458"], "id": "1204663379195027458", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:24:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "author_id": "806587158756786176", "edit_history_tweet_ids": ["1204663327428956160"], "id": "1204663327428956160", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204653459213111296"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:24:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "408781430", "edit_history_tweet_ids": ["1204663299025059841"], "id": "1204663299025059841", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:24:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "399096841", "edit_history_tweet_ids": ["1204663292414877696"], "id": "1204663292414877696", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "@frandevox A quien le importan hoy las v\u00edctimas de Barcelona si las mataron los moros y ellos mandan y campan por sus respetos, en esa desgraciada y suicida ciudad? Nadie la ama, la cuida y la defiende.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:24:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "frandevox", "id": "1009079411440791552"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.49, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "in_reply_to_user_id": "1009079411440791552", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "author_id": "966163500", "edit_history_tweet_ids": ["1204663250299891713"], "id": "1204663250299891713", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204296692343988225"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:24:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "266777091", "edit_history_tweet_ids": ["1204663239822499840"], "id": "1204663239822499840", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:24:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "4003200893", "edit_history_tweet_ids": ["1204663170733936645"], "id": "1204663170733936645", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "Cuando a un conductor asesino le llaman conductor suicida. https://t.co/skfES4onkX", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:23:54.000Z", "author_id": "139167538", "edit_history_tweet_ids": ["1204663079893655552"], "id": "1204663079893655552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/skfES4onkX", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1204662351565332480", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:23:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "56899531", "edit_history_tweet_ids": ["1204663071853158400"], "id": "1204663071853158400", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "Afghanistan: attacco Bagram, 50 feriti anche bambini: Attentato suicida a una struttura medica in costruzione vicino alla base aerea Usa https://t.co/28N8sS4HFU", "lang": "it", "created_at": "2019-12-11T07:23:33.000Z", "author_id": "740567406473543680", "edit_history_tweet_ids": ["1204662989992841216"], "id": "1204662989992841216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/28N8sS4HFU", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL3YvS", "display_url": "dlvr.it/RL3YvS"}]}}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:22:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "873669375009673217", "edit_history_tweet_ids": ["1204662708475498496"], "id": "1204662708475498496", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:22:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "396709196", "edit_history_tweet_ids": ["1204662637163876352"], "id": "1204662637163876352", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:21:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "109615864", "edit_history_tweet_ids": ["1204662587243323392"], "id": "1204662587243323392", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:21:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "author_id": "516340884", "edit_history_tweet_ids": ["1204662491076288517"], "id": "1204662491076288517", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"text": "RT @europapress: Al menos 30 heridos en un ataque con coche bomba junto a una base militar de EEUU en Afganist\u00e1n https://t.co/fRVpxkaP6C ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:21:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9931, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/fRVpxkaP6C", "expanded_url": "https://bit.ly/348RvYB", "display_url": "bit.ly/348RvYB"}]}, "author_id": "1020422393771315202", "edit_history_tweet_ids": ["1204662380799700993"], "id": "1204662380799700993", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662140067569664"}]}, {"text": "El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un control de alcoholemia. Cuadriplic\u00f3 la tasa permitida de alcohol y dio positivo en drogas. https://t.co/EsNsNMA6tD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:21:00.000Z", "author_id": "14436030", "edit_history_tweet_ids": ["1204662351565332480"], "id": "1204662351565332480", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.4595, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/EsNsNMA6tD", "expanded_url": "http://bit.ly/2LDchsX", "display_url": "bit.ly/2LDchsX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/12/10/5deff46521efa01b7b8b4580.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 30, "like_count": 58, "quote_count": 11}}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T07:20:35.000Z", "author_id": "945086187269652481", "edit_history_tweet_ids": ["1204662243578781696"], "id": "1204662243578781696", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"text": "Al menos 30 heridos en un ataque con coche bomba junto a una base militar de EEUU en Afganist\u00e1n https://t.co/fRVpxkaP6C https://t.co/MGQXdIt0hS", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:20:10.000Z", "author_id": "121385551", "edit_history_tweet_ids": ["1204662140067569664"], "id": "1204662140067569664", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.995, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.991, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/fRVpxkaP6C", "expanded_url": "https://bit.ly/348RvYB", "display_url": "bit.ly/348RvYB"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/MGQXdIt0hS", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1204662140067569664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MGQXdIt0hS", "media_key": "3_1204662043753799680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T07:19:35.000Z", "author_id": "724461750851088384", "edit_history_tweet_ids": ["1204661994651078656"], "id": "1204661994651078656", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"text": "A donde vayas se volvi\u00f3 el himno del escuadr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:15:00.000Z", "author_id": "304023578", "edit_history_tweet_ids": ["1204660841561366528"], "id": "1204660841561366528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:14:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "author_id": "367229995", "edit_history_tweet_ids": ["1204660646434004992"], "id": "1204660646434004992", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204653459213111296"}]}, {"text": "En mi carta suicida voy a poner que la culpable fuiste vos @melcantarero", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:13:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 72, "username": "melcantarero", "id": "4064094875"}]}, "author_id": "786770013072089088", "edit_history_tweet_ids": ["1204660575600619520"], "id": "1204660575600619520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Que coragem das trevas! https://t.co/KKyzCX8ghC", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T07:13:30.000Z", "author_id": "2492736522", "edit_history_tweet_ids": ["1204660461372919810"], "id": "1204660461372919810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/KKyzCX8ghC", "expanded_url": "https://pt.euronews.com/2019/12/10/autor-de-tiroteio-na-republica-checa-suicida-se?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1576002590", "display_url": "pt.euronews.com/2019/12/10/aut\u2026"}]}}, {"text": "RT @CesareOrtis: Chiari segni di #riprese!Un altro #disoccupato in meno!42enne #inoccupato si suicida in casa con un colpo di fucile https:\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-11T07:10:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 41, "tag": "riprese"}, {"start": 51, "end": 63, "tag": "disoccupato"}, {"start": 79, "end": 90, "tag": "inoccupato"}]}, "author_id": "1053951208917032960", "edit_history_tweet_ids": ["1204659651675086849"], "id": "1204659651675086849", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "898456358986674176"}]}, {"text": "RT @pullupnghost: Afinal Juice se suicidou n\u00e9? Quem n preferia morrer do q ir dentro \ud83d\ude45\ud83c\udffd\ud83d\ude45\ud83c\udffd", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T07:09:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pullupnghost", "id": "2159462389"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Juice"}]}, "author_id": "892369156720427010", "edit_history_tweet_ids": ["1204659569391210497"], "id": "1204659569391210497", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204422711549812736"}]}, {"text": "RT @Megustaeldepor3: @Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuan\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:08:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "889829668790181888", "edit_history_tweet_ids": ["1204659090250772480"], "id": "1204659090250772480", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504403002216448"}]}, {"text": "RT @pullupnghost: Afinal Juice se suicidou n\u00e9? Quem n preferia morrer do q ir dentro \ud83d\ude45\ud83c\udffd\ud83d\ude45\ud83c\udffd", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T07:04:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pullupnghost", "id": "2159462389"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Juice"}]}, "author_id": "1123488264139284486", "edit_history_tweet_ids": ["1204658306729566209"], "id": "1204658306729566209", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204422711549812736"}]}, {"text": "saben q todavia sigo sintiendo raro el no llevarme materias tipo estos dos ultimos a\u00f1os estaba re acostumbrada a estar estresada,en mood suicida(no en joda) y estudiando en estos dias q ahora el estar al pedo lo veo como algo wtf", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:00:14.000Z", "author_id": "1120105728533049344", "edit_history_tweet_ids": ["1204657122765619201"], "id": "1204657122765619201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Que hasta los diputados del PRI, incredulos ante Noro\u00f1a por llamar asesino a Garcia Luna, le hacian la pregunta retorica ?Estas loco Gerardo?Es suicida lo que haces... entonces todo mundo sabia quien era Garcia Luna menos su jefe Felipe Calderon?https://t.co/yOaFk0HbTe", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:57:06.000Z", "author_id": "97065402", "edit_history_tweet_ids": ["1204656337293991936"], "id": "1204656337293991936", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.7549, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8721, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1a"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.53, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia Luna"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.7894, "type": "Person", "normalized_text": "Gerardo"}, {"start": 204, "end": 214, "probability": 0.5533, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia Luna"}, {"start": 230, "end": 244, "probability": 0.7735, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Calderon"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/yOaFk0HbTe", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=1zBtELvL-RQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=1zBtEL\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1578089605236146176/R_aApKZz?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1578089605236146176/R_aApKZz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "GARC\u00cdA LUNA S\u00cd ESTABA VINCULADO AL NARCO, confirma FERN\u00c1NDEZ NORO\u00d1A", "description": "Sab\u00eda que Genaro Garc\u00eda Luna era un criminal peligroso. Nunca tuve miedo, soy un hombre con car\u00e1cter, asegura Gerardo Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a.#\u00c9ntraleSinMiedo #Vice...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=1zBtELvL-RQ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@Elevargast @GiorgioJackson Cu\u00e1l paz... La del cae... La de la salud... La educaci\u00f3n ... La vivienda?\nEn esa \"paz\" ?\nEn la paz de los ancianos...\nUsted a\u00fan sigue en la burbuja!!!\nhttps://t.co/fY0DDKWIhW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:56:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Elevargast", "id": "838527847"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "GiorgioJackson", "id": "59215690"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/fY0DDKWIhW", "expanded_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/", "display_url": "latercera.com/reportajes/not\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "838527847", "author_id": "2399212058", "edit_history_tweet_ids": ["1204656097795198976"], "id": "1204656097795198976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204596895806570502"}]}, {"text": "@JBruq @Alvisepf Si te suicidas como hacen algunos ni\u00f1os porque otros compa\u00f1eros le hacen la vida imposible, es culpa del que se suicida porque quiere? O si te inflan a falsas denuncias de violencia de g\u00e9nero y no tienes dinero para ir a un psic\u00f3logo que te ayude, que son privados.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:56:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "JBruq", "id": "4288249762"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "in_reply_to_user_id": "4288249762", "author_id": "525136788", "edit_history_tweet_ids": ["1204656066681810944"], "id": "1204656066681810944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204502631982534659"}]}, {"text": "RT @DiarioLibre: #LasM\u00e1sLe\u00eddas: Un hombre, de 70 a\u00f1os, fue encontrado por su hijo colgado de una soga este lunes.\n\nhttps://t.co/FgxpSMJlRv\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:55:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/FgxpSMJlRv", "expanded_url": "https://bit.ly/2PBraNk", "display_url": "bit.ly/2PBraNk"}]}, "author_id": "1201299145530781696", "edit_history_tweet_ids": ["1204655831016443904"], "id": "1204655831016443904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204649556354449408"}]}, {"text": "Erick um suicida\nBrad um alco\u00f3latra ego\u00edsta\nBirdman?\nIsso s\u00e3o s\u00f3 as melhores hist\u00f3rias que um dia vcs iram ler", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T06:54:52.000Z", "author_id": "1660888766", "edit_history_tweet_ids": ["1204655771818057728"], "id": "1204655771818057728", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8125, "type": "Person", "normalized_text": "Erick"}, {"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6377, "type": "Person", "normalized_text": "Brad"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.7421, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Nuevamente a Fabri le pinto el pedo suicida, que recomiendan hacer?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:54:30.000Z", "geo": {"place_id": "010d7db066434a8a"}, "author_id": "2457106427", "edit_history_tweet_ids": ["1204655682387152896"], "id": "1204655682387152896", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8299, "type": "Person", "normalized_text": "Fabri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Se suicida hombre tras matar a cuatro en hospital de Rep\u00fablica Checa https://t.co/17MhkK1VFj https://t.co/jF8PUBTpdG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:54:23.000Z", "author_id": "1637148362", "edit_history_tweet_ids": ["1204655650858516481"], "id": "1204655650858516481", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9068, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/17MhkK1VFj", "expanded_url": "https://esdiario.com.mx/?p=300411", "display_url": "esdiario.com.mx/?p=300411"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/jF8PUBTpdG", "expanded_url": "https://twitter.com/EsDiarioPopular/status/1204655650858516481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jF8PUBTpdG", "media_key": "3_1204655649331781632"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:51:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "author_id": "2493259808", "edit_history_tweet_ids": ["1204655036124532737"], "id": "1204655036124532737", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204653459213111296"}]}, {"text": "@JBruq @Alvisepf El suicida tambi\u00e9n es v\u00edctima, nadie se suicida gratuitamente, es v\u00edctima del motivo o circunstancia que provoca el suicidio y en esta circunstancia habitualmente intervienen personas..", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:51:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "JBruq", "id": "4288249762"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "in_reply_to_user_id": "4288249762", "author_id": "1117894783178035202", "edit_history_tweet_ids": ["1204654852103712768"], "id": "1204654852103712768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204502631982534659"}]}, {"text": "@DragonLadyU2 Vale que a veces no queda mas que tragar. \n\nPero la politica de alianzas de eeuu en oriente proximo a veces es bastante suicida...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:51:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DragonLadyU2", "id": "433514137"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}]}, "in_reply_to_user_id": "433514137", "author_id": "1076194723", "edit_history_tweet_ids": ["1204654808587743232"], "id": "1204654808587743232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204507393188671489"}]}, {"text": "RT @nahuefernandez_: Esperando a ver cuando se \"suicida\" y asume CFK para directamente hundir lo poco se pais que queda https://t.co/g5Gcgg\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:49:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nahuefernandez_", "id": "428413645"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.6228, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}]}, "author_id": "882804550524121088", "edit_history_tweet_ids": ["1204654337143783424"], "id": "1204654337143783424", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204652846978945031"}]}, {"text": "\u307f\u3093\u306a\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30e8\u30f3\u306e\u4e8c\u8a66\u5408\u76ee\u3068\u4e09\u8a66\u5408\u76ee\u306b\u3064\u3044\u3066\u8272\u3005\u3068\u8a00\u3063\u3066\u308b\u3051\u3069\u3001\u3053\u306e\u610f\u898b\u3082\u4e00\u7406\u3042\u308b\u3068\u601d\u3046\u3002\nWK14\u306e\u5168\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u767a\u8868\uff01\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30e8\u30f3\u304c\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u795e\u61f8\u304b\u3063\u3066\u308b\u7406\u7531 | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u901f\u5831\u3084\u60c5\u5831\u3092\u767a\u4fe1\uff5e https://t.co/fvXIan5XPQ", "lang": "ja", "created_at": "2019-12-11T06:48:45.000Z", "author_id": "1114197216502079494", "edit_history_tweet_ids": ["1204654232898392064"], "id": "1204654232898392064", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.3892, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30e8\u30f3"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fvXIan5XPQ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13145", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13145"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Ser\u00e9 suicida pero jam\u00e1s una incongruente y desatenta.\nQue horrible arrastrarse al infierno y revolcarse en la mierda solo por la necesidad de no estar solo. Nada me revuelve el estomago m\u00e1s que la gente tibia y los que hablan de dientes para afuera", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:46:00.000Z", "author_id": "161523674", "edit_history_tweet_ids": ["1204653542109265920"], "id": "1204653542109265920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/9gTaYN60fQ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:45:40.000Z", "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1204653459213111296"], "id": "1204653459213111296", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9gTaYN60fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1204653459213111296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9gTaYN60fQ", "media_key": "3_1204653450673479680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "@insta_acabar ue, mas school shooter n\u00e3o se suicida dps?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T06:45:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "insta_acabar", "id": "1156039853236113408"}]}, "in_reply_to_user_id": "1156039853236113408", "author_id": "938790917041020929", "edit_history_tweet_ids": ["1204653292082647041"], "id": "1204653292082647041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204481877576441856"}]}, {"text": "@CarlaZambelli17 @AllanFrutuozo @deppimentel @taoquei1 Dayane Pimentel est\u00e1 envolvida em CORRUP\u00c7\u00c3O na Bahia. Mais uma que se SUICIDOU politicamente.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T06:44:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "AllanFrutuozo", "id": "68847232"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "deppimentel", "id": "1026636587298443265"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "taoquei1", "id": "1087259768"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Dayane Pimentel"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}]}, "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "author_id": "1075209177809776640", "edit_history_tweet_ids": ["1204653208829931520"], "id": "1204653208829931520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204473273087660034"}]}, {"text": "Esperando a ver cuando se \"suicida\" y asume CFK para directamente hundir lo poco se pais que queda https://t.co/g5GcggUlD4", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:43:14.000Z", "author_id": "428413645", "edit_history_tweet_ids": ["1204652846978945031"], "id": "1204652846978945031", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.5791, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/g5GcggUlD4", "expanded_url": "https://twitter.com/pablitofiorio/status/1204436410830381056", "display_url": "twitter.com/pablitofiorio/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204436410830381056"}]}, {"text": "@MarceloDonadel desencadeada inten\u00e7\u00e3o suicida em pessoa predisposta. eu acho", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T06:42:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarceloDonadel", "id": "187709638"}]}, "in_reply_to_user_id": "187709638", "author_id": "432435516", "edit_history_tweet_ids": ["1204652558435934208"], "id": "1204652558435934208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204651922738892800"}]}, {"text": "\"Volevi che non fossi mai nata, ora sarai felice\". Bimba si suicida https://t.co/hd4DVfD1LY", "lang": "it", "created_at": "2019-12-11T06:40:34.000Z", "author_id": "425375720", "edit_history_tweet_ids": ["1204652175219208192"], "id": "1204652175219208192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/hd4DVfD1LY", "expanded_url": "https://is.gd/6F98Q4", "display_url": "is.gd/6F98Q4"}]}}, {"text": "Estoy deprimido, no me manden audios que me interrumpen la playlist suicida, escriban, grax !", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:38:32.000Z", "author_id": "273489237", "edit_history_tweet_ids": ["1204651661404315648"], "id": "1204651661404315648", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.4981, "type": "Other", "normalized_text": "grax"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CesareOrtis: Chiari segni di #riprese!Un altro #disoccupato in meno!42enne #inoccupato si suicida in casa con un colpo di fucile https:\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-11T06:38:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 41, "tag": "riprese"}, {"start": 51, "end": 63, "tag": "disoccupato"}, {"start": 79, "end": 90, "tag": "inoccupato"}]}, "author_id": "1036560565", "edit_history_tweet_ids": ["1204651533746487296"], "id": "1204651533746487296", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "898456358986674176"}]}, {"text": "De la b\u00f3veda:    Tres cuentos breves de Enrique Anderson Imbert El suicida\nAl pie de la Biblia abierta -donde https://t.co/69Glh6ja6o", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:36:54.000Z", "author_id": "111952232", "edit_history_tweet_ids": ["1204651251423678464"], "id": "1204651251423678464", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 62, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Anderson Imbert"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/69Glh6ja6o", "expanded_url": "https://hispanicla.com/tres-cuentos-breves-de-enrique-anderson-imbert-32788?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "hispanicla.com/tres-cuentos-b\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@elmundoes Y el hijoputa \"suicida\" qued\u00f3 vivo, manda cojones. Ahora, seguridad social, m\u00e9dicos, atenci\u00f3n, etc,etc, a costa de todos. Pero al \u00fanico muerto, y v\u00edctima, se le olvidar\u00e1 sin m\u00e1s.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:36:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "in_reply_to_user_id": "14436030", "author_id": "1178774863709954048", "edit_history_tweet_ids": ["1204651030530732032"], "id": "1204651030530732032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204624855100010496"}]}, {"text": "La mujer nunca pens\u00f3 que la discusi\u00f3n con su novio terminar\u00eda en tragedia. \n\nhttps://t.co/JKwNoPWE76", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:35:03.000Z", "author_id": "846899281806082053", "edit_history_tweet_ids": ["1204650785717575680"], "id": "1204650785717575680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/JKwNoPWE76", "expanded_url": "http://ow.ly/G6a250xx2xl", "display_url": "ow.ly/G6a250xx2xl"}]}}, {"text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:32:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "author_id": "1058055425340391424", "edit_history_tweet_ids": ["1204650117346844672"], "id": "1204650117346844672", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T06:31:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}]}, "author_id": "3244901993", "edit_history_tweet_ids": ["1204649902111952896"], "id": "1204649902111952896", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}]}, {"text": "RT @MargotRobbieBR: \"Teremos refer\u00eancias aos quadrinhos e ao filme de Esquadr\u00e3o Suicida antes desse, mas parece que #AvesdeRapina vai volta\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T06:31:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 129, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}]}, "author_id": "2691406674", "edit_history_tweet_ids": ["1204649885678604288"], "id": "1204649885678604288", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204552274980286465"}]}, {"text": "#LasM\u00e1sLe\u00eddas: Un hombre, de 70 a\u00f1os, fue encontrado por su hijo colgado de una soga este lunes.\n\nhttps://t.co/FgxpSMJlRv\n\n#DL #DiarioLibre #Noticias #Actualidad #Sucesos", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:30:10.000Z", "author_id": "34639484", "edit_history_tweet_ids": ["1204649556354449408"], "id": "1204649556354449408", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}, {"start": 123, "end": 126, "tag": "DL"}, {"start": 127, "end": 139, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 140, "end": 149, "tag": "Noticias"}, {"start": 150, "end": 161, "tag": "Actualidad"}, {"start": 162, "end": 170, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5814, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Other", "normalized_text": "DiarioLibre"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/FgxpSMJlRv", "expanded_url": "https://bit.ly/2PBraNk", "display_url": "bit.ly/2PBraNk"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T06:28:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}]}, "author_id": "1123988572598669312", "edit_history_tweet_ids": ["1204649251512442881"], "id": "1204649251512442881", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}]}, {"text": "@Carai_Guilherme @freeOrochi Apel\u00e3o pra crl e Ainda matou o Jiraiya, tem q se fuder msm aguardando esse epis\u00f3dio n for\u00e7a do \u00f3dio kk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T06:22:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Carai_guilherme", "id": "1309687678171058178"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "freeOrochi", "id": "1244131682036461569"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.576, "type": "Person", "normalized_text": "Jiraiya"}]}, "in_reply_to_user_id": "1175226797539155968", "author_id": "3057364516", "edit_history_tweet_ids": ["1204647719203221504"], "id": "1204647719203221504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204647011749974017"}]}, {"text": "RT @pride_anime: Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sun\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T06:22:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pride_anime", "id": "1149889504146333697"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sun"}]}, "author_id": "976563503858376706", "edit_history_tweet_ids": ["1204647628652318721"], "id": "1204647628652318721", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204530197682425859"}]}, {"text": "@jonesmorroni nossa eu preciso de uma lista de tudo pq eu t\u00f4 entrando no universo agora E T\u00d4??????!!!! PQ NUNCA ME INTERESSEI ANTES?HAHAHAHA\nmeu, nem o coringa desse ano???? pq a produtora foi a DC n\u00e9\nnossa SIM e eu achava legal esquadr\u00e3o suicida kkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T06:18:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jonesmorroni", "id": "2434008854"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 196, "probability": 0.4558, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "in_reply_to_user_id": "2434008854", "author_id": "747309019841257472", "edit_history_tweet_ids": ["1204646561042567168"], "id": "1204646561042567168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204642446254182400"}]}, {"text": "@Chuchi10 @Alvisepf Si crees que la gente se suicida porque quiere es que te faltan varias luces...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:17:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "in_reply_to_user_id": "105541799", "author_id": "1183836908092301313", "edit_history_tweet_ids": ["1204646323129135104"], "id": "1204646323129135104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204500036522008577"}]}, {"text": "El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n\u00a0venezolana https://t.co/52Jd8UlvSc https://t.co/crN0Sgoakt", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:15:43.000Z", "author_id": "1068284328222867457", "edit_history_tweet_ids": ["1204645922715639808"], "id": "1204645922715639808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/52Jd8UlvSc", "expanded_url": "https://notigludigital.com/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana/", "display_url": "notigludigital.com/el-saboteo-sui\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/crN0Sgoakt", "expanded_url": "https://twitter.com/Josetricks21/status/1204645922715639808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/crN0Sgoakt", "media_key": "3_1204645920547246081"}]}}, {"text": "El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n\u00a0venezolana https://t.co/5v7is8pWfy https://t.co/Y7SvWP97Om", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:15:41.000Z", "author_id": "1105528311285993472", "edit_history_tweet_ids": ["1204645914037669889"], "id": "1204645914037669889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/5v7is8pWfy", "expanded_url": "https://notigludigital.com/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana/", "display_url": "notigludigital.com/el-saboteo-sui\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Y7SvWP97Om", "expanded_url": "https://twitter.com/notigludigital/status/1204645914037669889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y7SvWP97Om", "media_key": "3_1204645912334798848"}]}}, {"text": "Uma hr dessa, eu sem sono, e minha m\u00e3e cantando perereca suicida!  ??????????", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T06:13:21.000Z", "author_id": "3434698353", "edit_history_tweet_ids": ["1204645324263960576"], "id": "1204645324263960576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Bandido armado no carro-ok\nInfringindo diversas leis -ok\nPoliciais armados-ok\n\nPq n\u00e3o matou ele no centro da cidade igual fariam se fosse no p\u00e9 do morro? Pra n\u00e3o ter risco de pegar em empres\u00e1rio que tem como recorrer n\u00e9? Saquei j\u00e1 https://t.co/USIfzMw5gp", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T06:11:10.000Z", "author_id": "1181275534413778946", "edit_history_tweet_ids": ["1204644777716834304"], "id": "1204644777716834304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/USIfzMw5gp", "expanded_url": "https://twitter.com/gabesimas/status/1204576823469842432", "display_url": "twitter.com/gabesimas/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204576823469842432"}]}, {"text": "RT @EPinternacional: Al menos 30 heridos en un ataque con coche bomba junto a una base militar de #EEUU en #Afganistan https://t.co/yubnfWx\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:09:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 103, "tag": "EEUU"}, {"start": 107, "end": 118, "tag": "Afganistan"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}]}, "author_id": "140088382", "edit_history_tweet_ids": ["1204644444731060226"], "id": "1204644444731060226", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204644227847786496"}]}, {"text": "Al menos 30 heridos en un ataque con coche bomba junto a una base militar de #EEUU en #Afganistan https://t.co/yubnfWxZwr https://t.co/MitYoUCbjS", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:08:59.000Z", "author_id": "2382060517", "edit_history_tweet_ids": ["1204644227847786496"], "id": "1204644227847786496", "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 82, "tag": "EEUU"}, {"start": 86, "end": 97, "tag": "Afganistan"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9941, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/yubnfWxZwr", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-presunto-terrorista-suicida-inmola-puertas-principal-base-militar-eeuu-afganistan-20191211055248.html?fbclid=IwAR3qxmeBFtCiOzQFsmSJhKl7HZCWcVKMcAajRzRrBQ_8KA4O2zHW7sE4G9A", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/MitYoUCbjS", "expanded_url": "https://twitter.com/EPinternacional/status/1204644227847786496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MitYoUCbjS", "media_key": "3_1204644222453899264"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@EdStuart @alejandrokent Primero se \u201c suicida\u201d antes que hablar...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:06:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EdStuart", "id": "30984647"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "alejandrokent", "id": "36514062"}]}, "in_reply_to_user_id": "30984647", "author_id": "26703902", "edit_history_tweet_ids": ["1204643582914617344"], "id": "1204643582914617344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204628254931521536"}]}, {"text": "Luego este octogenario alabando al suicida en el pasqu\u00edn expreso https://t.co/mgvIlu7xMn", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:06:13.000Z", "author_id": "1222072190", "edit_history_tweet_ids": ["1204643529458245634"], "id": "1204643529458245634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/mgvIlu7xMn", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1204534412471414788", "display_url": "twitter.com/PCaterianoB/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204534412471414788"}]}, {"text": "apareceu no meu facebook um post de um cara que se matou e uma pessoa comentou (com intuito de confortar) \"deus precisou dele, n\u00f3s temos que aceitar\". mas que forma mais estranha do deus chamar de volta os filhos, fazendo eles se odiarem tanto a ponto de se matar. bem louco isso", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T06:05:56.000Z", "author_id": "328864084", "edit_history_tweet_ids": ["1204643459912683521"], "id": "1204643459912683521", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9244, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.509, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "@alonso_dm Jajajajajajaja que cachondo es este tio jajajajaja y como se la ha jugado, os imaginais si lo cojen como le ponen el cuerpo, este tio es un suicida pero muy cachondo, jajajajaja", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:04:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alonso_dm", "id": "204348114"}]}, "in_reply_to_user_id": "204348114", "author_id": "1331548549", "edit_history_tweet_ids": ["1204643051190333440"], "id": "1204643051190333440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204441803354726410"}]}, {"text": "Nao posso ficar acordado de madrugada, a cada 5 minutos um pensamento suicida e autodestrutivo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:59:54.000Z", "author_id": "2975386981", "edit_history_tweet_ids": ["1204641941767565312"], "id": "1204641941767565312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "No ratificar a Guiado seria suicida ha eso juega el gobierno, pero se ve poco probable que lo logre, Guaido tendra que replantear la estrategia para seguir avanzando, a aquellos opositores que todav\u00eda no entienden que debe existir unidad, por favor por el bien del pa\u00eds entiendan.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:58:47.000Z", "author_id": "293222388", "edit_history_tweet_ids": ["1204641661395120128"], "id": "1204641661395120128", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8345, "type": "Person", "normalized_text": "Guiado"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Bueno chicos acabo de comprobar que poner \"XD\" en un post es igual que poner me divierte en fb, osea un acto suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:58:23.000Z", "author_id": "1076695514383560705", "edit_history_tweet_ids": ["1204641557552549888"], "id": "1204641557552549888", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 93, "probability": 0.8379, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "do nada lembrei que faz mais de 10 anos que o Robert Enke se matou, lembro que isso me marcou demais", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:58:03.000Z", "author_id": "831824418", "edit_history_tweet_ids": ["1204641475025350656"], "id": "1204641475025350656", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @EsPapageno: Adicciones, drogas y alcohol en la conducta suicida https://t.co/o1GX7EGMs5", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:57:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/o1GX7EGMs5", "expanded_url": "http://rviv.ly/sn39ap", "display_url": "rviv.ly/sn39ap"}]}, "author_id": "9427562", "edit_history_tweet_ids": ["1204641345207451649"], "id": "1204641345207451649", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204594432558936065"}]}, {"text": "RT @Megustaeldepor3: @Alvisepf @alahoranona \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:57:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "771721377158225920", "edit_history_tweet_ids": ["1204641250940456960"], "id": "1204641250940456960", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504543268147202"}]}, {"text": "lavou a boca t\u00e1 limpo j\u00e1 mamei soro positivo n pq sou suicida e sim pq n sou preconceituoso", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:57:02.000Z", "author_id": "743965255", "edit_history_tweet_ids": ["1204641220573716480"], "id": "1204641220573716480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Arena_MX: Estrellita se proyecta sobre Dalys con tope suicida y la mantiene al margen de las acciones.  Marcela y Sugehit aprovechan pa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:54:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Arena_MX", "id": "932603948179054594"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.6655, "type": "Person", "normalized_text": "Dalys"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Marcela"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Sugehit"}]}, "author_id": "1396105393", "edit_history_tweet_ids": ["1204640665822470152"], "id": "1204640665822470152", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204592637241638913"}]}, {"text": "Tantas ganas de vivir como un suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:54:18.000Z", "author_id": "140170965", "edit_history_tweet_ids": ["1204640530602373122"], "id": "1204640530602373122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @asmen_ibsalut: Un grup de 25 professionals d\u2019Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria i del @SAMU061IB  de Menorca es formen avui en el maneig de la conducta s\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-11T05:52:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asmen_ibsalut", "id": "2803587403"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "SAMU061IB", "id": "740441152151773184"}]}, "author_id": "1147583283074666496", "edit_history_tweet_ids": ["1204640036458811393"], "id": "1204640036458811393", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204423565564665856"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:52:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "2499546476", "edit_history_tweet_ids": ["1204639999238508544"], "id": "1204639999238508544", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:51:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "794190298104680448", "edit_history_tweet_ids": ["1204639905944670208"], "id": "1204639905944670208", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "RT @facu_brizuela1: En cuanto tiempo dicen q se suicida Albertito y asume la Cristi aber hagan sus apuestas https://t.co/Zd56w7ILc2", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:50:57.000Z", "author_id": "989697015255912448", "edit_history_tweet_ids": ["1204639688184741888"], "id": "1204639688184741888", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7497, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Zd56w7ILc2", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1204415983789568005", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204439873299591169"}]}, {"text": "@__moreirajulia quando a coisinha (eu esqueci o nome dela) se suicidou na  casa kkkkkkk eu sou chorona, choro por tudo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:48:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "__moreirajulia", "id": "869358226587955205"}]}, "in_reply_to_user_id": "965334948336095232", "author_id": "922499263652876290", "edit_history_tweet_ids": ["1204639055163592704"], "id": "1204639055163592704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204638745942736897"}]}, {"text": "RT @Anonmehicieron: (-)\nEl polic\u00eda se le acerca y le pide que se calme. El paciente lo escupe. El oficial pega un grito y en unos segundos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:47:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Anonmehicieron", "id": "1031638723006537730"}]}, "author_id": "3147131053", "edit_history_tweet_ids": ["1204638720848252928"], "id": "1204638720848252928", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204627955173019648"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:45:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "49366886", "edit_history_tweet_ids": ["1204638357097254912"], "id": "1204638357097254912", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-11T05:43:27.000Z", "author_id": "1072970320200507392", "edit_history_tweet_ids": ["1204637800441798657"], "id": "1204637800441798657", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203757764113321984"}]}, {"text": "@HentaiArtistic Ol\u00e1 aqui \u00e9 a m\u00e3e dela, minha filha se matou por sua causa, espero que esteja feliz", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:43:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1179833990544609281", "author_id": "2773277918", "edit_history_tweet_ids": ["1204637724923310080"], "id": "1204637724923310080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204637375080665088"}]}, {"text": "RT @EPinternacional: Un presunto terrorista suicida se inmola a las puertas de la principal base militar de #EEUU en #Afganist\u00e1n\nhttps://t.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:42:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 113, "tag": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 128, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9931, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "211122537", "edit_history_tweet_ids": ["1204637581159358464"], "id": "1204637581159358464", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204626334061858817"}]}, {"text": "Sou do tipo de amigo que se me disser que matou algu\u00e9m, ajudarei a esconder o corpo.. mas espero que fa\u00e7a o msm", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:42:25.000Z", "author_id": "1020777413280755713", "edit_history_tweet_ids": ["1204637541170892801"], "id": "1204637541170892801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "tive q acordar minha mae duas e meia da manha? tive\nmatou a barata? NAO A INFELIZ SE ESCONDEU ME FEZ DE OTARIA agr estou dormindo no quarto da minha mae morrendo d medo da barata passear na minha cama e colocar filhotes em todos os cantos do meu quarto VSF EU ODEIO BARATA PORRA", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:41:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "2493470499", "author_id": "2493470499", "edit_history_tweet_ids": ["1204637311180398592"], "id": "1204637311180398592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204636956916953088"}]}, {"text": "eu ia me gabar disso, mas dps fui estourado a um ponto que se o IBAMA v\u00ea ele prende todo mundo q matou tatu...\nresumindo, sou ruim, perdi, e as ranked foram desabilitadas https://t.co/Qs0VH4G7oc", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:40:57.000Z", "author_id": "2159366810", "edit_history_tweet_ids": ["1204637170528661505"], "id": "1204637170528661505", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.523, "type": "Organization", "normalized_text": "IBAMA"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "tatu"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/Qs0VH4G7oc", "expanded_url": "https://twitter.com/sarqsboy/status/1204637170528661505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qs0VH4G7oc", "media_key": "3_1204637163025051649"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @RepasoMedicina1: Estad\u00edsticamente, \u00bfquien se suicida m\u00e1s, las mujeres o los hombres? \ud83d\udd2a\ud83e\ude93\ud83d\udca3\ud83e\udde8\ud83d\udd2b\u26d3\n\nMa\u00f1ana la respuesta correcta. \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83e\udd7a", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:40:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Repasomedicina1", "id": "1295878046516424704"}]}, "author_id": "3063525920", "edit_history_tweet_ids": ["1204637168729231360"], "id": "1204637168729231360", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204209431946448897"}]}, {"text": "RT @EsPapageno: Adicciones, drogas y alcohol en la conducta suicida https://t.co/o1GX7EGMs5", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:39:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/o1GX7EGMs5", "expanded_url": "http://rviv.ly/sn39ap", "display_url": "rviv.ly/sn39ap"}]}, "author_id": "461530260", "edit_history_tweet_ids": ["1204636812695801858"], "id": "1204636812695801858", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204594432558936065"}]}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha  \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou\u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:38:54.000Z", "geo": {"place_id": "edca241a7659fad8"}, "author_id": "934492574643032064", "edit_history_tweet_ids": ["1204636654046240768"], "id": "1204636654046240768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "https://t.co/BtR5je2avr... https://t.co/GV0KFI8xWx", "lang": "zxx", "created_at": "2019-12-11T05:38:49.000Z", "author_id": "1095063440", "edit_history_tweet_ids": ["1204636632994975744"], "id": "1204636632994975744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/BtR5je2avr", "expanded_url": "http://newsletter.secoloditalia.it/e/t?q=3%3dNZMYM%26H%3dJ%26D%3dJdJZ%267%3dXJSQfN%26K%3dzPCFA_Njsh_Yt_Hiyi_Rx_Njsh_XyMES.B5uK5EvEC14Et.9B_Njsh_XyRRWR_Hiyi_RxWK_Hiyi_RxO9107CE0Et-96-NxFC8uB19t-3w9t-IwE-6E0P2-5-vQx-6wN2J1-CA1DE-B9-AQ2310t-94-G2B4AA-9yJ8J1-E-6EBEE9_0wlp_JB_Aqkv", "display_url": "newsletter.secoloditalia.it/e/t?q=3%3dNZMY\u2026"}, {"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/GV0KFI8xWx", "expanded_url": "http://newsletter.secoloditalia.it/e/t?q=3%3dNZMYM%26H%3dJ%26D%3dJdJZ%267%3dXJSQfN%26K%3dzPCFA_Njsh_Yt_Hiyi_Rx_Njsh_XyMES.B5uK5EvEC14Et.9B_Njsh_XyRRWR_Hiyi_RxWK_Hiyi_RxO9107CE0Et-96-NxFC8uB19t-3w9t-IwE-6E0P2-5-vQx-6wN2J1-CA1DE-B9-AQ2310t-94-G2B4AA-9yJ8J1-E-6EBEE9_0wlp_JB_Aqkv_L6CP6_I7QA3w_Njsh_YwDwSBBwPC50_Njsh_XOKBI_65vEDC_0wlp_K0xCsE5_Hiyi_RNQCC_u76FsEzD_0wlp_K07B%26v1s7t%3d%26EB%3dTLcJ", "display_url": "newsletter.secoloditalia.it/e/t?q=3%3dNZMY\u2026"}]}}, {"text": "@mnogopodviga @Androme00966095 @varsameleon @BJCalamity mnogi ljudi sa epijem su u povecanom riziku od suicida, ali ne zbog bolesti, vec neprihvatanja okoline. od takve dece se, npr, nista ne ocekuje, sto samo po sebi predstavlja problem. zanimljivo je da su u riziku cak i osobe koje godinama nisu imale napad,", "lang": "und", "created_at": "2019-12-11T05:37:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mnogopodviga", "id": "455160765"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Androme00966095", "id": "1164250729592369154"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "BJCalamity", "id": "1501490154"}]}, "in_reply_to_user_id": "1199805979", "author_id": "1199805979", "edit_history_tweet_ids": ["1204636383895281664"], "id": "1204636383895281664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204635510242713600"}]}, {"text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:36:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}]}, "author_id": "1239828632", "edit_history_tweet_ids": ["1204636141103833088"], "id": "1204636141103833088", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}]}, {"text": "@minag_ni linda, depresiva y suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:36:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1145537573483352064", "author_id": "1074886908654862336", "edit_history_tweet_ids": ["1204636010547732485"], "id": "1204636010547732485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204633299680927744"}]}, {"text": "Acabei de assistir It 2 e t\u00f4 acabada\nVer que o Ritch (Finn) era apaixonado pelo Ed e em como ele sofreu com a morte dele foi T\u00c3O TRISTE\nE o Stanley que se suicidou para salvar os amigos j\u00e1 que sabia que n\u00e3o era capaz de \"jogar\"\nEle cumpriu a promessa e eu acho que gostava do Bill", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:35:04.000Z", "author_id": "819216186923712516", "edit_history_tweet_ids": ["1204635692896313345"], "id": "1204635692896313345", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8869, "type": "Other", "normalized_text": "It 2"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4945, "type": "Other", "normalized_text": "Ritch"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3826, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.7696, "type": "Person", "normalized_text": "Ed"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.6726, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 276, "end": 279, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:34:47.000Z", "author_id": "2832838325", "edit_history_tweet_ids": ["1204635618216689664"], "id": "1204635618216689664", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"text": "@gwangjusbaby NOSSA SIMMM a hora que o tae implora pro jk matar ele e a\u00ed o tiro rola sem querer e fica aquela d\u00favida de se o tae conseguiu se matar ou o jk matou ele e meu deus do ceu.... lenda aclamada 10x melhor que hoc, sugamins nao devia ter orphaned esse \u00edcone", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:33:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "993229456574746625", "author_id": "2547673881", "edit_history_tweet_ids": ["1204635181023408134"], "id": "1204635181023408134", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "tae"}, {"start": 55, "end": 56, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.8399, "type": "Person", "normalized_text": "tae"}, {"start": 153, "end": 154, "probability": 0.7184, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.5777, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 218, "end": 220, "probability": 0.5792, "type": "Person", "normalized_text": "hoc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204634719318663168"}]}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:32:17.000Z", "author_id": "1153909047772569602", "edit_history_tweet_ids": ["1204634990878904321"], "id": "1204634990878904321", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"text": "@Politica_LR @JorgeDCG Que tiene que ver @MartinVizcarraC en la denuncia que hace la persona que trabajo contigo en el @congresoperu,eres un corrupto desde los 80,lobista y escudero del suicida AG,@FiscaliaPeru lo debe investigar por enriquecimiento il\u00edcito,lava dinero en Miami", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:32:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 119, "end": 132, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 197, "end": 210, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 195, "probability": 0.3375, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.8359, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "author_id": "1327528638", "edit_history_tweet_ids": ["1204634935841218561"], "id": "1204634935841218561", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204587176832438272"}]}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:31:38.000Z", "author_id": "3002092000", "edit_history_tweet_ids": ["1204634825824624648"], "id": "1204634825824624648", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:31:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "117691771", "edit_history_tweet_ids": ["1204634786448494592"], "id": "1204634786448494592", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/RgGUjtJh1h", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:31:19.000Z", "author_id": "1092242524343816193", "edit_history_tweet_ids": ["1204634745604321280"], "id": "1204634745604321280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/RgGUjtJh1h", "expanded_url": "https://twitter.com/parkjgay/status/1204631560659644416", "display_url": "twitter.com/parkjgay/statu\u2026"}]}}, {"text": "matamos o suicida de novo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:30:14.000Z", "author_id": "3258718660", "edit_history_tweet_ids": ["1204634473712758784"], "id": "1204634473712758784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "@shadtomate Todo setembro os mesmos biscoiteiros fazendo thread anti suicida como se eles se importassem com algo al\u00e9m dos n\u00fameros do perfil dele", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:28:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "shadtomate", "id": "131862545"}]}, "in_reply_to_user_id": "131862545", "author_id": "4872083771", "edit_history_tweet_ids": ["1204634152907288576"], "id": "1204634152907288576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204291621753434112"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:25:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "767035730082275328", "edit_history_tweet_ids": ["1204633351656792065"], "id": "1204633351656792065", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:24:41.000Z", "author_id": "938915003880615936", "edit_history_tweet_ids": ["1204633078330789888"], "id": "1204633078330789888", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"text": "brigamos na segunda e ele se matou na quinta feira \u00e0 noite", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:24:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "2432366464", "author_id": "2432366464", "edit_history_tweet_ids": ["1204632993396117511"], "id": "1204632993396117511", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204632936705929217"}]}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/xsbwcNsLPI", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:23:24.000Z", "author_id": "1105310276675612672", "edit_history_tweet_ids": ["1204632755339960320"], "id": "1204632755339960320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/xsbwcNsLPI", "expanded_url": "https://twitter.com/parkjgay/status/1204631560659644416", "display_url": "twitter.com/parkjgay/statu\u2026"}]}}, {"text": "@EnfermaD Troll suicida xDD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:23:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EnfermaD", "id": "987332779821158400"}]}, "in_reply_to_user_id": "987332779821158400", "author_id": "900816158961610752", "edit_history_tweet_ids": ["1204632701745147904"], "id": "1204632701745147904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204527291402993667"}]}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:21:23.000Z", "author_id": "1189224458034262016", "edit_history_tweet_ids": ["1204632247623733248"], "id": "1204632247623733248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@saiIorfag La pinche mona suicida del hotel cortez", "lang": "it", "created_at": "2019-12-11T05:20:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "saiIorfag", "id": "100703221"}]}, "in_reply_to_user_id": "100703221", "author_id": "3238451575", "edit_history_tweet_ids": ["1204631964923387906"], "id": "1204631964923387906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204618470484107264"}]}, {"text": "RT @sincaretaspe: #DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que ID\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:19:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sincaretaspe", "id": "872105023718776833"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "DeliroComoMijael"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 100, "end": 119, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}]}, "author_id": "42121633", "edit_history_tweet_ids": ["1204631815149039616"], "id": "1204631815149039616", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204528496216809473"}]}, {"text": "URGENTE | Un presunto terrorista suicida se inmola a las puertas de la principal base militar de EEUU en Afganist\u00e1n https://t.co/wdp6Jqo6LD v\u00eda @epinternacional", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:19:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 144, "end": 160, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.996, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/wdp6Jqo6LD", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-presunto-terrorista-suicida-inmola-puertas-principal-base-militar-eeuu-afganistan-20191211055248.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "461449740", "edit_history_tweet_ids": ["1204631686723575808"], "id": "1204631686723575808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/C1skIilsCc", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:17:05.000Z", "author_id": "1128471374564081664", "edit_history_tweet_ids": ["1204631164465451009"], "id": "1204631164465451009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/C1skIilsCc", "expanded_url": "https://twitter.com/juyvore/status/1204592811993161728", "display_url": "twitter.com/juyvore/status\u2026"}]}}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:16:10.000Z", "author_id": "3343221425", "edit_history_tweet_ids": ["1204630933242073088"], "id": "1204630933242073088", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"text": "RT @EPinternacional: Un presunto terrorista suicida se inmola a las puertas de la principal base militar de #EEUU en #Afganist\u00e1n\nhttps://t.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:15:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 113, "tag": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 128, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9931, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "1711684723", "edit_history_tweet_ids": ["1204630674713518085"], "id": "1204630674713518085", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204626334061858817"}]}, {"text": "@mynameisraiane final de ano na facul \u00e9 foda mesmo, essa s\u00e9rie \u00e9 com o professor de la casa de papel os mesmo criadores da s\u00e9rie, mas \u00e9 no canal lifetime, ele vive uma vida dupla e supostamente se suicida e as duas mulheres se aproximam, uma se passando por outra pessoa e tals, eu t\u00f4 gostando", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:14:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mynameisraiane", "id": "1574476717011488769"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.4904, "type": "Other", "normalized_text": "canal"}]}, "in_reply_to_user_id": "53961035", "author_id": "939640724303249408", "edit_history_tweet_ids": ["1204630492651380736"], "id": "1204630492651380736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204629970485751808"}]}, {"text": "Es un suicida ese perro https://t.co/gbvpV6cBAn", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:13:24.000Z", "author_id": "1730411029", "edit_history_tweet_ids": ["1204630236568211456"], "id": "1204630236568211456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/gbvpV6cBAn", "expanded_url": "https://twitter.com/cligx/status/1204421720976834560", "display_url": "twitter.com/cligx/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204421720976834560"}]}, {"text": "se eu morrer foi o pai da bia que me matou\n\n@japanurrea vida eu vou te amar at\u00e9 depois da minha morte", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:11:46.000Z", "author_id": "779838035336785920", "edit_history_tweet_ids": ["1204629829523574785"], "id": "1204629829523574785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "nao acredito que alem do queerbating a serie matou uma sapatona que nao \u00e9 sapatona kkkkkkkj  eu fico pensando se dorme a noite pq nao tem condi\u00e7ao nenhuma", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:11:46.000Z", "author_id": "2402389656", "edit_history_tweet_ids": ["1204629828558868486"], "id": "1204629828558868486", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "queerbating"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:11:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "author_id": "1122709441995051008", "edit_history_tweet_ids": ["1204629700523577344"], "id": "1204629700523577344", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"text": "Castanheira ter\u00e1 bastante trabalho... Pega um clube semi-falido, sem divis\u00e3o e com um futuro cheio de incertezas. Que tenha sorte nessa miss\u00e3o quase que suicida de recuperar a Portuguesa para o lugar que dela foi tirado pelas m\u00e3os do ex-presidente. https://t.co/O2rnAWuTq8", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:11:14.000Z", "author_id": "3224772179", "edit_history_tweet_ids": ["1204629691472269312"], "id": "1204629691472269312", "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 185, "probability": 0.5809, "type": "Organization", "normalized_text": "Portuguesa"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/O2rnAWuTq8", "expanded_url": "https://twitter.com/_nascimentoluiz/status/1204619105627717633", "display_url": "twitter.com/_nascimentolui\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204619105627717633"}]}, {"text": "@danamarals Mano oq matou foi aquelas escadas q fiz, acho q se tu tivesse feito n\u00e3o terminaria o treino em kkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:07:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "danamarals", "id": "3874826897"}]}, "in_reply_to_user_id": "3874826897", "author_id": "877295827647180800", "edit_history_tweet_ids": ["1204628803806486528"], "id": "1204628803806486528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204628618946764800"}]}, {"text": "Anoche so\u00f1\u00e9 que me atropellaban. Es curioso, siempre he pensado que eso va a pasar eventualmente. Obviamente, no es algo que espere o quiera que suceda, antes de que me acusen de suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:06:00.000Z", "author_id": "130976268", "edit_history_tweet_ids": ["1204628376952147968"], "id": "1204628376952147968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:05:04.000Z", "author_id": "1169054927802576896", "edit_history_tweet_ids": ["1204628141190402048"], "id": "1204628141190402048", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"text": "RT @EPinternacional: Un presunto terrorista suicida se inmola a las puertas de la principal base militar de #EEUU en #Afganist\u00e1n\nhttps://t.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:04:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 113, "tag": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 128, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9931, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "227996647", "edit_history_tweet_ids": ["1204628117995827201"], "id": "1204628117995827201", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204626334061858817"}]}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:04:40.000Z", "author_id": "197233264", "edit_history_tweet_ids": ["1204628041017831426"], "id": "1204628041017831426", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"text": "(-)\nEl polic\u00eda se le acerca y le pide que se calme. El paciente lo escupe. El oficial pega un grito y en unos segundos se acerca un compa\u00f1ero que est\u00e1 de consigna de un suicida y entre ambos logran esposarlo.\n(+)", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:04:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1031638723006537730", "author_id": "1031638723006537730", "edit_history_tweet_ids": ["1204627955173019648"], "id": "1204627955173019648", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 314, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204627953696608257"}]}, {"text": "Hombre se suicida en plena v\u00eda p\u00fablica en\u00a0Tecom\u00e1n https://t.co/pDjoovQhU1 https://t.co/YrJwcb6HCu", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:04:11.000Z", "author_id": "602489980", "edit_history_tweet_ids": ["1204627917587779584"], "id": "1204627917587779584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/pDjoovQhU1", "expanded_url": "https://concentradonoticias.com/hombre-se-suicida-en-plena-via-publica-en-tecoman/", "display_url": "concentradonoticias.com/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/YrJwcb6HCu", "expanded_url": "https://twitter.com/ConcentradoNoti/status/1204627917587779584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YrJwcb6HCu", "media_key": "3_1204627915675250690"}]}}, {"text": "@InigoPB77 @lopezdoriga Es diciembre no le digan nada o se suicida si amigo shhhh tranquilo todo bien", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:02:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "InigoPB77", "id": "1406428538"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "in_reply_to_user_id": "1406428538", "author_id": "4808139900", "edit_history_tweet_ids": ["1204627602192961536"], "id": "1204627602192961536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204619732097421313"}]}, {"text": "RT @EPinternacional: Un presunto terrorista suicida se inmola a las puertas de la principal base militar de #EEUU en #Afganist\u00e1n\nhttps://t.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:02:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 113, "tag": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 128, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9931, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "140088382", "edit_history_tweet_ids": ["1204627566830723072"], "id": "1204627566830723072", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204626334061858817"}]}, {"text": "Primero necesito cancelar la cita de ma\u00f1ana con mi nut, porque podr\u00e9 ser suicida pero no irresponsable", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:02:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "521992796", "author_id": "521992796", "edit_history_tweet_ids": ["1204627478104264704"], "id": "1204627478104264704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204582233098444800"}]}, {"text": "Mano olha isso kkkkkk o cara se matou https://t.co/UzY8LFx3BB", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:00:30.000Z", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "author_id": "3158289994", "edit_history_tweet_ids": ["1204626990885724161"], "id": "1204626990885724161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/UzY8LFx3BB", "expanded_url": "https://twitter.com/30SecFights/status/1204607612735627264", "display_url": "twitter.com/30SecFights/st\u2026"}]}}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:00:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "791867305579913216", "edit_history_tweet_ids": ["1204626889857544192"], "id": "1204626889857544192", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "RT @rociopari: La \u00faltima lo juro.... #LoNiegoTodo\n\n\u201cLa leyenda del suicida, y la del bala perdida, la del santo beodo... si me cuentan mi v\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:59:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rociopari", "id": "88307729"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "LoNiegoTodo"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.4941, "type": "Other", "normalized_text": "LoNiegoTodo"}]}, "author_id": "195992193", "edit_history_tweet_ids": ["1204626662333259776"], "id": "1204626662333259776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204623599656681472"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:58:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "2302936780", "edit_history_tweet_ids": ["1204626507446050817"], "id": "1204626507446050817", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "RT @teleSURtv: #\u00daLTIMOMINUTO | Reportan atentado suicida contra convoy militar estadounidense cerca de la base a\u00e9rea de Bagram, al norte de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:58:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8213, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}]}, "author_id": "1169054927802576896", "edit_history_tweet_ids": ["1204626445143887872"], "id": "1204626445143887872", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204616652823957505"}]}, {"text": "Un presunto terrorista suicida se inmola a las puertas de la principal base militar de #EEUU en #Afganist\u00e1n\nhttps://t.co/Hzy3OnNpPn https://t.co/gDR1NbiKDH", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:57:53.000Z", "author_id": "2382060517", "edit_history_tweet_ids": ["1204626334061858817"], "id": "1204626334061858817", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 92, "tag": "EEUU"}, {"start": 96, "end": 107, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Hzy3OnNpPn", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-presunto-terrorista-suicida-inmola-puertas-principal-base-militar-eeuu-afganistan-20191211055248.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/gDR1NbiKDH", "expanded_url": "https://twitter.com/EPinternacional/status/1204626334061858817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gDR1NbiKDH", "media_key": "3_1204626328340832256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:56:51.000Z", "author_id": "1191322298294423552", "edit_history_tweet_ids": ["1204626072572190720"], "id": "1204626072572190720", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.359, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MigueRiglos: Cuando descubra Alaska o los pa\u00edses cercanos al c\u00edrculo polar \u00e1rtico, se suicida de la emoci\u00f3n(? https://t.co/9qbtIhNX4h", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:56:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MigueRiglos", "id": "599943369"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/9qbtIhNX4h", "expanded_url": "https://twitter.com/AveAveces/status/1204149930530627585", "display_url": "twitter.com/AveAveces/stat\u2026"}]}, "author_id": "1196228853787758592", "edit_history_tweet_ids": ["1204625920130240513"], "id": "1204625920130240513", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204624169587105793"}]}, {"text": "RT @brunobritx: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:56:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "brunobritx", "id": "937703797299859456"}]}, "author_id": "1153514994476171265", "edit_history_tweet_ids": ["1204625879797768193"], "id": "1204625879797768193", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204593892710125569"}]}, {"text": "Sujeto mata a seis personas en un hospital checo, luego se suicida \nhttps://t.co/bHI5EA9fed via @CambioBC https://t.co/Pm36Neosam", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:55:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 105, "username": "CambioBC", "id": "923299499786649607"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3253, "type": "Person", "normalized_text": "Sujeto"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/bHI5EA9fed", "expanded_url": "https://is.gd/yNJQmj", "display_url": "is.gd/yNJQmj"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Pm36Neosam", "expanded_url": "https://twitter.com/CambioBC/status/1204625798658957312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pm36Neosam", "media_key": "3_1204625796733820929"}]}, "author_id": "923299499786649607", "edit_history_tweet_ids": ["1204625798658957312"], "id": "1204625798658957312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@VinyyMengao @favelanewsrj Patamar suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:55:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VinyyMengao", "id": "821983731976208384"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4606, "type": "Person", "normalized_text": "Patamar"}]}, "in_reply_to_user_id": "821983731976208384", "author_id": "952906663", "edit_history_tweet_ids": ["1204625710310182912"], "id": "1204625710310182912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204520493350555648"}]}, {"text": "@JorgeDCG Esas son las t\u00e1cticas de tu jefe suicida, confunde, distorsiona, eso era en esos tiempos Sr. Brasil, disculpe Sr. Del Castillo, que nos puede decir de los narco indultos, la justicia tarda pero llega,  creo que el  mayor Ordinola de la DIVIAC toca su puerta.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:53:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.5706, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.3825, "type": "Person", "normalized_text": "Ordinola"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.7795, "type": "Organization", "normalized_text": "DIVIAC"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "author_id": "1200498968628740098", "edit_history_tweet_ids": ["1204625210512728064"], "id": "1204625210512728064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}]}, {"text": "@LKS_RauleS Pse.. Mas nesse jogo subroza matou a pau entao nao conta, vamos esperar os proximos jogos kkk.. Nao sei o que ta acontecendo com autimatic, que de melhor player NA, n\u00e3o ta se encaixando mais faz um tempo, parece que ta triste", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:52:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LKS_RauleS", "id": "1258958191301464064"}]}, "in_reply_to_user_id": "861412692690644992", "author_id": "955541618685349889", "edit_history_tweet_ids": ["1204624994979983360"], "id": "1204624994979983360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204623302498668545"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:52:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "940594704319700993", "edit_history_tweet_ids": ["1204624989783236608"], "id": "1204624989783236608", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "No me sorprender\u00eda que #MijaelGarrido saliera a decir que fue asistente adjunto o coautor del \u00faltimo libro del suicida #AlanGarc\u00eda.\n\n(En ese caso s\u00ed le creer\u00eda, porque en ese libro se escribe unos cuentasos propio de mit\u00f3manos).", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:52:16.000Z", "author_id": "128035506", "edit_history_tweet_ids": ["1204624921864876032"], "id": "1204624921864876032", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 37, "tag": "MijaelGarrido"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.5476, "type": "Person", "normalized_text": "MijaelGarrido"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "Sujeto mata a seis personas en un hospital checo, luego se\u00a0suicida https://t.co/vtqF6xukFh https://t.co/G6CvQxjVdC", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:51:00.000Z", "author_id": "353703334", "edit_history_tweet_ids": ["1204624599985655809"], "id": "1204624599985655809", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.2601, "type": "Other", "normalized_text": "Sujeto"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/vtqF6xukFh", "expanded_url": "http://www.noticieroaltavoz.com/sujeto-mata-a-seis-personas-en-un-hospital-checo-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieroaltavoz.com/sujeto-mata-a-\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/G6CvQxjVdC", "expanded_url": "https://twitter.com/Altavoznoticias/status/1204624599985655809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G6CvQxjVdC", "media_key": "3_1204624598467301376"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:49:44.000Z", "author_id": "3311658124", "edit_history_tweet_ids": ["1204624283810574336"], "id": "1204624283810574336", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"text": "&gt; Do ponto de vista de uma pessoa que tem pensamento suicida &lt;\n\nEu acho injusto pra caralho quem tenta \"salvar\" suicida com isso de \"e como sua m\u00e3e vai ficar? e sua fam\u00edlia? pensa nisso\". Vem c\u00e1, voc\u00eas acham que a gente n\u00e3o pensa nisso n\u00e3o? Toda vez que eu tenho uma crise e+", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:49:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "2276041384", "author_id": "2276041384", "edit_history_tweet_ids": ["1204624204584366085"], "id": "1204624204584366085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204623444916232193"}]}, {"text": "Cuando descubra Alaska o los pa\u00edses cercanos al c\u00edrculo polar \u00e1rtico, se suicida de la emoci\u00f3n(? https://t.co/9qbtIhNX4h", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:49:17.000Z", "author_id": "599943369", "edit_history_tweet_ids": ["1204624169587105793"], "id": "1204624169587105793", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/9qbtIhNX4h", "expanded_url": "https://twitter.com/AveAveces/status/1204149930530627585", "display_url": "twitter.com/AveAveces/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204149930530627585"}]}, {"text": "@lovermv_ \u00e9 \u00f3bvio que ele matou s\u00e9rio chega d\u00e1 raiva de assistir a s\u00e9rie, ele s\u00f3 conseguiu se safar pq o advogado dele foi inteligente e criou uma narrativa convincente", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:48:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "2287076770", "author_id": "1148666696691081216", "edit_history_tweet_ids": ["1204623922509025281"], "id": "1204623922509025281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204623665071042563"}]}, {"text": "RT @Cherry_Brinks: Kurt Cobain se matou sim. \nAs pessoas culpam a Courtney pq \u00f1 aceitam o fato dele ter sido uma pessoa depressiva com tend\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:47:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cherry_Brinks", "id": "154281851"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.6961, "type": "Person", "normalized_text": "Courtney"}]}, "author_id": "154281851", "edit_history_tweet_ids": ["1204623720867868672"], "id": "1204623720867868672", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1109847735631572992"}]}, {"text": "@JorgeDCG Jajajjajaja\nCreelo as\u00ed para que tu \"conciencia\" est\u00e9 tranquila....pero todos los peruanos sabemos como eres y como son los apristas, el ejemplo el suicida Caco....seguiras sus pasos?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:47:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 168, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "Caco"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "author_id": "953491034905784320", "edit_history_tweet_ids": ["1204623666358734848"], "id": "1204623666358734848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}]}, {"text": "La \u00faltima lo juro.... #LoNiegoTodo\n\n\u201cLa leyenda del suicida, y la del bala perdida, la del santo beodo... si me cuentan mi vida, lo niego todo\u201d https://t.co/GwHVnD6UNG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:47:01.000Z", "author_id": "88307729", "edit_history_tweet_ids": ["1204623599656681472"], "id": "1204623599656681472", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 34, "tag": "LoNiegoTodo"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.6537, "type": "Other", "normalized_text": "LoNiegoTodo"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/GwHVnD6UNG", "expanded_url": "https://twitter.com/rociopari/status/1204623599656681472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GwHVnD6UNG", "media_key": "7_1204623302142169088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @dannlelis: Esse \u00e9 o Luciano Carvalho. Ele foi espancado at\u00e9 a morte, no domingo, em Palmas.\n\nO suspeito disse que matou Luciano porque\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:45:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dannlelis", "id": "101102438"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Carvalho"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Palmas"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}]}, "author_id": "311186587", "edit_history_tweet_ids": ["1204623265760763904"], "id": "1204623265760763904", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204430090328838144"}]}, {"text": "ANAKIN MATOU OS TODOS OS PADAWANS VAI SE FERRAR", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:45:36.000Z", "author_id": "1125150052639485952", "edit_history_tweet_ids": ["1204623242331381760"], "id": "1204623242331381760", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9153, "type": "Person", "normalized_text": "ANAKIN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:44:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "822831527092482049", "edit_history_tweet_ids": ["1204623048562880512"], "id": "1204623048562880512", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "RT @teleSURtv: #\u00daLTIMOMINUTO | Reportan atentado suicida contra convoy militar estadounidense cerca de la base a\u00e9rea de Bagram, al norte de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:44:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8213, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}]}, "author_id": "2583177608", "edit_history_tweet_ids": ["1204622930510004224"], "id": "1204622930510004224", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204616652823957505"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:43:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "404167379", "edit_history_tweet_ids": ["1204622635939876864"], "id": "1204622635939876864", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "RT @NancyGa7u7: Si llegamos a 1000 likes en Facebook en esta p\u00e1gina y 1000followers en @SuicidaFilosofo  subo fotos y videos desnuda https:\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:41:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NancyGa7u7", "id": "884198558722871296"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "SuicidaFilosofo", "id": "802651535289282560"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "1123833216991940608", "edit_history_tweet_ids": ["1204622260293656577"], "id": "1204622260293656577", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "979933104314961920"}]}, {"text": "AFF Instagram \u00e9 um app suicida tu s\u00f3 fica vendo a Felicidade alheia e sendo obrigado a ser marcado pelos \"amigos\" em todos os tipos de sorteios", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:41:15.000Z", "author_id": "830483704543838208", "edit_history_tweet_ids": ["1204622148616282112"], "id": "1204622148616282112", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4775, "type": "Organization", "normalized_text": "AFF"}, {"start": 4, "end": 12, "probability": 0.8446, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @teleSURtv: #\u00daLTIMOMINUTO | Reportan atentado suicida contra convoy militar estadounidense cerca de la base a\u00e9rea de Bagram, al norte de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:38:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8213, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}]}, "author_id": "296638114", "edit_history_tweet_ids": ["1204621514609479680"], "id": "1204621514609479680", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204616652823957505"}]}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:37:29.000Z", "author_id": "1114614441923022854", "edit_history_tweet_ids": ["1204621201328484352"], "id": "1204621201328484352", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:36:39.000Z", "author_id": "174010459", "edit_history_tweet_ids": ["1204620989503561728"], "id": "1204620989503561728", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:35:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "839566049959940108", "edit_history_tweet_ids": ["1204620610112032768"], "id": "1204620610112032768", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "n\u00e3o tinha muitos amigos, queria se tornar amigo de Harry Potter em A Pedra Filosofal mas foi rejeitado, levou um soco na cara (merecido), era apegado a sua m\u00e3e mas mesmo assim deixou ela para poder fazer o trabalho pro pai, entrou em uma miss\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:35:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1169289464914554880", "author_id": "1169289464914554880", "edit_history_tweet_ids": ["1204620584937803778"], "id": "1204620584937803778", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8308, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.7621, "type": "Other", "normalized_text": "A Pedra Filosofal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204619979263553538"}]}, {"text": "por um lado at\u00e9 entendo o Guilherme, ele vai manter o casal pra ganhar um dinheiro, o q n\u00e3o entendo \u00e9 a tati com a essa estrat\u00e9gia suicida dela", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:35:01.000Z", "author_id": "155681633", "edit_history_tweet_ids": ["1204620580395376645"], "id": "1204620580395376645", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.3588, "type": "Other", "normalized_text": "tati"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:33:45.000Z", "author_id": "2446622821", "edit_history_tweet_ids": ["1204620260654977024"], "id": "1204620260654977024", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"text": "RT @teleSURtv: #\u00daLTIMOMINUTO | Reportan atentado suicida contra convoy militar estadounidense cerca de la base a\u00e9rea de Bagram, al norte de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:33:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8213, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}]}, "author_id": "974250997420888064", "edit_history_tweet_ids": ["1204620215465783297"], "id": "1204620215465783297", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204616652823957505"}]}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:33:26.000Z", "author_id": "1093147332", "edit_history_tweet_ids": ["1204620181370261504"], "id": "1204620181370261504", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:32:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}]}, "author_id": "841760913141161986", "edit_history_tweet_ids": ["1204620029909708800"], "id": "1204620029909708800", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}]}, {"text": "RT @teleSURtv: #\u00daLTIMOMINUTO | Reportan atentado suicida contra convoy militar estadounidense cerca de la base a\u00e9rea de Bagram, al norte de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:32:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8213, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}]}, "author_id": "2278485025", "edit_history_tweet_ids": ["1204619937764954114"], "id": "1204619937764954114", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204616652823957505"}]}, {"text": "RT @teleSURtv: #\u00daLTIMOMINUTO | Reportan atentado suicida contra convoy militar estadounidense cerca de la base a\u00e9rea de Bagram, al norte de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:32:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8213, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}]}, "author_id": "758899591211122688", "edit_history_tweet_ids": ["1204619828339888128"], "id": "1204619828339888128", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204616652823957505"}]}, {"text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:30:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "151284897", "edit_history_tweet_ids": ["1204619556397780992"], "id": "1204619556397780992", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"text": "n sei como uniter ainda n se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:30:28.000Z", "author_id": "823283964840439813", "edit_history_tweet_ids": ["1204619433118969857"], "id": "1204619433118969857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:30:19.000Z", "author_id": "4107140559", "edit_history_tweet_ids": ["1204619395265376262"], "id": "1204619395265376262", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"text": "#PorSiNoLoviste Un hombre entr\u00f3 a un hospital y dispar\u00f3 contra 4 pacientes, huy\u00f3 del sitio pero se suicid\u00f3 minutos m\u00e1s tarde \nhttps://t.co/2zpGQr7Nc4", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:30:00.000Z", "author_id": "98670246", "edit_history_tweet_ids": ["1204619315414216704"], "id": "1204619315414216704", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PorSiNoLoviste"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/2zpGQr7Nc4", "expanded_url": "https://www.diariodemexico.com/se-suicida-hombre-tras-matar-cuatro-en-hospital-de-rep%C3%BAblica-checa", "display_url": "diariodemexico.com/se-suicida-hom\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @sincaretaspe: #DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que ID\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:29:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sincaretaspe", "id": "872105023718776833"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "DeliroComoMijael"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 100, "end": 119, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}]}, "author_id": "1452805466", "edit_history_tweet_ids": ["1204619282488975361"], "id": "1204619282488975361", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204528496216809473"}]}, {"text": "RT @teleSURtv: #\u00daLTIMOMINUTO | Reportan atentado suicida contra convoy militar estadounidense cerca de la base a\u00e9rea de Bagram, al norte de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:29:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8213, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}]}, "author_id": "903854942062075904", "edit_history_tweet_ids": ["1204619074262700032"], "id": "1204619074262700032", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204616652823957505"}]}, {"text": "RT @RainhaSadim: Enquanto isso, no uber...\n\n\"Toda vez que eu passo na frente desse Db do Distrito eu lembro da mo\u00e7a que se enforcou ali naq\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:28:53.000Z", "author_id": "723137331662708736", "edit_history_tweet_ids": ["1204619034140037120"], "id": "1204619034140037120", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9703, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204545127714349056"}]}, {"text": "RT @teleSURtv: #\u00daLTIMOMINUTO | Reportan atentado suicida contra convoy militar estadounidense cerca de la base a\u00e9rea de Bagram, al norte de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:28:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8213, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}]}, "author_id": "2651182350", "edit_history_tweet_ids": ["1204618865835155456"], "id": "1204618865835155456", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204616652823957505"}]}, {"text": "@sigridbazan Y luego @esquinabaja  se hace la do\u00f1a digna sabiendo q todo el asqueroso partido de su padre el kamikaze suicida son una tira de corruptos", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:28:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.7695, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "in_reply_to_user_id": "54797928", "author_id": "831797424", "edit_history_tweet_ids": ["1204618856297308160"], "id": "1204618856297308160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204108942743347202"}]}, {"text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:26:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}]}, "author_id": "73248412", "edit_history_tweet_ids": ["1204618447226843141"], "id": "1204618447226843141", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}]}, {"text": "RT @LcioFlv62662011: @xScarlettB Eu t\u00f4 achando que foi o Luka, pq aposte que se  a Mari tinha descobrido, ela ia falar com ele, e ele sempr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:26:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LcioFlv62662011", "id": "1202851896039542784"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "Luka"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}]}, "author_id": "1202851896039542784", "edit_history_tweet_ids": ["1204618437479337986"], "id": "1204618437479337986", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204618328720982017"}]}, {"text": "RT @teleSURtv: #\u00daLTIMOMINUTO | Reportan atentado suicida contra convoy militar estadounidense cerca de la base a\u00e9rea de Bagram, al norte de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:26:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8213, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}]}, "author_id": "4690204003", "edit_history_tweet_ids": ["1204618418319773696"], "id": "1204618418319773696", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204616652823957505"}]}, {"text": "@xScarlettB Eu t\u00f4 achando que foi o Luka, pq aposte que se  a Mari tinha descobrido, ela ia falar com ele, e ele sempre quer ver a Mari Feliz, n\u00e3o triste... Ent\u00e3o matou por... Vingan\u00e7a ou amizade pela Mari", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:26:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1196067990334267393", "author_id": "1202851896039542784", "edit_history_tweet_ids": ["1204618328720982017"], "id": "1204618328720982017", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luka"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}, {"start": 131, "end": 140, "probability": 0.6358, "type": "Person", "normalized_text": "Mari Feliz"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204539767066681345"}]}, {"text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:25:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "author_id": "4483577843", "edit_history_tweet_ids": ["1204618267752574977"], "id": "1204618267752574977", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}]}, {"text": "Muy buena esa serie que me recomend\u00f3 mi sobrino(14) donde cada dos cap\u00edtulos matan o se suicida una persona.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:25:48.000Z", "author_id": "172067525", "edit_history_tweet_ids": ["1204618260559400960"], "id": "1204618260559400960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:24:40.000Z", "author_id": "1002186753355272193", "edit_history_tweet_ids": ["1204617973970931712"], "id": "1204617973970931712", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"text": "@vaidesmaiar E onde que o grupo lua se matou? A \u00fanica que destoou foi a Tati, mas nem teve tempo de fazer MTA merda. Fez mais aqui fora.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:24:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.3448, "type": "Other", "normalized_text": "lua"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.459, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}]}, "in_reply_to_user_id": "511577335", "geo": {"place_id": "6921f63daeee899a"}, "author_id": "257940670", "edit_history_tweet_ids": ["1204617842211119104"], "id": "1204617842211119104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204573381120741378"}]}, {"text": "@_rncaroline me matou de amor e carinho n\u00e9 s\u00f3 se for \ud83e\udd70\ud83d\ude05\ud83d\ude0d\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:24:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "3247851747", "author_id": "3915427696", "edit_history_tweet_ids": ["1204617820518207489"], "id": "1204617820518207489", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "carinho"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204617285622796288"}]}, {"text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:24:03.000Z", "author_id": "1096966101123170304", "edit_history_tweet_ids": ["1204617817657663490"], "id": "1204617817657663490", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"text": "RT @Ayshinhaa1: @YasRodrigs A\u00ed vai l\u00e1 e morre, sai \u00e0 not\u00edcia menina suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:23:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ayshinhaa1", "id": "1075917555322232832"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "yasrodrigs", "id": "1545586147535077377"}]}, "author_id": "766144514700574722", "edit_history_tweet_ids": ["1204617752998232064"], "id": "1204617752998232064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204576688950128641"}]}, {"text": "@ParkRay8 @twcitzy @PauloCilas @Gabriel0Matheus @paodequeijoneto @felipeneto Enfiei no rabo, n\u00e3o tem problema logo logo sai. J\u00e1 vc enfiou na cabe\u00e7a, sabe como faz para tirar?? Suicida que passa.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:23:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ParkRay8", "id": "1228753609875218432"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "twcitzy", "id": "1323780957493727233"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "PauloCilas", "id": "107535516"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "paodequeijoneto", "id": "407143099"}, {"start": 65, "end": 76, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "1163971253159510016", "author_id": "363813621", "edit_history_tweet_ids": ["1204617713357860864"], "id": "1204617713357860864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204617395874258945"}]}, {"text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:22:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}]}, "author_id": "978979915", "edit_history_tweet_ids": ["1204617476044140544"], "id": "1204617476044140544", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}]}, {"text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:21:41.000Z", "author_id": "1051132340553076738", "edit_history_tweet_ids": ["1204617224096550915"], "id": "1204617224096550915", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"text": "RT @teleSURtv: #\u00daLTIMOMINUTO | Reportan atentado suicida contra convoy militar estadounidense cerca de la base a\u00e9rea de Bagram, al norte de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:21:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8213, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}]}, "author_id": "1173821834875285509", "edit_history_tweet_ids": ["1204617063240740864"], "id": "1204617063240740864", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204616652823957505"}]}, {"text": "RT @teleSURtv: #\u00daLTIMOMINUTO | Reportan atentado suicida contra convoy militar estadounidense cerca de la base a\u00e9rea de Bagram, al norte de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:20:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8213, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}]}, "author_id": "1084068910188634112", "edit_history_tweet_ids": ["1204617036246204416"], "id": "1204617036246204416", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204616652823957505"}]}, {"text": "#\u00daLTIMOMINUTO | Reportan atentado suicida contra convoy militar estadounidense cerca de la base a\u00e9rea de Bagram, al norte de Kabul #Afganistan https://t.co/DZVhFK5LXR", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:19:25.000Z", "author_id": "45013575", "edit_history_tweet_ids": ["1204616652823957505"], "id": "1204616652823957505", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}, {"start": 131, "end": 142, "tag": "Afganistan"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.7632, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8893, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 132, "end": 141, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/DZVhFK5LXR", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1204616652823957505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DZVhFK5LXR", "media_key": "16_1204616626827644929"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @sincaretaspe: #DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que ID\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:17:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sincaretaspe", "id": "872105023718776833"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "DeliroComoMijael"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 100, "end": 119, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}]}, "author_id": "1096966101123170304", "edit_history_tweet_ids": ["1204616073628323841"], "id": "1204616073628323841", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204528496216809473"}]}, {"text": "Re suicida el nene", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:17:00.000Z", "author_id": "974081247076126723", "edit_history_tweet_ids": ["1204616046839287809"], "id": "1204616046839287809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @maxpradera: La mejor propaganda pol\u00edtica del mundo al servicio del proyecto m\u00e1s insensato y suicida que ha habido en Europa desde la in\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:16:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maxpradera", "id": "312963709"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "273631657", "edit_history_tweet_ids": ["1204615952580698112"], "id": "1204615952580698112", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204499785438388224"}]}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:16:31.000Z", "author_id": "708841800224604160", "edit_history_tweet_ids": ["1204615924323622912"], "id": "1204615924323622912", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:15:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}]}, "author_id": "1336498790", "edit_history_tweet_ids": ["1204615715971620864"], "id": "1204615715971620864", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}]}, {"text": "@kikecay @EnriqueFCHA @rosamariabartra Justificable risa ante tama\u00f1a idiotez pero comprensible viniendo de quien elaboro un mamotreto para exculpar al suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:15:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kikecay", "id": "29809793"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "EnriqueFCHA", "id": "1017875140313518081"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "in_reply_to_user_id": "29809793", "author_id": "68286802", "edit_history_tweet_ids": ["1204615695742443520"], "id": "1204615695742443520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204606043235463169"}]}, {"text": "@NoticentroWAPA WANDA VAZQUEZ es la suicida de la pol\u00edtica, la KAMEKAZE de la pol\u00edtica, as\u00ed pretende ser candidata a la gobernaci\u00f3n por el PNP.\n\nWANDA VAZQUEZ la gobernadora POPULAR bajo un gobierno del PNP.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:15:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NoticentroWAPA", "id": "493319351"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "VAZQUEZ"}, {"start": 139, "end": 141, "probability": 0.8214, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.8418, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}]}, "in_reply_to_user_id": "493319351", "author_id": "1141919108738555905", "edit_history_tweet_ids": ["1204615615312470017"], "id": "1204615615312470017", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204610521351282689"}]}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:14:35.000Z", "author_id": "50572303", "edit_history_tweet_ids": ["1204615436203155466"], "id": "1204615436203155466", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"text": "RT @janierisonsantt: hoje um menininho de 10 anos se suicidou por ter tirado uma nota baixa e ter ficado em recupera\u00e7\u00e3o na escola\n\nsei nem\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:13:47.000Z", "author_id": "1270341134", "edit_history_tweet_ids": ["1204615235153354752"], "id": "1204615235153354752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204593379918721024"}]}, {"text": "@misto_doce PERDEMOS PRO SUICIDA BICHO", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:12:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "misto_doce", "id": "798243596247924736"}]}, "in_reply_to_user_id": "798243596247924736", "author_id": "3258718660", "edit_history_tweet_ids": ["1204614993439793152"], "id": "1204614993439793152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204614902637375488"}]}, {"text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:12:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}]}, "author_id": "1146572471438577667", "edit_history_tweet_ids": ["1204614979523170305"], "id": "1204614979523170305", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}]}, {"text": "RT @BNONoticias: \u00daLTIMA HORA: Reportan un bombardeo suicida en contra de un convoy militar de EE.UU. cerca de la Base A\u00e9rea Bagram en Afgan\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:11:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BNONoticias", "id": "997058830889463809"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 113, "end": 129, "probability": 0.4933, "type": "Place", "normalized_text": "Base A\u00e9rea Bagram"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Afgan"}]}, "author_id": "872850150758113280", "edit_history_tweet_ids": ["1204614753647308800"], "id": "1204614753647308800", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204609586134757376"}]}, {"text": "@MilenaCorgniali Jjakk la respuesta m\u00e1s suicida que le\u00ed la puta madre", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:11:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MilenaCorgniali", "id": "1212826898"}]}, "in_reply_to_user_id": "1212826898", "author_id": "762713481409884161", "edit_history_tweet_ids": ["1204614603675705349"], "id": "1204614603675705349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204613340364001281"}]}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:10:56.000Z", "author_id": "105953041", "edit_history_tweet_ids": ["1204614517348589578"], "id": "1204614517348589578", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"text": "RT @r_centena: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! \nque o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:10:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "r_centena", "id": "1192909183391277057"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1219782553", "edit_history_tweet_ids": ["1204614489573920769"], "id": "1204614489573920769", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204555061894025222"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:10:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "858913376109547521", "edit_history_tweet_ids": ["1204614474826731520"], "id": "1204614474826731520", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:10:41.000Z", "author_id": "3892734453", "edit_history_tweet_ids": ["1204614454656348161"], "id": "1204614454656348161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:10:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "1017530019365687296", "edit_history_tweet_ids": ["1204614449103065088"], "id": "1204614449103065088", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:10:38.000Z", "author_id": "1005639540894257152", "edit_history_tweet_ids": ["1204614443973447680"], "id": "1204614443973447680", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"text": "vcs lembram quando tinham 22 pessoas na partida e a aldeia linchou o SUICIDA", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:10:33.000Z", "author_id": "3258718660", "edit_history_tweet_ids": ["1204614420854431744"], "id": "1204614420854431744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:09:53.000Z", "author_id": "1047328844020109313", "edit_history_tweet_ids": ["1204614255720443904"], "id": "1204614255720443904", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:09:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "1714264896", "edit_history_tweet_ids": ["1204614199801987072"], "id": "1204614199801987072", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}], "includes": {"users": [{"id": "3157305131", "verified": false, "name": "Ray Cisneros", "username": "flacomercury", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 399, "tweet_count": 51446, "listed_count": 4}}, {"id": "111815940", "verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG", "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"id": "200890430", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "verified": false, "name": "Bruno Gualberto", "username": "fluzaobruninho", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 155, "tweet_count": 15237, "listed_count": 0}}, {"id": "877548080341635072", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Fred", "username": "cfmo1902", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 407, "tweet_count": 33034, "listed_count": 2}}, {"id": "130857108", "location": "Os\u00f3rio / RS", "verified": false, "name": "Carlos Augusto Barcelos Teixeira", "username": "teixeiraosorio", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 2270, "tweet_count": 8551, "listed_count": 0}}, {"id": "2401917402", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "name": "Marcio Labre Oficial", "username": "marciolabre", "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}}, {"id": "921945817757487104", "location": "Recife, Brazil", "verified": false, "name": "captain", "username": "redyforts", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 133, "tweet_count": 3834, "listed_count": 1}}, {"id": "376938847", "location": "Alfafar, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pilar Moreno D\u00edaz", "username": "pilarmoreno52", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1463, "tweet_count": 95693, "listed_count": 30}}, {"id": "14436030", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "EL MUNDO", "username": "elmundoes", "public_metrics": {"followers_count": 4416555, "following_count": 1402, "tweet_count": 390212, "listed_count": 32268}}, {"id": "1051592535292956673", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Fabricio \ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf65", "username": "fab852fp", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 635, "tweet_count": 70289, "listed_count": 0}}, {"id": "160576237", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": true, "name": "OAB Nacional", "username": "CFOAB", "public_metrics": {"followers_count": 187253, "following_count": 646, "tweet_count": 41344, "listed_count": 756}}, {"id": "3181153780", "location": "Posadas, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udd23\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd2f \u2764\u200d\ud83d\udd25", "username": "florenfabiana", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 610, "tweet_count": 10643, "listed_count": 1}}, {"id": "1027755146548142080", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "magali \ud83e\udd8b", "username": "Magali__Sosa", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 223, "tweet_count": 8945, "listed_count": 0}}, {"id": "2241295699", "location": "Ceuta(Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "\ud83c\udd72\ud83c\udd74\ud83c\udd84\ud83c\udd83\ud83c\udd78_\ud83c\udd82\u00f1\ud83c\udd83\ud83c\udd70_\ud83c\udd84\ud83c\udd7c\ud83c\udd70\ud83c\udf3a", "username": "umaceuta", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 149, "tweet_count": 42109, "listed_count": 7}}, {"id": "1550788489", "location": "Plasencia/Guadalajara, Spain", "verified": false, "name": "Peque\u00f1o Vagabundo", "username": "Fernandoalcarre", "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 4740, "tweet_count": 102634, "listed_count": 30}}, {"id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"id": "800412484729348096", "location": "Igualada, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ian 'X3NON' Albiol", "username": "X3NONgg", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 518, "tweet_count": 39184, "listed_count": 1}}, {"id": "105541799", "location": "Valladolid. Espa\u00f1a.", "verified": false, "name": "Jes\u00fas D\u00edez", "username": "Chuchi10", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 256, "tweet_count": 13120, "listed_count": 16}}, {"id": "1180936775038095361", "verified": false, "name": "Bruna \ud83c\udf7c\ud83c\udff9 71,65%", "username": "Bruna70212765", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 110, "tweet_count": 3106, "listed_count": 0}}, {"id": "511577335", "location": "RJ | CE", "verified": false, "name": "Vai Desmaiar #AFazenda14", "username": "vaidesmaiar", "public_metrics": {"followers_count": 788314, "following_count": 970, "tweet_count": 549902, "listed_count": 1374}}, {"id": "274189486", "location": "lima", "verified": false, "name": "Valentin", "username": "mateospot", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}}, {"id": "122541642", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"id": "973342618976481286", "location": "S\u00e3o Jose dos Campos", "verified": false, "name": "Go", "username": "_gomagalhaes", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 664, "tweet_count": 14541, "listed_count": 1}}, {"id": "1638994766", "verified": false, "name": "Carlos Zocchi", "username": "ZocchiCarlos", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 310, "tweet_count": 7348, "listed_count": 1}}, {"id": "309812848", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Aldo Abram", "username": "AbramAldo", "public_metrics": {"followers_count": 32061, "following_count": 2474, "tweet_count": 43722, "listed_count": 237}}, {"id": "510370731", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Saumell Llad\u00f3", "username": "AndrsSaumellLla", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 4986, "tweet_count": 209748, "listed_count": 34}}, {"id": "722570979034144768", "verified": false, "name": "World War II", "username": "TheWWll", "public_metrics": {"followers_count": 7540, "following_count": 16, "tweet_count": 18276, "listed_count": 74}}, {"id": "917000321955651584", "location": "Rosie\u2019s Garden", "verified": false, "name": "Petlover \ud83d\udc36\ud83d\udc3e", "username": "MariaTeresa0522", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 960, "tweet_count": 101639, "listed_count": 1}}, {"id": "1327528638", "location": "Peru", "verified": false, "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "username": "cosotec", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77525, "listed_count": 2}}, {"id": "306381229", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "David", "username": "doisdee_", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 882, "tweet_count": 28668, "listed_count": 1}}, {"id": "15150609", "location": "gabriel@gabrielsimas.com", "verified": true, "name": "Gabe Simas", "username": "gabesimas", "public_metrics": {"followers_count": 102583, "following_count": 2859, "tweet_count": 31222, "listed_count": 589}}, {"id": "304621449", "location": "A Cagar a la Via", "verified": false, "name": "\u00c0lex", "username": "EscamparLaBoira", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 594, "tweet_count": 15836, "listed_count": 9}}, {"id": "3095128978", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Mart\u00ednez", "username": "martince007", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 973, "tweet_count": 114553, "listed_count": 23}}, {"id": "3244530237", "location": "Cofrentes, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "JUANMA HERNANDEZ", "username": "Juanmacofren", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1309, "tweet_count": 69790, "listed_count": 29}}, {"id": "1198299680532303874", "verified": false, "name": "Me gusta VOX Y me gusta ver a progres rabiando", "username": "Megustaeldepor3", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 2279, "tweet_count": 1727, "listed_count": 0}}, {"id": "582735118", "verified": false, "name": "Marcelo Ramos", "username": "Marcelopgyn", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1863, "tweet_count": 8565, "listed_count": 0}}, {"id": "75725282", "location": "Dublin City, Ireland", "verified": false, "name": "Felipe Silva", "username": "_guisilva", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 68, "tweet_count": 3194, "listed_count": 7}}, {"id": "760607864", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Amelia", "username": "ralh86", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 563, "tweet_count": 135247, "listed_count": 1}}, {"id": "2680288068", "location": "Inca", "verified": false, "name": "Hospital d'Inca", "username": "HospitaldeInca", "public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 532, "tweet_count": 4905, "listed_count": 50}}, {"id": "2803587403", "location": "Illes Balears", "verified": false, "name": "\u00c0rea Salut Menorca", "username": "asmen_ibsalut", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 381, "tweet_count": 3894, "listed_count": 37}}, {"id": "270387894", "location": "arequipa, Peru", "verified": false, "name": "miguel gonzales", "username": "medmariomiguel", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 284, "tweet_count": 21107, "listed_count": 1}}, {"id": "2726389585", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Mizar", "username": "Mizar_21", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 748, "tweet_count": 21380, "listed_count": 16}}, {"id": "2910853983", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "CTXT", "username": "ctxt_es", "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}}, {"id": "719614226030030848", "verified": false, "name": "r", "username": "xRich_RR", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 134, "tweet_count": 4162, "listed_count": 0}}, {"id": "944637471433936896", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Espa\u00f1a s\u00ed", "username": "Espaas3", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 612, "tweet_count": 2408, "listed_count": 0}}, {"id": "1093535050757476355", "location": "Lombardy, Italy", "verified": false, "name": "Mari # IO STO CON SALVINI #", "username": "MariangelaErcu3", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 418, "tweet_count": 94153, "listed_count": 2}}, {"id": "51848394", "location": "Asti, Piemonte", "verified": false, "name": "germano f. turco \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "gerturco", "public_metrics": {"followers_count": 9996, "following_count": 7236, "tweet_count": 30733, "listed_count": 12}}, {"id": "820268305", "location": "San Francisco Edo Zulia", "verified": false, "name": "wilmer suarez", "username": "wilmersuarez16", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 769, "tweet_count": 18845, "listed_count": 1}}, {"id": "36353010", "verified": false, "name": "Tito Caneca", "username": "titocaneca", "public_metrics": {"followers_count": 10776, "following_count": 606, "tweet_count": 5136, "listed_count": 53}}, {"id": "1065335533977698305", "location": "fan account ", "verified": false, "name": "elolo\u2077", "username": "JKSDOG", "public_metrics": {"followers_count": 3763, "following_count": 3950, "tweet_count": 49377, "listed_count": 4}}, {"id": "2322946441", "verified": false, "name": "bibi do channie", "username": "phobiachrs", "public_metrics": {"followers_count": 7813, "following_count": 852, "tweet_count": 139236, "listed_count": 49}}, {"id": "802966232", "location": "Cartagena, Colombia", "verified": false, "name": "ARZAHE", "username": "ARZAHE1", "public_metrics": {"followers_count": 4464, "following_count": 3534, "tweet_count": 125860, "listed_count": 16}}, {"id": "40135016", "location": "Medell\u00edn, Antioquia", "verified": false, "name": "Amalia Londo\u00f1o Duque", "username": "AmaluLD", "public_metrics": {"followers_count": 114294, "following_count": 3144, "tweet_count": 20327, "listed_count": 219}}, {"id": "56487165", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Golden Lion", "username": "rob_canani", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1324, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}}, {"id": "1191458044758122502", "verified": false, "name": "Beca_souu\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u2653", "username": "becasoupsi", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 469, "tweet_count": 12422, "listed_count": 0}}, {"id": "95992612", "location": "Manaus Amazonas", "verified": false, "name": "Antonia APB #Bolsonaro2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Antoniaogino", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 265, "tweet_count": 460, "listed_count": 1}}, {"id": "1058181852895285248", "location": "Lima, Indonesia", "verified": false, "name": "H.s.c A", "username": "AlfredoHuallpa1", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 474, "tweet_count": 21250, "listed_count": 0}}, {"id": "1161717311033810944", "verified": false, "name": "Karina Caceres", "username": "KarinaC88403971", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 196, "tweet_count": 3336, "listed_count": 0}}, {"id": "704861357947097088", "verified": false, "name": "20ver100roupa.topas", "username": "DuxSk", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 215, "tweet_count": 6723, "listed_count": 0}}, {"id": "3519449175", "location": "South Side", "verified": false, "name": "Vasco", "username": "waridupapi", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 640, "tweet_count": 70315, "listed_count": 7}}, {"id": "265608601", "location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "name": "Henry", "username": "henrosas", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 275, "tweet_count": 6660, "listed_count": 0}}, {"id": "1034504648261070848", "verified": false, "name": "Broly SSJL", "username": "BrolySSJL1", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 9, "tweet_count": 5072, "listed_count": 0}}, {"id": "4889831451", "location": "Portugal , 2910", "verified": false, "name": "Dinis Santiago", "username": "dinis_santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 650, "tweet_count": 41037, "listed_count": 2}}, {"id": "856874473743671296", "location": "Peru", "verified": false, "name": "El Pulg\u00f3n de Susan", "username": "ElPulgondeSusan", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 3201, "tweet_count": 57087, "listed_count": 2}}, {"id": "2638317787", "location": "ZO ", "verified": false, "name": "\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc28", "username": "crfkath", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 1653, "tweet_count": 135015, "listed_count": 1}}, {"id": "818101623507615744", "verified": false, "name": "\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddf2 \ud835\udfed\ud835\udfef", "username": "safosativa", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 535, "tweet_count": 20883, "listed_count": 1}}, {"id": "390323273", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Juan Manuel Garc\u00eda", "username": "pincholeto", "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 378, "tweet_count": 1561, "listed_count": 14}}, {"id": "1415979499", "location": "Majadahonda, Madrid. ", "verified": false, "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)", "username": "psicourgencias", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}}, {"id": "888361801603264513", "verified": false, "name": "Sandra \ud83c\udf39", "username": "SandraP75741878", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1451, "tweet_count": 6332, "listed_count": 0}}, {"id": "54341363", "verified": true, "name": "Jornal O Globo", "username": "JornalOGlobo", "public_metrics": {"followers_count": 7201219, "following_count": 7432, "tweet_count": 481055, "listed_count": 13071}}, {"id": "742409640441487360", "verified": false, "name": "zero two", "username": "b4b1z1", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 437, "tweet_count": 50046, "listed_count": 0}}, {"id": "1154850060154363904", "verified": false, "name": "meu nome nao e johnny", "username": "SoaresAllecio", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 470, "tweet_count": 5118, "listed_count": 0}}, {"id": "1668867205", "verified": false, "name": "Ninna", "username": "ninnadamec", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 306, "tweet_count": 8267, "listed_count": 0}}, {"id": "395244966", "location": "letras port. ufsc", "verified": false, "name": "Barreto", "username": "barretovsky", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 169, "tweet_count": 12172, "listed_count": 1}}, {"id": "253407012", "location": "Illes Balears", "verified": false, "name": "Infosalut", "username": "infosalut", "public_metrics": {"followers_count": 4070, "following_count": 1269, "tweet_count": 72001, "listed_count": 84}}, {"id": "295273637", "verified": false, "name": "F\u00ebnix de Obsidiana", "username": "FenixCalladito", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 963, "tweet_count": 77471, "listed_count": 12}}, {"id": "4828484945", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "SOS REFUGIADOS EUROPA", "username": "SOSRefugiadosEu", "public_metrics": {"followers_count": 17106, "following_count": 14865, "tweet_count": 47288, "listed_count": 241}}, {"id": "357156639", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Team Hariany \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udddd\ud83d\udc3a", "username": "FcHarianyBBB19", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 198, "tweet_count": 15288, "listed_count": 0}}, {"id": "2654839015", "location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "InTerris News", "username": "interrisnews", "public_metrics": {"followers_count": 19687, "following_count": 104, "tweet_count": 78189, "listed_count": 148}}, {"id": "371551587", "location": "Sete Lagoas, Brasil", "verified": false, "name": "batist@ d silva com @", "username": "jbsofficialcomb", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 23, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}}, {"id": "35805725", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marco Feliciano", "username": "marcofeliciano", "public_metrics": {"followers_count": 830439, "following_count": 35, "tweet_count": 56694, "listed_count": 1870}}, {"id": "4857319432", "verified": false, "name": "Luis Ledo", "username": "luisledo6", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 160, "tweet_count": 1646, "listed_count": 0}}, {"id": "1006862589937311749", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Lice \ud83e\udee7\ud83d\udc9b", "username": "maraviliicee", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 308, "tweet_count": 13337, "listed_count": 0}}, {"id": "547501263", "location": "piacenza", "verified": false, "name": "Dante Giumanini", "username": "dantegiumanini", "public_metrics": {"followers_count": 4344, "following_count": 5001, "tweet_count": 59177, "listed_count": 4}}, {"id": "991806410064388096", "location": "Mossor\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "Mayra", "username": "Mayravalcacio", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 204, "tweet_count": 5776, "listed_count": 1}}, {"id": "198307203", "verified": false, "name": "hugo", "username": "aduvire", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 271, "tweet_count": 327, "listed_count": 0}}, {"id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR", "public_metrics": {"followers_count": 461223, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}}, {"id": "203117980", "location": "N\u00e3o mantenho os p\u00e9s no ch\u00e3o", "verified": false, "name": "Freira de Cinta-Liga", "username": "aferanabela", "public_metrics": {"followers_count": 6395, "following_count": 517, "tweet_count": 102037, "listed_count": 17}}, {"id": "101102438", "location": "Palmas, Brasil", "verified": false, "name": "Daniel L\u00e9lis \u26a1", "username": "dannlelis", "public_metrics": {"followers_count": 28056, "following_count": 14235, "tweet_count": 113748, "listed_count": 236}}, {"id": "2402232062", "location": "La Herradura, Huixquilucan", "verified": false, "name": "sitio la herradura", "username": "sitioherradura", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1193, "tweet_count": 71821, "listed_count": 49}}, {"id": "846899281806082053", "verified": true, "name": "El Heraldo de M\u00e9xico", "username": "heraldodemexico", "public_metrics": {"followers_count": 382185, "following_count": 897, "tweet_count": 351458, "listed_count": 1494}}, {"id": "802861776673054720", "location": "Valladolid,  Espa\u00f1a ", "verified": false, "name": "J. L. BURRIEZA CONDE", "username": "JLBURRI1", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 493, "tweet_count": 11113, "listed_count": 0}}, {"id": "41741185", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "L. C.", "username": "lnkcbrpnk", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 651, "tweet_count": 22730, "listed_count": 0}}, {"id": "307923835", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "miolnir boop/bop/beep", "username": "miolner", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 35, "tweet_count": 903, "listed_count": 0}}, {"id": "243311245", "verified": false, "name": "Vao", "username": "vaomexite", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1800, "tweet_count": 3705, "listed_count": 0}}, {"id": "1012512330930941952", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Gabriela", "username": "Gabriel35340550", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 450, "tweet_count": 7647, "listed_count": 0}}, {"id": "4288249762", "verified": false, "name": "\ud83d\udc19 Pulpo \ud83d\udc0d", "username": "JBruq", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 769, "tweet_count": 12796, "listed_count": 0}}, {"id": "2473162240", "location": "Alcorcon", "verified": false, "name": "Lidia Trivi\u00f1o Ramiro", "username": "LidiaTrivio", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 341, "tweet_count": 5013, "listed_count": 2}}, {"id": "161233781", "location": "MEXICO \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "name": "\u2764 ANTOJADIZA \u2764", "username": "antojadiza1st", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 656, "tweet_count": 50038, "listed_count": 14}}, {"id": "975095045643816963", "location": "Cajic\u00e1, Colombia", "verified": false, "name": "Juan Carlos Ram\u00edrez 32k", "username": "JuanCar15373756", "public_metrics": {"followers_count": 31967, "following_count": 30549, "tweet_count": 75363, "listed_count": 14}}, {"id": "1111630774825046017", "verified": false, "name": "Isa", "username": "G_ISABELRS", "public_metrics": {"followers_count": 38952, "following_count": 40227, "tweet_count": 18707, "listed_count": 8}}, {"id": "84561077", "verified": false, "name": "Leticya Paz \u2661", "username": "LeticyaPaz", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 257, "tweet_count": 5356, "listed_count": 0}}, {"id": "31511871", "verified": true, "name": "g1 Rio", "username": "g1rio", "public_metrics": {"followers_count": 891670, "following_count": 14, "tweet_count": 127015, "listed_count": 1921}}, {"id": "924000115945242626", "location": "Castro de Rei, Lugo, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Susana V\u00e1zquez Salgado", "username": "vazquez_salga", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 173, "tweet_count": 19985, "listed_count": 0}}, {"id": "1509119664", "location": "lima", "verified": false, "name": "Stuart", "username": "Stuart2628", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 814, "tweet_count": 9712, "listed_count": 0}}, {"id": "872105023718776833", "verified": false, "name": "sin caretas", "username": "sincaretaspe", "public_metrics": {"followers_count": 2900, "following_count": 150, "tweet_count": 2684, "listed_count": 0}}, {"id": "1005607821201891328", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19", "username": "larryyisrealll", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 262, "tweet_count": 5646, "listed_count": 0}}, {"id": "775404481731264512", "location": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Mar\u00edaC #HastaEl\u00daltimoMinuto \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b", "username": "crispy7612", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1114, "tweet_count": 65363, "listed_count": 5}}, {"id": "407936843", "location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Raquel Fern\u00e1ndez", "username": "kelefdez", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 358, "tweet_count": 2171, "listed_count": 1}}, {"id": "2456833197", "location": "Nules, Castell\u00f3n", "verified": false, "name": "Librospordoquier", "username": "Librosxdoquier", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1054, "tweet_count": 27513, "listed_count": 31}}, {"id": "2743010674", "verified": false, "name": "Charo Gonzalez", "username": "charogonrod", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 678, "tweet_count": 73713, "listed_count": 9}}, {"id": "1050067614414835712", "verified": false, "name": "filipa", "username": "filipa_jc", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 63, "tweet_count": 63357, "listed_count": 1}}, {"id": "982355597642354688", "verified": false, "name": "irs", "username": "cristinanopls", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 401, "tweet_count": 11379, "listed_count": 0}}, {"id": "1118432292131753984", "verified": false, "name": "Notiziedi", "username": "Notiziedi_it", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}}, {"id": "96119210", "verified": false, "name": "M.J.C.F.", "username": "esperteyu", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 93, "tweet_count": 1705, "listed_count": 0}}, {"id": "2957300381", "verified": false, "name": "B\u00e9", "username": "mybellljar", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 173, "tweet_count": 9479, "listed_count": 1}}, {"id": "943260075514359808", "location": "Baleares, Islas Baleares", "verified": false, "name": "Lady Hagua Official", "username": "LadyHagua2", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1085, "tweet_count": 7609, "listed_count": 3}}, {"id": "1034163281584435205", "verified": false, "name": "emilynicolelis_", "username": "emilynico3", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 304, "tweet_count": 2641, "listed_count": 0}}, {"id": "760596051254468608", "verified": false, "name": "ALICE \ud83d\udef8\u2728\ud83c\udf7e", "username": "alice_dcollin", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 365, "tweet_count": 4738, "listed_count": 0}}, {"id": "1204432230", "verified": false, "name": "Carol Mitchell", "username": "Marcaroveja2007", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 67, "tweet_count": 12170, "listed_count": 3}}, {"id": "2848531005", "verified": false, "name": "fmb \ud83d\udd3b", "username": "__f__m__b__", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 1507, "tweet_count": 60555, "listed_count": 9}}, {"id": "2513438480", "verified": false, "name": "Juan G.B. \u2764", "username": "JuanGlzBaigorri", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 634, "tweet_count": 151387, "listed_count": 27}}, {"id": "3121650421", "verified": false, "name": "ana", "username": "siroana76", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1805, "tweet_count": 163980, "listed_count": 1}}, {"id": "414017985", "verified": false, "name": "Beatriz\ud83d\udd3b", "username": "sentowilma", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1005, "tweet_count": 19865, "listed_count": 2}}, {"id": "1432084152", "verified": false, "name": "raul alcantara", "username": "RaulAlcmun", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 75, "tweet_count": 132539, "listed_count": 17}}, {"id": "771351819171790848", "location": "Peru", "verified": false, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "LaSalitadelSin", "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}}, {"id": "26824689", "location": "Americana, SP Brazil", "verified": false, "name": "Ricardo", "username": "fossachiara", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 2163, "tweet_count": 63032, "listed_count": 29}}, {"id": "1470924104", "location": "Peru", "verified": false, "name": "zaynab zaynab zaynab", "username": "natvouze", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 725, "tweet_count": 251289, "listed_count": 11}}, {"id": "2888401739", "verified": false, "name": "Canariona\ud83d\udc1a\ud83d\udc2c", "username": "carmenalvarez05", "public_metrics": {"followers_count": 3314, "following_count": 5001, "tweet_count": 221120, "listed_count": 27}}, {"id": "1579940359", "location": "Ciudad andaluza", "verified": false, "name": "noe \ud83c\udf37\ud83d\udc9b\ud83c\udf3b", "username": "Noelia_MLuna", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 298, "tweet_count": 28779, "listed_count": 7}}, {"id": "1327056931", "location": "Gran Canaria", "verified": true, "name": "Cabildo Gran Canaria", "username": "GranCanariaCab", "public_metrics": {"followers_count": 67579, "following_count": 370, "tweet_count": 14834, "listed_count": 419}}, {"id": "1171593175112155136", "location": "En la Extrema Derecha ", "verified": false, "name": "Johanna Pappe\ud83c\udf0e", "username": "PappeJohanna", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1604, "tweet_count": 15963, "listed_count": 5}}, {"id": "845571660090671104", "location": "Mundo", "verified": false, "name": "Descifrando la Guerra", "username": "descifraguerra", "public_metrics": {"followers_count": 366928, "following_count": 7, "tweet_count": 61318, "listed_count": 2845}}, {"id": "1021439967711694848", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "uma tal de gio wydra", "username": "GioWydra", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 428, "tweet_count": 7256, "listed_count": 0}}, {"id": "1172910446887743489", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "caa", "username": "kbaitzzz", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 210, "tweet_count": 18269, "listed_count": 0}}, {"id": "898143425303859200", "verified": false, "name": "aZulGAC", "username": "zul_gac", "public_metrics": {"followers_count": 3142, "following_count": 1493, "tweet_count": 112913, "listed_count": 11}}, {"id": "376804704", "verified": false, "name": "alberto", "username": "twittaralberto", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 674, "tweet_count": 180103, "listed_count": 0}}, {"id": "1337384874", "location": "Kingdom of Doom", "verified": false, "name": "John Henry Parish", "username": "WillxSonny", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 161, "tweet_count": 48797, "listed_count": 0}}, {"id": "1157475271", "verified": false, "name": "ANSELMO", "username": "bergimotor", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1215, "tweet_count": 21386, "listed_count": 4}}, {"id": "117871893", "verified": false, "name": "Aronson11", "username": "Van_Haggen", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1045, "tweet_count": 74337, "listed_count": 6}}, {"id": "1056714155925950464", "verified": false, "name": "Juan Alvarado", "username": "JuanAlv15700804", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 539, "tweet_count": 7380, "listed_count": 0}}, {"id": "1128882605561176064", "verified": false, "name": "Rigoberto Cartagena", "username": "Rw263856621914", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 254, "tweet_count": 20843, "listed_count": 1}}, {"id": "1189297129258471428", "verified": false, "name": "joao", "username": "1922Joao", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 371, "tweet_count": 8444, "listed_count": 1}}, {"id": "470563058", "verified": false, "name": "vicente10!!", "username": "mora_vicente", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 312, "tweet_count": 12609, "listed_count": 0}}, {"id": "767851662", "verified": false, "name": "Olivia", "username": "OliviaMolano", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 709, "tweet_count": 34147, "listed_count": 3}}, {"id": "70912146", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "machiel kolstein", "username": "matxil", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 3272, "tweet_count": 46263, "listed_count": 27}}, {"id": "1089235082907471872", "verified": false, "name": "andru", "username": "andrunigga", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 156, "tweet_count": 15986, "listed_count": 0}}, {"id": "2760795384", "verified": false, "name": "Alfonso Santiago\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "osuna20061", "public_metrics": {"followers_count": 4365, "following_count": 4277, "tweet_count": 15735, "listed_count": 1}}, {"id": "755834001802223616", "location": "Italiana\u2192Giappone", "verified": false, "name": "Vongola Primo", "username": "ieyasu_sawada", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33719, "listed_count": 0}}, {"id": "1190226256165556225", "location": "Pa\u00efsos Catalans", "verified": false, "name": "Anna PJ", "username": "AnnaPJ13", "public_metrics": {"followers_count": 4290, "following_count": 4987, "tweet_count": 34532, "listed_count": 3}}, {"id": "3422438061", "verified": false, "name": "Ana Paula Lima", "username": "AnaPadilhaMI", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 107, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}}, {"id": "1183715158293696514", "verified": false, "name": "de.fays", "username": "defays14", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 592, "tweet_count": 1224, "listed_count": 0}}, {"id": "559402190", "location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Rowell V\u00e1squez", "username": "rowellvb", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 178, "tweet_count": 4478, "listed_count": 0}}, {"id": "906019560", "location": "Algeciras.", "verified": false, "name": "Crespo", "username": "Luiscrespo_11", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 493, "tweet_count": 9452, "listed_count": 0}}, {"id": "478580582", "verified": false, "name": "colorao", "username": "cosisamy", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 133, "tweet_count": 3549, "listed_count": 0}}, {"id": "1051124948570394624", "location": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd94 \u2658", "username": "ucardosoo", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 523, "tweet_count": 6739, "listed_count": 0}}, {"id": "1159328155485822976", "verified": false, "name": "Van Van \u03de", "username": "mrsmyersz", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1, "tweet_count": 972, "listed_count": 0}}, {"id": "2243657614", "verified": false, "name": "Serendipity", "username": "raquelvbb", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 397, "tweet_count": 9154, "listed_count": 5}}, {"id": "909847522809729024", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Charlotte Corday", "username": "CharlotteCord11", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 241, "tweet_count": 9238, "listed_count": 1}}, {"id": "16718692", "location": "Barcelona", "verified": true, "name": "Juan Soto Ivars", "username": "juansotoivars", "public_metrics": {"followers_count": 109176, "following_count": 888, "tweet_count": 61485, "listed_count": 828}}, {"id": "344887879", "verified": false, "name": "CARMEN EGOMET", "username": "CARMENEGOMET", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 210, "tweet_count": 13266, "listed_count": 7}}, {"id": "13618392", "location": "Bilbao \u2014 Gipuzkoa", "verified": false, "name": "I\u00f1aki Rodr\u00edguez", "username": "inakirodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 405, "tweet_count": 17966, "listed_count": 40}}, {"id": "7037312", "location": "Ataun", "verified": false, "name": "Andoni Munduate", "username": "MunduJr", "public_metrics": {"followers_count": 3938, "following_count": 2125, "tweet_count": 47271, "listed_count": 172}}, {"id": "312963709", "location": "Creador de La Doctrina Pradera", "verified": true, "name": "Max Pradera", "username": "maxpradera", "public_metrics": {"followers_count": 161376, "following_count": 2137, "tweet_count": 61696, "listed_count": 1568}}, {"id": "118546829", "verified": false, "name": "@yovac", "username": "yovac", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 471, "tweet_count": 9269, "listed_count": 1}}, {"id": "407240477", "location": "Rep\u00fablica", "verified": false, "name": "Mar\u00eda", "username": "parfermaria", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 2456, "tweet_count": 31915, "listed_count": 0}}, {"id": "410256019", "location": "Tarazona de la Mancha", "verified": false, "name": "Bernardo Armero", "username": "b_armero", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 822, "tweet_count": 2160, "listed_count": 2}}, {"id": "352462393", "verified": false, "name": "gldtr", "username": "gldtr_", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 490, "tweet_count": 6976, "listed_count": 2}}, {"id": "313435325", "location": "Deusto - Bilbao", "verified": false, "name": "Asociaci\u00f3nZubiArtean", "username": "ZubiArtean", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 502, "tweet_count": 15833, "listed_count": 5}}, {"id": "969966582939099136", "location": "Stuttgart, Alemania", "verified": false, "name": "Alli", "username": "alli59176128", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 238, "tweet_count": 8934, "listed_count": 0}}, {"id": "266233823", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "HMAOSD", "username": "hectormsd", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 333, "tweet_count": 7684, "listed_count": 2}}, {"id": "836684199109218304", "verified": false, "name": "what", "username": "Yoisotto", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 2802, "tweet_count": 6893, "listed_count": 0}}, {"id": "632254429", "verified": false, "name": "margarita jimenez", "username": "margarjimen", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1039, "tweet_count": 151827, "listed_count": 2}}, {"id": "618094149", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "username": "consaludmental", "public_metrics": {"followers_count": 29061, "following_count": 2019, "tweet_count": 36778, "listed_count": 451}}, {"id": "2301242305", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "\ud83d\udcd6 CEDID", "username": "CEDID_dis", "public_metrics": {"followers_count": 9936, "following_count": 1597, "tweet_count": 10787, "listed_count": 228}}, {"id": "2395239080", "location": "Puerto Rico, USA", "verified": false, "name": "Rosa Mar\u00eda", "username": "RVelezFernandez", "public_metrics": {"followers_count": 5746, "following_count": 1586, "tweet_count": 120725, "listed_count": 51}}, {"id": "1141919108738555905", "location": "San Juan, Puerto Rico U.S.A.", "verified": false, "name": "KIM LEE PARK", "username": "SamuelH46105462", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 0, "tweet_count": 8183, "listed_count": 0}}, {"id": "2586087973", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "@capaster 19 Nadie merece que lo quieran a medias!", "username": "capaster19", "public_metrics": {"followers_count": 2895, "following_count": 3079, "tweet_count": 146736, "listed_count": 80}}, {"id": "3523603343", "verified": false, "name": "Andres Fern\u00e1ndez", "username": "hdAndres23", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1273, "tweet_count": 53968, "listed_count": 47}}, {"id": "118342007", "verified": false, "name": "guille", "username": "guille3397", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 197, "tweet_count": 9037, "listed_count": 1}}, {"id": "60992287", "location": "Belem do Par\u00e1", "verified": false, "name": "HoneyPie", "username": "marilia_zara", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 325, "tweet_count": 21061, "listed_count": 13}}, {"id": "2878310586", "verified": false, "name": "Sandra", "username": "absalam58", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 755, "tweet_count": 57192, "listed_count": 11}}, {"id": "550669770", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Agustin #RedAMLO", "username": "jos_agustin", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1266, "tweet_count": 45616, "listed_count": 8}}, {"id": "97065402", "verified": false, "name": "Ivan", "username": "ivanmtzmdc", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 671, "tweet_count": 28327, "listed_count": 6}}, {"id": "1576202700", "verified": false, "name": "Emilio", "username": "emilioalamos", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 276, "tweet_count": 27042, "listed_count": 4}}, {"id": "2684738857", "location": "Bilbao", "verified": false, "name": "Miren Bilbao", "username": "MBTotorika", "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 4154, "tweet_count": 444459, "listed_count": 273}}, {"id": "720183146470359040", "location": "Nunca esquirol", "verified": false, "name": "zzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz", "username": "fantomastxiki", "public_metrics": {"followers_count": 6688, "following_count": 3600, "tweet_count": 159728, "listed_count": 29}}, {"id": "1177520777580765184", "location": "Madrile\u00f1aespa\u00f1ola", "verified": false, "name": "Alfa \ud83d\udc99 \ud83c\udf0aTodoArdeSiLeAplicasLaChispaAdecuada", "username": "malditoduende00", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 675, "tweet_count": 8473, "listed_count": 0}}, {"id": "2983941269", "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda, Spain", "verified": false, "name": "ACJ", "username": "senorita_cano", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1054, "tweet_count": 3622, "listed_count": 6}}, {"id": "109004956", "location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "E. Guallard", "username": "eguallard", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 571, "tweet_count": 17887, "listed_count": 1}}, {"id": "2173662682", "location": "Gasteiz, Euskal Herria", "verified": false, "name": "unai egiluz", "username": "UEgiluz", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 467, "tweet_count": 8135, "listed_count": 6}}, {"id": "2445286962", "location": "Araba", "verified": false, "name": "Arabako ALEA", "username": "ArabakoALEA", "public_metrics": {"followers_count": 4826, "following_count": 1159, "tweet_count": 33253, "listed_count": 63}}, {"id": "783978733485129728", "verified": false, "name": "Deci Sanse", "username": "SanseDeci", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 87, "tweet_count": 4338, "listed_count": 0}}, {"id": "1640952919", "verified": false, "name": "Ust \ud83e\udd8b", "username": "um_mozi", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 371, "tweet_count": 23383, "listed_count": 0}}, {"id": "231119661", "location": "Galicia", "verified": false, "name": "Teresa de la Vega", "username": "Teresadelavega", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 710, "tweet_count": 27239, "listed_count": 7}}, {"id": "710802434", "location": "Catalu\u00f1a,Alicante,Murcia,Carta", "verified": false, "name": "JR", "username": "josefaricharteg", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 269, "tweet_count": 193762, "listed_count": 12}}, {"id": "2344872177", "verified": false, "name": "Alejandro", "username": "alejandroaamore", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1305, "tweet_count": 68025, "listed_count": 1}}, {"id": "418154301", "location": "Granada", "verified": false, "name": "jonathan", "username": "jonyy84", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 337, "tweet_count": 12615, "listed_count": 3}}, {"id": "1184944437119594496", "location": "Morioh\u2728", "verified": false, "name": "\u2661\u0337\u0338\u0cc3\u1934\u2666\ufe0fNox\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "EtLuxNonLoqui", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 560, "tweet_count": 8754, "listed_count": 0}}, {"id": "1149889504146333697", "location": "Not\u00edcias sobre animes e mang\u00e1s", "verified": false, "name": "LGBTANIMES13+", "username": "pride_anime", "public_metrics": {"followers_count": 151767, "following_count": 1234, "tweet_count": 19482, "listed_count": 356}}, {"id": "346161744", "location": "Madrid y alrededores", "verified": false, "name": "Rafael Varea Nieto", "username": "rvfov", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 364, "tweet_count": 48522, "listed_count": 3}}, {"id": "276646666", "verified": false, "name": "ramon fdez", "username": "rfmtnez", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 437, "tweet_count": 22206, "listed_count": 0}}, {"id": "976406062357254145", "location": "Reino do Algarve", "verified": false, "name": "Marafade", "username": "mo55deb", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 2767, "tweet_count": 54438, "listed_count": 8}}, {"id": "398437761", "verified": false, "name": "PlainSite", "username": "PlainSite", "public_metrics": {"followers_count": 25146, "following_count": 310, "tweet_count": 54562, "listed_count": 317}}, {"id": "2945547503", "location": "Cal\u00e1bria, It\u00e1lia", "verified": false, "name": "calabrianews", "username": "calabrianewsit", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 13, "tweet_count": 39024, "listed_count": 6}}, {"id": "66612641", "location": "japao", "verified": false, "name": "khenia khe", "username": "kheniaa", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 203, "tweet_count": 5485, "listed_count": 0}}, {"id": "199663866", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "verified": false, "name": "barby alos \ud83d\udc99\ud83d\udc90", "username": "barbysev", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 4990, "tweet_count": 131892, "listed_count": 19}}, {"id": "2829154696", "verified": false, "name": "Indian (Boop, Bop, Beep) \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "JohnSPEU", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1612, "tweet_count": 40775, "listed_count": 5}}, {"id": "4923274240", "location": "Ponferrada (El Bierzo)", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u26bddeporbierzo\u26bd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "deporbierzo", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 4667, "tweet_count": 31912, "listed_count": 3}}, {"id": "3331383531", "verified": false, "name": "Markel De la Cruz", "username": "MarkelCruz24", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1027, "tweet_count": 25634, "listed_count": 10}}, {"id": "3247599208", "verified": false, "name": "Alfredo Enr\u00edquez", "username": "ToxxoAlfredo", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 296, "tweet_count": 41107, "listed_count": 0}}, {"id": "17214292", "location": "Antequera", "verified": false, "name": "Enrique. Stand \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "yodigono", "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 946, "tweet_count": 72356, "listed_count": 57}}, {"id": "780084", "location": "Valencia (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "Iria Ros Pi\u00f1eiro \ud83d\udcac", "username": "iria", "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 1319, "tweet_count": 28879, "listed_count": 38}}, {"id": "723934466", "location": "Nowhere", "verified": false, "name": "\u2022 V.Lin \u2022", "username": "Verna_Lin", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 412, "tweet_count": 16418, "listed_count": 1}}, {"id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT", "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795995, "listed_count": 12403}}, {"id": "1163556552147689472", "verified": false, "name": "Yalitze Delgado", "username": "yalitze_delgado", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 2581, "tweet_count": 64188, "listed_count": 2}}, {"id": "439347100", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Kfc.me", "username": "nuncatencuentro", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 290, "tweet_count": 167314, "listed_count": 11}}, {"id": "990030697", "location": "Gij\u00f3n, Asturias", "verified": false, "name": "Con B de Buebito \ud83e\udd5a", "username": "Sigv4l_Ironcl4w", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 110, "tweet_count": 66007, "listed_count": 1}}, {"id": "3038693953", "location": "100 Acre Woods (United States)", "verified": false, "name": "Adam Badger, Pro-Wrestling Fan", "username": "KayfabeBadger", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 398, "tweet_count": 85375, "listed_count": 1}}, {"id": "478935412", "verified": false, "name": "to\u00f1i mora", "username": "MoraZuri", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 115, "tweet_count": 393611, "listed_count": 251}}, {"id": "81623157", "location": "Saan LLima Per\u00fa", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udf0e\ud83d\udeba\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddaf,Amal40karatslady", "username": "40karatslady", "public_metrics": {"followers_count": 2575, "following_count": 2230, "tweet_count": 104931, "listed_count": 28}}, {"id": "554843634", "verified": false, "name": "Betoquike", "username": "Robert_latino", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 219015, "listed_count": 9}}, {"id": "291779596", "verified": false, "name": "Al\u00ed", "username": "_Alibm_", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1368, "tweet_count": 34847, "listed_count": 37}}, {"id": "1098212756728225793", "location": "Gij\u00f3n, Spain", "verified": false, "name": "Irene Calleja Alonso", "username": "megulass", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 977, "tweet_count": 33606, "listed_count": 0}}, {"id": "231655502", "location": "Reino de Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Bachacoss", "username": "Bachacoss", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 840, "tweet_count": 89394, "listed_count": 3}}, {"id": "878027476500402181", "verified": false, "name": "Javi galan", "username": "Javigalan17", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 15, "tweet_count": 769, "listed_count": 0}}, {"id": "579131771", "location": "Malaga", "verified": false, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc00\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28", "username": "CAguiler2", "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 4926, "tweet_count": 22633, "listed_count": 51}}, {"id": "1027337539512946688", "location": "\ud83d\udc7e\ud83d\udc79", "verified": false, "name": "\u0618", "username": "jwssefly", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 456, "tweet_count": 10126, "listed_count": 1}}, {"id": "785452686305005568", "location": "Cieza, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "SALUD MENTAL CIEZA AFEMCE", "username": "SMCIEZA", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 347, "tweet_count": 662, "listed_count": 7}}, {"id": "294809848", "location": "Valencia ", "verified": false, "name": "Teresa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "25TeresaG", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 860, "tweet_count": 113811, "listed_count": 18}}, {"id": "3136751628", "verified": false, "name": "Oryon75", "username": "mari_carmen_75", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 175, "tweet_count": 9758, "listed_count": 0}}, {"id": "146630794", "location": "S\u00e3o paulo", "verified": false, "name": "Dinala", "username": "AladindalestE", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 229, "tweet_count": 48173, "listed_count": 67}}, {"id": "276237872", "location": "Eivissa, Spain", "verified": false, "name": "Daniel N. Moster\u00edn", "username": "danielmosterin", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 568, "tweet_count": 6216, "listed_count": 3}}, {"id": "498061272", "verified": false, "name": "Jose", "username": "chiliflas", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 183, "tweet_count": 6901, "listed_count": 3}}, {"id": "4393698303", "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u03a9mega Quick", "username": "Omega_Quick", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 323, "tweet_count": 42648, "listed_count": 2}}, {"id": "976951826238058502", "location": "Donde el cielo es siempre gris", "verified": false, "name": "Bruxa Curuxa", "username": "BruxaCuruxaBD", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 309, "tweet_count": 2320, "listed_count": 0}}, {"id": "928038127092027393", "location": "En S\u00e1bado", "verified": false, "name": "Faro", "username": "FaroDelFinde", "public_metrics": {"followers_count": 15378, "following_count": 486, "tweet_count": 88757, "listed_count": 67}}, {"id": "1078016019027976193", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Amparis", "username": "Amparis1959", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 241, "tweet_count": 135942, "listed_count": 2}}, {"id": "1646525455", "location": "Massachusetts, USA", "verified": false, "name": "WELIDA Menin GALO", "username": "FayezXa", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 2330, "tweet_count": 14825, "listed_count": 1}}, {"id": "365106260", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Lobo Mauro", "username": "LoboMauro73", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 716, "tweet_count": 49882, "listed_count": 15}}, {"id": "80358007", "location": "en mi propio mundo...", "verified": false, "name": "Roberto", "username": "yoquetu", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 384, "tweet_count": 7962, "listed_count": 0}}, {"id": "4246676775", "location": "Pluton", "verified": false, "name": "Betoloti", "username": "albertbrice2015", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1186, "tweet_count": 7001, "listed_count": 0}}, {"id": "1409068826", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "Maduradas.com", "username": "maduradascom", "public_metrics": {"followers_count": 283054, "following_count": 1202, "tweet_count": 987549, "listed_count": 650}}, {"id": "170309431", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "zabala de la serna", "username": "zabaladelaserna", "public_metrics": {"followers_count": 21837, "following_count": 3539, "tweet_count": 68481, "listed_count": 259}}, {"id": "408328274", "location": "Mogi das Cruzes SP", "verified": false, "name": "fatimatoledo\ud83d\udea913\u276413\ud83d\udea9", "username": "FATIMASEITOLEDO", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 2070, "tweet_count": 5655, "listed_count": 0}}, {"id": "1048283702697086979", "verified": true, "name": "Jo\u00e3o Pedro Stedile", "username": "stedile_mst", "public_metrics": {"followers_count": 78758, "following_count": 1, "tweet_count": 4169, "listed_count": 227}}, {"id": "497889775", "location": "vigo. pontevedra. espa\u00f1a ", "verified": false, "name": "manufernandez", "username": "manufernandezba", "public_metrics": {"followers_count": 5986, "following_count": 5292, "tweet_count": 383842, "listed_count": 363}}, {"id": "2572053226", "verified": false, "name": "Teresa Albisua", "username": "AlbisuaTeresa", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 747, "tweet_count": 78554, "listed_count": 0}}, {"id": "365220761", "verified": false, "name": "omar e. ramirez l.", "username": "omarramirezl", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 138, "tweet_count": 4716, "listed_count": 0}}, {"id": "1171636417052762113", "location": "skam (2015)", "verified": false, "name": "\u0618MOOOVED!", "username": "ihvsclairo", "public_metrics": {"followers_count": 2688, "following_count": 2744, "tweet_count": 100804, "listed_count": 38}}, {"id": "2533809750", "location": "El universo", "verified": false, "name": "ER", "username": "ROS1ER", "public_metrics": {"followers_count": 8496, "following_count": 9299, "tweet_count": 583431, "listed_count": 123}}, {"id": "923920461523767297", "verified": false, "name": "Carmelin\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Carmenm19928945", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 122, "tweet_count": 3238, "listed_count": 1}}, {"id": "528699157", "location": "torino", "verified": false, "name": "edoardo zaghi", "username": "eizaghi", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 280, "tweet_count": 83569, "listed_count": 6}}, {"id": "29416653", "location": "Torino, Piemonte", "verified": true, "name": "La Stampa", "username": "LaStampa", "public_metrics": {"followers_count": 1340190, "following_count": 405, "tweet_count": 555674, "listed_count": 7116}}, {"id": "943267381455015936", "location": "Em Marte", "verified": false, "name": "MARIA", "username": "dudinhadias26", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 460, "tweet_count": 10149, "listed_count": 0}}, {"id": "1020160214044160001", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udd7c\ud83c\udd84\ud83c\udd7b\ud83c\udd7b\ud83c\udd74\ud83c\udd81 S\u026a \u1d20\u026as \u1d18\u1d00\u1d04\u1d07\u1d0d, \u1d18\u1d00\u0280\u1d00 \u0299\u1d07\u029f\u029f\u1d1c\u1d0d", "username": "sotweetbosta", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 126, "tweet_count": 12471, "listed_count": 0}}, {"id": "776272687", "location": "Reno, Nevada", "verified": false, "name": "Rollo Tomassi", "username": "RationalMale", "public_metrics": {"followers_count": 122131, "following_count": 532, "tweet_count": 113015, "listed_count": 758}}, {"id": "1342685467", "verified": false, "name": "Christian Ponseti", "username": "ChristianGP90", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 175, "tweet_count": 12930, "listed_count": 1}}, {"id": "298733766", "verified": false, "name": "Falc\u00f3  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "LoliFalco", "public_metrics": {"followers_count": 4177, "following_count": 4962, "tweet_count": 348459, "listed_count": 79}}, {"id": "900875439475916800", "location": "New Paris, IN", "verified": false, "name": "Jximexv", "username": "jximexv", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 113, "tweet_count": 5581, "listed_count": 0}}, {"id": "803755124845871104", "verified": false, "name": "carol \ud83e\udd21\ud83e\udd21", "username": "lwtsads", "public_metrics": {"followers_count": 5074, "following_count": 3334, "tweet_count": 126742, "listed_count": 8}}, {"id": "1083741098659467271", "location": "England, United Kingdom", "verified": false, "name": "Willy", "username": "WilllyWilson", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 993, "tweet_count": 11881, "listed_count": 3}}, {"id": "757146188172886017", "location": "Yorkshire and The Humber", "verified": false, "name": "Rob", "username": "UTTRob", "public_metrics": {"followers_count": 24373, "following_count": 22217, "tweet_count": 43046, "listed_count": 68}}, {"id": "1157007973983629312", "location": "aroace | enfp | 19yo | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Riss \ud83c\udf86", "username": "luffykiddo", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 334, "tweet_count": 9074, "listed_count": 0}}, {"id": "1145452388570021888", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "verified": false, "name": "AdayVeMo /\ud83d\udc94", "username": "aday_ve", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 287, "tweet_count": 3064, "listed_count": 0}}, {"id": "434525026", "verified": false, "name": "domingo gonzalez", "username": "domingoagg", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1912, "tweet_count": 14799, "listed_count": 13}}, {"id": "2353421615", "location": "Tabarnia", "verified": false, "name": "tori pollo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "toripollo2014", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 1827, "tweet_count": 390567, "listed_count": 23}}, {"id": "966163500", "location": "NODO 69", "verified": false, "name": "Movimiento de masas", "username": "arrodillao_ig", "public_metrics": {"followers_count": 4345, "following_count": 176, "tweet_count": 102770, "listed_count": 4}}, {"id": "1182181643387359232", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "verified": false, "name": "Autonomopaganini", "username": "Autonomopagani1", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1250, "tweet_count": 80778, "listed_count": 0}}, {"id": "175713647", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "novasico \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\u2696\ufe0f\ud83c\udfdb", "username": "novasico", "public_metrics": {"followers_count": 5501, "following_count": 4059, "tweet_count": 87806, "listed_count": 45}}, {"id": "910757785", "verified": false, "name": "Wilmer Bravo", "username": "wilmerbravo7", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 768, "tweet_count": 9333, "listed_count": 0}}, {"id": "1066392421", "verified": false, "name": "Carmen Ruiz Alonso", "username": "CarmenRuizAlons", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 89, "tweet_count": 47783, "listed_count": 0}}, {"id": "3391460799", "verified": false, "name": "margarita perez", "username": "mariaperez1612", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 55, "tweet_count": 9301, "listed_count": 0}}, {"id": "898921215804542976", "verified": false, "name": ";)", "username": "palgapin", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 406, "tweet_count": 16371, "listed_count": 0}}, {"id": "1065321476419661830", "verified": false, "name": "Pacorrote", "username": "Pacorrote1", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 410, "tweet_count": 155446, "listed_count": 2}}, {"id": "30093231", "location": "\u210c\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29", "verified": false, "name": "\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udd02", "username": "thenandydiaries", "public_metrics": {"followers_count": 6484, "following_count": 2397, "tweet_count": 267200, "listed_count": 37}}, {"id": "121385551", "verified": true, "name": "Europa Press", "username": "europapress", "public_metrics": {"followers_count": 1522660, "following_count": 1323, "tweet_count": 522690, "listed_count": 15770}}, {"id": "316609122", "location": "Cartagena y Gzira", "verified": false, "name": "J. Agust\u00edn Carrillo", "username": "JAgusCarrillo", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 806, "tweet_count": 17464, "listed_count": 49}}, {"id": "1000438046", "location": "Murcia, Spain", "verified": false, "name": "Juan Miguel Aguado", "username": "juanchoaguado", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 435, "tweet_count": 10372, "listed_count": 82}}, {"id": "803001259", "location": "Llanes\u2693\ufe0f\ud83c\udf32\ud83c\udf0a", "verified": false, "name": "Mikee", "username": "miguellanes", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 333, "tweet_count": 14367, "listed_count": 0}}, {"id": "1174008415158489089", "verified": false, "name": "serm\u00f3n del agua", "username": "SermonDel", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 370, "tweet_count": 22303, "listed_count": 2}}, {"id": "579138897", "location": "Gijon", "verified": false, "name": "Juli\u00e1n Jos\u00e9 Ahijado", "username": "ahijadojj", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1532, "tweet_count": 59858, "listed_count": 22}}, {"id": "2969579121", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "\u3030S A M\u3030", "username": "migamar_1", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 874, "tweet_count": 419008, "listed_count": 88}}, {"id": "2802414206", "location": "Un Lugar en Mi MundO", "verified": false, "name": "Lola Bracco\u00ae\u00a9", "username": "lolamentaras_", "public_metrics": {"followers_count": 16037, "following_count": 2441, "tweet_count": 130599, "listed_count": 114}}, {"id": "3349931819", "location": "Vivo en Amor \u2764 ", "verified": false, "name": "Amanda Nos", "username": "Amanda_nos", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 597, "tweet_count": 397985, "listed_count": 74}}, {"id": "229214666", "location": "Huelva, Spain", "verified": false, "name": "\u2b50Manoli G\u00f3mez", "username": "manoligomez", "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 1790, "tweet_count": 51239, "listed_count": 34}}, {"id": "1036848572443107329", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Claudia P\u00e9rez Gallardo", "username": "Maariaclaudiapg", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 33, "tweet_count": 1657, "listed_count": 0}}, {"id": "126573604", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Robert Carbajal", "username": "Robert_Carbajal", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1034, "tweet_count": 7029, "listed_count": 0}}, {"id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "public_metrics": {"followers_count": 49300, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}}, {"id": "830556330096222208", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Jonatan", "username": "jonrom3191", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 660, "tweet_count": 8158, "listed_count": 1}}, {"id": "402793947", "location": "Comunitat Valenciana, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "JC", "username": "JCRichG", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1865, "tweet_count": 96847, "listed_count": 23}}, {"id": "274421078", "location": "Cala Figuera. Santany\u00ed", "verified": false, "name": "Juli Fuster Culebras", "username": "JuliFuster", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 1328, "tweet_count": 15468, "listed_count": 38}}, {"id": "96225807", "location": "Toledo, Spain", "verified": false, "name": "FJCC\ud83c\udf97\ufe0f", "username": "pacomailkickfre", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1210, "tweet_count": 15114, "listed_count": 18}}, {"id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}}, {"id": "62521094", "location": "Al lado de un espetero. M\u00e1laga", "verified": false, "name": "Niporwifi \u00a9", "username": "niporwifi", "public_metrics": {"followers_count": 44724, "following_count": 1290, "tweet_count": 179430, "listed_count": 345}}, {"id": "394238833", "location": "Europe", "verified": false, "name": "Helena Serra", "username": "helena_s90", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 789, "tweet_count": 20363, "listed_count": 17}}, {"id": "1692552258", "verified": false, "name": "Citlali Hdz.(kpoper)", "username": "CitiLucia", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 29, "tweet_count": 712, "listed_count": 0}}, {"id": "1039977296982102016", "location": "Lima", "verified": false, "name": "MalMenor", "username": "MalMenor_Peru", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 813, "tweet_count": 4667, "listed_count": 0}}, {"id": "1126138883169767426", "verified": false, "name": "\u0432r\u03c5\u0e17\u03b1 \u03b1\u2113\u0454s\u043d\u03b1\u0e17\u2202r\u03b1 \ud83d\udc7c\ud83c\udffb", "username": "rabudexx", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 400, "tweet_count": 30639, "listed_count": 0}}, {"id": "2159462389", "location": "Portugal", "verified": false, "name": "Faria", "username": "pullupnghost", "public_metrics": {"followers_count": 19582, "following_count": 405, "tweet_count": 116914, "listed_count": 9}}, {"id": "990873518", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda", "username": "jose_marip", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 2623, "tweet_count": 29507, "listed_count": 3}}, {"id": "104627784", "location": "Valdepe\u00f1as, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Rosa Mar\u00eda", "username": "Zesala", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1527, "tweet_count": 22803, "listed_count": 2}}, {"id": "597269651", "verified": false, "name": "Aitana Sebastias", "username": "Aitana3b", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 0, "tweet_count": 111687, "listed_count": 0}}, {"id": "806587158756786176", "location": "mallorca", "verified": false, "name": "Mary", "username": "Mary_blackmoon", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1135, "tweet_count": 161259, "listed_count": 0}}, {"id": "408781430", "location": "Urbanita", "verified": false, "name": "Gema22", "username": "Gema78Gema", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 286, "tweet_count": 8650, "listed_count": 2}}, {"id": "399096841", "location": "en el pa\u00eds de los conejos", "verified": false, "name": "hispania", "username": "paisdeconejos", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 826, "tweet_count": 51762, "listed_count": 3}}, {"id": "1009079411440791552", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "fran_cumlaude_\ud83c\udf93", "username": "frandevox", "public_metrics": {"followers_count": 17719, "following_count": 17588, "tweet_count": 110565, "listed_count": 6}}, {"id": "266777091", "verified": false, "name": "Juanmalbacete", "username": "juanmalbacete", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 453, "tweet_count": 26205, "listed_count": 8}}, {"id": "4003200893", "verified": false, "name": "Paula", "username": "palg04", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1296, "tweet_count": 16035, "listed_count": 6}}, {"id": "139167538", "location": "Kafkalonia.", "verified": false, "name": "Arturo Pereitor \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "arturopereitor", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 77, "tweet_count": 55243, "listed_count": 6}}, {"id": "56899531", "location": "cerca de las estrellas", "verified": false, "name": "TERRY RUIZ  #TAC", "username": "terry75ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 9491, "following_count": 9464, "tweet_count": 252965, "listed_count": 43}}, {"id": "740567406473543680", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "verified": false, "name": "Fisco24", "username": "fisco24_info", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1029, "tweet_count": 281053, "listed_count": 19}}, {"id": "873669375009673217", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3f VILLA \ud83d\udd3b", "username": "VillaverdeMu", "public_metrics": {"followers_count": 5953, "following_count": 4196, "tweet_count": 67351, "listed_count": 18}}, {"id": "396709196", "location": "Lorca, Regi\u00f3n de Murcia", "verified": false, "name": "Antonio Alcolea", "username": "analpa119", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 552, "tweet_count": 42011, "listed_count": 30}}, {"id": "109615864", "location": "lima", "verified": false, "name": "realidad paralela", "username": "oscarhinojosar", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 1919, "tweet_count": 4251, "listed_count": 0}}, {"id": "516340884", "location": "Gij\u00f3n-Asturias", "verified": false, "name": "VICOP", "username": "VICOP_PLGijon", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1681, "tweet_count": 12303, "listed_count": 31}}, {"id": "1020422393771315202", "location": "Planet Earth \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "verified": false, "name": "Joan Crow \u16c9\u16d7\u16ba\u16d6\u16a0\u16d2\u16c8", "username": "joancrow7", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 4009, "tweet_count": 31147, "listed_count": 3}}, {"id": "945086187269652481", "location": "tms", "verified": false, "name": "evie \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "username": "tomsvante", "public_metrics": {"followers_count": 3007, "following_count": 2800, "tweet_count": 100151, "listed_count": 26}}, {"id": "724461750851088384", "location": "let \ud83d\udc8d", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f", "username": "cmilscrvg", "public_metrics": {"followers_count": 6246, "following_count": 3963, "tweet_count": 121238, "listed_count": 1}}, {"id": "304023578", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "verified": false, "name": "\ud835\udc11\ud835\udc1a\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud83e\udd8c\u2728", "username": "RaquelDeer", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 280, "tweet_count": 14061, "listed_count": 0}}, {"id": "367229995", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Maria Loreto Navarro", "username": "chicachick_2", "public_metrics": {"followers_count": 17818, "following_count": 13159, "tweet_count": 359485, "listed_count": 137}}, {"id": "786770013072089088", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Juampi", "username": "JuanMulatero", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 284, "tweet_count": 573, "listed_count": 0}}, {"id": "2492736522", "location": "Angola-Luanda", "verified": false, "name": "@Cabata", "username": "ProfetaSimao", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 182, "tweet_count": 40291, "listed_count": 3}}, {"id": "1053951208917032960", "location": "Italia", "verified": false, "name": "Everina Ferrari", "username": "EverinaFerrari", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 337, "tweet_count": 21969, "listed_count": 0}}, {"id": "388946039", "location": "Rome, Italy", "verified": false, "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "CesareOrtis", "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 876, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}}, {"id": "892369156720427010", "verified": false, "name": "brunaa", "username": "brwna_", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 249, "tweet_count": 64086, "listed_count": 0}}, {"id": "889829668790181888", "verified": false, "name": "Feminaz1mometro", "username": "Feminaz1mometro", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 39, "tweet_count": 3738, "listed_count": 1}}, {"id": "1123488264139284486", "location": "Noord brabant", "verified": false, "name": "i miss X", "username": "someonesdiiary", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 471, "tweet_count": 15572, "listed_count": 0}}, {"id": "1120105728533049344", "location": "\u2766 the driver era|bangtan ", "verified": false, "name": "\u064b", "username": "takemeawayross", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 1432, "tweet_count": 59073, "listed_count": 38}}, {"id": "2399212058", "location": "Curic\u00f3, Chile", "verified": false, "name": "Fabi\u00e1n.", "username": "fabianr63", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1004, "tweet_count": 41249, "listed_count": 0}}, {"id": "838527847", "location": "santiago", "verified": false, "name": "Elena V T..", "username": "Elevargast", "public_metrics": {"followers_count": 11839, "following_count": 10880, "tweet_count": 121350, "listed_count": 7}}, {"id": "525136788", "verified": false, "name": "Daniel Sanchez", "username": "nimrodes53", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 948, "tweet_count": 84242, "listed_count": 1}}, {"id": "1201299145530781696", "verified": false, "name": "Humi M", "username": "MartinezHumilce", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 3166, "tweet_count": 53227, "listed_count": 0}}, {"id": "34639484", "location": "Dominican Republic", "verified": true, "name": "Diario Libre", "username": "DiarioLibre", "public_metrics": {"followers_count": 1635885, "following_count": 22861, "tweet_count": 373049, "listed_count": 2998}}, {"id": "1660888766", "location": "Badarovisk City", "verified": false, "name": "\ud835\udd72\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd6f\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd76\ud835\udd8a\ud835\udd9e", "username": "Nggskn", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 112, "tweet_count": 988, "listed_count": 0}}, {"id": "2457106427", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Lihue", "username": "liweemontalvo_", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 418, "tweet_count": 33449, "listed_count": 1}}, {"id": "1637148362", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "verified": false, "name": "Es! Diario Popular", "username": "EsDiarioPopular", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 190, "tweet_count": 151153, "listed_count": 49}}, {"id": "2493259808", "location": "O Porri\u00f1o, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Sandra Est\u00e9vez", "username": "SandraEstevezC", "public_metrics": {"followers_count": 17030, "following_count": 12959, "tweet_count": 311544, "listed_count": 426}}, {"id": "1117894783178035202", "verified": false, "name": "Jes\u00fas VS", "username": "Jesusvs73", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 118, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}}, {"id": "1076194723", "verified": false, "name": "Guillermo Ferrer", "username": "fenris1234", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 374, "tweet_count": 90149, "listed_count": 13}}, {"id": "433514137", "location": "From Warsaw with Love", "verified": false, "name": "Jaime", "username": "DragonLadyU2", "public_metrics": {"followers_count": 33498, "following_count": 1669, "tweet_count": 86654, "listed_count": 560}}, {"id": "882804550524121088", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "F.L3", "username": "Franco_lope03", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 601, "tweet_count": 17958, "listed_count": 0}}, {"id": "428413645", "verified": false, "name": "\u03c2\u0433\u0e40\u0e23t\u0e40\u0e04\u0e20", "username": "nahuefernandez_", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 358, "tweet_count": 11458, "listed_count": 1}}, {"id": "1114197216502079494", "verified": false, "name": "\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ea\u30f3\u30b0", "username": "xU9uk1fJC1btZdu", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 364, "tweet_count": 1357, "listed_count": 10}}, {"id": "161523674", "location": "Third World", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83J\u012bangsh\u012b Anfema \ud83e\udddf \u6b27\u9633\u5b89", "username": "edamameth", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1477, "tweet_count": 29498, "listed_count": 8}}, {"id": "938790917041020929", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Wesley Oliveira", "username": "ColdCaffeinee", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 125, "tweet_count": 1725, "listed_count": 0}}, {"id": "1156039853236113408", "location": "Ative as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "verified": false, "name": "O instagram n\u00e3o deveria existir", "username": "insta_acabar", "public_metrics": {"followers_count": 915488, "following_count": 40, "tweet_count": 2456, "listed_count": 520}}, {"id": "1075209177809776640", "verified": false, "name": "Romulo Cezar Ferrez", "username": "CezarFerrez", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 188, "tweet_count": 34644, "listed_count": 0}}, {"id": "975127727501185025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Carla Zambelli B22 T10", "username": "Zambelli2210", "public_metrics": {"followers_count": 2089145, "following_count": 381, "tweet_count": 35122, "listed_count": 2179}}, {"id": "1096495148", "verified": false, "name": "Paco", "username": "pablitofiorio", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 1106, "tweet_count": 28343, "listed_count": 3}}, {"id": "432435516", "location": "Porto Alegre, Brazil", "verified": false, "name": "Henry", "username": "Henry__Cristo", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 233, "tweet_count": 10098, "listed_count": 0}}, {"id": "187709638", "location": "algum lugar por ai", "verified": false, "name": "Celin", "username": "MarceloDonadel", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 619, "tweet_count": 5459, "listed_count": 3}}, {"id": "425375720", "verified": false, "name": "Alessandra Tronville", "username": "ATronville", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 13, "tweet_count": 19549, "listed_count": 2}}, {"id": "273489237", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "David Boh\u00f3rquez", "username": "DavidBohorquezH", "public_metrics": {"followers_count": 4736, "following_count": 379, "tweet_count": 30287, "listed_count": 5}}, {"id": "1036560565", "location": "Treviso", "verified": false, "name": "alessandro f.\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Italexit.\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "AFoccardi", "public_metrics": {"followers_count": 2494, "following_count": 2605, "tweet_count": 106247, "listed_count": 33}}, {"id": "111952232", "location": "Los Angeles, California", "verified": false, "name": "HispanicLA", "username": "HispanicLA", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 301, "tweet_count": 8683, "listed_count": 7}}, {"id": "1178774863709954048", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Andres", "username": "Chascon2796", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 10, "tweet_count": 6606, "listed_count": 1}}, {"id": "1058055425340391424", "verified": false, "name": "Leo", "username": "yoleoy73", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 321, "tweet_count": 3529, "listed_count": 1}}, {"id": "1119190474525421568", "verified": false, "name": "Aitana", "username": "aitanafergo", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}}, {"id": "3244901993", "verified": false, "name": "Mariana Marcarini", "username": "MarySalvadorM", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 486, "tweet_count": 19509, "listed_count": 0}}, {"id": "2691406674", "location": "OT5 Stan \u2764\ufe0f", "verified": false, "name": "L", "username": "UzumakiLele", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 950, "tweet_count": 110529, "listed_count": 23}}, {"id": "1249923061", "verified": false, "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube", "username": "MargotRobbieBR", "public_metrics": {"followers_count": 24680, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}}, {"id": "1123988572598669312", "verified": false, "name": ".", "username": "faverealitys", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 7, "tweet_count": 11935, "listed_count": 0}}, {"id": "3057364516", "location": "Guapimirim, Brasil", "verified": false, "name": "DJ 22", "username": "DJJM22k", "public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 2421, "tweet_count": 64318, "listed_count": 3}}, {"id": "1175226797539155968", "verified": false, "name": "iug9", "username": "guilhermee_Js", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 39, "tweet_count": 2622, "listed_count": 0}}, {"id": "976563503858376706", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "morreu", "username": "jinxtrbI", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 486, "tweet_count": 37567, "listed_count": 6}}, {"id": "747309019841257472", "verified": false, "name": "vou querer veneno, gelo e lim\u00e3o", "username": "raaqdalmeida", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 474, "tweet_count": 16926, "listed_count": 0}}, {"id": "2434008854", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 S\u00e3o Paulo - SP", "verified": false, "name": "spider jones", "username": "jonesmorroni", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 541, "tweet_count": 4961, "listed_count": 1}}, {"id": "1183836908092301313", "location": "Madrid, \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "verified": false, "name": "Politifenol 500mg \ud83d\udd3a\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Politifenol", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 2231, "tweet_count": 42826, "listed_count": 0}}, {"id": "1068284328222867457", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "Jose Gregorio Blanco", "username": "Josetricks21", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 156, "tweet_count": 70665, "listed_count": 1}}, {"id": "1105528311285993472", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "notigludigital", "username": "notigludigital", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 6, "tweet_count": 46465, "listed_count": 0}}, {"id": "3434698353", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": ".lpg", "username": "badgalelly_", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 961, "tweet_count": 3638, "listed_count": 1}}, {"id": "1181275534413778946", "location": "No fim da carreira.", "verified": false, "name": "da'motinha", "username": "VieiraZr", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 455, "tweet_count": 12785, "listed_count": 0}}, {"id": "140088382", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbbWiklerman Alejo\ud83e\udeb7", "username": "Wiklerman15", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 2915, "tweet_count": 103060, "listed_count": 24}}, {"id": "2382060517", "verified": true, "name": "EP Internacional", "username": "EPinternacional", "public_metrics": {"followers_count": 58230, "following_count": 618, "tweet_count": 193577, "listed_count": 1112}}, {"id": "26703902", "verified": false, "name": "A drunk with a gun", "username": "Tartuff0", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1271, "tweet_count": 49046, "listed_count": 5}}, {"id": "30984647", "location": "Cdmx v\u00eda Tj", "verified": false, "name": "Eduardo Stuart", "username": "EdStuart", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1888, "tweet_count": 14201, "listed_count": 7}}, {"id": "1222072190", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Wlliam Leon Rabanal", "username": "WlliamLeonRaban", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1591, "tweet_count": 86213, "listed_count": 0}}, {"id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Pedro Cateriano B", "username": "PCaterianoB", "public_metrics": {"followers_count": 179748, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}}, {"id": "328864084", "verified": false, "name": "a luz ta boa", "username": "Opalimpsesto", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 499, "tweet_count": 74431, "listed_count": 0}}, {"id": "1331548549", "verified": false, "name": "Angelon\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "anggomar", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 565, "tweet_count": 6139, "listed_count": 1}}, {"id": "204348114", "location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "alonso_dm", "public_metrics": {"followers_count": 55535, "following_count": 656, "tweet_count": 67224, "listed_count": 363}}, {"id": "2975386981", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "cordeirinho de jesus", "username": "GSimas_", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 584, "tweet_count": 88867, "listed_count": 0}}, {"id": "293222388", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Wilmer Garc\u00eda \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "wagb73", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 941, "tweet_count": 35384, "listed_count": 3}}, {"id": "1076695514383560705", "verified": false, "name": "WEFTER", "username": "WEFTERKayass", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 234, "tweet_count": 3287, "listed_count": 0}}, {"id": "831824418", "location": "mei do mundo", "verified": false, "name": "a\u00e9cio mateus", "username": "llef_fonseca", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1091, "tweet_count": 36635, "listed_count": 3}}, {"id": "9427562", "verified": false, "name": "\ud83d\udd3b\u267b\ufe0f ElHerrero #RBU_Ya!", "username": "erferrum", "public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 5000, "tweet_count": 114667, "listed_count": 36}}, {"id": "771721377158225920", "verified": false, "name": "Stopmentiras!!", "username": "stopmentiras88", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 253, "tweet_count": 13005, "listed_count": 0}}, {"id": "743965255", "location": "\u1d47\u1d43\u207f\u1d4d\u1d57\u1d43\u207f scooter follows", "verified": false, "name": "silver", "username": "wiknowiknow", "public_metrics": {"followers_count": 7440, "following_count": 5751, "tweet_count": 61129, "listed_count": 35}}, {"id": "1396105393", "location": "Mexico,D.F. ", "verified": false, "name": "Berenice Pe\u00f1a Cmll", "username": "BerenicePea9", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 540, "tweet_count": 246399, "listed_count": 31}}, {"id": "932603948179054594", "location": "Dr. Lavista 189, Col. Doctores", "verified": false, "name": "Arena M\u00e9xico", "username": "Arena_MX", "public_metrics": {"followers_count": 24242, "following_count": 63, "tweet_count": 9639, "listed_count": 50}}, {"id": "140170965", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "OM'B", "username": "OscarChorosINC", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 908, "tweet_count": 90911, "listed_count": 3}}, {"id": "1147583283074666496", "verified": false, "name": "Dani Torres", "username": "DaniTor71653726", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 133, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}}, {"id": "2499546476", "verified": false, "name": "O. Paredes", "username": "_opr6", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1476, "tweet_count": 61697, "listed_count": 0}}, {"id": "794190298104680448", "verified": false, "name": "Jorge Luis Fuentes A", "username": "JorgeLuis_F_", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 978, "tweet_count": 5907, "listed_count": 0}}, {"id": "989697015255912448", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Marti", "username": "MartiSimone2", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 321, "tweet_count": 10489, "listed_count": 0}}, {"id": "2565318722", "verified": false, "name": "brizu", "username": "facu_brizuela3", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 274, "tweet_count": 7253, "listed_count": 0}}, {"id": "922499263652876290", "location": "024", "verified": false, "name": "thaiany", "username": "th4iany", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 376, "tweet_count": 84302, "listed_count": 1}}, {"id": "965334948336095232", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "julieta", "username": "jufavorita__", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 96, "tweet_count": 23532, "listed_count": 0}}, {"id": "3147131053", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "NANCY GRECCO", "username": "GreccoNancy", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1766, "tweet_count": 103691, "listed_count": 4}}, {"id": "1031638723006537730", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "An\u00f3nima me hicieron", "username": "Anonmehicieron", "public_metrics": {"followers_count": 97634, "following_count": 259, "tweet_count": 19263, "listed_count": 61}}, {"id": "49366886", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Edgar Anco", "username": "edgaranco", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1136, "tweet_count": 83223, "listed_count": 0}}, {"id": "1072970320200507392", "location": "\u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u0636, \u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f", "verified": false, "name": "\u062d\u0648\u0631 \u0639\u0628\u062f\u0627\u0644\u0639\u0632\u064a\u0632", "username": "gplSTTZGWQLAmah", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 98, "tweet_count": 1562, "listed_count": 0}}, {"id": "1170926555557715968", "location": "\u200e\ufdfd", "verified": false, "name": "\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629", "username": "SagesseIslamic", "public_metrics": {"followers_count": 35931, "following_count": 461, "tweet_count": 6607, "listed_count": 57}}, {"id": "2773277918", "verified": false, "name": "sasa", "username": "crying4loving", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 367, "tweet_count": 8367, "listed_count": 0}}, {"id": "1179833990544609281", "verified": false, "name": "meu pesadelo", "username": "YouDontMeConhec", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 1, "tweet_count": 393, "listed_count": 0}}, {"id": "211122537", "location": "Madrid ::: Spain", "verified": false, "name": "isa iglesias :)", "username": "isa__iglesias", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1079, "tweet_count": 6068, "listed_count": 35}}, {"id": "1020777413280755713", "location": "Sul Brasil", "verified": false, "name": "w\u00f8lff", "username": "Nick_Wolff7", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 112, "tweet_count": 1981, "listed_count": 0}}, {"id": "2493470499", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "name": "dalmazio 13", "username": "vdxlmxzio", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 724, "tweet_count": 48855, "listed_count": 0}}, {"id": "2159366810", "location": "amo meus gato e a minha irma", "verified": false, "name": "Augusto D.", "username": "_neod_", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 23, "tweet_count": 3593, "listed_count": 0}}, {"id": "3063525920", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "ANTULIO EN YOUTUBE", "username": "AntulioDuende", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 185, "tweet_count": 14771, "listed_count": 2}}, {"id": "1150580341381292032", "verified": false, "name": "Repaso Medicina", "username": "medblasto", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 94, "tweet_count": 467, "listed_count": 1}}, {"id": "461530260", "verified": false, "name": "Juan Antonio", "username": "jabea3", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}}, {"id": "934492574643032064", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "verified": false, "name": "Mun R\u00e1", "username": "Pedro_pedroca21", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 311, "tweet_count": 10783, "listed_count": 0}}, {"id": "1095063440", "location": "Galati Romania", "verified": false, "name": "salvatore falb", "username": "FalbSalvatore40", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 2, "tweet_count": 36281, "listed_count": 1}}, {"id": "1199805979", "verified": false, "name": "\u0107ukileta", "username": "blahblahblina", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 483, "tweet_count": 943, "listed_count": 0}}, {"id": "1239828632", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Diga n\u00e3o! #vote22!", "username": "adryanahelena", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1906, "tweet_count": 55638, "listed_count": 2}}, {"id": "1074886908654862336", "location": "oto\u00f1o; eterna melancol\u00eda ", "verified": false, "name": "van \u273f", "username": "saflesbo", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 220, "tweet_count": 14315, "listed_count": 5}}, {"id": "819216186923712516", "location": "Eroda", "verified": false, "name": "505", "username": "erodachaos", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 280, "tweet_count": 7011, "listed_count": 0}}, {"id": "2832838325", "verified": false, "name": "Cigana", "username": "Jenny_Martinss", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1554, "tweet_count": 88169, "listed_count": 1}}, {"id": "2547673881", "location": "autora de #SuiryuTK #GenesisTK", "verified": false, "name": "tesS", "username": "yvgukk", "public_metrics": {"followers_count": 5518, "following_count": 2787, "tweet_count": 124966, "listed_count": 40}}, {"id": "993229456574746625", "verified": false, "name": "ctrl alt del", "username": "KTHREDEMPTION", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 282, "tweet_count": 43365, "listed_count": 2}}, {"id": "1153909047772569602", "location": "eu i childe pescando", "verified": false, "name": "\u238a Ghost \u235f (117/300) fatui stan/saving for scara", "username": "xxironghostxz", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 430, "tweet_count": 146959, "listed_count": 3}}, {"id": "3002092000", "location": "Guarulhos, Brasil", "verified": false, "name": "jennifer slopez", "username": "Junki3Andr0id", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 4207, "tweet_count": 132810, "listed_count": 0}}, {"id": "117691771", "location": "Arequipa, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Edgar Mendoza", "username": "characatos", "public_metrics": {"followers_count": 3668, "following_count": 1735, "tweet_count": 104352, "listed_count": 8}}, {"id": "1092242524343816193", "verified": false, "name": "moved.", "username": "monoeviI", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1289, "tweet_count": 44627, "listed_count": 7}}, {"id": "3258718660", "verified": false, "name": "bea", "username": "b_wangz", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 476, "tweet_count": 14563, "listed_count": 1}}, {"id": "4872083771", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Biel \ud83d\udc7b", "username": "baundez", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 362, "tweet_count": 25951, "listed_count": 4}}, {"id": "131862545", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Vinicius", "username": "shadtomate", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 150, "tweet_count": 38574, "listed_count": 1}}, {"id": "767035730082275328", "verified": false, "name": "Jorge", "username": "Jorge40099126", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111624, "listed_count": 3}}, {"id": "938915003880615936", "verified": false, "name": "LEVIANA", "username": "ChapeeLeiro", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 498, "tweet_count": 26146, "listed_count": 0}}, {"id": "2432366464", "location": "4/8 \ud83e\uddb7", "verified": false, "name": "\ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa", "username": "temariyo", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 360, "tweet_count": 75960, "listed_count": 8}}, {"id": "1105310276675612672", "location": "wonwoo girl ", "verified": false, "name": "\u0475\u0454\u03b7\u03c5s", "username": "yunoort", "public_metrics": {"followers_count": 4187, "following_count": 4463, "tweet_count": 30716, "listed_count": 19}}, {"id": "900816158961610752", "location": "Thannhausen, Deutschland", "verified": false, "name": "zarus", "username": "canom89", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 340, "tweet_count": 703, "listed_count": 0}}, {"id": "987332779821158400", "location": "SoulStorm Brewery", "verified": false, "name": "Enferma Demencia", "username": "EnfermaD", "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 2205, "tweet_count": 43513, "listed_count": 11}}, {"id": "1189224458034262016", "verified": false, "name": "A.", "username": "goxtosappzuda", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 587, "tweet_count": 5138, "listed_count": 0}}, {"id": "3238451575", "location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "\ud835\ude5e\ud835\ude68\ud835\ude67\ud835\ude56\ud83e\uddc7", "username": "isra17bb", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1837, "tweet_count": 655, "listed_count": 0}}, {"id": "100703221", "location": "cdmx", "verified": false, "name": "(-\uff61-;)", "username": "saiIorfag", "public_metrics": {"followers_count": 226242, "following_count": 488, "tweet_count": 93057, "listed_count": 83}}, {"id": "42121633", "location": "Lima Peru", "verified": false, "name": "Roberto", "username": "purorulo", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1148, "tweet_count": 13988, "listed_count": 1}}, {"id": "461449740", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Carlos Eduardo Guerrero", "username": "CarlosGuerreroY", "public_metrics": {"followers_count": 3023, "following_count": 2987, "tweet_count": 161015, "listed_count": 42}}, {"id": "1128471374564081664", "verified": false, "name": "desativado", "username": "tenpelado", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 755, "tweet_count": 67160, "listed_count": 3}}, {"id": "3343221425", "verified": false, "name": "mariana", "username": "alohamoreira", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 956, "tweet_count": 107664, "listed_count": 0}}, {"id": "1711684723", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "Debbie Maltzman\ud83d\udc9c", "username": "DMaltzman", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 4041, "tweet_count": 53132, "listed_count": 6}}, {"id": "939640724303249408", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Nahh \u2648 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "sereiamorenar", "public_metrics": {"followers_count": 7769, "following_count": 7045, "tweet_count": 86236, "listed_count": 1}}, {"id": "53961035", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddfb\ud83c\uddf31\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "AnneMrbs", "public_metrics": {"followers_count": 5987, "following_count": 1269, "tweet_count": 200562, "listed_count": 986}}, {"id": "1730411029", "location": "Villa Gobernador G\u00e1lvez, Argen", "verified": false, "name": "\u1d04\u1d00\u1d0d\u026a\u029f\u1d00", "username": "camilanastah_", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 404, "tweet_count": 37361, "listed_count": 3}}, {"id": "721681084904288256", "verified": false, "name": "iezq", "username": "cligx", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 168, "tweet_count": 24336, "listed_count": 1}}, {"id": "779838035336785920", "location": "\ud83e\udec0: louis. ", "verified": false, "name": "tau.", "username": "soudahina", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 2884, "tweet_count": 96092, "listed_count": 31}}, {"id": "2402389656", "location": "ROOT AND VILLANELLE ARE ALIVE", "verified": false, "name": "mari usero", "username": "idolofrosess", "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 611, "tweet_count": 56117, "listed_count": 10}}, {"id": "1122709441995051008", "verified": false, "name": "S\u00e1vio Lisboa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "SvioAlvesLisbo1", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 877, "tweet_count": 7356, "listed_count": 0}}, {"id": "3224772179", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Erick Mattos", "username": "ErickMattos12", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 399, "tweet_count": 18905, "listed_count": 4}}, {"id": "62355962", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Luiz Nascimento", "username": "_nascimentoluiz", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 509, "tweet_count": 9013, "listed_count": 20}}, {"id": "877295827647180800", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "gusta", "username": "Gustamatoos", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 527, "tweet_count": 9848, "listed_count": 0}}, {"id": "3874826897", "verified": false, "name": "dan", "username": "danamarals", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 742, "tweet_count": 26159, "listed_count": 1}}, {"id": "130976268", "verified": false, "name": "Alberto Garcia", "username": "eldelosdiscos", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 757, "tweet_count": 12727, "listed_count": 2}}, {"id": "1169054927802576896", "verified": false, "name": "Ulises050869", "username": "Ulises0508691", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 408, "tweet_count": 19101, "listed_count": 0}}, {"id": "227996647", "location": "Barcelona - Bizkaia - Palma", "verified": false, "name": "Alberto Garc\u00eda Moyano", "username": "agmoyano", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 777, "tweet_count": 42278, "listed_count": 17}}, {"id": "197233264", "location": "Sao paulo-sp", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8bDaniMatos \ud83e\uddda\ud83c\udf39", "username": "XMadame1", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1246, "tweet_count": 87286, "listed_count": 20}}, {"id": "602489980", "location": "Colima, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Concentrado Noticias", "username": "ConcentradoNoti", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 1713, "tweet_count": 172700, "listed_count": 21}}, {"id": "4808139900", "verified": false, "name": "Octavio Diego", "username": "OctavioDiego2", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 114, "tweet_count": 160, "listed_count": 0}}, {"id": "1406428538", "verified": false, "name": "I\u00f1igoPB", "username": "InigoPB77", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 346, "tweet_count": 2160, "listed_count": 0}}, {"id": "521992796", "verified": false, "name": "Melancol\u00eda", "username": "Huesoshundidos", "public_metrics": {"followers_count": 3663, "following_count": 120, "tweet_count": 45867, "listed_count": 20}}, {"id": "3158289994", "verified": false, "name": "\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f", "username": "LCfigu3iredo", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 242, "tweet_count": 3348, "listed_count": 0}}, {"id": "791867305579913216", "location": "Sunampe, Chincha, Ica, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Agust\u00edn J\u00c1COBO", "username": "GuchoPeru", "public_metrics": {"followers_count": 10028, "following_count": 11002, "tweet_count": 31138, "listed_count": 4}}, {"id": "195992193", "location": "Tabasco/M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Rafa", "username": "frferrerm", "public_metrics": {"followers_count": 6732, "following_count": 6526, "tweet_count": 67791, "listed_count": 7}}, {"id": "88307729", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Rocio", "username": "rociopari", "public_metrics": {"followers_count": 51236, "following_count": 5839, "tweet_count": 20195, "listed_count": 37}}, {"id": "2302936780", "verified": false, "name": "Manuel Revilla Casil", "username": "manrevca", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}}, {"id": "45013575", "location": "Caracas", "verified": true, "name": "teleSUR TV", "username": "teleSURtv", "public_metrics": {"followers_count": 2078155, "following_count": 349, "tweet_count": 1408184, "listed_count": 11800}}, {"id": "1191322298294423552", "location": "Rio Bonito, Brasil", "verified": false, "name": "Maria", "username": "NinaCar39755508", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 299, "tweet_count": 408, "listed_count": 0}}, {"id": "1196228853787758592", "verified": false, "name": "Juanse1245", "username": "Juanse7L", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 399, "tweet_count": 64552, "listed_count": 1}}, {"id": "599943369", "verified": false, "name": "Migue Riglos \uea00", "username": "MigueRiglos", "public_metrics": {"followers_count": 11907, "following_count": 801, "tweet_count": 65988, "listed_count": 94}}, {"id": "1153514994476171265", "location": "Itaja\u00ed, SC", "verified": false, "name": "elias", "username": "_eliasneeto", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 312, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}}, {"id": "937703797299859456", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "brito", "username": "brunobritx", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 478, "tweet_count": 12407, "listed_count": 0}}, {"id": "923299499786649607", "location": "Tijuana, Baja California", "verified": false, "name": "Cambio BC", "username": "CambioBC", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 0, "tweet_count": 38989, "listed_count": 2}}, {"id": "952906663", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Sniper", "username": "hdn36", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 263, "tweet_count": 11744, "listed_count": 2}}, {"id": "821983731976208384", "location": "Vista Alegre, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Vinicius Cruz", "username": "VinyyMengao", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 222, "tweet_count": 435, "listed_count": 0}}, {"id": "1200498968628740098", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "GUSTAVO", "username": "GustavoCajo", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 1248, "tweet_count": 5542, "listed_count": 0}}, {"id": "955541618685349889", "verified": false, "name": "Nome n\u00e3o pode ficar em branco", "username": "SecondKS", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 1512, "tweet_count": 9578, "listed_count": 0}}, {"id": "861412692690644992", "verified": false, "name": "Raul Ribeiro \u2615\ufe0f", "username": "RauleSrib", "public_metrics": {"followers_count": 8275, "following_count": 2197, "tweet_count": 50971, "listed_count": 15}}, {"id": "940594704319700993", "verified": false, "name": "Jes\u00fas", "username": "Jess49504626", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4133, "tweet_count": 352940, "listed_count": 0}}, {"id": "128035506", "location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Angel C.", "username": "micohu83", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27830, "listed_count": 6}}, {"id": "353703334", "location": "Los Mochis, Sinaloa, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Noticiero Altavoz", "username": "Altavoznoticias", "public_metrics": {"followers_count": 9465, "following_count": 323, "tweet_count": 227411, "listed_count": 58}}, {"id": "3311658124", "verified": false, "name": "sujey", "username": "olgasujey261181", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 237, "tweet_count": 22467, "listed_count": 5}}, {"id": "2276041384", "location": "onewe \u2022 oneus \u2022 exo\u2079 \u2022 LC", "verified": false, "name": "s\u00e9ance.'s last scene", "username": "comaIies", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 1333, "tweet_count": 158908, "listed_count": 34}}, {"id": "141798546", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Alina", "username": "AveAveces", "public_metrics": {"followers_count": 38502, "following_count": 449, "tweet_count": 70641, "listed_count": 72}}, {"id": "1148666696691081216", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "clarice \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "username": "vvclarice", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 445, "tweet_count": 20201, "listed_count": 2}}, {"id": "2287076770", "location": "Imperatriz, Brasil", "verified": false, "name": "meet mv at midnight", "username": "marcsvncs", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 855, "tweet_count": 64054, "listed_count": 4}}, {"id": "154281851", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Helena Targaryen \u2605 13 \ud83c\udff4", "username": "Cherry_Brinks", "public_metrics": {"followers_count": 2693, "following_count": 960, "tweet_count": 101017, "listed_count": 9}}, {"id": "953491034905784320", "location": "Salkantay", "verified": false, "name": "Patricio Yupanqui.", "username": "PatricioY8", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 115, "tweet_count": 7719, "listed_count": 0}}, {"id": "311186587", "location": "Palmas, Brasil", "verified": false, "name": "cain", "username": "caiopaiiva", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 423, "tweet_count": 6226, "listed_count": 1}}, {"id": "1125150052639485952", "location": "coney island (a/ela/-a)", "verified": false, "name": "red 13", "username": "evermorekhan", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 960, "tweet_count": 30865, "listed_count": 2}}, {"id": "822831527092482049", "location": "Stamford, CT", "verified": false, "name": "jmunoz", "username": "hannibal0309", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142210, "listed_count": 1}}, {"id": "2583177608", "verified": false, "name": "BEATRIZ SILVA", "username": "claulegs1", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 539, "tweet_count": 444467, "listed_count": 28}}, {"id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "feli guerra", "username": "jostipi", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166722, "listed_count": 9}}, {"id": "1123833216991940608", "verified": false, "name": "Carlos Garc\u00eda", "username": "CarlosG64160730", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 1146, "tweet_count": 28455, "listed_count": 0}}, {"id": "884198558722871296", "location": "Activa las Notificaciones \u2764\ufe0f", "verified": false, "name": "Nancy Garcia \ud83d\ude0f", "username": "NancyGa7u7", "public_metrics": {"followers_count": 166407, "following_count": 3546, "tweet_count": 1369, "listed_count": 140}}, {"id": "830483704543838208", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "LARISSA", "username": "larissaa1925", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 244, "tweet_count": 2086, "listed_count": 0}}, {"id": "296638114", "location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Ivonne P\u00e9rez", "username": "ivonne_ecu", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 593, "tweet_count": 116246, "listed_count": 26}}, {"id": "1114614441923022854", "verified": false, "name": "ops!", "username": "tinybigq", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 752, "tweet_count": 13221, "listed_count": 1}}, {"id": "174010459", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\u2604", "username": "Frav3s_", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 1628, "tweet_count": 124332, "listed_count": 13}}, {"id": "839566049959940108", "verified": false, "name": "Febrero", "username": "romanceenverano", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 370, "tweet_count": 61550, "listed_count": 0}}, {"id": "1169289464914554880", "location": "31/82 \ud83d\udcda", "verified": false, "name": "\u0eb0 pers\u03b9 \u2661's kou \u0ed1", "username": "twisukit", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 0, "tweet_count": 3039, "listed_count": 1}}, {"id": "155681633", "verified": false, "name": "aline", "username": "kpxrry", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 370, "tweet_count": 53475, "listed_count": 1}}, {"id": "2446622821", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "v", "username": "vi_cesouza", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 145, "tweet_count": 107609, "listed_count": 5}}, {"id": "974250997420888064", "location": "T\u00e1chira, Venezuela", "verified": false, "name": "jose guerrero", "username": "1968ezequiel1", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 63, "tweet_count": 25727, "listed_count": 0}}, {"id": "1093147332", "verified": false, "name": "t.", "username": "bullogan", "public_metrics": {"followers_count": 14215, "following_count": 11887, "tweet_count": 185488, "listed_count": 23}}, {"id": "841760913141161986", "verified": false, "name": "\ud83d\udecb\ufe0fIcAA\u2728\ud83c\udf5e", "username": "IcariSossap", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1051, "tweet_count": 22322, "listed_count": 0}}, {"id": "2278485025", "verified": false, "name": "Lina Reyes P\u00e9rez", "username": "LicLinaReyes", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 1281, "tweet_count": 456942, "listed_count": 118}}, {"id": "758899591211122688", "verified": false, "name": "Marcela Castillo C.", "username": "Marcela45231150", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}}, {"id": "151284897", "verified": false, "name": "Roc\u00edo Mata", "username": "barraspecas", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 100, "tweet_count": 6813, "listed_count": 0}}, {"id": "347524111", "location": "M\u00e9xico | Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Abraham Mendieta", "username": "abrahamendieta", "public_metrics": {"followers_count": 311028, "following_count": 4093, "tweet_count": 54012, "listed_count": 588}}, {"id": "823283964840439813", "location": "Peeta Mellark & Evelyn Hugo ", "verified": false, "name": "Ju \u26be\ufe0fbring me home, Shaw!| #OSNI", "username": "__Aquar1um__", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1081, "tweet_count": 46948, "listed_count": 1}}, {"id": "4107140559", "verified": false, "name": "i lari lari \u00ea o o o", "username": "goinregui", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1110, "tweet_count": 18303, "listed_count": 0}}, {"id": "98670246", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Diario de M\u00e9xico", "username": "DDMexico", "public_metrics": {"followers_count": 17232, "following_count": 1723, "tweet_count": 261388, "listed_count": 365}}, {"id": "1452805466", "verified": false, "name": "HUAYO SUAREZ C.", "username": "HUAYOSUAREZ", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 242, "tweet_count": 10049, "listed_count": 0}}, {"id": "903854942062075904", "location": "grancaracas", "verified": false, "name": "Perucho el chavista y madurista.", "username": "venezolanofeo", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 368, "tweet_count": 11771, "listed_count": 2}}, {"id": "723137331662708736", "verified": false, "name": "Sailor Depress\u00e3o Psic\u00f3tica \u264a\ud83c\udf08\ud83c\udfe5", "username": "femogi_", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 512, "tweet_count": 23499, "listed_count": 2}}, {"id": "96220508", "location": "Amazonas, Brasil", "verified": false, "name": "Lula 13 \ud83c\udf1f\u2665\ufe0f", "username": "Lu_pomarola", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 911, "tweet_count": 67270, "listed_count": 4}}, {"id": "2651182350", "verified": false, "name": "Ed Newman", "username": "EdnewmanNewman", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 178, "tweet_count": 150501, "listed_count": 5}}, {"id": "831797424", "location": "Peru", "verified": false, "name": "karolina", "username": "karito230393", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 98, "tweet_count": 346, "listed_count": 0}}, {"id": "54797928", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "username": "sigridbazan", "public_metrics": {"followers_count": 429135, "following_count": 2536, "tweet_count": 41075, "listed_count": 531}}, {"id": "73248412", "verified": false, "name": "Larissa Gallo #LULA2022 \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f", "username": "LarissaGallo_", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 809, "tweet_count": 8249, "listed_count": 1}}, {"id": "1202851896039542784", "verified": false, "name": "Rafa Oliveira", "username": "LcioFlv62662011", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 95, "tweet_count": 777, "listed_count": 0}}, {"id": "4690204003", "verified": false, "name": "VOLVIMOS !!!\u270c \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "vil_adela", "public_metrics": {"followers_count": 4910, "following_count": 4946, "tweet_count": 181862, "listed_count": 8}}, {"id": "1196067990334267393", "verified": false, "name": "\ud835\ude9c\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude9b \ud83e\udeb6 || #MLBS5Spoilers", "username": "bwgaboo", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 367, "tweet_count": 18488, "listed_count": 14}}, {"id": "4483577843", "location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "name": "Daniel Ricardo Morales Mora", "username": "DanielMora0697", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 2120, "tweet_count": 4421, "listed_count": 1}}, {"id": "290419538", "location": "San Pedro Sula, Honduras", "verified": false, "name": "Joel Quezada \u0646", "username": "ElPastorJoelito", "public_metrics": {"followers_count": 32983, "following_count": 2247, "tweet_count": 25207, "listed_count": 85}}, {"id": "172067525", "location": "KARMA IS ME", "verified": false, "name": "\u25b2\u25bd\u25bc\u25b3 ", "username": "carolinagar_cia", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 354, "tweet_count": 36269, "listed_count": 1}}, {"id": "1002186753355272193", "verified": false, "name": "lyn ||-//", "username": "awakeparkn", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 876, "tweet_count": 4261, "listed_count": 0}}, {"id": "257940670", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "NandaCP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "nandascp", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1340, "tweet_count": 14652, "listed_count": 0}}, {"id": "3915427696", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Pedro", "username": "__ph021", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 827, "tweet_count": 43722, "listed_count": 1}}, {"id": "3247851747", "location": "+5521", "verified": false, "name": "Rai.", "username": "rairosaars", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 99, "tweet_count": 42758, "listed_count": 0}}, {"id": "1096966101123170304", "verified": false, "name": "Luisgalvez", "username": "Luisgal13254973", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 114, "tweet_count": 21937, "listed_count": 0}}, {"id": "766144514700574722", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd93\ud835\udd86", "username": "gusanttanaa", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 1115, "tweet_count": 39046, "listed_count": 2}}, {"id": "1075917555322232832", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcce\ud835\udcc8\ud835\udcbd\ud835\udcb6\u2606", "username": "Ayshinhaa1", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 69, "tweet_count": 2837, "listed_count": 0}}, {"id": "363813621", "location": "Montes Claros, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udc0d", "username": "lolIafernandezz", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 1538, "tweet_count": 19354, "listed_count": 22}}, {"id": "978979915", "location": "S\u00e3o Paulo,Brasil", "verified": false, "name": "Julia\u2b50\ufe0f", "username": "reveluvmaite", "public_metrics": {"followers_count": 4570, "following_count": 3150, "tweet_count": 67327, "listed_count": 6}}, {"id": "1051132340553076738", "location": "morro da mina", "verified": false, "name": "nojenta\ud83d\udc8b\u270c", "username": "tremdamoren2", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1284, "tweet_count": 4623, "listed_count": 0}}, {"id": "1154863097405984768", "location": " Marisa.\ud83d\udc51", "verified": false, "name": "ya.", "username": "Crf_pxmorena", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 0, "tweet_count": 50675, "listed_count": 0}}, {"id": "1173821834875285509", "verified": false, "name": "King Rat", "username": "tomdionnecarro1", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 2273, "tweet_count": 49584, "listed_count": 1}}, {"id": "1084068910188634112", "location": "La Habana. CUBA ", "verified": false, "name": "Carlos A. Rodr\u00edguez", "username": "CarlosACUBA1961", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 1223, "tweet_count": 40067, "listed_count": 3}}, {"id": "974081247076126723", "location": "Santo Tom\u00e9, Argentina", "verified": false, "name": "Abriil\u26a1\u26a1", "username": "Abrilbeniteez08", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 820, "tweet_count": 5421, "listed_count": 0}}, {"id": "273631657", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Miquel Rovira", "username": "mirovira75", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 4994, "tweet_count": 435732, "listed_count": 157}}, {"id": "708841800224604160", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e", "username": "marianazirtaeb", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 350, "tweet_count": 38164, "listed_count": 0}}, {"id": "1336498790", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "MarySucupir\ud83d\udc62\ud83c\udfcd\ud83c\udf75\ud83d\udc51\ud83d\udd25\ud83c\udf2a", "username": "MaryBPSLima", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1930, "tweet_count": 29522, "listed_count": 0}}, {"id": "68286802", "location": "Per\u00f9", "verified": false, "name": "Arthur", "username": "Arthurkingj1", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 155, "tweet_count": 15880, "listed_count": 0}}, {"id": "29809793", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Kike Cayetano", "username": "kikecay", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 3800, "tweet_count": 47640, "listed_count": 13}}, {"id": "493319351", "location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "NotiCentro", "username": "NoticentroWAPA", "public_metrics": {"followers_count": 249318, "following_count": 190, "tweet_count": 171975, "listed_count": 615}}, {"id": "50572303", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "name": "tia mari", "username": "iammaryket", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 545, "tweet_count": 89371, "listed_count": 2}}, {"id": "1270341134", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "ray", "username": "raymiyy", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 257, "tweet_count": 33648, "listed_count": 2}}, {"id": "373454957", "location": "RN", "verified": false, "name": "i purple my soul", "username": "janierison_", "public_metrics": {"followers_count": 5432, "following_count": 3939, "tweet_count": 77629, "listed_count": 9}}, {"id": "798243596247924736", "verified": false, "name": "de doce s\u00f3 o nome \ud83c\udff4", "username": "misto_doce", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 444, "tweet_count": 42630, "listed_count": 2}}, {"id": "1146572471438577667", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "name": "Naine\ud83d\udcab\u2764\ud83d\udc37\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc3f\ud83d\udc44\ud83c\udfa4\ud83c\udf35", "username": "Naine95144498", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 503, "tweet_count": 2232, "listed_count": 0}}, {"id": "872850150758113280", "location": "Pennsylvania, USA", "verified": false, "name": "Live News Alerts \u2022 America and World", "username": "AmericaLiveNews", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1456, "tweet_count": 27028, "listed_count": 0}}, {"id": "997058830889463809", "location": "Internacional", "verified": true, "name": "BNO Noticias", "username": "BNONoticias", "public_metrics": {"followers_count": 7564, "following_count": 5, "tweet_count": 1491, "listed_count": 68}}, {"id": "762713481409884161", "verified": false, "name": "yasm\u00edn", "username": "Yasmin_tort", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 430, "tweet_count": 5178, "listed_count": 0}}, {"id": "1212826898", "location": "Avellaneda", "verified": false, "name": "mile", "username": "MilenaCorgniali", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 507, "tweet_count": 9542, "listed_count": 0}}, {"id": "105953041", "location": "swen ; choni ; hadestown ; \ud83c\udf51", "verified": false, "name": "faye || anjo torto da democracia 13 \ud83c\udf1f", "username": "SHIPPL0MEZ", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 2352, "tweet_count": 292064, "listed_count": 30}}, {"id": "1219782553", "verified": false, "name": "\u211c\ud835\udd1e\ud835\udd23\ud835\udd1e\ud835\udd22\ud835\udd29 \ud83c\uddef\ud83c\uddf2", "username": "g2_rafaa", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 861, "tweet_count": 8031, "listed_count": 0}}, {"id": "1192909183391277057", "verified": false, "name": "Centena\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "r_centena", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 80, "tweet_count": 138, "listed_count": 0}}, {"id": "858913376109547521", "verified": false, "name": "Tana", "username": "Tanavdd", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1041, "tweet_count": 145229, "listed_count": 0}}, {"id": "3892734453", "location": "oxford (1942) | \ud83d\udc99\ud83e\udd85", "verified": false, "name": "isa", "username": "isafullofdreams", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 539, "tweet_count": 19019, "listed_count": 8}}, {"id": "1017530019365687296", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Rulo", "username": "Rulo49948446", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 279, "tweet_count": 77942, "listed_count": 0}}, {"id": "1005639540894257152", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "kitkat \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "lovesomeoness", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 445, "tweet_count": 254747, "listed_count": 0}}, {"id": "1047328844020109313", "location": "Chiclayo, Peru", "verified": false, "name": "javierstacruz", "username": "javierstacruz", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 147, "tweet_count": 4983, "listed_count": 0}}, {"id": "1714264896", "verified": false, "name": "Magali Paz", "username": "pazmaeli", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 684, "tweet_count": 151986, "listed_count": 27}}], "tweets": [{"text": "Hoy me he apersonado ante la Fiscal de la Naci\u00f3n.\nColaborar\u00e9 con la Justicia en lo que sea necesario para aclarar las falsedades y calumnias.\nLo que debe quedar claro es que el Gobierno de facto crea cortinas de humo para tapar esc\u00e1ndalo de Moquegua.\nViva el APRA!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T01:37:29.000Z", "author_id": "111815940", "edit_history_tweet_ids": ["1204575903365390336"], "id": "1204575903365390336", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5327, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal de la Naci\u00f3n"}, {"start": 241, "end": 248, "probability": 0.9029, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.7229, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 381, "reply_count": 2028, "like_count": 1445, "quote_count": 190}}, {"text": "Que cara pat\u00e9tico. Pau mandado da Globo e do sistema.\nBom msm era patroc\u00ednio p\u00fablico, ainda por cima com valores acima do mercado (Lubrax e Caixa). Cad\u00ea a an\u00e1lise de \"dano a imagem\", do clube q matou 10 crian\u00e7as queimadas por neglig\u00eancia e se nega a indenizar? Cafajeste https://t.co/JYgJaQ30Rp", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T00:38:14.000Z", "author_id": "877548080341635072", "edit_history_tweet_ids": ["1204560990790148097"], "id": "1204560990790148097", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9617, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.778, "type": "Person", "normalized_text": "Lubrax"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.7581, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/JYgJaQ30Rp", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigocapelo/status/1204539779251130368", "display_url": "twitter.com/rodrigocapelo/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 95, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204539779251130368"}]}, {"text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "2401917402", "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "id": "1203645083653947392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}}, {"text": "El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un control de alcoholemia. Cuadriplic\u00f3 la tasa permitida de alcohol y dio positivo en drogas. https://t.co/EsNsNMA6tD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:21:00.000Z", "author_id": "14436030", "edit_history_tweet_ids": ["1204662351565332480"], "id": "1204662351565332480", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.4595, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/EsNsNMA6tD", "expanded_url": "http://bit.ly/2LDchsX", "display_url": "bit.ly/2LDchsX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/12/10/5deff46521efa01b7b8b4580.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 30, "like_count": 58, "quote_count": 11}}, {"text": "OAB \u00e9 eleita pelos brasileiros como a institui\u00e7\u00e3o mais confi\u00e1vel da sociedade civil. A confian\u00e7a da sociedade na nossa institui\u00e7\u00e3o representa um reconhecimento important\u00edssimo do papel da OAB.\nContinuaremos lutando por uma advocacia cada vez mais forte, justa e presente! https://t.co/VoJoIaqIk5", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-10T14:27:54.000Z", "author_id": "160576237", "edit_history_tweet_ids": ["1204407394249461760"], "id": "1204407394249461760", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.726, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 188, "end": 190, "probability": 0.6648, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/VoJoIaqIk5", "expanded_url": "https://twitter.com/CFOAB/status/1204407394249461760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VoJoIaqIk5", "media_key": "7_1204407336812433408"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 285, "reply_count": 5722, "like_count": 1327, "quote_count": 630}}, {"text": "como amo despertarme con el", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:00:25.000Z", "author_id": "1027755146548142080", "edit_history_tweet_ids": ["1204687369267503109"], "id": "1204687369267503109", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/9gTaYN60fQ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:45:40.000Z", "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1204653459213111296"], "id": "1204653459213111296", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9gTaYN60fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1204653459213111296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9gTaYN60fQ", "media_key": "3_1204653450673479680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "@Alvisepf Hombre...aqui te equivocas un poco creo yo. Se suicida el que quiere y a la que matan no es que ella quiera. Leve diferencia no?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T20:36:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "in_reply_to_user_id": "262822127", "author_id": "105541799", "edit_history_tweet_ids": ["1204500036522008577"], "id": "1204500036522008577", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 69, "like_count": 233, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}]}, {"text": "Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam antes.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T01:27:28.000Z", "author_id": "511577335", "edit_history_tweet_ids": ["1204573381120741378"], "id": "1204573381120741378", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5437, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 22, "like_count": 863, "quote_count": 13}}, {"text": "el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ... debe quedar claro es que el gobierno de facto crea cortinas de humo\u00a8 ... aplica la t\u00e1ctica del mafioso suicida #AG: \u201cSi NO puedes CONVENCER, CONFUNDE\u201d.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T02:55:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 236, "tag": "AG"}]}, "author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1204595655886475264"], "id": "1204595655886475264", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 16, "like_count": 286, "quote_count": 2}}, {"text": "Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles de regulaciones absurdas y una legislaci\u00f3n laboral que transforma en suicida al que toma un trabajador Mir\u00e1 y difundi  https://t.co/TZHoVdlRo2", "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T18:49:13.000Z", "author_id": "309812848", "edit_history_tweet_ids": ["1204110769924784129"], "id": "1204110769924784129", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 9, "like_count": 431, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TZHoVdlRo2", "expanded_url": "https://youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "display_url": "youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=dT3sXzQo_Uw&feature=youtu.be"}]}}, {"text": "10 de diciembre de 1945: se suicida en prisi\u00f3n Theodor Dannecker, Capit\u00e1n de las SS (en el campo de concentraci\u00f3n de Drancy) y compa\u00f1ero de Adolf Eichmann. Como Judenberater, fue uno de los que orquest\u00f3 la Soluci\u00f3n Final en varios pa\u00edses durante el Holocausto. #WWII #WW2 https://t.co/qRx94qIH8O", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T21:00:00.000Z", "author_id": "722570979034144768", "edit_history_tweet_ids": ["1204506071659929600"], "id": "1204506071659929600", "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 266, "tag": "WWII"}, {"start": 267, "end": 271, "tag": "WW2"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7411, "type": "Person", "normalized_text": "Theodor Dannecker"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.2965, "type": "Person", "normalized_text": "Drancy"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Adolf Eichmann"}, {"start": 161, "end": 172, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "Judenberater"}, {"start": 249, "end": 258, "probability": 0.8007, "type": "Other", "normalized_text": "Holocausto"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.8691, "type": "Other", "normalized_text": "WWII"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.8601, "type": "Other", "normalized_text": "WW2"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/qRx94qIH8O", "expanded_url": "https://twitter.com/TheWWll/status/1204506071659929600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRx94qIH8O", "media_key": "3_1204376878569721859"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "@Politica_LR @JorgeDCG Que tiene que ver @MartinVizcarraC en la denuncia que hace la persona que trabajo contigo en el @congresoperu,eres un corrupto desde los 80,lobista y escudero del suicida AG,@FiscaliaPeru lo debe investigar por enriquecimiento il\u00edcito,lava dinero en Miami", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:32:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 119, "end": 132, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 197, "end": 210, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 195, "probability": 0.3375, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.8359, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "author_id": "1327528638", "edit_history_tweet_ids": ["1204634935841218561"], "id": "1204634935841218561", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204587176832438272"}]}, {"text": "Hoje teve persegui\u00e7\u00e3o na Faria Lima. O carro roubado vai, volta, bate em todo mundo, atropela o policial e consegue fugir. Nenhum tiro disparado. E a policia segue na persegui\u00e7\u00e3o at\u00e9 conseguir pegar eles. Nem parece a policia que mata na favela gente com guarda chuva na m\u00e3o. https://t.co/udyWpWHrTS", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T01:41:09.000Z", "author_id": "15150609", "edit_history_tweet_ids": ["1204576823469842432"], "id": "1204576823469842432", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.5934, "type": "Person", "normalized_text": "Faria Lima"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/udyWpWHrTS", "expanded_url": "https://twitter.com/gabesimas/status/1204576823469842432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/udyWpWHrTS", "media_key": "7_1204576767320739840"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15718, "reply_count": 570, "like_count": 54879, "quote_count": 1654}}, {"text": "@Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuantos hombres se suicidan porque tras divorciarse les quitan la casa, no pueden ver a sus hijos y encima les quitan parte de su sueldo? No se sabe, no les interesa que se sepa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T20:53:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "in_reply_to_user_id": "105541799", "author_id": "1198299680532303874", "edit_history_tweet_ids": ["1204504403002216448"], "id": "1204504403002216448", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 10, "like_count": 244, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204500036522008577"}]}, {"text": "Un grup de 25 professionals d\u2019Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria i del @SAMU061IB  de Menorca es formen avui en el maneig de la conducta su\u00efcida combinant teoria, a c\u00e0rrec de la psiquiatra Claire Teijeira, amb la t\u00e8cnica de la simulaci\u00f3. Una acci\u00f3 organitzada per l\u2019Observatori del Suicidi @ibsalut https://t.co/RJz2JfA9eA", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-10T15:32:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 53, "end": 63, "username": "SAMU061IB", "id": "740441152151773184"}, {"start": 272, "end": 280, "username": "ibsalut", "id": "608023546"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RJz2JfA9eA", "expanded_url": "https://twitter.com/asmen_ibsalut/status/1204423565564665856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJz2JfA9eA", "media_key": "3_1204423557352169477"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RJz2JfA9eA", "expanded_url": "https://twitter.com/asmen_ibsalut/status/1204423565564665856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJz2JfA9eA", "media_key": "3_1204423557259972608"}]}, "author_id": "2803587403", "edit_history_tweet_ids": ["1204423565564665856"], "id": "1204423565564665856", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los \u00faltimos 800.000 a\u00f1os, quiz\u00e1 incluso de los \u00faltimos 15 millones de a\u00f1os.\"\nhttps://t.co/FWBnEo0nYt", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:51:00.000Z", "author_id": "2910853983", "edit_history_tweet_ids": ["1204684998307176449"], "id": "1204684998307176449", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/FWBnEo0nYt", "expanded_url": "http://bit.ly/2E6ZoTN", "display_url": "bit.ly/2E6ZoTN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "NON AVEVAMO DUBBI! Per la poltrona, il M5S, approverebbe anche Hitler. Mes, accordo nella notte tra Pd e M5s https://t.co/0oIJKvxT7N", "lang": "it", "created_at": "2019-12-11T10:09:57.000Z", "author_id": "51848394", "edit_history_tweet_ids": ["1204704868956561415"], "id": "1204704868956561415", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/0oIJKvxT7N", "expanded_url": "http://www.imolaoggi.it/2019/12/11/mes-accordo-nella-notte-tra-pd-e-m5s/", "display_url": "imolaoggi.it/2019/12/11/mes\u2026"}]}}, {"text": "@jjkbratz eu lembro real de uma pessoa que s\u00f3 usava icon dele sksnsksjs pior que eu s\u00f3 lembro de um carinha que ameacou todo mundo da\u00ed todo mundo come\u00e7ou a zoar e ficavam usando icon dele e chamavam ele de tio seila oqje pq eu n\u00e3o lembro o nome", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T10:17:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jjkbratz", "id": "1274062425608912902"}]}, "in_reply_to_user_id": "1065335533977698305", "author_id": "2322946441", "edit_history_tweet_ids": ["1204706735279288320"], "id": "1204706735279288320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204706425668276225"}]}, {"text": "El c\u00e1ncer de su mam\u00e1 y su indignaci\u00f3n porque no la atend\u00edan, NO justifica que hubiera actuado de manera violenta.\n\nMuri\u00f3 as\u00ed, ante los ojos de todos haciendo algo condenable.\nY su mam\u00e1 muri\u00f3 hoy, d\u00edas despu\u00e9s.\nY ese fue su final.\nY estas son tus historias, Colombia.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T01:34:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "40135016", "author_id": "40135016", "edit_history_tweet_ids": ["1204575208402825221"], "id": "1204575208402825221", "entities": {"annotations": [{"start": 257, "end": 264, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 414, "reply_count": 65, "like_count": 2613, "quote_count": 30}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575207324880896"}]}, {"text": "Ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-10T20:53:58.000Z", "author_id": "3519449175", "edit_history_tweet_ids": ["1204504551988047873"], "id": "1204504551988047873", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem, abrigo LGBTQ+ aqui do Rio de Janeiro. Precisam de ajuda com o vel\u00f3rio porque Renys n\u00e3o tinha contato com a fam\u00edlia.\nAJUDEM UM LGBT A TER UM ENTERRO DECENTE https://t.co/lcfsIjKTvv", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-10T18:44:30.000Z", "author_id": "818101623507615744", "edit_history_tweet_ids": ["1204471969753767936"], "id": "1204471969753767936", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.7019, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.8119, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961734254592"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961717526528"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 1, "like_count": 222, "quote_count": 3}}, {"text": "\"Curso integral prevenci\u00f3n del #suicidio\" @psicoprincesa81,\n@telcontrasuicid y @InEuCiCom, formaci\u00f3n para el abordaje de la conducta suicida en curso, en Madrid 7 y 8 de febrero de 2020. Precio: 90\u20ac (80\u20ac hasta 01/01/2020). Plazas limitadas.\n#suicidio #prevenci\u00f3ndelsuicidio https://t.co/M97r5oSwlh", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:49:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 58, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 40, "tag": "suicidio"}, {"start": 241, "end": 250, "tag": "suicidio"}, {"start": 251, "end": 273, "tag": "prevenci\u00f3ndelsuicidio"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8939, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/M97r5oSwlh", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1204699795786543104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M97r5oSwlh", "media_key": "3_1204699790161956864"}]}, "author_id": "1415979499", "edit_history_tweet_ids": ["1204699795786543104"], "id": "1204699795786543104", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "Pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia pode ser solucionada pelo Congresso, diz Moro https://t.co/se2wgDyP6b https://t.co/MaaCaJHx8Z", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T01:10:32.000Z", "author_id": "54341363", "edit_history_tweet_ids": ["1204569120601071616"], "id": "1204569120601071616", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5156, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/se2wgDyP6b", "expanded_url": "https://glo.bo/36l6TT8", "display_url": "glo.bo/36l6TT8"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MaaCaJHx8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1204569120601071616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MaaCaJHx8Z", "media_key": "3_1204569119011377152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 21, "like_count": 54, "quote_count": 4}}, {"text": "@ninnadamec vamo trocar umas ae", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T08:53:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ninnadamec", "id": "1668867205"}]}, "in_reply_to_user_id": "1668867205", "author_id": "395244966", "edit_history_tweet_ids": ["1204685531428392960"], "id": "1204685531428392960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204565830920478721"}]}, {"text": "Deportar a #refugiados a #Afganistan no cumple la legislaci\u00f3n sobre protecci\u00f3n internacional.#Europa lo hace bajo excusa de pa\u00eds en paz. Presunto terrorista suicida se inmola a las puertas de la principal base  de EEUU en Afganist\u00e1n https://t.co/4Etc01WB8w v\u00eda @epinternacional", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:37:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 261, "end": 277, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 22, "tag": "refugiados"}, {"start": 25, "end": 36, "tag": "Afganistan"}, {"start": 93, "end": 100, "tag": "Europa"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 214, "end": 217, "probability": 0.9949, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 222, "end": 231, "probability": 0.9935, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/4Etc01WB8w", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-presunto-terrorista-suicida-inmola-puertas-principal-base-militar-eeuu-afganistan-20191211055248.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "4828484945", "edit_history_tweet_ids": ["1204696805021298688"], "id": "1204696805021298688", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Cara senadora @SimoneTebetms o governo do PR @jairbolsonaro se sustenta n\u00e3o s\u00f3 por aumento de 20% do PIB este ano (q crescer\u00e1 100% ano que vem), ou por criar 750.000 empregos (melhor resultado em 5 anos), Mas principalmente por ser um GOVERNO DECENTE! Isso que o povo quer!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-01T15:31:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 59, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "35805725", "edit_history_tweet_ids": ["1201162025163993088"], "id": "1201162025163993088", "public_metrics": {"retweet_count": 1701, "reply_count": 448, "like_count": 7934, "quote_count": 92}}, {"text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23COMICO\nBeppe Grillo spiega cos\u00ec il crollo del M5s nei sondaggi: \"Le agenzie private ci stanno sabotando\" https://t.co/HZGsPXvPG0", "lang": "it", "created_at": "2019-12-10T23:09:23.000Z", "author_id": "547501263", "edit_history_tweet_ids": ["1204538628799684608"], "id": "1204538628799684608", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 143, "like_count": 169, "quote_count": 38}, "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/HZGsPXvPG0", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/fcfsTj", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/fcfsTj"}]}}, {"text": "#VIDEO Jorge del Castillo califica de \u201ccortina de humo\u201d denuncia en su contra \n\nhttps://t.co/yDc8H4oth6", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T02:22:17.000Z", "author_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1204587176832438272"], "id": "1204587176832438272", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 24, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/yDc8H4oth6", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/11/jorge-del-castillo-califica-de-cortina-de-humo-denuncia-en-su-contra-dianne-monge-odebrecht/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/11/jorge-del-castillo-califica-de-cortina-de-humo-denuncia-en-su-contra-dianne-monge-odebrecht/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 129, "like_count": 57, "quote_count": 25}}, {"text": "Esse \u00e9 o Luciano Carvalho. Ele foi espancado at\u00e9 a morte, no domingo, em Palmas.\n\nO suspeito disse que matou Luciano porque o jovem tinha furtado o carro dele.\n\nA pol\u00edcia, por\u00e9m, descobriu que Luciano tinha um carro igual ao do suspeito e se confundiu, entrando no ve\u00edculo errado. https://t.co/fWh6yz2Okh", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-10T15:58:05.000Z", "author_id": "101102438", "edit_history_tweet_ids": ["1204430090328838144"], "id": "1204430090328838144", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 24, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Carvalho"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5499, "type": "Place", "normalized_text": "Palmas"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/fWh6yz2Okh", "expanded_url": "https://twitter.com/dannlelis/status/1204430090328838144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fWh6yz2Okh", "media_key": "3_1204430088042930179"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 16, "like_count": 178, "quote_count": 12}}, {"text": "La mujer nunca pens\u00f3 que la discusi\u00f3n con su novio terminar\u00eda en tragedia. \n\nhttps://t.co/JKwNoPWE76", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:35:03.000Z", "author_id": "846899281806082053", "edit_history_tweet_ids": ["1204650785717575680"], "id": "1204650785717575680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/JKwNoPWE76", "expanded_url": "http://ow.ly/G6a250xx2xl", "display_url": "ow.ly/G6a250xx2xl"}]}}, {"text": "@capitalismo28 Sabe o que \u00e9 engra\u00e7ado? \u00c9 que eu consigo entender a quest\u00e3o do cara. Nem \u00e9 dif\u00edcil. Mas d\u00e1 muita pregui\u00e7a de ficar lendo essa estrovenga.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T09:42:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "capitalismo28", "id": "987816900808904705"}]}, "in_reply_to_user_id": "987816900808904705", "author_id": "41741185", "edit_history_tweet_ids": ["1204697881074192391"], "id": "1204697881074192391", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204651021995323392"}]}, {"text": "@Alvisepf Alvise , suelo estar de acuerdo contigo pero hoy no. No s\u00e9 es v\u00edctima de un suicidio. Para que haya v\u00edctima hay un agresor. Si te suicidas es tu problema.\nHabla e de v\u00edctimas de asesinato. Hablame de accidentes de tr\u00e1fico con drogas y alcohol. Hablame de.. Pero suidicio no vale", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T20:46:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "Alvise"}]}, "in_reply_to_user_id": "262822127", "author_id": "4288249762", "edit_history_tweet_ids": ["1204502631982534659"], "id": "1204502631982534659", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 26, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}]}, {"text": "De Amor Nadie Se Muere. \n\nTe deprimes, pierdes el \napetito, te duele todo y \nquieres que te trague \nla tierra, pero no te \nmueres.\ud83e\udd26", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T02:50:07.000Z", "author_id": "1111630774825046017", "edit_history_tweet_ids": ["1204594182062510082"], "id": "1204594182062510082", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 0}}, {"text": "PMs envolvidos no caso da morte da engenheira Patr\u00edcia Amieiro s\u00e3o condenados a 3 anos de pris\u00e3o https://t.co/TotcnIDRl2", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T06:56:06.000Z", "author_id": "31511871", "edit_history_tweet_ids": ["1204656085321338880"], "id": "1204656085321338880", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 61, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "Patr\u00edcia Amieiro"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/TotcnIDRl2", "expanded_url": "https://glo.bo/2PyftqL", "display_url": "glo.bo/2PyftqL", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/12/11/pms-envolvidos-no-caso-da-morte-da-engenheira-patricia-amieiro-sao-condenados-a-3-anos-de-prisao.ghtml"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 35, "like_count": 54, "quote_count": 10}}, {"text": "#DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que IDICE pon\u00eda al suicida Alan Garc\u00eda en la segunda vuelta de las elecciones presidenciales del 2016, y al final apenas lleg\u00f3 a 5 puntos https://t.co/tPB9Ky5d1C", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T22:29:07.000Z", "author_id": "872105023718776833", "edit_history_tweet_ids": ["1204528496216809473"], "id": "1204528496216809473", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "DeliroComoMijael"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.4995, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4901, "type": "Person", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 82, "end": 101, "probability": 0.4825, "type": "Person", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6621, "type": "Person", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/tPB9Ky5d1C", "expanded_url": "https://twitter.com/sincaretaspe/status/1204528496216809473/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tPB9Ky5d1C", "media_key": "7_1204527695515783169"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 3, "like_count": 95, "quote_count": 4}}, {"text": "O padre t\u00e1 com depress\u00e3o pq jesus se matou!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T09:19:18.000Z", "author_id": "982355597642354688", "edit_history_tweet_ids": ["1204692123125190656"], "id": "1204692123125190656", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Eu dou rt em tudo que tem calopsita envolvido. Saudades fred, nina, nick, narlon e vitorinha, mam\u00e3e amava voc\u00eas", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:23:24.000Z", "author_id": "760596051254468608", "edit_history_tweet_ids": ["1204617655438721024"], "id": "1204617655438721024", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.5402, "type": "Person", "normalized_text": "fred"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.5754, "type": "Person", "normalized_text": "nina"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.6344, "type": "Person", "normalized_text": "nick"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.4271, "type": "Other", "normalized_text": "narlon"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "vitorinha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@__f__m__b__ Sospecho que lo dicen los medios de derechas a modo de autoconsuelo, pero el rey sabe que ser\u00eda suicida para la monarqu\u00eds. Y si no lo sabe, que selo explique su se\u00f1or padre", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:13:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "__f__m__b__", "id": "2848531005"}]}, "in_reply_to_user_id": "2848531005", "author_id": "2513438480", "edit_history_tweet_ids": ["1204690628438876160"], "id": "1204690628438876160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204649160789680128"}]}, {"text": "El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a conmutar penas e indultar a delincuentes y narcotraficantes\n\nSiempre supimos q era mentira y los audios revelan q tambi\u00e9n #DelCastillo estab recontra metido https://t.co/vNpzYbtA8Z", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T16:12:12.000Z", "author_id": "771351819171790848", "edit_history_tweet_ids": ["1204433642476515328"], "id": "1204433642476515328", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 18, "tag": "Garc\u00eda"}, {"start": 246, "end": 258, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5468, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 247, "end": 257, "probability": 0.7651, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vNpzYbtA8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1204433642476515328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNpzYbtA8Z", "media_key": "7_1204433493951991808"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 7, "like_count": 242, "quote_count": 1}}, {"text": "Morales: El planeta se mantiene en una deriva suicida con multinacionales y pa\u00edses que miran a otro lado\n\nEl presidente del Cabildo present\u00f3 el proyecto de Ecoisla de Gran Canaria en la jornada Emergencia Clim\u00e1tica que clausura Robert Kennedy\nToda la info:\nhttps://t.co/kO51mib8mI https://t.co/951jDPC2kY", "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T18:12:36.000Z", "author_id": "1327056931", "edit_history_tweet_ids": ["1194317082491531264"], "id": "1194317082491531264", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.3454, "type": "Place", "normalized_text": "Cabildo"}, {"start": 167, "end": 178, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}, {"start": 228, "end": 241, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Kennedy"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/kO51mib8mI", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=3097087333639158&id=753106774703904", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/951jDPC2kY", "expanded_url": "https://twitter.com/GranCanariaCab/status/1194317082491531264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/951jDPC2kY", "media_key": "3_1194316963503325186"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/951jDPC2kY", "expanded_url": "https://twitter.com/GranCanariaCab/status/1194317082491531264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/951jDPC2kY", "media_key": "3_1194316990732734464"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/951jDPC2kY", "expanded_url": "https://twitter.com/GranCanariaCab/status/1194317082491531264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/951jDPC2kY", "media_key": "3_1194317034173194240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}}, {"text": "Un ataque suicida ha afectado a un hospital coreano en construcci\u00f3n a las afueras de la estrat\u00e9gica base a\u00e9rea norteamericana de Bagram, la m\u00e1s grande en Afganist\u00e1n. Hay al menos 5 heridos (reportes locales dan cifras m\u00e1s elevadas), y la construcci\u00f3n ha sido gravemente afectada. https://t.co/lU8fXAKrN7", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:05:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "845571660090671104", "author_id": "845571660090671104", "edit_history_tweet_ids": ["1204688555383181312"], "id": "1204688555383181312", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.834, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/lU8fXAKrN7", "expanded_url": "https://twitter.com/descifraguerra/status/1204688555383181312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lU8fXAKrN7", "media_key": "3_1204688546562560000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202301140639068162"}]}, {"text": "GENTE EU NAO ILUDO ELE \nPQ ELE TA FALANDO ISSO\nVOU CHORAR", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T01:19:45.000Z", "author_id": "1172910446887743489", "edit_history_tweet_ids": ["1204571438193291267"], "id": "1204571438193291267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "eu simplesmente odeio demais essa ideia de que o sonny vai voltar pro will pq o will vai ser descoberto \"inocente\" ou algo do tipo\no pior \u00e9 que eu n\u00e3o consigo enxergar outro caminho pra volta deles", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T09:19:37.000Z", "author_id": "1337384874", "edit_history_tweet_ids": ["1204692199805468673"], "id": "1204692199805468673", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.503, "type": "Person", "normalized_text": "sonny"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.5206, "type": "Person", "normalized_text": "will"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "No s\u00e9 si se tratar\u00e1 de un bulo eso que circula por ah\u00ed de que F6 se plantea derribar un gobierno con el apoyo de ERC. De ser cierto ser\u00eda poco menos que un golpe de estado", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:28:35.000Z", "author_id": "2848531005", "edit_history_tweet_ids": ["1204649160789680128"], "id": "1204649160789680128", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "F6"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.8765, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@saldaomariamagd @JuanAlv15700804 @pitoskys @escovargabriela @jguaido El fanatismo es suicida. Despierte, lo suyo es una pesadilla mal curada.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T02:20:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "saldaomariamagd", "id": "566653894"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "JuanAlv15700804", "id": "1056714155925950464"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "pitoskys", "id": "112583548"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "escovargabriela", "id": "868107541"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "in_reply_to_user_id": "566653894", "author_id": "1128882605561176064", "edit_history_tweet_ids": ["1204586809503756289"], "id": "1204586809503756289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204473086684336128"}]}, {"text": "me voy a ba\u00f1ar", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T09:08:42.000Z", "author_id": "1089235082907471872", "edit_history_tweet_ids": ["1204689452163055617"], "id": "1204689452163055617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddebEl enviado especial de Estados Unidos para Afganist\u00e1n, Zalmay Khalilzad, viajar\u00e1 a Kabul donde va a retomar las conversaciones de paz con los Talib\u00e1n. Durante la visita tambi\u00e9n se reunir\u00e1 con otros miembros del gobierno afgano. https://t.co/3ifyR8ZHzD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-04T18:58:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "845571660090671104", "author_id": "845571660090671104", "edit_history_tweet_ids": ["1202301140639068162"], "id": "1202301140639068162", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9938, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 59, "end": 74, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Zalmay Khalilzad"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.8627, "type": "Place", "normalized_text": "Talib\u00e1n"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/3ifyR8ZHzD", "expanded_url": "https://twitter.com/descifraguerra/status/1202301140639068162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ifyR8ZHzD", "media_key": "3_1202301132971925504"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202168168833339392"}]}, {"text": "a\u00e7ougueiro e isso talvez tenha contribu\u00eddo para o aumento de sua obsess\u00e3o por morte e brutalidade. Estima-se que s\u00f3 nessa \u00e9poca o homem tenha cometido cerca de 8 crimes sexuais que n\u00e3o foram conectados a ele por falta de provas. Depois de manter um relacionamento extraconjugal +", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T09:03:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1159328155485822976", "author_id": "1159328155485822976", "edit_history_tweet_ids": ["1204688232987942912"], "id": "1204688232987942912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204688104524787712"}]}, {"text": "Aqu\u00ed va mi columna de hoy.\n\nC\u00e1rcel y 15.000 euros para el autor del falso 'tour de la Manada'. Con este precedente, que tiemble @elmundotoday.\n\nY en la izquierda que llora a raperos y titiriteros, silencio atronador.\n\nRT= gracias!\n https://t.co/pe872W5v1K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:51:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 141, "username": "elmundotoday", "id": "38381308"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1rcel"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.7274, "type": "Other", "normalized_text": "la Manada"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/pe872W5v1K", "expanded_url": "https://blogs.elconfidencial.com/sociedad/espana-is-not-spain/2019-12-11/sentencia-falso-tour-manada-satira-prensa_2371503/", "display_url": "blogs.elconfidencial.com/sociedad/espan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.elconfidencial.com/sociedad/espana-is-not-spain/2019-12-11/sentencia-falso-tour-manada-satira-prensa_2371503/"}]}, "author_id": "16718692", "edit_history_tweet_ids": ["1204685012911702016"], "id": "1204685012911702016", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 54, "like_count": 934, "quote_count": 44}}, {"text": "La mejor propaganda pol\u00edtica del mundo al servicio del proyecto m\u00e1s insensato y suicida que ha habido en Europa desde la invasi\u00f3n de Polonia: el Brexit https://t.co/P3OVfpH22a", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T20:35:02.000Z", "author_id": "312963709", "edit_history_tweet_ids": ["1204499785438388224"], "id": "1204499785438388224", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Polonia"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/P3OVfpH22a", "expanded_url": "https://twitter.com/RepubblicaTv/status/1204493246325329922", "display_url": "twitter.com/RepubblicaTv/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204493246325329922"}]}, {"text": "Mola.\n\n(El spot, no Boris). https://t.co/IRHVGYYv18", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-11T04:42:56.000Z", "author_id": "7037312", "edit_history_tweet_ids": ["1204622573327142912"], "id": "1204622573327142912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/IRHVGYYv18", "expanded_url": "https://twitter.com/BorisJohnson/status/1204152954934177792", "display_url": "twitter.com/BorisJohnson/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204152954934177792"}]}, {"text": "@JBruq @Alvisepf S\u00ed, ya veo que no lo entiendes. Probablemente nunca alguien lo suficientemente cercano a t\u00ed tom\u00f3 ese camino. \nY s\u00ed, se les llama v\u00edctimas.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T21:34:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "JBruq", "id": "4288249762"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "in_reply_to_user_id": "4288249762", "author_id": "410256019", "edit_history_tweet_ids": ["1204514858336759809"], "id": "1204514858336759809", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204513079708594177"}]}, {"text": "La Confederaci\u00f3n @consaludmental lanza la campa\u00f1a #DerechoaNuestrosDerechos.\n\n\ud83d\udccc Las contenciones mec\u00e1nicas, la falta de atenci\u00f3n a la conducta suicida y la elevada tasa de desempleo de las personas con problemas de salud mental, son algunas de las vulneraciones m\u00e1s habituales. https://t.co/N7ohQ5tIOZ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:12:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 75, "tag": "DerechoaNuestrosDerechos"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/N7ohQ5tIOZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SMCIEZA/status/1204362633706643456", "display_url": "twitter.com/SMCIEZA/status\u2026"}]}, "author_id": "2301242305", "edit_history_tweet_ids": ["1204675255714930688"], "id": "1204675255714930688", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204362633706643456"}]}, {"text": "@NoticentroWAPA WANDA VAZQUEZ es la suicida de la pol\u00edtica, la KAMEKAZE de la pol\u00edtica, as\u00ed pretende ser candidata a la gobernaci\u00f3n por el PNP.\n\nWANDA VAZQUEZ la gobernadora POPULAR bajo un gobierno del PNP.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:15:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NoticentroWAPA", "id": "493319351"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "VAZQUEZ"}, {"start": 139, "end": 141, "probability": 0.8214, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.8418, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}]}, "in_reply_to_user_id": "493319351", "author_id": "1141919108738555905", "edit_history_tweet_ids": ["1204615615312470017"], "id": "1204615615312470017", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204610521351282689"}]}, {"text": "@Alvisepf @alahoranona \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuantos hombres se suicidan porque tras divorciarse les quitan la casa, no pueden ver a sus hijos y encima les quitan parte de su sueldo? No se sabe, no les interesa que se sepa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T20:53:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "in_reply_to_user_id": "262822127", "author_id": "1198299680532303874", "edit_history_tweet_ids": ["1204504543268147202"], "id": "1204504543268147202", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}]}, {"text": "Que hasta los diputados del PRI, incredulos ante Noro\u00f1a por llamar asesino a Garcia Luna, le hacian la pregunta retorica ?Estas loco Gerardo?Es suicida lo que haces... entonces todo mundo sabia quien era Garcia Luna menos su jefe Felipe Calderon?https://t.co/yOaFk0HbTe", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:57:06.000Z", "author_id": "97065402", "edit_history_tweet_ids": ["1204656337293991936"], "id": "1204656337293991936", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.7549, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8721, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1a"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.53, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia Luna"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.7894, "type": "Person", "normalized_text": "Gerardo"}, {"start": 204, "end": 214, "probability": 0.5533, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia Luna"}, {"start": 230, "end": 244, "probability": 0.7735, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Calderon"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/yOaFk0HbTe", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=1zBtELvL-RQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=1zBtEL\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1578089605236146176/R_aApKZz?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1578089605236146176/R_aApKZz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "GARC\u00cdA LUNA S\u00cd ESTABA VINCULADO AL NARCO, confirma FERN\u00c1NDEZ NORO\u00d1A", "description": "Sab\u00eda que Genaro Garc\u00eda Luna era un criminal peligroso. Nunca tuve miedo, soy un hombre con car\u00e1cter, asegura Gerardo Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a.#\u00c9ntraleSinMiedo #Vice...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=1zBtELvL-RQ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "-Un tinto normal, por favor. \n-(...)\n-Perdone. \u00bfQu\u00e9 me ha puesto?\n-Un tinto.\n-Ya. Es que este sabe a madera.\n-Es que es mejor.\n-Seg\u00fan gustos. Ped\u00ed normal.\n-Bueno, ya est\u00e1 el rarito.\n-Aqu\u00ed cada cual se suicida como quiere.\n-\u00bfQue le doy?\n-Dos.\n-Correcto. Muero.\n#microteatro", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T11:51:39.000Z", "author_id": "720183146470359040", "edit_history_tweet_ids": ["1204368074838810624"], "id": "1204368074838810624", "entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 272, "tag": "microteatro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"text": "@Alfa360185532 @Alvisepf Te olvidas del resto de acepciones. Adem\u00e1s en el diccionario jur\u00eddico lo define como v\u00edctima pasiva de un delito. https://t.co/guxNQz4uyk", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:35:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/guxNQz4uyk", "expanded_url": "https://twitter.com/JBruq/status/1204620636154404864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/guxNQz4uyk", "media_key": "3_1204620628898308096"}]}, "in_reply_to_user_id": "1177520777580765184", "author_id": "4288249762", "edit_history_tweet_ids": ["1204620636154404864"], "id": "1204620636154404864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204520489017892865"}]}, {"text": "@Alvisepf Qu\u00e9 comparaci\u00f3n tan absurda, est\u00e1is muy enfermos.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T22:17:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "in_reply_to_user_id": "262822127", "author_id": "109004956", "edit_history_tweet_ids": ["1204525565673377792"], "id": "1204525565673377792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}]}, {"text": "\ud83c\udfc6 Duna, Cerveza Suicida, Nagera eta D\u00e9j\u00e0 Vu taldeek irabazi dituzte @JimmyJazzGz-ek bosgarren aldiz antolatutako #GazteTalent2019 lehiaketako sari ezberdinak https://t.co/Hhvn8WSLdM", "lang": "eu", "created_at": "2019-12-10T13:30:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 80, "username": "JimmyJazzGz", "id": "465116282"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 129, "tag": "GazteTalent2019"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/Hhvn8WSLdM", "expanded_url": "https://alea.eus/araba/1575972462269-gazte-talent-2019-irabazleak", "display_url": "alea.eus/araba/15759724\u2026"}]}, "author_id": "2445286962", "edit_history_tweet_ids": ["1204392824076042240"], "id": "1204392824076042240", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sunday.\n\nNa trama, a irm\u00e3 da protagonista tentou tirar a pr\u00f3pria vida e acabou se tornando uma gorila, agora as duas jogam Ping Pong juntas. https://t.co/9w5idD7LEc", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-10T22:35:52.000Z", "author_id": "1149889504146333697", "edit_history_tweet_ids": ["1204530197682425859"], "id": "1204530197682425859", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8875, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.908, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.8049, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sunday"}, {"start": 242, "end": 250, "probability": 0.6651, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Pong"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/9w5idD7LEc", "expanded_url": "https://twitter.com/pride_anime/status/1204530197682425859/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9w5idD7LEc", "media_key": "3_1204530127285243905"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 17, "like_count": 238, "quote_count": 37}}, {"text": "The previously restricted $TSLA Tripp police report has been released. It's stunning. Pages 1-4, below. https://t.co/CWRGxs3aLA", "lang": "en", "created_at": "2019-11-21T19:07:43.000Z", "author_id": "398437761", "edit_history_tweet_ids": ["1197592445812232192"], "id": "1197592445812232192", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.6613, "type": "Organization", "normalized_text": "TSLA"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.3739, "type": "Organization", "normalized_text": "Tripp"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/CWRGxs3aLA", "expanded_url": "https://twitter.com/PlainSite/status/1197592445812232192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CWRGxs3aLA", "media_key": "3_1197592092161146880"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/CWRGxs3aLA", "expanded_url": "https://twitter.com/PlainSite/status/1197592445812232192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CWRGxs3aLA", "media_key": "3_1197592124146905088"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/CWRGxs3aLA", "expanded_url": "https://twitter.com/PlainSite/status/1197592445812232192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CWRGxs3aLA", "media_key": "3_1197592144459907072"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/CWRGxs3aLA", "expanded_url": "https://twitter.com/PlainSite/status/1197592445812232192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CWRGxs3aLA", "media_key": "3_1197592168044433408"}], "cashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "TSLA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1713, "reply_count": 74, "like_count": 5138, "quote_count": 701}}, {"text": "@yodigono @eccediciones @DCComics Me morir\u00eda si la tradujeran as\u00ed jajajaja pero nop, es \u201cAves de Presa y la (fantabulosa) emancipaci\u00f3n de Harley Quinn\u201d vamos, la traducci\u00f3n tal cual del ingl\u00e9s :) \u00a1comentaremos WW1984! Y \u00e9sta si terminas vi\u00e9ndola, pues tambi\u00e9n. Y sino, no pasa nada :D", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:09:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "yodigono", "id": "17214292"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "DCComics", "id": "18173624"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 101, "probability": 0.8661, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 138, "end": 149, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.9013, "type": "Other", "normalized_text": "WW1984"}]}, "in_reply_to_user_id": "17214292", "author_id": "780084", "edit_history_tweet_ids": ["1204674603999780864"], "id": "1204674603999780864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204671499799597056"}]}, {"text": "Un tibur\u00f3n blanco muri\u00f3 tras quedar atrapado durante m\u00e1s de 20 minutos entre las rejas de una jaula con buceadores en la isla de Guadalupe (M\u00e9xico) https://t.co/VZGzYQ6qD2", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-11T07:13:00.000Z", "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1204660335850008578"], "id": "1204660335850008578", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 137, "probability": 0.6497, "type": "Place", "normalized_text": "isla de Guadalupe"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9439, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/VZGzYQ6qD2", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1204660335850008578/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZGzYQ6qD2", "media_key": "13_1204049559057567745"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 16, "like_count": 67, "quote_count": 6}}, {"text": "Galletita Agobiada https://t.co/w33JDJkWOX", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:40:59.000Z", "author_id": "990030697", "edit_history_tweet_ids": ["1197842405858381824"], "id": "1197842405858381824", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4414, "type": "Other", "normalized_text": "Galletita"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/w33JDJkWOX", "expanded_url": "https://twitter.com/Sigval_Ironclaw/status/1197842405858381824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w33JDJkWOX", "media_key": "3_1197842269719744512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 168, "like_count": 107, "quote_count": 3242}}, {"text": "Hoy 10 de diciembre se celebra el D\u00eda de los Derechos Humanos,y, desde @consaludmental  se ha elaborado la campa\u00f1a #DerechoaNuestrosDerechos,para reivindicar que se termine con las vulneraciones que cada d\u00eda viven en Espa\u00f1a las personas con problemas de salud mental. https://t.co/iAl5xNG1Gr", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T11:30:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 86, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 140, "tag": "DerechoaNuestrosDerechos"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 60, "probability": 0.8314, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de los Derechos Humanos"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/iAl5xNG1Gr", "expanded_url": "https://twitter.com/SMCIEZA/status/1204362633706643456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iAl5xNG1Gr", "media_key": "3_1204362626005905409"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/iAl5xNG1Gr", "expanded_url": "https://twitter.com/SMCIEZA/status/1204362633706643456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iAl5xNG1Gr", "media_key": "3_1204362626005901312"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/iAl5xNG1Gr", "expanded_url": "https://twitter.com/SMCIEZA/status/1204362633706643456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iAl5xNG1Gr", "media_key": "3_1204362626014285824"}]}, "author_id": "785452686305005568", "edit_history_tweet_ids": ["1204362633706643456"], "id": "1204362633706643456", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 1}}, {"text": "Y cuando cre\u00edamos que nada pod\u00eda superar lo \u00faltimo de Melendi o Pablo Albor\u00e1n... \n\n\u201cDetr\u00e1s vendr\u00e1 quien bueno me har\u00e1\u201d https://t.co/YSGXZ9f66G", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T08:05:47.000Z", "author_id": "928038127092027393", "edit_history_tweet_ids": ["1204673619613360128"], "id": "1204673619613360128", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8244, "type": "Person", "normalized_text": "Melendi"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Albor\u00e1n"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/YSGXZ9f66G", "expanded_url": "https://twitter.com/frxngonzxlez/status/1204410732403494913", "display_url": "twitter.com/frxngonzxlez/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204410732403494913"}]}, {"text": "Esse v\u00eddeo \u00e9 uma aula de que, em algumas vezes, da pra cravar que o filme \u00e9 ruim. Ator canastra sem carisma (e ca\u00e7a clique) com um texto tedioso de coach suicida. Melhor parte: \u201cvoc\u00eas est\u00e3o ouvindo a comemora\u00e7\u00e3o?\u201d, e a gente s\u00f3 escuta o vento, que ele n\u00e3o sabe lutar contra. https://t.co/C99L1OpOwp", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-10T14:08:18.000Z", "author_id": "365106260", "edit_history_tweet_ids": ["1204402462729416705"], "id": "1204402462729416705", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 26, "like_count": 166, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/C99L1OpOwp", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandoroch/status/1203787915794497536", "display_url": "twitter.com/fernandoroch/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203787915794497536"}]}, {"text": "\u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #11Dic #Venezuela  https://t.co/6d8kwACHXD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:32:00.000Z", "author_id": "1409068826", "edit_history_tweet_ids": ["1204665118694477825"], "id": "1204665118694477825", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "11Dic"}, {"start": 97, "end": 107, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9689, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.8127, "type": "Other", "normalized_text": "11Dic"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6d8kwACHXD", "expanded_url": "http://bit.ly/2t47fiK", "display_url": "bit.ly/2t47fiK", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/lea-la-dura-critica-del-new-york-times-saboteo-suicida-la-oposicion-venezolana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso, ou seja, poderiam ser evitadas. Hoje foram mais 9 jovens em Parais\u00f3polis. A vida de pobres e negros vale pouco. A Casa-Grande n\u00e3o se importa. At\u00e9 quando?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-01T23:39:07.000Z", "author_id": "1048283702697086979", "edit_history_tweet_ids": ["1201284622857965573"], "id": "1201284622857965573", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}, {"start": 236, "end": 246, "probability": 0.5219, "type": "Place", "normalized_text": "Casa-Grande"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 64, "like_count": 1795, "quote_count": 26}}, {"text": "Fratoianni: \u201cAzzeriamo i giochi di parole, ci vuole una svolta\u201d https://t.co/f0nkq2J0Ga https://t.co/CCFfwhhtNm", "lang": "it", "created_at": "2019-12-11T07:51:33.000Z", "author_id": "29416653", "edit_history_tweet_ids": ["1204670040139681792"], "id": "1204670040139681792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/f0nkq2J0Ga", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL3cpc", "display_url": "dlvr.it/RL3cpc"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/CCFfwhhtNm", "expanded_url": "https://twitter.com/LaStampa/status/1204670040139681792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CCFfwhhtNm", "media_key": "3_1204670038638129153"}]}}, {"text": "She Doesn't Care.\n\nThis was EXACTLY how my sister-in-law reacted after her first husband hung himself. No one mourns his suicide today. I doubt his kids even remember the date it happened.\n\nYour self-righteous suicide means nothing. \n\nStay and fight.\n\nhttps://t.co/B7US81VHhG", "lang": "en", "created_at": "2019-12-10T19:48:59.000Z", "author_id": "776272687", "edit_history_tweet_ids": ["1204488198006509568"], "id": "1204488198006509568", "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 41, "like_count": 697, "quote_count": 24}, "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/B7US81VHhG", "expanded_url": "https://a-fathers-journey.com/2019/12/08/the-chasm/", "display_url": "a-fathers-journey.com/2019/12/08/the\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://unchartedfather.com/2019/12/08/the-chasm/"}]}}, {"text": "Which wrestling move should never be performed again? \ud83e\udd14", "lang": "en", "created_at": "2019-12-10T21:23:22.000Z", "author_id": "757146188172886017", "edit_history_tweet_ids": ["1204511951172382722"], "id": "1204511951172382722", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 181, "like_count": 90, "quote_count": 11}}, {"text": "@frandevox A quien le importan hoy las v\u00edctimas de Barcelona si las mataron los moros y ellos mandan y campan por sus respetos, en esa desgraciada y suicida ciudad? Nadie la ama, la cuida y la defiende.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:24:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "frandevox", "id": "1009079411440791552"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.49, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "in_reply_to_user_id": "1009079411440791552", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "author_id": "966163500", "edit_history_tweet_ids": ["1204663250299891713"], "id": "1204663250299891713", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204296692343988225"}]}, {"text": "Al menos 30 heridos en un ataque con coche bomba junto a una base militar de EEUU en Afganist\u00e1n https://t.co/fRVpxkaP6C https://t.co/MGQXdIt0hS", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T07:20:10.000Z", "author_id": "121385551", "edit_history_tweet_ids": ["1204662140067569664"], "id": "1204662140067569664", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.995, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.991, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/fRVpxkaP6C", "expanded_url": "https://bit.ly/348RvYB", "display_url": "bit.ly/348RvYB"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/MGQXdIt0hS", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1204662140067569664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MGQXdIt0hS", "media_key": "3_1204662043753799680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "El problema de las m\u00e9tricas  de #netflix sobre #TheIrishman ejemplifica a la perfecci\u00f3n el gran problema de las m\u00e9tricas digitales: fragmentaci\u00f3n, heterogeneidad, oscurantismo,  incompatibilidad e irrelevancia. Asentar una industria sobre esos par\u00e1metros es suicida https://t.co/Gcpv2MxiCO", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T20:37:54.000Z", "author_id": "1000438046", "edit_history_tweet_ids": ["1204500509194964993"], "id": "1204500509194964993", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 40, "tag": "netflix"}, {"start": 47, "end": 59, "tag": "TheIrishman"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9738, "type": "Other", "normalized_text": "TheIrishman"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Gcpv2MxiCO", "expanded_url": "https://twitter.com/Elena_Neira/status/1204478795773693954", "display_url": "twitter.com/Elena_Neira/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204478795773693954"}]}, {"text": "\"Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando de reojo, al pasado que no olvida...\" #TuitDeVoz\nhttps://t.co/edQw8KykWR", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T15:03:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "2802414206", "author_id": "2802414206", "edit_history_tweet_ids": ["1204416259514716160"], "id": "1204416259514716160", "entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 167, "tag": "TuitDeVoz"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 166, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "TuitDeVoz"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/edQw8KykWR", "expanded_url": "https://soundcloud.com/lola-bracco/corazon-suicida-microrrelato", "display_url": "soundcloud.com/lola-bracco/co\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://soundcloud.com/lola-bracco/corazon-suicida-microrrelato"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204413540829822982"}]}, {"text": "\"Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando de reojo, al pasado que no olvida...\" #LYF15 #Letrasfugitivas @Amo_R_es #GrafosParaTi @migamar_1 @Amanda_nos \n by @lolamentaras_ https://t.co/1ccnbZKuLK", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T00:50:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 181, "end": 190, "username": "Amo_R_eS", "id": "705379689402146816"}, {"start": 205, "end": 215, "username": "migamar_1", "id": "2969579121"}, {"start": 216, "end": 227, "username": "Amanda_nos", "id": "3349931819"}, {"start": 233, "end": 247, "username": "lolamentaras_", "id": "2802414206"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 163, "tag": "LYF15"}, {"start": 164, "end": 180, "tag": "Letrasfugitivas"}, {"start": 191, "end": 204, "tag": "GrafosParaTi"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 162, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "LYF15"}, {"start": 165, "end": 179, "probability": 0.6417, "type": "Other", "normalized_text": "Letrasfugitivas"}, {"start": 192, "end": 203, "probability": 0.6582, "type": "Other", "normalized_text": "GrafosParaTi"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/1ccnbZKuLK", "expanded_url": "https://link.medium.com/XLUSonOUc2", "display_url": "link.medium.com/XLUSonOUc2"}]}, "author_id": "3349931819", "edit_history_tweet_ids": ["1204564064162209793"], "id": "1204564064162209793", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "\" Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando de reojo, al pasado que no olvida... \" #LYF15 #Letrasfugitivas @Amo_R_es #GrafosParaTi @migamar_1 @Amanda_nos \npor Lola Bracco \u00ae\u00a9 https://t.co/P2WotcOL5O", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T00:51:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 183, "end": 192, "username": "Amo_R_eS", "id": "705379689402146816"}, {"start": 207, "end": 217, "username": "migamar_1", "id": "2969579121"}, {"start": 218, "end": 229, "username": "Amanda_nos", "id": "3349931819"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 165, "tag": "LYF15"}, {"start": 166, "end": 182, "tag": "Letrasfugitivas"}, {"start": 193, "end": 206, "tag": "GrafosParaTi"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 181, "probability": 0.586, "type": "Other", "normalized_text": "Letrasfugitivas"}, {"start": 194, "end": 205, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "GrafosParaTi"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.5407, "type": "Other", "normalized_text": "Lola Bracco"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/P2WotcOL5O", "expanded_url": "https://medium.com/@lolamentaras_/tengo-un-coraz%C3%B3n-suicida-bf5150ce547f", "display_url": "medium.com/@lolamentaras_\u2026"}]}, "author_id": "3349931819", "edit_history_tweet_ids": ["1204564283775959041"], "id": "1204564283775959041", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "#ElFantasmaDelNarcoindultador empieza a causar estragos en el APRA: En @canalN_  boga de Alan reconoce su mail pero NO los contenidos. Lo m\u00e1s alucinante: \u00a1NO reconoce la voz de Jorge Del Castillo! \nBONUS TRACK: La paciencia de @MavilaHuertasC para no mandar a la M a cierta gente https://t.co/GC5TmFCOzk", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T03:30:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 79, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 227, "end": 242, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "ElFantasmaDelNarcoindultador"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.3597, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.7063, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 177, "end": 194, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GC5TmFCOzk", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1204241955225505792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GC5TmFCOzk", "media_key": "7_1204240885023723521"}]}, "author_id": "68638146", "edit_history_tweet_ids": ["1204241955225505792"], "id": "1204241955225505792", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 101, "like_count": 628, "quote_count": 29}}, {"text": "Adicciones, drogas y alcohol en la conducta suicida https://t.co/o1GX7EGMs5", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T02:51:07.000Z", "author_id": "1092126705114849281", "edit_history_tweet_ids": ["1204594432558936065"], "id": "1204594432558936065", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/o1GX7EGMs5", "expanded_url": "http://rviv.ly/sn39ap", "display_url": "rviv.ly/sn39ap"}]}}, {"text": "\"Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando de reojo, al pasado que no olvida...\" #LYF15 #Letrasfugitivas @Amo_R_es #GrafosParaTi @migamar_1 @Amanda_nos @lolamentaras_ https://t.co/c5vIXlGGoV", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T00:51:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 181, "end": 190, "username": "Amo_R_eS", "id": "705379689402146816"}, {"start": 205, "end": 215, "username": "migamar_1", "id": "2969579121"}, {"start": 216, "end": 227, "username": "Amanda_nos", "id": "3349931819"}, {"start": 228, "end": 242, "username": "lolamentaras_", "id": "2802414206"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 163, "tag": "LYF15"}, {"start": 164, "end": 180, "tag": "Letrasfugitivas"}, {"start": 191, "end": 204, "tag": "GrafosParaTi"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 162, "probability": 0.4784, "type": "Other", "normalized_text": "LYF15"}, {"start": 165, "end": 179, "probability": 0.6286, "type": "Other", "normalized_text": "Letrasfugitivas"}, {"start": 192, "end": 203, "probability": 0.5788, "type": "Other", "normalized_text": "GrafosParaTi"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/c5vIXlGGoV", "expanded_url": "https://link.medium.com/WFUmOz4bj2", "display_url": "link.medium.com/WFUmOz4bj2"}]}, "author_id": "3349931819", "edit_history_tweet_ids": ["1204564367494307851"], "id": "1204564367494307851", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "Afinal Juice se suicidou n\u00e9? Quem n preferia morrer do q ir dentro \ud83d\ude45\ud83c\udffd\ud83d\ude45\ud83c\udffd", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-10T15:28:46.000Z", "author_id": "2159462389", "edit_history_tweet_ids": ["1204422711549812736"], "id": "1204422711549812736", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.8393, "type": "Person", "normalized_text": "Juice"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 78, "quote_count": 3}}, {"text": "(\u00daLTIMA HORA): Cuatro j\u00f3venes musulmanes destrozan con cemento el memorial a las v\u00edctimas del atentado de las Ramblas.\n\nNo s\u00f3lo es que la alcaldesa SUPERPAUER no ha condenado el hecho.\nEs que no me extra\u00f1ar\u00eda que le eche la culpa a VOX.\n\n#Espa\u00f1ezuela\n\n\ud83c\udd98\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/9fealcFyRu", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T07:08:00.000Z", "author_id": "1009079411440791552", "edit_history_tweet_ids": ["1204296692343988225"], "id": "1204296692343988225", "entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 250, "tag": "Espa\u00f1ezuela"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.6396, "type": "Place", "normalized_text": "Ramblas"}, {"start": 232, "end": 234, "probability": 0.9509, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/9fealcFyRu", "expanded_url": "https://www.lanaciondigital.es/sucesos/ultima-hora-jovenes-musulmanes-destrozan-cemento-memorial-victimas-atentado-ramblas_2830_102.html", "display_url": "lanaciondigital.es/sucesos/ultima\u2026", "unwound_url": "https://www.lanaciondigital.es/sucesos/ultima-hora-jovenes-musulmanes-destrozan-cemento-memorial-victimas-atentado-ramblas_2830_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 11, "like_count": 78, "quote_count": 1}}, {"text": "Chiari segni di #riprese!Un altro #disoccupato in meno!42enne #inoccupato si suicida in casa con un colpo di fucile https://t.co/jVjian2rXp", "lang": "it", "created_at": "2017-08-18T08:07:43.000Z", "author_id": "388946039", "edit_history_tweet_ids": ["898456358986674176"], "id": "898456358986674176", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "riprese"}, {"start": 34, "end": 46, "tag": "disoccupato"}, {"start": 62, "end": 73, "tag": "inoccupato"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/jVjian2rXp", "expanded_url": "http://www.estense.com/?p=634146", "display_url": "estense.com/?p=634146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@GiorgioJackson Antes del 18 de octubre viv\u00edamos en paz..ustedes han sido los mayores culpables de todo este caos llamando a manifestarse\"pac\u00edficamente\"..esto es lamentable pero nunca los he escuchado hablar de paz de construir y parar este desastre.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T03:00:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GiorgioJackson", "id": "59215690"}]}, "in_reply_to_user_id": "59215690", "author_id": "838527847", "edit_history_tweet_ids": ["1204596895806570502"], "id": "1204596895806570502", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204587624410861568"}]}, {"text": "#LasM\u00e1sLe\u00eddas: Un hombre, de 70 a\u00f1os, fue encontrado por su hijo colgado de una soga este lunes.\n\nhttps://t.co/FgxpSMJlRv\n\n#DL #DiarioLibre #Noticias #Actualidad #Sucesos", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:30:10.000Z", "author_id": "34639484", "edit_history_tweet_ids": ["1204649556354449408"], "id": "1204649556354449408", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}, {"start": 123, "end": 126, "tag": "DL"}, {"start": 127, "end": 139, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 140, "end": 149, "tag": "Noticias"}, {"start": 150, "end": 161, "tag": "Actualidad"}, {"start": 162, "end": 170, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5814, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Other", "normalized_text": "DiarioLibre"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/FgxpSMJlRv", "expanded_url": "https://bit.ly/2PBraNk", "display_url": "bit.ly/2PBraNk"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Grandes aliados a los que tienes que tener bajo vigilancia mientras les ense\u00f1as no vaya a ser que te maten. https://t.co/jlu8Ry2GXP", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T21:05:15.000Z", "author_id": "433514137", "edit_history_tweet_ids": ["1204507393188671489"], "id": "1204507393188671489", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/jlu8Ry2GXP", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1204506371888156673", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204506371888156673"}]}, {"text": "Esperando a ver cuando se \"suicida\" y asume CFK para directamente hundir lo poco se pais que queda https://t.co/g5GcggUlD4", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:43:14.000Z", "author_id": "428413645", "edit_history_tweet_ids": ["1204652846978945031"], "id": "1204652846978945031", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.5791, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/g5GcggUlD4", "expanded_url": "https://twitter.com/pablitofiorio/status/1204436410830381056", "display_url": "twitter.com/pablitofiorio/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204436410830381056"}]}, {"text": "serem presos na ravina do minecraft https://t.co/nXMEPMwAfd", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-10T19:23:52.000Z", "author_id": "1156039853236113408", "edit_history_tweet_ids": ["1204481877576441856"], "id": "1204481877576441856", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.7581, "type": "Other", "normalized_text": "minecraft"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/nXMEPMwAfd", "expanded_url": "https://twitter.com/insta_acabar/status/1204481877576441856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nXMEPMwAfd", "media_key": "3_1204481870089662464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 752, "reply_count": 80, "like_count": 6923, "quote_count": 106}}, {"text": "@deppimentel @taoquei1 Dayane, vc est\u00e1 passando de todos os limites. Vai virar a Joice j\u00e1 j\u00e1.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-10T18:49:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "deppimentel", "id": "1026636587298443265"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "taoquei1", "id": "1087259768"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "Dayane"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.5524, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}]}, "in_reply_to_user_id": "1026636587298443265", "author_id": "975127727501185025", "edit_history_tweet_ids": ["1204473273087660034"], "id": "1204473273087660034", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 104, "like_count": 1078, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204192552519380992"}]}, {"text": "Bueno asumi\u00f3 Alberto. Los que se iban del pa\u00eds... que est\u00e1n esperando??? Payasos.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T16:23:12.000Z", "author_id": "1096495148", "edit_history_tweet_ids": ["1204436410830381056"], "id": "1204436410830381056", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.8462, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 4}}, {"text": "@Henry__Cristo QQ \u00e9 gatilho?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T06:39:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Henry__Cristo", "id": "432435516"}]}, "in_reply_to_user_id": "432435516", "author_id": "187709638", "edit_history_tweet_ids": ["1204651922738892800"], "id": "1204651922738892800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204651500183719937"}]}, {"text": "El kamikaze de la A-5 circulaba en direcci\u00f3n contraria para saltarse un control de la Guardia Civil https://t.co/EsNsNMA6tD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:52:00.000Z", "author_id": "14436030", "edit_history_tweet_ids": ["1204624855100010496"], "id": "1204624855100010496", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.4087, "type": "Organization", "normalized_text": "A-5"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.7732, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/EsNsNMA6tD", "expanded_url": "http://bit.ly/2LDchsX", "display_url": "bit.ly/2LDchsX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/12/10/5deff46521efa01b7b8b4580.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"text": "Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. Ten\u00eda 17 a\u00f1os y toda la vida por delante. Dej\u00f3 una nota de despedida. \n\nEn Espa\u00f1a cada dos horas y media una persona se suicida. \nhttps://t.co/GE6x5I9AZd", "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T11:26:40.000Z", "author_id": "1119190474525421568", "edit_history_tweet_ids": ["1203637010143072257"], "id": "1203637010143072257", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GE6x5I9AZd", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/gijon/fallece-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 35, "like_count": 470, "quote_count": 15}}, {"text": "\"Teremos refer\u00eancias aos quadrinhos e ao filme de Esquadr\u00e3o Suicida antes desse, mas parece que #AvesdeRapina vai voltar ainda mais. O filme \u00e9 t\u00e3o exc\u00eantrico e louco, que suas ra\u00edzes parecem ser na primeira apari\u00e7\u00e3o da Harley em Batman: A S\u00e9rie Animada e outros desenhos.\" https://t.co/NCLAVbPVKd", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T00:03:36.000Z", "author_id": "1249923061", "edit_history_tweet_ids": ["1204552274980286465"], "id": "1204552274980286465", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 109, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.4163, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.5972, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e9rie"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/NCLAVbPVKd", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1204552274980286465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NCLAVbPVKd", "media_key": "16_1204552236715724801"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 70, "quote_count": 0}}, {"text": "@raaqdalmeida DC pra mim morreu na liga da justi\u00e7a, antes disso t\u00e1 \u00f3timo (excluindo esquadr\u00e3o)", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T06:01:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "raaqdalmeida", "id": "747309019841257472"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.6826, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "in_reply_to_user_id": "747309019841257472", "author_id": "2434008854", "edit_history_tweet_ids": ["1204642446254182400"], "id": "1204642446254182400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204633613574320129"}]}, {"text": "Al menos 30 heridos en un ataque con coche bomba junto a una base militar de #EEUU en #Afganistan https://t.co/yubnfWxZwr https://t.co/MitYoUCbjS", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:08:59.000Z", "author_id": "2382060517", "edit_history_tweet_ids": ["1204644227847786496"], "id": "1204644227847786496", "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 82, "tag": "EEUU"}, {"start": 86, "end": 97, "tag": "Afganistan"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9941, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/yubnfWxZwr", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-presunto-terrorista-suicida-inmola-puertas-principal-base-militar-eeuu-afganistan-20191211055248.html?fbclid=IwAR3qxmeBFtCiOzQFsmSJhKl7HZCWcVKMcAajRzRrBQ_8KA4O2zHW7sE4G9A", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/MitYoUCbjS", "expanded_url": "https://twitter.com/EPinternacional/status/1204644227847786496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MitYoUCbjS", "media_key": "3_1204644222453899264"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@alejandrokent En enero luego luego entrando el a\u00f1o. Para que dejar que se pele", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:05:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alejandrokent", "id": "36514062"}]}, "in_reply_to_user_id": "36514062", "author_id": "30984647", "edit_history_tweet_ids": ["1204628254931521536"], "id": "1204628254931521536", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204626181485555713"}]}, {"text": "V\u00eddeo Memorex: sin comentarios. https://t.co/BDhVFWUR0i", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T22:52:37.000Z", "author_id": "1975354388", "edit_history_tweet_ids": ["1204534412471414788"], "id": "1204534412471414788", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.5131, "type": "Other", "normalized_text": "Memorex"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/BDhVFWUR0i", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1204534412471414788/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BDhVFWUR0i", "media_key": "7_1204533807073943554"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 540, "reply_count": 59, "like_count": 1279, "quote_count": 44}}, {"text": "Final inesperado. https://t.co/okiEgP4SGS", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T16:44:38.000Z", "author_id": "204348114", "edit_history_tweet_ids": ["1204441803354726410"], "id": "1204441803354726410", "public_metrics": {"retweet_count": 3775, "reply_count": 993, "like_count": 11628, "quote_count": 1175}, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/okiEgP4SGS", "expanded_url": "https://twitter.com/alonso_dm/status/1204441803354726410/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/okiEgP4SGS", "media_key": "7_1204441742008864770"}]}}, {"text": "Estrellita se proyecta sobre Dalys con tope suicida y la mantiene al margen de las acciones.  Marcela y Sugehit aprovechan para sellar su victoria.  \n#NuevosValoresCMLL https://t.co/sxLuGTagFa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T02:43:59.000Z", "author_id": "932603948179054594", "edit_history_tweet_ids": ["1204592637241638913"], "id": "1204592637241638913", "entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 168, "tag": "NuevosValoresCMLL"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6433, "type": "Person", "normalized_text": "Dalys"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "Marcela"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Sugehit"}, {"start": 151, "end": 167, "probability": 0.4646, "type": "Other", "normalized_text": "NuevosValoresCMLL"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/sxLuGTagFa", "expanded_url": "https://twitter.com/Arena_MX/status/1204592637241638913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sxLuGTagFa", "media_key": "3_1204592629448622080"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 0}}, {"text": "En cuanto tiempo dicen q se suicida Albertito y asume la Cristi aber hagan sus apuestas https://t.co/Zd56w7ILc2", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T16:36:57.000Z", "author_id": "2565318722", "edit_history_tweet_ids": ["1204439873299591169"], "id": "1204439873299591169", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.7812, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Zd56w7ILc2", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1204415983789568005", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204415983789568005"}]}, {"text": "(-)\nEl polic\u00eda se le acerca y le pide que se calme. El paciente lo escupe. El oficial pega un grito y en unos segundos se acerca un compa\u00f1ero que est\u00e1 de consigna de un suicida y entre ambos logran esposarlo.\n(+)", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:04:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1031638723006537730", "author_id": "1031638723006537730", "edit_history_tweet_ids": ["1204627955173019648"], "id": "1204627955173019648", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 314, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204627953696608257"}]}, {"text": "\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femmes ! https://t.co/ZF9hCaaMWV", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-08T19:26:30.000Z", "author_id": "1170926555557715968", "edit_history_tweet_ids": ["1203757764113321984"], "id": "1203757764113321984", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/ZF9hCaaMWV", "expanded_url": "https://twitter.com/ArabeSagesse/status/1203757764113321984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZF9hCaaMWV", "media_key": "3_1203757680222965760"}]}}, {"text": "@saah_lk Eu te amo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:41:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Saah_lk", "id": "1261492222509363205"}]}, "in_reply_to_user_id": "2773277918", "author_id": "1179833990544609281", "edit_history_tweet_ids": ["1204637375080665088"], "id": "1204637375080665088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204637202736656385"}]}, {"text": "Un presunto terrorista suicida se inmola a las puertas de la principal base militar de #EEUU en #Afganist\u00e1n\nhttps://t.co/Hzy3OnNpPn https://t.co/gDR1NbiKDH", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:57:53.000Z", "author_id": "2382060517", "edit_history_tweet_ids": ["1204626334061858817"], "id": "1204626334061858817", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 92, "tag": "EEUU"}, {"start": 96, "end": 107, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Hzy3OnNpPn", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-presunto-terrorista-suicida-inmola-puertas-principal-base-militar-eeuu-afganistan-20191211055248.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/gDR1NbiKDH", "expanded_url": "https://twitter.com/EPinternacional/status/1204626334061858817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gDR1NbiKDH", "media_key": "3_1204626328340832256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "matei duas baratas minusculas hj mais cedo e ja tava me achando a matadora d baratas     to bem indo dormir sentada  a cama brisando secando meu pe olho p lado uma PUTA BARATA GIGANTESTA ME OLHANDO PQP EU GELEI EH VINGANCA NESSA DISGRACA", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:40:06.000Z", "author_id": "2493470499", "edit_history_tweet_ids": ["1204636956916953088"], "id": "1204636956916953088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Estad\u00edsticamente, \u00bfquien se suicida m\u00e1s, las mujeres o los hombres? \ud83d\udd2a\ud83e\ude93\ud83d\udca3\ud83e\udde8\ud83d\udd2b\u26d3\n\nMa\u00f1ana la respuesta correcta. \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83e\udd7a", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T01:21:16.000Z", "author_id": "1150580341381292032", "edit_history_tweet_ids": ["1204209431946448897"], "id": "1204209431946448897", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"text": "@mnogopodviga @Androme00966095 @varsameleon @BJCalamity a da su absansi (zagledavanja) superiska. postoje stanja u kojima ste na korak od statusa (status epilepticus), a bez klinickog korelata. sve zavisi od regije mozga koja je afektirana praznjenjem.", "lang": "und", "created_at": "2019-12-11T05:34:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mnogopodviga", "id": "455160765"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Androme00966095", "id": "1164250729592369154"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "BJCalamity", "id": "1501490154"}]}, "in_reply_to_user_id": "1199805979", "author_id": "1199805979", "edit_history_tweet_ids": ["1204635510242713600"], "id": "1204635510242713600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204635156818083840"}]}, {"text": "setembro amarelo: ui ui n\u00e3o se matem, dm aberta ui ui\n\nresto do ano: https://t.co/1dQHqqsRgV", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-10T06:47:51.000Z", "author_id": "131862545", "edit_history_tweet_ids": ["1204291621753434112"], "id": "1204291621753434112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/1dQHqqsRgV", "expanded_url": "https://twitter.com/shadtomate/status/1204291621753434112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1dQHqqsRgV", "media_key": "3_1204291617684938754"}]}}, {"text": "eu sempre fico achando que n\u00e3o fui uma amiga boa o suficiente porque est\u00e1vamos brigados", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:24:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "2432366464", "author_id": "2432366464", "edit_history_tweet_ids": ["1204632936705929217"], "id": "1204632936705929217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204632841734250500"}]}, {"text": "Bua que trol nivel cien xD https://t.co/6rFVr1cyc9", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T22:24:19.000Z", "author_id": "987332779821158400", "edit_history_tweet_ids": ["1204527291402993667"], "id": "1204527291402993667", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/6rFVr1cyc9", "expanded_url": "https://twitter.com/InocenteDuke/status/1204452495373803520", "display_url": "twitter.com/InocenteDuke/s\u2026"}]}}, {"text": "who is she (wrong answers only) https://t.co/dAW85hQB4E", "lang": "en", "created_at": "2019-12-11T04:26:38.000Z", "author_id": "100703221", "edit_history_tweet_ids": ["1204618470484107264"], "id": "1204618470484107264", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 275, "like_count": 1793, "quote_count": 104}, "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/dAW85hQB4E", "expanded_url": "https://twitter.com/saiIorfag/status/1204618470484107264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAW85hQB4E", "media_key": "3_1204618464725356544"}]}}, {"text": "@sereiamorenar Mais por fora que tudo. N\u00e3o sei nem do que se trata... credo, a faculdade me deixou fora de tudo. N\u00e3o tive tempo nem de ver o enterro do Gugu", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T05:12:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sereiamorenar", "id": "939640724303249408"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 155, "probability": 0.5262, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}]}, "in_reply_to_user_id": "939640724303249408", "author_id": "53961035", "edit_history_tweet_ids": ["1204629970485751808"], "id": "1204629970485751808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204629357341347840"}]}, {"text": "el perro dijo aguanta un toque que tengo una mejor idea https://t.co/nP7xX6vGSj", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T15:24:50.000Z", "author_id": "721681084904288256", "edit_history_tweet_ids": ["1204421720976834560"], "id": "1204421720976834560", "public_metrics": {"retweet_count": 7923, "reply_count": 68, "like_count": 39460, "quote_count": 676}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/nP7xX6vGSj", "expanded_url": "https://twitter.com/_Lycaon/status/1204421720976834560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nP7xX6vGSj", "media_key": "7_1204421657387032576"}]}}, {"text": "Ant\u00f4nio Carlos Castanheira \u00e9 o novo presidente da Portuguesa.  Ele conquistou 73 votos no total, incluindo os v\u00e1lidos e os sob liminar. Ou seja, elimina o risco de contesta\u00e7\u00e3o judicial.\n\nAlexandre Barros - 69\nFernando Tom\u00e9 - 41\nManuel Reis - 8\nNulos - 3 https://t.co/96MAK1LyRb", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:29:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "62355962", "author_id": "62355962", "edit_history_tweet_ids": ["1204619105627717633"], "id": "1204619105627717633", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 25, "probability": 0.7591, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Carlos Castanheira"}, {"start": 187, "end": 202, "probability": 0.8678, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Barros"}, {"start": 209, "end": 221, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Tom\u00e9"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.7495, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Reis"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/96MAK1LyRb", "expanded_url": "https://twitter.com/luizlusitano/status/1204619105627717633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/96MAK1LyRb", "media_key": "3_1204619097914392576"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204581862007595009"}]}, {"text": "(-)\nLa amenaza se le mezcla con algo de angustia que hace lo imposible por ocultar.\n\u2013Yo no s\u00e9 d\u00f3nde est\u00e1n \u2013miento\u2013. Ahora depende de que vos te recuperes y hagas las cosas bien, y de lo que decida el juez.\n\u2013Hija de puta. Pedazo de hija de puta \u2013arranca el hombre.\n(+)", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:04:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1031638723006537730", "author_id": "1031638723006537730", "edit_history_tweet_ids": ["1204627953696608257"], "id": "1204627953696608257", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 333, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204627952245395461"}]}, {"text": "@lopezdoriga Y aunque lo supiera. Ha sido el mejor presidente que ha tenido M\u00e9xico. Les guste o no a los chairos. Los mejores n\u00fameros econ\u00f3micos y a\u00fan con todo y muertos que en su mator\u00eda eran malandros, no como ahora.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:31:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9944, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "in_reply_to_user_id": "236636515", "author_id": "1406428538", "edit_history_tweet_ids": ["1204619732097421313"], "id": "1204619732097421313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 36, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204615540674899968"}]}, {"text": "Una clona por cada cosa que odio de m\u00ed", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T02:02:39.000Z", "author_id": "521992796", "edit_history_tweet_ids": ["1204582233098444800"], "id": "1204582233098444800", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "La \u00faltima lo juro.... #LoNiegoTodo\n\n\u201cLa leyenda del suicida, y la del bala perdida, la del santo beodo... si me cuentan mi vida, lo niego todo\u201d https://t.co/GwHVnD6UNG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:47:01.000Z", "author_id": "88307729", "edit_history_tweet_ids": ["1204623599656681472"], "id": "1204623599656681472", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 34, "tag": "LoNiegoTodo"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.6537, "type": "Other", "normalized_text": "LoNiegoTodo"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/GwHVnD6UNG", "expanded_url": "https://twitter.com/rociopari/status/1204623599656681472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GwHVnD6UNG", "media_key": "7_1204623302142169088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"text": "#\u00daLTIMOMINUTO | Reportan atentado suicida contra convoy militar estadounidense cerca de la base a\u00e9rea de Bagram, al norte de Kabul #Afganistan https://t.co/DZVhFK5LXR", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:19:25.000Z", "author_id": "45013575", "edit_history_tweet_ids": ["1204616652823957505"], "id": "1204616652823957505", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}, {"start": 131, "end": 142, "tag": "Afganistan"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.7632, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8893, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 132, "end": 141, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/DZVhFK5LXR", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1204616652823957505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DZVhFK5LXR", "media_key": "16_1204616626827644929"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "Cuando descubra Alaska o los pa\u00edses cercanos al c\u00edrculo polar \u00e1rtico, se suicida de la emoci\u00f3n(? https://t.co/9qbtIhNX4h", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:49:17.000Z", "author_id": "599943369", "edit_history_tweet_ids": ["1204624169587105793"], "id": "1204624169587105793", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/9qbtIhNX4h", "expanded_url": "https://twitter.com/AveAveces/status/1204149930530627585", "display_url": "twitter.com/AveAveces/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204149930530627585"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T02:48:58.000Z", "author_id": "937703797299859456", "edit_history_tweet_ids": ["1204593892710125569"], "id": "1204593892710125569", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 2}}, {"text": "@favelanewsrj Os Cariocas est\u00e3o em outro patamar !!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-10T21:57:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.6637, "type": "Organization", "normalized_text": "Cariocas"}]}, "in_reply_to_user_id": "900846878895558657", "author_id": "821983731976208384", "edit_history_tweet_ids": ["1204520493350555648"], "id": "1204520493350555648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204506590793084928"}]}, {"text": "@SecondKS Esse com ctz vai ser mais um daqueles casos de jogadores q s\u00e3o mal aproveitados mas mandam bem. Hahaha\n\nSempre vi algo nele qpor algum motivo ou por falta de sorte ngm soube aproveitar", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:45:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SecondKS", "id": "955541618685349889"}]}, "in_reply_to_user_id": "955541618685349889", "author_id": "861412692690644992", "edit_history_tweet_ids": ["1204623302498668545"], "id": "1204623302498668545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204622556214571008"}]}, {"text": "TW// suic\u00eddio \n\nGente, quando forem postar coisa assim, coloquem TW, pelo amor de qualquer coisa, velho https://t.co/kfcFArrnHZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:46:24.000Z", "author_id": "2276041384", "edit_history_tweet_ids": ["1204623444916232193"], "id": "1204623444916232193", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.7096, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/kfcFArrnHZ", "expanded_url": "https://twitter.com/oneuswings/status/1204622524484587521", "display_url": "twitter.com/oneuswings/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Cosas que har\u00eda si tuviera mucha plata: Vivir medio a\u00f1o en un pa\u00eds con invierno y cuando llega el verano irme a vivir a otro pa\u00eds que tambi\u00e9n tenga invierno y vivir eternamente feliz no importa el pa\u00eds solo importa que tenga invierno.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T21:24:50.000Z", "author_id": "141798546", "edit_history_tweet_ids": ["1204149930530627585"], "id": "1204149930530627585", "public_metrics": {"retweet_count": 668, "reply_count": 11, "like_count": 1602, "quote_count": 50}}, {"text": "@vvclarice eu tava assistindo um v\u00eddeo, e em 2007 ele escreveu um livro chamado \"if I did it\" e no livro ele conta como ele teria planejado tudo etc, mas a\u00ed a popula\u00e7\u00e3o se revoltou e a editora pegou de volta as c\u00f3pias das livrarias", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:47:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vvclarice", "id": "1148666696691081216"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "if I did it"}]}, "in_reply_to_user_id": "1148666696691081216", "geo": {"place_id": "06642cb4689041dc"}, "author_id": "2287076770", "edit_history_tweet_ids": ["1204623665071042563"], "id": "1204623665071042563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204623281309003776"}]}, {"text": "Kurt Cobain se matou sim. \nAs pessoas culpam a Courtney pq \u00f1 aceitam o fato dele ter sido uma pessoa depressiva com tend\u00eancias suicidas e por ter sido usu\u00e1rio d drogas. \nKurt foi um dos poucos que defendeu MJ 93\nN\u00e3o tinha preconceito com a comunidade LGBT \nA fama levou ele a mor https://t.co/RzdU6iUFxS", "lang": "pt", "created_at": "2019-03-24T16:01:34.000Z", "author_id": "154281851", "edit_history_tweet_ids": ["1109847735631572992"], "id": "1109847735631572992", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7493, "type": "Person", "normalized_text": "Courtney"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.7126, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.739, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/RzdU6iUFxS", "expanded_url": "https://twitter.com/heartshapdrbox/status/1109844509024796672", "display_url": "twitter.com/heartshapdrbox\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 105, "quote_count": 3}}, {"text": "Si llegamos a 1000 likes en Facebook en esta p\u00e1gina y 1000followers en @SuicidaFilosofo  subo fotos y videos desnuda https://t.co/X4YAxr5pUJ https://t.co/2iMIBqpL6L", "lang": "es", "created_at": "2018-03-31T04:07:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 87, "username": "SuicidaFilosofo", "id": "802651535289282560"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9431, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/X4YAxr5pUJ", "expanded_url": "https://m.facebook.com/Suicida-Filosofo-1631412213611470/", "display_url": "m.facebook.com/Suicida-Filoso\u2026"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/2iMIBqpL6L", "expanded_url": "https://twitter.com/NancyGa7u7/status/979933104314961920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2iMIBqpL6L", "media_key": "3_979933089685061633"}]}, "author_id": "884198558722871296", "edit_history_tweet_ids": ["979933104314961920"], "id": "979933104314961920", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 6, "like_count": 566, "quote_count": 1}}, {"text": "O menino cresceu em uma mans\u00e3o abandonado, odiado pela maior parte da escola, foi FOR\u00c7ADO a fazer uma miss\u00e3o por conta que seu pai n\u00e3o era capaz de fazer, chorou muito no livro O Enigma Do Pr\u00edncipe, foi obrigado a ver mortes feitas na pr\u00f3pria casa em Rel\u00edquias da Morte + https://t.co/Ug9VBVlF6K", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:32:38.000Z", "author_id": "1169289464914554880", "edit_history_tweet_ids": ["1204619979263553538"], "id": "1204619979263553538", "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 196, "probability": 0.7951, "type": "Other", "normalized_text": "O Enigma Do Pr\u00edncipe"}, {"start": 251, "end": 270, "probability": 0.8013, "type": "Other", "normalized_text": "Rel\u00edquias da Morte +"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/Ug9VBVlF6K", "expanded_url": "https://twitter.com/rafinhabasts/status/1203782558443540483", "display_url": "twitter.com/rafinhabasts/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de las terapias de conversi\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T01:13:39.000Z", "author_id": "347524111", "edit_history_tweet_ids": ["1203845128567181313"], "id": "1203845128567181313", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 88, "like_count": 2125, "quote_count": 25}}, {"text": "Enquanto isso, no uber...\n\n\"Toda vez que eu passo na frente desse Db do Distrito eu lembro da mo\u00e7a que se enforcou ali naquele poste\"\n\nAgora j\u00e1 sei todos os detalhes da mo\u00e7a que se suicidou. Sem ter perguntado. \n\nBoa noite.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-10T23:35:12.000Z", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "author_id": "96220508", "edit_history_tweet_ids": ["1204545127714349056"], "id": "1204545127714349056", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "-Luciana Le\u00f3n investigada por v\u00ednculos con Los Intocables Ediles\n-Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n  investigado por caso Temerarios del Crimen\n-Mauricio Mulder: recomendados eran trabajadores fantasma\n-Jorge Del Castillo: trabajadora fantasma y 'narcoindultos'\n\nTodos del Apra", "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T18:41:57.000Z", "author_id": "54797928", "edit_history_tweet_ids": ["1204108942743347202"], "id": "1204108942743347202", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5952, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4146, "type": "Other", "normalized_text": "Intocables Ediles"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.6609, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1squez"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 188, "end": 205, "probability": 0.755, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1746, "reply_count": 459, "like_count": 4969, "quote_count": 148}}, {"text": "@xScarlettB Eu t\u00f4 achando que foi o Luka, pq aposte que se  a Mari tinha descobrido, ela ia falar com ele, e ele sempre quer ver a Mari Feliz, n\u00e3o triste... Ent\u00e3o matou por... Vingan\u00e7a ou amizade pela Mari", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:26:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1196067990334267393", "author_id": "1202851896039542784", "edit_history_tweet_ids": ["1204618328720982017"], "id": "1204618328720982017", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luka"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}, {"start": 131, "end": 140, "probability": 0.6358, "type": "Person", "normalized_text": "Mari Feliz"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204539767066681345"}]}, {"text": "El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentirse maravilloso, pero cada vez se har\u00e1 m\u00e1s dif\u00edcil no volver a hacerlo. \n\u2014Tim Keller", "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T00:07:29.000Z", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "author_id": "290419538", "edit_history_tweet_ids": ["1202741314141523969"], "id": "1202741314141523969", "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 200, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}}, {"text": "@YasRodrigs A\u00ed vai l\u00e1 e morre, sai \u00e0 not\u00edcia menina suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T01:40:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yasrodrigs", "id": "1545586147535077377"}]}, "in_reply_to_user_id": "2699704667", "author_id": "1075917555322232832", "edit_history_tweet_ids": ["1204576688950128641"], "id": "1204576688950128641", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204561435973636097"}]}, {"text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera. https://t.co/rK6u09eJfF", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-09T17:43:57.000Z", "author_id": "1154863097405984768", "edit_history_tweet_ids": ["1204094343038066688"], "id": "1204094343038066688", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rK6u09eJfF", "expanded_url": "https://twitter.com/Pxmorena157/status/1204094343038066688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rK6u09eJfF", "media_key": "3_1204094339338645506"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 1, "like_count": 338, "quote_count": 6}}, {"text": "El candidato @EnriqueFCHA no puede contener la risa burlona ante las estupideces que dice la excongresista @rosamariabartra, https://t.co/9xxqvAQuDs", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T03:37:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "EnriqueFCHA", "id": "1017875140313518081"}, {"start": 107, "end": 123, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/9xxqvAQuDs", "expanded_url": "https://twitter.com/kikecay/status/1204606043235463169/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9xxqvAQuDs", "media_key": "7_1204605500777750528"}]}, "author_id": "29809793", "edit_history_tweet_ids": ["1204606043235463169"], "id": "1204606043235463169", "public_metrics": {"retweet_count": 578, "reply_count": 278, "like_count": 2303, "quote_count": 129}}, {"text": "Dijo est\u00e1 cerca de tomar una decisi\u00f3n sobre si firmar\u00e1 un proyecto que propone una alternativa ante la prohibici\u00f3n de peleas de gallos. https://t.co/z5Awhk8JGE", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T03:55:03.000Z", "author_id": "493319351", "edit_history_tweet_ids": ["1204610521351282689"], "id": "1204610521351282689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/z5Awhk8JGE", "expanded_url": "http://bit.ly/2P8n6Fm", "display_url": "bit.ly/2P8n6Fm", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wapa.tv/noticias/locales/gobernadora-de-parranda-con-alcalde-popular-de-guayama_20131122466104.html"}]}}, {"text": "hoje um menininho de 10 anos se suicidou por ter tirado uma nota baixa e ter ficado em recupera\u00e7\u00e3o na escola\n\nsei nem o que dizer", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T02:46:56.000Z", "author_id": "373454957", "edit_history_tweet_ids": ["1204593379918721024"], "id": "1204593379918721024", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 37, "quote_count": 1}}, {"text": "MDS QUE ODIO DO CARLINHOS https://t.co/kZ3BdckGNz", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T04:12:28.000Z", "author_id": "798243596247924736", "edit_history_tweet_ids": ["1204614902637375488"], "id": "1204614902637375488", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/kZ3BdckGNz", "expanded_url": "https://twitter.com/b_wangz/status/1204614420854431744", "display_url": "twitter.com/b_wangz/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204614420854431744"}]}, {"text": "\u00daLTIMA HORA: Reportan un bombardeo suicida en contra de un convoy militar de EE.UU. cerca de la Base A\u00e9rea Bagram en Afganist\u00e1n - AP", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T03:51:20.000Z", "author_id": "997058830889463809", "edit_history_tweet_ids": ["1204609586134757376"], "id": "1204609586134757376", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.3354, "type": "Place", "normalized_text": "Base A\u00e9rea Bagram"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 130, "end": 131, "probability": 0.6717, "type": "Place", "normalized_text": "AP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@Yasmin_tort Tener vida no es estar vivo", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T04:06:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Yasmin_tort", "id": "762713481409884161"}]}, "in_reply_to_user_id": "762713481409884161", "author_id": "1212826898", "edit_history_tweet_ids": ["1204613340364001281"], "id": "1204613340364001281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204611817705742336"}]}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! \nque o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T00:14:40.000Z", "author_id": "1192909183391277057", "edit_history_tweet_ids": ["1204555061894025222"], "id": "1204555061894025222", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3489, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil", "id": "33de93b7dd46b44a"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "La victoria, Peru", "id": "0142b843100f190a"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Mar del Plata, Argentina", "id": "010d7db066434a8a"}, {"full_name": "Rio das Ostras, Brasil", "id": "edca241a7659fad8"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "3b5c5c9c62f7c538"}, {"full_name": "Saquarema, Brasil", "id": "6921f63daeee899a"}]}, "errors": [{"value": "58040529", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [58040529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "58040529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204710670249402368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204710670249402368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204710670249402368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1169565258438074373", "value": "1169565258438074373", "detail": "User has been suspended: [1169565258438074373].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204704024169254912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204704024169254912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204704024169254912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "262822127", "value": "262822127", "detail": "User has been suspended: [262822127].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204497541724868609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204497541724868609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204497541724868609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1120465240167260160", "value": "1120465240167260160", "detail": "User has been suspended: [1120465240167260160].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204399204497600522", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204399204497600522", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204399204497600522].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "262822127", "value": "262822127", "detail": "User has been suspended: [262822127].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204497541724868609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204497541724868609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204497541724868609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "262822127", "value": "262822127", "detail": "User has been suspended: [262822127].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204497541724868609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204497541724868609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204497541724868609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204647011749974017", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204647011749974017].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204647011749974017", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204638745942736897", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204638745942736897", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204638745942736897].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1145537573483352064", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1145537573483352064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145537573483352064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204633299680927744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204633299680927744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204633299680927744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204634719318663168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204634719318663168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204634719318663168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204628618946764800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204628618946764800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204628618946764800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204539767066681345", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204539767066681345", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204539767066681345].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204617285622796288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204617285622796288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204617285622796288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163971253159510016", "value": "1163971253159510016", "detail": "User has been suspended: [1163971253159510016].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204617395874258945", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204617395874258945", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204617395874258945].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1204714417335746561", "oldest_id": "1204614199801987072", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfy7ydahphowry47mnj1d7maz5p"}}