{"data": [{"lang": "es", "id": "1188573374710194178", "in_reply_to_user_id": "3009959709", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IslaMilPalabras", "id": "3009959709"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:49:09.000Z", "text": "@IslaMilPalabras No creo, hay gente que lo tiene todo y se suicida. Algo falla ah\u00ed.", "edit_history_tweet_ids": ["1188573374710194178"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1049675151783206914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188572584524353537"}]}, {"lang": "es", "id": "1188573300152123393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:48:52.000Z", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188573300152123393"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2696305097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}]}, {"lang": "es", "id": "1188573288446005250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:48:49.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188573288446005250"], "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556452891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188573272310501376", "created_at": "2019-10-27T21:48:45.000Z", "text": "KKKKK FUDEU AMANH\u00c3 SE EU N APARECER VIVA A AMANDA ME MATOU AMO VCS BJS", "edit_history_tweet_ids": ["1188573272310501376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1024064143643553793"}, {"lang": "es", "id": "1188573182510415872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:48:23.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188573182510415872"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1851909912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188572830482481157", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:47:00.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188572830482481157"], "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397170517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}]}, {"lang": "es", "id": "1188572823553560581", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:46:58.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188572823553560581"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89477563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188572783065866240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JanaCaballito", "id": "1003274631275597824"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "Flopy"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:46:48.000Z", "text": "RT @JanaCaballito: Paseo de reci\u00e9n con Flopy, mi perrita, tiene un tumor maligno en el paladar. Hace 15 d\u00edas la operaron y le sacaron lo q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188572783065866240"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2862151726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188557034674905095"}]}, {"lang": "es", "id": "1188572729034887169", "in_reply_to_user_id": "1035003430333542400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "muteklo", "id": "1035003430333542400"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "Arrowverso", "id": "810551502066556932"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 188, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "IW"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:46:35.000Z", "text": "@muteklo @sSsLucas_ @Arrowverso S\u00ed. En1cap\u00edtulo Alegra me ha parecido mejor periodista y con+inquietud profesional con la charla sobre\"no tienes q proteger de la verdad, s\u00f3lo contarla\" q IW en6temporadas, quitando1par de ocasiones q fue de lo+ suicida buscando1historia(y1de ellas es xq pensaba q no pod\u00eda morir", "edit_history_tweet_ids": ["1188572729034887169"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "992890722515869697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188568906031603712"}]}, {"lang": "es", "id": "1188572713394278403", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:46:32.000Z", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188572713394278403"], "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352800636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}]}, {"lang": "es", "id": "1188572568086810625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:45:57.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188572568086810625"], "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92654162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}]}, {"lang": "es", "id": "1188572561577263104", "in_reply_to_user_id": "367489515", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Jorgitoerc", "id": "152927692"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:45:55.000Z", "text": "@SusanaDeLeonMD @Jorgitoerc En esta sociedad se minimizan enormemente los trastornos causantes del suicidio, y a la vez se sataniza al suicida en si.\nTodo menos tenderle una mano y brindarle apoyo y comprension a quien lo necesita.", "edit_history_tweet_ids": ["1188572561577263104"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3227759450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188483245794574336"}]}, {"lang": "es", "id": "1188572489472974851", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ps5KyNC403", "expanded_url": "https://trib.al/Z1SJdMP", "display_url": "trib.al/Z1SJdMP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TelenoticiasPR", "id": "39774571"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.4923, "type": "Place", "normalized_text": "Centro M\u00e9dico"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.8988, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo Piedras"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:45:38.000Z", "text": "RT @TelenoticiasPR: La menor fue trasladada al Centro M\u00e9dico en R\u00edo Piedras. https://t.co/ps5KyNC403", "edit_history_tweet_ids": ["1188572489472974851"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164596930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188572104091934720"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188572428701786114", "in_reply_to_user_id": "3750434477", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:45:24.000Z", "text": "@patricy__ @indieafraid ainda acho que ela se matou taokei", "edit_history_tweet_ids": ["1188572428701786114"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2676961467", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188554922750550017"}]}, {"lang": "es", "id": "1188572423949639682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:45:23.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188572423949639682"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131168244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "ht", "id": "1188572278717648896", "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:44:48.000Z", "text": "@indieafraid se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1188572278717648896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010195978585026560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}]}, {"lang": "es", "id": "1188572151777054721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:44:18.000Z", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188572151777054721"], "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154781489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188572117073387526", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tuka_r", "id": "271147870"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:44:09.000Z", "text": "RT @Tuka_r: Diego matou se ela n\u00e3o tem do que reclamar n\u00e3o vai ter o q falar SOMOS TODOS DIEGO", "edit_history_tweet_ids": ["1188572117073387526"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837439284667891712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188273242710122496"}]}, {"lang": "es", "id": "1188572104091934720", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ps5KyNC403", "expanded_url": "https://trib.al/Z1SJdMP", "display_url": "trib.al/Z1SJdMP"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.3882, "type": "Other", "normalized_text": "Centro M\u00e9dico"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.8572, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo Piedras"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:44:06.000Z", "text": "La menor fue trasladada al Centro M\u00e9dico en R\u00edo Piedras. https://t.co/ps5KyNC403", "edit_history_tweet_ids": ["1188572104091934720"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "39774571"}, {"lang": "es", "id": "1188572066213191683", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:43:57.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188572066213191683"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355202273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188572061461073920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:43:56.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188572061461073920"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261971977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "es", "id": "1188572033082429440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6695, "type": "Person", "normalized_text": "Martha H."}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ch\u00e1vez"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7993, "type": "Person", "normalized_text": "Chac\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:43:49.000Z", "text": "RT @meiermq: Martha H. creo que ya est\u00e1 demasiado mayor. Ojal\u00e1 que Martha Ch\u00e1vez est\u00e9 en la lista y que Bartra y Chac\u00f3n tambi\u00e9n, sumadas a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188572033082429440"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793601191292854273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188495475676241922"}]}, {"lang": "es", "id": "1188571915629281280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:43:21.000Z", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188571915629281280"], "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161182898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}]}, {"lang": "es", "id": "1188571888064315394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:43:15.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188571888064315394"], "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2534365149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}]}, {"lang": "es", "id": "1188571743532867585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:42:40.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188571743532867585"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1651875212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188571672791699457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:42:24.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188571672791699457"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2739091396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "it", "id": "1188571632715079682", "in_reply_to_user_id": "464133134", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andreapietroVDM", "id": "464133134"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:42:14.000Z", "text": "@andreapietroVDM non sono d'accordo. gara vinta in partenza dalla Ferrari che ha per\u00f2 scelto la mossa suicida di montare le gialle alla prima sosta di Leclerc (inutili 2 soste); Vettel ha scelto di non fermarsi come richiesto dalla squadra, sbagliando... ancora. gestione complessiva da buttare.", "edit_history_tweet_ids": ["1188571632715079682"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901366821298810880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188570831032651777"}]}, {"lang": "es", "id": "1188571607117320193", "in_reply_to_user_id": "861929232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "analiafranchin", "id": "861929232"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:42:08.000Z", "text": "@analiafranchin No fue lo mal q hizo. Fue la mierda q crearon durante 12 a\u00f1os y todos los anteriores de peronismo. Hasta pero. Se levanta y se suicida. Son K, son asquerosos y un pa\u00eds de ignorantes. Es lamentable.", "edit_history_tweet_ids": ["1188571607117320193"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234027854", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188567215706202112"}]}, {"lang": "es", "id": "1188571603317284864", "in_reply_to_user_id": "710946919678386176", "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 17, "username": "estazorra", "id": "431796273"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:42:07.000Z", "text": "@3b3uj @estazorra la suicida mejor dicho JAJAJAJ", "edit_history_tweet_ids": ["1188571603317284864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871923721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188571491362840576"}]}, {"lang": "es", "id": "1188571470185848843", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:41:35.000Z", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188571470185848843"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2272144136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}]}, {"lang": "es", "id": "1188571404234571777", "in_reply_to_user_id": "485820421", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gustavo_srcc", "id": "485820421"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:41:20.000Z", "text": "@gustavo_srcc Te voy a silenciar por mala onda, para amargarme puedo sola. Gracias. Me voy con la suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1188571404234571777"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "856970231167766530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188568596617793538"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188571343320682506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:41:05.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "edit_history_tweet_ids": ["1188571343320682506"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146199830659772418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}]}, {"lang": "it", "id": "1188571289319026689", "created_at": "2019-10-27T21:40:52.000Z", "text": "Se glielo tolgono Inzaghi si suicida in diretta", "edit_history_tweet_ids": ["1188571289319026689"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390749269"}, {"lang": "es", "id": "1188571275767308288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:40:49.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188571275767308288"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3158110557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188571248214925313", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/tagkWD464X", "expanded_url": "https://twitter.com/jesuscasique1/status/1185562049310547971", "display_url": "twitter.com/jesuscasique1/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:40:42.000Z", "text": "El legado suicida... https://t.co/tagkWD464X", "edit_history_tweet_ids": ["1188571248214925313"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141778892", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185562049310547971"}]}, {"lang": "es", "id": "1188571210713587713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:40:33.000Z", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188571210713587713"], "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67133145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}]}, {"lang": "es", "id": "1188571126848507906", "created_at": "2019-10-27T21:40:13.000Z", "text": "Se abre el necroprode presidencial de Narizota.\nEn cuanto se \"suicida \" el Alberto??\n1 mes\n2 meses\n3 meses\n4 meses\n5 meses\n6 meses\n7 meses\n8 meses\n9 meses\n10 meses\n11 meses\n1 a\u00f1o.", "edit_history_tweet_ids": ["1188571126848507906"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "180332638", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.6882, "type": "Person", "normalized_text": "Narizota"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}}, {"lang": "es", "id": "1188571109224058881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:40:09.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188571109224058881"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2567905732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188571093415710721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:40:05.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188571093415710721"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18566277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188571012583034880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mauuricastro", "id": "2799090573"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:39:46.000Z", "text": "RT @mauuricastro: que pa\u00eds suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188571012583034880"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2315347095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188568373602541568"}]}, {"lang": "es", "id": "1188570827752652800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:39:02.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188570827752652800"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1305631280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188570782714224640", "in_reply_to_user_id": "179729618", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fabriciovelav", "id": "179729618"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:38:51.000Z", "text": "@fabriciovelav es obvio, el periodo de Macri fue decepcionante porque ahond\u00f3 la crisis, pero volver a lo mismo es suicida desde mi punto de vista, porque Macri tampoco recibi\u00f3 la \"mesa servida\".", "edit_history_tweet_ids": ["1188570782714224640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1108901253898211328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188569795383451648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188570648936775681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:38:19.000Z", "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188570648936775681"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61114291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188570585896488960", "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:38:04.000Z", "text": "@indieafraid acho que foi uma coisa do momento. tipo, ela n\u00e3o planejou, mas quando viu aquele carro ela so acelerou na impulsividade e se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1188570585896488960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924810677545562118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}]}, {"lang": "es", "id": "1188570578900402176", "in_reply_to_user_id": "1106807426463002624", "created_at": "2019-10-27T21:38:03.000Z", "text": "@kaylaenopsis Fui a una pl\u00e1tica de salud mental en la escuela, le preguntaron al psiquiatra sobre ese tema. \u00c9l dijo \u201crespeto a la gente que se suicida como un ritual religioso o por simple decisi\u00f3n. Pero creo que no es justo que gente se quite la vida cuando la causa es una enfermedad mental\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1188570578900402176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "183111943", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188315533701255168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188570456225394688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:37:33.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "edit_history_tweet_ids": ["1188570456225394688"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370918925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}]}, {"lang": "it", "id": "1188570348842901512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claviggi", "id": "3635334923"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:37:08.000Z", "text": "RT @claviggi: Guardare un\u2019opera d\u2019arte e assorbirne la potenza mi fa sentire bene. Il gruppo del Galata suicida fu realizzato per Giulio Ce\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188570348842901512"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4845117125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188357473331220480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188570339917344770", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/bcKimJkQ1C", "expanded_url": "https://www.dailymail.co.uk/news/article-7618787/Trump-confirms-coward-ISIS-leader-Abu-Bakr-al-Baghdadi-killed.html", "display_url": "dailymail.co.uk/news/article-7\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 68, "end": 87, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.9486, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:37:06.000Z", "text": "Donald Trump se dirige ao pa\u00eds e confirma q o covarde l\u00edder do ISIS Abu Bakr al-Baghdadi foi morto pelas for\u00e7as especiais dos EUA e morreu 'choramingando e gritando', depois de ter sido encurralado dentro de seu covil s\u00edrio e detonado seu colete suicida. https://t.co/bcKimJkQ1C", "edit_history_tweet_ids": ["1188570339917344770"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1649007654"}, {"lang": "es", "id": "1188570319298203648", "created_at": "2019-10-27T21:37:01.000Z", "text": "Una que se suicida y otros que se matan, los que organizaron la fiesta dicen que a la fiesta se la saborearon...la organizaste vos, pap\u00e1!!!\n\nMientras tanto, otros seguimos dibujando.", "edit_history_tweet_ids": ["1188570319298203648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "149377335"}, {"lang": "pt", "id": "1188570273018208257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:36:50.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "edit_history_tweet_ids": ["1188570273018208257"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229628527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188570043967266816", "in_reply_to_user_id": "1188484684478603270", "created_at": "2019-10-27T21:35:55.000Z", "text": "As pessoas l\u00e1 filmavam a mulher correndo de gente armada e n\u00e3o faziam nada. Qual a dificuldade de se colocar no lugar dos outros? Isso vale tamb\u00e9m para os animais, eles t\u00eam vida.\nMas na hist\u00f3ria da s\u00e9rie a mulher matou a filha mas isso n\u00e3o vem ao caso.", "edit_history_tweet_ids": ["1188570043967266816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188484684478603270", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188570036723695617"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188570034324590595", "created_at": "2019-10-27T21:35:53.000Z", "text": "MINHA SINA \nGANA SUICIDA \nMORTE DIVINA \nDOCE TANGERINA AAAAAAA", "edit_history_tweet_ids": ["1188570034324590595"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134900703011450880", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.5986, "type": "Person", "normalized_text": "DIVINA \nDOCE"}]}}, {"lang": "es", "id": "1188570026653224961", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DzV12FplLw", "expanded_url": "https://twitter.com/ARGENTALATAM/status/1188543939739095042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzV12FplLw", "media_key": "3_1188543921263173632"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ARGENTALATAM", "id": "1113923314769170435"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 98, "tag": "seVieneElAbertazo"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:35:51.000Z", "text": "RT @ARGENTALATAM: Que su familia tenga a mano el n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida.\n#seVieneElAbertazo https://t.co/DzV12FplLw", "edit_history_tweet_ids": ["1188570026653224961"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3024192069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188543939739095042"}]}, {"lang": "es", "id": "1188569962530721792", "in_reply_to_user_id": "1118487498", "created_at": "2019-10-27T21:35:36.000Z", "text": "El modelo educativo es el que esta creando esta clase media-alta suicida. No tengo dudas. Est\u00e1n formando empleados p\u00fablicos", "edit_history_tweet_ids": ["1188569962530721792"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1118487498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188569316406579201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188569879852527617", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/LiSZONNBOu", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1188472431268245506", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "lyla"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:35:16.000Z", "text": "vixe se prepara que amanh\u00e3 aparece algum depoimento dizendo que lyla matou o papa https://t.co/LiSZONNBOu", "edit_history_tweet_ids": ["1188569879852527617"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "117212265", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188472431268245506"}]}, {"lang": "es", "id": "1188569860843941890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:35:12.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188569860843941890"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90509497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188569832763150336", "in_reply_to_user_id": "2501484030", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FVonAegir", "id": "1162867193589223424"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "RAdaptable", "id": "1491670297073831936"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "CxrseBearer", "id": "871829366178709505"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "LandvikIshtxr", "id": "1117539362156232704"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "flxrtysxnger", "id": "1166283035597258752"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "ValliteRoyalty_", "id": "1168947192482189316"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:35:05.000Z", "text": "@FVonAegir @RAdaptable @CxrseBearer @LandvikIshtxr @flxrtysxnger @ValliteRoyalty_ \u00bbfrescas. Adem\u00e1s que simplemente suspiraraban ante la actitud arrogante de ese noble a caballo, incluso los viejos nobles de esa unidad se sent\u00edan avergonzados... Porque el joven no hab\u00eda hecho nada en verdad, \u00bfLa carga? Suicida y sin sentido manteni\u00e9ndose la l\u00ednea de ellos\u00bb", "edit_history_tweet_ids": ["1188569832763150336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2501484030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188569483725754368"}]}, {"lang": "es", "id": "1188569810629775361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:35:00.000Z", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188569810629775361"], "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037955462359134208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}]}, {"lang": "es", "id": "1188569759811624960", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/tolzGyPea9", "expanded_url": "https://twitter.com/PPTenel13/status/1188529522632810498", "display_url": "twitter.com/PPTenel13/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:34:47.000Z", "text": "Una vocaci\u00f3n suicida la de Argentina!!!. https://t.co/tolzGyPea9", "edit_history_tweet_ids": ["1188569759811624960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2449109102", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188529522632810498"}]}, {"lang": "es", "id": "1188569674121908236", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/pBDZbkSTuM", "expanded_url": "https://t.co/pBDZbkSTuM", "display_url": "t.co/pBDZbkSTuM"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.8228, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8147, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Arimborgo"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.408, "type": "Person", "normalized_text": "Chacon"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.8215, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.332, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}]}, "geo": {"place_id": "0169e8f30556416d"}, "created_at": "2019-10-27T21:34:27.000Z", "text": "Pon de ejem. a tu \"padre\" hay algo que estamos notado  \"los pillinos actuales\" son ATREVIDOS. solo basta mirar a Bartra, Becerril, Arimborgo, Chacon...y los \"best celler\" Mulder, del Castillo, y al c\u00e9lebre suicida:frace que perdurara por siempre \"demu\u00e9strenlo pues, imb\u00e9ciles\". https://t.co/pBDZbkSTuM", "edit_history_tweet_ids": ["1188569674121908236"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4520538978"}, {"lang": "es", "id": "1188569556723351558", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:33:59.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188569556723351558"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107134028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "es", "id": "1188569526981537795", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mauuricastro", "id": "2799090573"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:33:52.000Z", "text": "RT @mauuricastro: que pa\u00eds suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188569526981537795"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089493336946339840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188568373602541568"}]}, {"lang": "es", "id": "1188569407099998215", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:33:23.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188569407099998215"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1395070135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188569338888048641", "in_reply_to_user_id": "1024650609339850753", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BLUEPh6", "id": "1333308491260260352"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:33:07.000Z", "text": "@blueph6 \u00c9s suicida isto vai ter 1500 favs", "edit_history_tweet_ids": ["1188569338888048641"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3313919621", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188563127476064257"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188569102698369040", "in_reply_to_user_id": "59473548", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "linknabioo", "id": "1497288221750878214"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:32:11.000Z", "text": "@linknabioo O Gabi morava em canoas mas passava a maior parte do tempo aqui em poa. ele se suicidou em abril", "edit_history_tweet_ids": ["1188569102698369040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340502545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188568348050841600"}]}, {"lang": "es", "id": "1188569102241189889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VideoJuegosOmeg", "id": "1100797105952772097"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:32:11.000Z", "text": "RT @VideoJuegosOmeg: Joel Kinnaman sobre The Suicide Squad: \"Es como si rodara mi primera comedia\": \"Ha escrito un gui\u00f3n fant\u00e1stico\". El ac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188569102241189889"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929615851841572864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188529937751240705"}]}, {"lang": "ht", "id": "1188569086864834561", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/Ym64DBGPTQ", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:32:07.000Z", "text": "se matou. https://t.co/Ym64DBGPTQ", "edit_history_tweet_ids": ["1188569086864834561"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096987441527959553"}, {"lang": "it", "id": "1188569055923527680", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/P4VM4z4t0y", "expanded_url": "https://ilcentrotirreno.it/sito/249-italia/cosenza/15327-castrovillari-cosenza-finti-corsi-operatore-sanitario-disperato-si-suicida.html", "display_url": "ilcentrotirreno.it/sito/249-itali\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:32:00.000Z", "text": "[NEWS - IL CENTRO TIRRENO] https://t.co/P4VM4z4t0y", "edit_history_tweet_ids": ["1188569055923527680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170737254"}, {"lang": "pt", "id": "1188568963007033344", "created_at": "2019-10-27T21:31:37.000Z", "text": "ontem um rapaz se matou na lapa, eu estava por l\u00e1, vi o corpo de longe e aquilo acabou com a minha vibe, namoral... essas coisas me deixam muito triste, t\u00f4 at\u00e9 agora pensando nisso, \u00e9 foda mano", "edit_history_tweet_ids": ["1188568963007033344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "361643797"}, {"lang": "pt", "id": "1188568956765966336", "in_reply_to_user_id": "13124602", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:31:36.000Z", "text": "@delucca Isto n\u00e3o retroage. Tend\u00eancia a um rid\u00edculo quase suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1188568956765966336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004420801385451520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188493606996365313"}]}, {"lang": "es", "id": "1188568828382453762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "maalpo", "id": "1005413745428922368"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:31:05.000Z", "text": "RT @maalpo: Ya no es s\u00f3lo por Franco. \nAlguien sensato cree que la oposici\u00f3n de verdad a S\u00e1nchez pueden ser Casado o Rivera?\nAbran los ojos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188568828382453762"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117506505601896449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188551019598401538"}]}, {"lang": "es", "id": "1188568740448878594", "in_reply_to_user_id": "765534310464122880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NombreFalso1231", "id": "765534310464122880"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 118, "probability": 0.7527, "type": "Organization", "normalized_text": "PCI"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:30:44.000Z", "text": "@NombreFalso1231 @GalizaMarco s\u00ed, una de las que m\u00e1s al menos, frustrada por el est\u00fapido y suicida conflicto con el PCI, del cual ambas partes fueron culpables y v\u00edctimas a la vez, cuando eran cultural, generacional y geogr\u00e1ficamente necesarias ambas variantes para empujar el proceso de cambio social.", "edit_history_tweet_ids": ["1188568740448878594"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "539465072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188565808974352385"}]}, {"lang": "es", "id": "1188568623230717953", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DzV12FplLw", "expanded_url": "https://twitter.com/ARGENTALATAM/status/1188543939739095042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzV12FplLw", "media_key": "3_1188543921263173632"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ARGENTALATAM", "id": "1113923314769170435"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 98, "tag": "seVieneElAbertazo"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:30:16.000Z", "text": "RT @ARGENTALATAM: Que su familia tenga a mano el n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida.\n#seVieneElAbertazo https://t.co/DzV12FplLw", "edit_history_tweet_ids": ["1188568623230717953"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096832688110161925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188543939739095042"}]}, {"lang": "es", "id": "1188568583053463552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:30:07.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188568583053463552"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045656899813888000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188568506041798658", "in_reply_to_user_id": "934185739377610752", "created_at": "2019-10-27T21:29:49.000Z", "text": "@gabrielaacrvg O negocio \u00e9 que esse cara \u00e9 t\u00e3o covarde que ele se matou com 3 crian\u00e7as,achando que por estar com crian\u00e7as,os americanos iam parar de correr atras dele", "edit_history_tweet_ids": ["1188568506041798658"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1162199035698040833", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 134, "probability": 0.5851, "type": "Other", "normalized_text": "americanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188564400137031680"}]}, {"lang": "es", "id": "1188568505525981186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6695, "type": "Person", "normalized_text": "Martha H."}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ch\u00e1vez"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7993, "type": "Person", "normalized_text": "Chac\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:29:48.000Z", "text": "RT @meiermq: Martha H. creo que ya est\u00e1 demasiado mayor. Ojal\u00e1 que Martha Ch\u00e1vez est\u00e9 en la lista y que Bartra y Chac\u00f3n tambi\u00e9n, sumadas a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188568505525981186"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165173554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188495475676241922"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188568472588115968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_cinemascope", "id": "229226472"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.6248, "type": "Other", "normalized_text": "O Turista Suicida"}, {"start": 47, "end": 60, "probability": 0.7483, "type": "Person", "normalized_text": "Nikolaj Coster"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4302, "type": "Person", "normalized_text": "Waldau"}, {"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "Jamie Lannister"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:29:41.000Z", "text": "RT @_cinemascope: O Turista Suicida, filme com Nikolaj Coster-Waldau (aka Jamie Lannister) possui um tom melanc\u00f3lico e arrastado. As semelh\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188568472588115968"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16378719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185284844177285120"}]}, {"lang": "it", "id": "1188568443437699072", "in_reply_to_user_id": "440979225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KrisMotorsport", "id": "440979225"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:29:34.000Z", "text": "@KrisMotorsport Ha vinto pi\u00f9 che altro grazie alla tattica suicida della Ferrari.\nDa 1-2 puoi fare 1-3, al pi\u00f9.\nMa 2-4 per errori tattici \u00e8 inaccettabile.", "edit_history_tweet_ids": ["1188568443437699072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "474380537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188565233993949185"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188568402232786944", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Lx4EQx4DfI", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:29:24.000Z", "text": "Eh \u00f3bvio q ela se matou https://t.co/Lx4EQx4DfI", "edit_history_tweet_ids": ["1188568402232786944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2803860676"}, {"lang": "es", "id": "1188568373602541568", "created_at": "2019-10-27T21:29:17.000Z", "text": "que pa\u00eds suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188568373602541568"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2799090573"}, {"lang": "es", "id": "1188568254383443969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:28:49.000Z", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188568254383443969"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336080318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188568230086021120", "in_reply_to_user_id": "1052986595010326533", "created_at": "2019-10-27T21:28:43.000Z", "text": "@leviana_e_bela O negocio \u00e9 que esse cara \u00e9 t\u00e3o covarde que ele se matou com 3 crian\u00e7as,achando que por estar com crian\u00e7as,os americanos iam parar de correr atras dele", "edit_history_tweet_ids": ["1188568230086021120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162199035698040833", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 135, "probability": 0.5851, "type": "Other", "normalized_text": "americanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188563961811218432"}]}, {"lang": "it", "id": "1188568223903571974", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "magicaGrmente22", "id": "3090019191"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:28:41.000Z", "text": "RT @magicaGrmente22: Giorgia, morta suicida sotto il treno a 15 anni: il fidanzato si era ucciso a luglio con un colpo di pistola https://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188568223903571974"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745699605942312960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188207233659756545"}]}, {"lang": "es", "id": "1188568129145901058", "created_at": "2019-10-27T21:28:19.000Z", "text": "Yo que m\u00ed mam\u00e1 me hubiera cagado a pi\u00f1as por rayar la puerta de m\u00ed pieza era literal con 14 a\u00f1os ~suicida~ JAAJAJAJ", "edit_history_tweet_ids": ["1188568129145901058"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3433828228"}, {"lang": "es", "id": "1188568058836803587", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:28:02.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188568058836803587"], "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3127244040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188568048283848706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Direita_Network", "id": "62517611"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Menino Malakoi"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:27:59.000Z", "text": "RT @Direita_Network: Felipe Neto faz piada com mulher que foi abusada na inf\u00e2ncia e quase se matou / Capacho do Menino Malakoi na decadente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188568048283848706"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088422673523331073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1103733827313328129"}]}, {"lang": "es", "id": "1188567960555794432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:27:38.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188567960555794432"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447216891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "es", "id": "1188567923583082496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mimi_Shirokuma_", "id": "1035017027126276096"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:27:30.000Z", "text": "RT @Mimi_Shirokuma_: estabamos comiendo, mi familia hablaba de la autoestima mientras yo estaba en silencio y mi hermano que odio tanto me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188567923583082496"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075287238362181637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536442215129089"}]}, {"lang": "es", "id": "1188567857799614465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:27:14.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188567857799614465"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1475581238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "en", "id": "1188567417498279941", "in_reply_to_user_id": "822260110609285120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "colacaoos", "id": "3252875656"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "aloMecha", "id": "1549418581"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "carilobaOK", "id": "51547321"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:25:29.000Z", "text": "@colacaoos @aloMecha @carilobaOK Suicida *", "edit_history_tweet_ids": ["1188567417498279941"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822260110609285120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188567315891310593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188567305984335875", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Radarbarone", "id": "58834243"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7228, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00d3PIAS"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "De volta a vida"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 41, "tag": "280caracteres"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:25:02.000Z", "text": "RT @Radarbarone: Da s\u00e9rie, #280caracteres; O filme, \"C\u00d3PIAS - De volta a vida\", come\u00e7a depois de um grave acidente de tr\u00e2nsito q matou toda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188567305984335875"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58834243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187921272241606656"}]}, {"lang": "es", "id": "1188567277379227650", "in_reply_to_user_id": "306344380", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RITAYULY", "id": "306344380"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "MAD_en_Twitt", "id": "604139914"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "SusanaBrambilla", "id": "4799175983"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}, {"start": 58, "end": 68, "username": "exegetha2", "id": "1109513214285492224"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:24:56.000Z", "text": "@RITAYULY @MAD_en_Twitt @SusanaBrambilla @Winston_Dunhill @exegetha2 Ver un pa\u00eds deshonesto y suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188567277379227650"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172042650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188562141122572289"}]}, {"lang": "es", "id": "1188567179706454016", "created_at": "2019-10-27T21:24:32.000Z", "text": "Ahora hay gente que se suicida en vivo por Tuiter? Mamita.", "edit_history_tweet_ids": ["1188567179706454016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "455295564", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9413, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1188567147913629696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:24:25.000Z", "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188567147913629696"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773697788681084928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}]}, {"lang": "es", "id": "1188566921836400640", "in_reply_to_user_id": "778553487323959296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "candadera", "id": "778553487323959296"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:23:31.000Z", "text": "@candadera es un tuit de co\u00f1a porque es l oque se pone siempre  uando se suicida un famoso", "edit_history_tweet_ids": ["1188566921836400640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745980542160617472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188566633318670341"}]}, {"lang": "es", "id": "1188566778907103232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:22:57.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188566778907103232"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855229283303903232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188566771911057410", "in_reply_to_user_id": "84465419", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:22:55.000Z", "text": "@Angelpaezs Debe ser el primer caso en el que alguien se suicida por el cargo de conciencia de delitos cometidos por terceros.", "edit_history_tweet_ids": ["1188566771911057410"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "296156663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188337451758227456"}]}, {"lang": "es", "id": "1188566757402910721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:22:52.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: El presidente precis\u00f3 que Al Baghdadi acab\u00f3 su vida \"gimiendo, llorando y gritando hasta el final\" de un t\u00fanel sin salida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188566757402910721"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334182762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188467061841911809"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188566709474643969", "in_reply_to_user_id": "885439813", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_Angerona_", "id": "1334562020625182720"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:22:40.000Z", "text": "@_angerona_ uiiiiii , tu rebentas com a pra\u00e7a toda e nem \u00e9s uma bombista suicida , sp a colarmos a moca juntos, arrebentas tanto , disse bue vezes que faltavas tu ontem , amanh\u00e3 na pista again", "edit_history_tweet_ids": ["1188566709474643969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885439813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188536582598512640"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188566585507794945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:22:11.000Z", "text": "RT @glaubermacario: @delucca Esquadr\u00e3o Suicida. \u00c9 ruim de chorar", "edit_history_tweet_ids": ["1188566585507794945"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114287268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188523529286934529"}]}, {"lang": "es", "id": "1188566580034187266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "karlaiberia", "id": "115474279"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.3656, "type": "Person", "normalized_text": "Baghdadi"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "URGENTE"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:22:09.000Z", "text": "RT @karlaiberia: #URGENTE Anuncia Trump muerte de Al-Baghdadi, l\u00edder terrorista islamico en operativo de fuerzas especiales. Baghdadi deton\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188566580034187266"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185679643829047296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188498307150036993"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188566567841419264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:22:06.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "edit_history_tweet_ids": ["1188566567841419264"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969934733655334913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}]}, {"lang": "es", "id": "1188566416338886656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:21:30.000Z", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188566416338886656"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2824547446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}]}, {"lang": "es", "id": "1188566374018441217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:21:20.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188566374018441217"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3364952361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188566063426002951", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:20:06.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188566063426002951"], "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2604437355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"lang": "es", "id": "1188566030580355072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:19:58.000Z", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188566030580355072"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902846964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}]}, {"lang": "es", "id": "1188565982668828673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:19:47.000Z", "text": "RT @Fuerzadeley: @Angelpaezs PTM! Que ASQUEROSOS por el Poder!\nEsos ALANISTAS son unos HDP!!!\nQui\u00e9n puede creer que el SUICIDA COBARDE LADR\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188565982668828673"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199450866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188476152790355968"}]}, {"lang": "es", "id": "1188565959029723137", "created_at": "2019-10-27T21:19:41.000Z", "text": "Me perd\u00ed lo de la suicida me cuentan? Estaba durmiendo.", "edit_history_tweet_ids": ["1188565959029723137"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29006927"}, {"lang": "es", "id": "1188565909872488454", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MiCanal5Anime", "id": "1121969737473372160"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.8961, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:19:30.000Z", "text": "RT @MiCanal5Anime: A la pel\u00edcula del Escuadr\u00f3n Suicida se le pueden reclamar muchas cosas pero no la forma como se ve\u00eda Harley Quinn \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188565909872488454"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066604667549954048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188563308858789888"}]}, {"lang": "es", "id": "1188565848920903683", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:19:15.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188565848920903683"], "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183789688936718342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"lang": "es", "id": "1188565821012037634", "in_reply_to_user_id": "1549418581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aloMecha", "id": "1549418581"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "carilobaOK", "id": "51547321"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:19:08.000Z", "text": "@aloMecha @carilobaOK El suicida no te avisa", "edit_history_tweet_ids": ["1188565821012037634"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "822260110609285120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188554973593952261"}]}, {"lang": "es", "id": "1188565808533921795", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:19:05.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188565808533921795"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042515375810736129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "it", "id": "1188565770135060480", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/QYnvutAEfN", "expanded_url": "http://bit.ly/2Nfpd8s", "display_url": "bit.ly/2Nfpd8s"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:18:56.000Z", "text": "Corso Calatafimi, tragedia in caserma: carabiniere si suicida https://t.co/QYnvutAEfN", "edit_history_tweet_ids": ["1188565770135060480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787"}, {"lang": "es", "id": "1188565549435019265", "created_at": "2019-10-27T21:18:04.000Z", "text": "El efecto suicida de color domingo empieza a poner su tinta", "edit_history_tweet_ids": ["1188565549435019265"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157025186"}, {"lang": "es", "id": "1188565521211498497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:17:57.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188565521211498497"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978832425131364353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188565492895797248", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/5j1JbpsL3i", "expanded_url": "https://t.co/5j1JbpsL3i", "display_url": "t.co/5j1JbpsL3i"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Ricciardo"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:17:50.000Z", "text": "Ricciardo se matou tamb\u00e9m, nenhum coment\u00e1rio.\nLewis \u00e9 foda, mas, n\u00e3o precisa dessa baba\u00e7\u00e2o toda ! https://t.co/5j1JbpsL3i", "edit_history_tweet_ids": ["1188565492895797248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591346631"}, {"lang": "pt", "id": "1188565407503978500", "in_reply_to_user_id": "594836948", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "INConnectedA", "id": "594836948"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "_danymoreira", "id": "4050066059"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:17:30.000Z", "text": "@INConnectedA @ThePolic3 @_danymoreira E vc compartilha baguio de suicida kkkk j\u00e1 se percebe q vc e frustrada tanto emocionalmente e poscologi amente,e por isso q quer acabar com a liberdade de express\u00e3o alheia kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1188565407503978500"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145547099691474949", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188564788256878596"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188565383659294720", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/uma9shEg8k", "expanded_url": "https://twitter.com/nxrsesoffice/status/1188242514786033664/video/1", "display_url": "twitter.com/nxrsesoffice/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9822, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7939, "type": "Person", "normalized_text": "James"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:17:24.000Z", "text": "RT @badlifexv: Gente ser\u00e1 o James morreu????\n\nNetflix se vc matou o James eu nunca vou te perdoar \n\n https://t.co/uma9shEg8k", "edit_history_tweet_ids": ["1188565383659294720"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831238366117101568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478818786402304"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188565321680113664", "created_at": "2019-10-27T21:17:09.000Z", "text": "Jogo hoje preocupa. Desde q Valentin assumiu, fizemos 3 partidas. Mesmo perdendo para o Vasco, time se matou em campo; contra o CSA foi vibrante e venceu. Hoje, jogou sem garra. O q aconteceu?", "edit_history_tweet_ids": ["1188565321680113664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "709518968155979780", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Valentin"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9674, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.9039, "type": "Organization", "normalized_text": "CSA"}]}}, {"lang": "es", "id": "1188565302054936581", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:17:05.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188565302054936581"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2605326603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "it", "id": "1188565097070891012", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claviggi", "id": "3635334923"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:16:16.000Z", "text": "RT @claviggi: Guardare un\u2019opera d\u2019arte e assorbirne la potenza mi fa sentire bene. Il gruppo del Galata suicida fu realizzato per Giulio Ce\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188565097070891012"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1322855461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188357473331220480"}]}, {"lang": "es", "id": "1188564981769527301", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:15:48.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188564981769527301"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269620583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "es", "id": "1188564964782608384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:15:44.000Z", "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188564964782608384"], "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183087784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}]}, {"lang": "es", "id": "1188564880544149506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:15:24.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188564880544149506"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716468711796899840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188564801456345089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:15:05.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188564801456345089"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314171875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188564775984349184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madeleinelacsko", "id": "9179462"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:14:59.000Z", "text": "RT @madeleinelacsko: O fundador do Estado Isl\u00e2mico se explodiu hoje - matou 3 crian\u00e7as junto.\n\nEstamos tranquilos ou vir\u00e3o outros com capac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188564775984349184"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157600893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188483131357192196"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188564743348461571", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/H2FFxIZN8k", "expanded_url": "https://bit.ly/31NMWlm", "display_url": "bit.ly/31NMWlm"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/pKcfh5gfZn", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1188561005380431872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pKcfh5gfZn", "media_key": "3_1188544271735054336"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DiarioPE", "id": "24237705"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:14:51.000Z", "text": "RT @DiarioPE: L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico se suicida ap\u00f3s ser encurralado por EUA, diz Trump https://t.co/H2FFxIZN8k https://t.co/pKcfh5gfZn", "edit_history_tweet_ids": ["1188564743348461571"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2353773877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188561005380431872"}]}, {"lang": "it", "id": "1188564475823185921", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/I9vuyG3nb7", "expanded_url": "http://bit.ly/2WmSdiK", "display_url": "bit.ly/2WmSdiK"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:13:48.000Z", "text": "Palermo, carabiniere di 43 anni suicida in caserma. Il corpo di Giovanni trovato dai colleghi https://t.co/I9vuyG3nb7", "edit_history_tweet_ids": ["1188564475823185921"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787"}, {"lang": "it", "id": "1188564474925637636", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/IOZJVNVz8W", "expanded_url": "http://bit.ly/2WhGbXP", "display_url": "bit.ly/2WhGbXP"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:13:47.000Z", "text": "Carabiniere suicida a Palermo: si \u00e8 strangolato in caserma https://t.co/IOZJVNVz8W", "edit_history_tweet_ids": ["1188564474925637636"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787"}, {"lang": "es", "id": "1188564367262015488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:13:22.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188564367262015488"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373408287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188564202312650752", "created_at": "2019-10-27T21:12:42.000Z", "text": "Si se suicida que sea hoy, no eso de maquinar toda la noche y tirarse abajo de un tren a la ma\u00f1ana cuando caga a todos los que tienen que ir a trabajar. \n#TipsSuicidas.", "edit_history_tweet_ids": ["1188564202312650752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "856970231167766530", "entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 167, "tag": "TipsSuicidas"}]}}, {"lang": "es", "id": "1188564186374250496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:12:39.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188564186374250496"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63491169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "es", "id": "1188564174529585152", "in_reply_to_user_id": "2247307094", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CesarNakazaki", "id": "2247307094"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.5436, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.2955, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:12:36.000Z", "text": "@CesarNakazaki Por memoria a TODOS LOS PERUANOS esperemos que el PJ EMBARGUE TODOS LOS BIENES de AG y del cual sus hijos disfrutaron, disfrutan y disfrutar\u00e1n hasta sus tatatatataranietos del dinero mal habido ROBADO A LAS ARCAS DEL ESTADO\n\nUNA PERSONA CON LA CONCIENCIA TRANQUILA NO SE \"SUICIDA\"", "edit_history_tweet_ids": ["1188564174529585152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2203572356", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188542951640752129"}]}, {"lang": "es", "id": "1188564112671944704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CumbiDelAmor", "id": "1327155638"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:12:21.000Z", "text": "RT @CumbiDelAmor: Para mi que el suicida se equivoc\u00f3 de red social. En Facebook le hubieran hecho cadenas de oraci\u00f3n, aca te tiran ideas pa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188564112671944704"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195992557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188557250002075648"}]}, {"lang": "es", "id": "1188563972737232897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:11:48.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188563972737232897"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095374615986167808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "es", "id": "1188563954466992129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:11:43.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188563954466992129"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99157901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188563898712121344", "in_reply_to_user_id": "4836060195", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-10-27T21:11:30.000Z", "text": "Leclerc 4\u00ba acabou prejudicado pela estrat\u00e9gia de 2 paradas. Verstappen teve o maior preju\u00edzo ao tentar uma ultrapassagem suicida em cima do Bottas no est\u00e1dio no in\u00edcio da corrida.\n\nE voc\u00ea o que achou da corrida? Quem foi o melhor piloto e o pior piloto do dia? (+)", "edit_history_tweet_ids": ["1188563898712121344"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "4836060195", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7496, "type": "Other", "normalized_text": "Leclerc 4\u00ba"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7795, "type": "Person", "normalized_text": "Verstappen"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.3935, "type": "Organization", "normalized_text": "Bottas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188563896166166533"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188563839564107777", "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:11:16.000Z", "text": "@indieafraid acho que ela ia fazer outra coisa,saiu de casa com outra inten\u00e7\u00e3o,mas no meio do caminho ela decidiu n\u00e3o freiar e se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1188563839564107777"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081232377777737728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188563763584212994", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/ZiP6VgHslU", "expanded_url": "https://roagora.com.br/destaque/pai-mata-filha-a-facadas-e-se-suicida-em-goias/", "display_url": "roagora.com.br/destaque/pai-m\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/1WvQT69XNM", "expanded_url": "https://twitter.com/ROAGORA2/status/1188563763584212994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1WvQT69XNM", "media_key": "3_1188563761688395776"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:10:58.000Z", "text": "Pai mata filha a facadas e se suicida, em Goi\u00e1s https://t.co/ZiP6VgHslU https://t.co/1WvQT69XNM", "edit_history_tweet_ids": ["1188563763584212994"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124439918174986241"}, {"lang": "es", "id": "1188563723633483776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:10:48.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188563723633483776"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342513435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188563436315303940", "in_reply_to_user_id": "105352833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:09:40.000Z", "text": "@thairkassam Trabajo con una persona que sospecho est\u00e1 deprimida, hace unos d\u00edas dijo \"no siento alegr\u00eda de vivir\" en un modo muy casual, y en otras oportunidades ha dicho \"no soy suicida\"", "edit_history_tweet_ids": ["1188563436315303940"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77064357", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188286033693155328"}]}, {"lang": "es", "id": "1188563401959714821", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JanaCaballito", "id": "1003274631275597824"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "Flopy"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:09:32.000Z", "text": "RT @JanaCaballito: Paseo de reci\u00e9n con Flopy, mi perrita, tiene un tumor maligno en el paladar. Hace 15 d\u00edas la operaron y le sacaron lo q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188563401959714821"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4047703227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188557034674905095"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188563354568347648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:09:20.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188563354568347648"], "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132066876299927552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188563353595187204", "in_reply_to_user_id": "1610670247", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mroczika", "id": "1610670247"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:09:20.000Z", "text": "@mroczika pessoas achando foda uma pessoa de 15 anos dando pt, a \u00faltima vez que isso aconteceu a pessoa se matou um ano atr\u00e1s mas tudo bem n\u00e9 ele tava se divertindo", "edit_history_tweet_ids": ["1188563353595187204"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947860354553536513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188562903970041861"}]}, {"lang": "es", "id": "1188563317385760768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:09:11.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188563317385760768"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896018940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188563308858789888", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/V1ACZkBUGW", "expanded_url": "https://buff.ly/347Rd4x", "display_url": "buff.ly/347Rd4x"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9096, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "TopDel5"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 126, "tag": "TopDel5"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:09:09.000Z", "text": "A la pel\u00edcula del Escuadr\u00f3n Suicida se le pueden reclamar muchas cosas pero no la forma como se ve\u00eda Harley Quinn \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #TopDel5 \n\nhttps://t.co/V1ACZkBUGW", "edit_history_tweet_ids": ["1188563308858789888"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1121969737473372160"}, {"lang": "it", "id": "1188563253934333953", "in_reply_to_user_id": "587275129", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 19, "username": "mikasounds", "id": "24296476"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "COEZMUSIC", "id": "418533905"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:08:56.000Z", "text": "@SkyUno @mikasounds @COEZMUSIC Onestamente secondo me la scelta dei pezzi ha contribuito molto a far andare male la serata. La gente media vuole le cover. Se fai la cover di un pezzo di cantante minimalista polacco morto suicida in et\u00e0 giovanile non la conosce nessuno ed \u00e8 come un inedito.", "edit_history_tweet_ids": ["1188563253934333953"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3155786126", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187666833794621440"}]}, {"lang": "es", "id": "1188563223534080006", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:08:49.000Z", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188563223534080006"], "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138396650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}]}, {"lang": "it", "id": "1188563181884596224", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/e2aD3yQfbE", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/2E9BA68C-6620-4500-8E2C-EAE963BB4FAA/Carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma-E-il-secondo-caso-in-poche-ore-il-56esimo-del-2019", "display_url": "informazione.it/a/2E9BA68C-662\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:08:39.000Z", "text": "Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma. E' il secondo caso in poche ore, il 56esimo del 2019 https://t.co/e2aD3yQfbE", "edit_history_tweet_ids": ["1188563181884596224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787"}, {"lang": "pt", "id": "1188563180559183873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:08:39.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188563180559183873"], "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872480941624655872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"lang": "es", "id": "1188562976112074752", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/VskDUmVG9R", "expanded_url": "https://twitter.com/electo_mania/status/1188561260041949184", "display_url": "twitter.com/electo_mania/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:07:50.000Z", "text": "Argentina se suicida, pues nada, que le den https://t.co/VskDUmVG9R", "edit_history_tweet_ids": ["1188562976112074752"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "330606556", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188561260041949184"}]}, {"lang": "es", "id": "1188562955048280065", "in_reply_to_user_id": "1549418581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aloMecha", "id": "1549418581"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:07:45.000Z", "text": "@aloMecha Nadie se suicida con 4 Tranquilan, droga alplazolan de 2 mg.. verso... dormira un poco...", "edit_history_tweet_ids": ["1188562955048280065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1143109946315333632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188554973593952261"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188562886731485184", "created_at": "2019-10-27T21:07:29.000Z", "text": "Acho que o Fernando Diniz vai encontrar o t\u00e3o sonhado meio termo no modo de desenvolver o jogo. Com mais qualidade em m\u00e3os e sem impor o lado suicida de toques infinitos entre os defensores, \u00e9 poss\u00edvel imaginar um grande trabalho em 2020 e um futebol bonito do S\u00e3o Paulo.", "edit_history_tweet_ids": ["1188562886731485184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25849555", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Diniz"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.6709, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1188562870805643264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:07:25.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188562870805643264"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437943514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "es", "id": "1188562791856312320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:07:06.000Z", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188562791856312320"], "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730053403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}]}, {"lang": "es", "id": "1188562722885177346", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DzV12FplLw", "expanded_url": "https://twitter.com/ARGENTALATAM/status/1188543939739095042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzV12FplLw", "media_key": "3_1188543921263173632"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ARGENTALATAM", "id": "1113923314769170435"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 98, "tag": "seVieneElAbertazo"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:06:50.000Z", "text": "RT @ARGENTALATAM: Que su familia tenga a mano el n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida.\n#seVieneElAbertazo https://t.co/DzV12FplLw", "edit_history_tweet_ids": ["1188562722885177346"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2213070324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188543939739095042"}]}, {"lang": "es", "id": "1188562434786824192", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/raN7pjh8f9", "expanded_url": "https://twitter.com/Lipstickjunk1e/status/1188562434786824192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/raN7pjh8f9", "media_key": "3_1188562431813083137"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.5802, "type": "Person", "normalized_text": "Javert"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:05:41.000Z", "text": "Cuando Javert se suicida tir\u00e1ndose al r\u00edo https://t.co/raN7pjh8f9", "edit_history_tweet_ids": ["1188562434786824192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703658946"}, {"lang": "es", "id": "1188562086785355776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:04:18.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188562086785355776"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255806812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188561961023344641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:03:48.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188561961023344641"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758502807276228608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188561898985476097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:03:33.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188561898985476097"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161451626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188561878387220483", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.41, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:03:28.000Z", "text": "RT @jostipi: @elcomercio_peru Jajajaja \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 ya van varias   \"muestras\" de su  desprecio que nos dej\u00f3 el suicida AG. \u00c9STE Pinedo es uno m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188561878387220483"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042220257757278208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188532490962636800"}]}, {"lang": "es", "id": "1188561745100587010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "crovanos", "id": "879183745017933824"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 86, "probability": 0.8337, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:02:57.000Z", "text": "RT @crovanos: S\u00edmbolos d ciudad OCDE, moderna y exitosa son el Metro y Costanera Center. Paradojalmente son en esos lugares donde mayoritar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188561745100587010"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110346504341016576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188296356143779841"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188561697054822401", "in_reply_to_user_id": "3399369701", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CaioResenha", "id": "3399369701"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "reinaldo"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "volpi"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldinho gaucho"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:02:45.000Z", "text": "@CaioResenha O reinaldo matou um bola hoje em um chutao do volpi que fiquei sem saber se era ele ou Ronaldinho gaucho kk", "edit_history_tweet_ids": ["1188561697054822401"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "71711255", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188560287546380294"}]}, {"lang": "es", "id": "1188561488367247361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:01:55.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188561488367247361"], "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039954579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188561345408655362", "in_reply_to_user_id": "94451423", "geo": {"place_id": "00c39537733fa112"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Bivar"}, {"start": 111, "end": 133, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroOrgulhaOBrasil"}, {"start": 136, "end": 158, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroEstamosContigo"}, {"start": 161, "end": 186, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroContinuaImbativel"}, {"start": 189, "end": 214, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroPresidenteAte2026"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 134, "tag": "BolsonaroOrgulhaOBrasil"}, {"start": 135, "end": 159, "tag": "BolsonaroEstamosContigo"}, {"start": 160, "end": 187, "tag": "BolsonaroContinuaImbativel"}, {"start": 188, "end": 215, "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:01:21.000Z", "text": "@majorolimpio Traira imunda \ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d vc se suicidou por livre e espontanea vontade. Tem agora o Bivar \ud83d\ude02\ud83d\ude02#BolsonaroOrgulhaOBrasil #BolsonaroEstamosContigo #BolsonaroContinuaImbativel #BolsonaroPresidenteAte2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188561345408655362"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1158090215900307456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188457580445745153"}]}, {"lang": "es", "id": "1188561290849062914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:01:08.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188561290849062914"], "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186952400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"lang": "es", "id": "1188561278895304704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:01:05.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188561278895304704"], "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229326159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"lang": "it", "id": "1188561215062204416", "in_reply_to_user_id": "1007075716570247168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NevilleRosende", "id": "1565412283630624773"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "ItsDestroyer34", "id": "752380038448906240"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:00:50.000Z", "text": "@NevilleRosende @ItsDestroyer34 mauricio se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188561215062204416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "750439845751844864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188560667739131904"}]}, {"lang": "es", "id": "1188561185546878976", "in_reply_to_user_id": "3230371228", "created_at": "2019-10-27T21:00:43.000Z", "text": "@blackcigarrete Jsjsj jajajaja tus gatos tienen una tendencia suicida importante xd", "edit_history_tweet_ids": ["1188561185546878976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855407381185953794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188560183930298369"}]}, {"lang": "es", "id": "1188561165963710464", "geo": {"place_id": "010d7db066434a8a"}, "created_at": "2019-10-27T21:00:39.000Z", "text": "Ojo que lo de la suicida puede ser cierto, no es de Sagitario que son los que no son de suicidarse. Ojo", "edit_history_tweet_ids": ["1188561165963710464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2379375081", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8887, "type": "Person", "normalized_text": "Sagitario"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1188561147433279490", "created_at": "2019-10-27T21:00:34.000Z", "text": "Voc\u00ea s\u00f3 vai conhecer em uma pessoa o que ela quer que voc\u00ea conhe\u00e7a. as dores que ela carregou, Quando ela se matou, disseram que  n\u00e3o entendia, pois ela sempre estava sorrindo e fazendo os outros sorrirem. \u00c9 triste, n\u00e3o \u00e9? O que a maioria n\u00e3o sabe, \u00e9 que Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara", "edit_history_tweet_ids": ["1188561147433279490"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188553130188902401"}, {"lang": "es", "id": "1188561134565109767", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:00:31.000Z", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188561134565109767"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071191607859400704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}]}, {"lang": "es", "id": "1188561064843198465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:00:14.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188561064843198465"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167636691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188561041879384064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:00:09.000Z", "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188561041879384064"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157600893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188561040876998656", "created_at": "2019-10-27T21:00:09.000Z", "text": "p meu irm\u00e3o s\u00f3 existe esquadr\u00e3o suicida na Netflix", "edit_history_tweet_ids": ["1188561040876998656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073066531129561089", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9607, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1188561005380431872", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/H2FFxIZN8k", "expanded_url": "https://bit.ly/31NMWlm", "display_url": "bit.ly/31NMWlm"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/pKcfh5gfZn", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1188561005380431872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pKcfh5gfZn", "media_key": "3_1188544271735054336"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:00:00.000Z", "text": "L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico se suicida ap\u00f3s ser encurralado por EUA, diz Trump https://t.co/H2FFxIZN8k https://t.co/pKcfh5gfZn", "edit_history_tweet_ids": ["1188561005380431872"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "24237705"}, {"lang": "es", "id": "1188560988267827200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:59:56.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188560988267827200"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161137051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188560960329531393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:59:49.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188560960329531393"], "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1342253190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"lang": "es", "id": "1188560929954455552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:59:42.000Z", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188560929954455552"], "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1663843550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}]}, {"lang": "es", "id": "1188560912145367040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "karlaiberia", "id": "115474279"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.3656, "type": "Person", "normalized_text": "Baghdadi"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "URGENTE"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:59:38.000Z", "text": "RT @karlaiberia: #URGENTE Anuncia Trump muerte de Al-Baghdadi, l\u00edder terrorista islamico en operativo de fuerzas especiales. Baghdadi deton\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188560912145367040"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345509834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188498307150036993"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188560764736589824", "in_reply_to_user_id": "71324697", "created_at": "2019-10-27T20:59:03.000Z", "text": "No 1\u00ba tempo, a movimenta\u00e7\u00e3o ofensiva de Alisson, Tardelli, \u00c9verton e Luciano, com Maicon bem adiantado, fez a diferen\u00e7a. No 2\u00ba tempo, Gr\u00eamio matou nos contra-ataques. \u00c9verton e Tardelli se acertaram nos lan\u00e7amentos um para o outro e o Gr\u00eamio podia at\u00e9 ter feito mais.", "edit_history_tweet_ids": ["1188560764736589824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71324697", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Alisson"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Tardelli"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9verton"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Maicon"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.9445, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9verton"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Tardelli"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.9708, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188560011011727360"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188560762450698242", "in_reply_to_user_id": "870366288098578432", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/0nOJa0ZNwO", "expanded_url": "https://twitter.com/vinialmanegra/status/1188560762450698242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0nOJa0ZNwO", "media_key": "16_1188560752107499521"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:59:02.000Z", "text": "matou meu personagem favorito se eu pudesse eu mesmo matava esse desgra\u00e7ado https://t.co/0nOJa0ZNwO", "edit_history_tweet_ids": ["1188560762450698242"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870366288098578432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188559653283749889"}]}, {"lang": "es", "id": "1188560716426612737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:58:51.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188560716426612737"], "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943148383421845504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188560672784822274", "in_reply_to_user_id": "301705809", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/NV7eTlq87Y", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1188560672784822274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NV7eTlq87Y", "media_key": "3_1188560667818807305"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 141, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.8611, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.8984, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.8937, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:58:41.000Z", "text": "De noite, ele se divertiu com elenco e equipe de Esquadr\u00e3o Suicida, esculpindo ab\u00f3boras para o Halloween! A foto \u00e9 do Instagram do @JamesGunn! https://t.co/NV7eTlq87Y", "edit_history_tweet_ids": ["1188560672784822274"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "301705809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188560663905484802"}]}, {"lang": "es", "id": "1188560619731070978", "created_at": "2019-10-27T20:58:28.000Z", "text": "Tener a Beder Caicedo y a Herrera en una misma defensa es suicida, arregla eso r\u00e1pido Ramos, ya mismo nos hacen un gol", "edit_history_tweet_ids": ["1188560619731070978"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305349509", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Beder Caicedo"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Herrera"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Ramos"}]}}, {"lang": "es", "id": "1188560606158303232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:58:25.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188560606158303232"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974190350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "es", "id": "1188560567646277634", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DzV12FplLw", "expanded_url": "https://twitter.com/ARGENTALATAM/status/1188543939739095042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzV12FplLw", "media_key": "3_1188543921263173632"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ARGENTALATAM", "id": "1113923314769170435"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 98, "tag": "seVieneElAbertazo"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:58:16.000Z", "text": "RT @ARGENTALATAM: Que su familia tenga a mano el n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida.\n#seVieneElAbertazo https://t.co/DzV12FplLw", "edit_history_tweet_ids": ["1188560567646277634"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2287089900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188543939739095042"}]}, {"lang": "es", "id": "1188560367359856641", "created_at": "2019-10-27T20:57:28.000Z", "text": "Por momentos como estos es que la gente se suicida x Dios que si", "edit_history_tweet_ids": ["1188560367359856641"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045153455533432832", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.378, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}}, {"lang": "es", "id": "1188560294076964864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:57:11.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188560294076964864"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2864079879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "es", "id": "1188560220345245715", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CumbiDelAmor", "id": "1327155638"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:56:53.000Z", "text": "RT @CumbiDelAmor: Para mi que el suicida se equivoc\u00f3 de red social. En Facebook le hubieran hecho cadenas de oraci\u00f3n, aca te tiran ideas pa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188560220345245715"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2880867778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188557250002075648"}]}, {"lang": "es", "id": "1188560155274891264", "in_reply_to_user_id": "815166660239826949", "created_at": "2019-10-27T20:56:38.000Z", "text": "@natsexplosion Suena suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188560155274891264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815166660239826949", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188560043169517568"}]}, {"lang": "es", "id": "1188560066980601856", "created_at": "2019-10-27T20:56:17.000Z", "text": "De qu\u00e9 sirve hablar de muerte a un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1188560066980601856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2317675729"}, {"lang": "es", "id": "1188560051927171073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JanaCaballito", "id": "1003274631275597824"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "Flopy"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:56:13.000Z", "text": "RT @JanaCaballito: Paseo de reci\u00e9n con Flopy, mi perrita, tiene un tumor maligno en el paladar. Hace 15 d\u00edas la operaron y le sacaron lo q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188560051927171073"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851640489698873344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188557034674905095"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188560039113416704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:56:10.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188560039113416704"], "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162094711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"lang": "es", "id": "1188559949883990018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CumbiDelAmor", "id": "1327155638"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:55:49.000Z", "text": "RT @CumbiDelAmor: Para mi que el suicida se equivoc\u00f3 de red social. En Facebook le hubieran hecho cadenas de oraci\u00f3n, aca te tiran ideas pa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188559949883990018"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180089727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188557250002075648"}]}, {"lang": "es", "id": "1188559780748480512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:55:08.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188559780748480512"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199099889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "es", "id": "1188559744287563776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:55:00.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188559744287563776"], "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118368371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}]}, {"lang": "es", "id": "1188559708610859013", "in_reply_to_user_id": "260161350", "created_at": "2019-10-27T20:54:51.000Z", "text": "@_RuizBartolome El indio lo hace muy bien. Nunca se revelar\u00e0 el misterio suicida de saber c\u00f3mo en una democracia supuestamente ser\u00eda este vertebrado ha obtenido m\u00e1s de 50 votos( familia y allegados). Pero el mayor misterio es que fuera socio preferente del Doctor, y a la vez le diera pesadillas.", "edit_history_tweet_ids": ["1188559708610859013"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2617481322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188553288498716672"}]}, {"lang": "it", "id": "1188559631204962304", "in_reply_to_user_id": "108247668", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ScuderiaFerrari", "id": "108247668"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:54:33.000Z", "text": "@ScuderiaFerrari Un'altra gara gettata alle ortiche per colpa di una strategia suicida per Charles. Da chi si doveva coprire? Da Albon? Viene il sospetto che le strategie le facciamo non contro la Mercedes, ma per favorire Vettel. Follia.", "edit_history_tweet_ids": ["1188559631204962304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "423350147", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188558613352275971"}]}, {"lang": "es", "id": "1188559615124033537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "crovanos", "id": "879183745017933824"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 86, "probability": 0.8337, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:54:29.000Z", "text": "RT @crovanos: S\u00edmbolos d ciudad OCDE, moderna y exitosa son el Metro y Costanera Center. Paradojalmente son en esos lugares donde mayoritar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188559615124033537"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132673508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188296356143779841"}]}, {"lang": "es", "id": "1188559601924530176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrezoCriado", "id": "4252077755"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.5411, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:54:26.000Z", "text": "RT @BrezoCriado: Os dejo mi reportaje para @ctxt_es sobre el suicidio en la Guardia Civil \ud83d\udc47. En Espa\u00f1a no contamos con ning\u00fan plan nacional\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188559601924530176"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1547914711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069988965945351"}]}, {"lang": "es", "id": "1188559557670461441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:54:15.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188559557670461441"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428280315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "es", "id": "1188559557624238080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ferevangelio", "id": "55952538"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8912, "type": "Organization", "normalized_text": "Ligue1"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.837, "type": "Organization", "normalized_text": "PSG"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.5815, "type": "Organization", "normalized_text": "OM"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Icardi"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Mbapp\u00e9"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.8473, "type": "Organization", "normalized_text": "OM"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Ligue1"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:54:15.000Z", "text": "RT @ferevangelio: Descanso #Ligue1. PSG 4-0 OM (2 Icardi, 2 Mbapp\u00e9). Superad\u00edsimo el OM en defensa, planteamiento m\u00e1s suicida que valiente,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188559557624238080"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151012568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188559189737660420"}]}, {"lang": "es", "id": "1188559551123087361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ferevangelio", "id": "55952538"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8912, "type": "Organization", "normalized_text": "Ligue1"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.837, "type": "Organization", "normalized_text": "PSG"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.5815, "type": "Organization", "normalized_text": "OM"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Icardi"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Mbapp\u00e9"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.8473, "type": "Organization", "normalized_text": "OM"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Ligue1"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:54:14.000Z", "text": "RT @ferevangelio: Descanso #Ligue1. PSG 4-0 OM (2 Icardi, 2 Mbapp\u00e9). Superad\u00edsimo el OM en defensa, planteamiento m\u00e1s suicida que valiente,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188559551123087361"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463271647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188559189737660420"}]}, {"lang": "it", "id": "1188559510920749064", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/oFeabGMPYB", "expanded_url": "https://www.ilcorrieredellacitta.com/ultime-notizie/tragedia-a-ladispoli-si-suicida-un-sottufficiale-della-marina-militare.html", "display_url": "ilcorrieredellacitta.com/ultime-notizie\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ZsuaYoEgCd", "expanded_url": "https://twitter.com/CorriereCitta/status/1188559510920749064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZsuaYoEgCd", "media_key": "3_1188559509041680385"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:54:04.000Z", "text": "Tragedia a Ladispoli: si suicida un sottufficiale della Marina\u00a0Militare https://t.co/oFeabGMPYB https://t.co/ZsuaYoEgCd", "edit_history_tweet_ids": ["1188559510920749064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128860907"}, {"lang": "es", "id": "1188559492268646400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Avello_12", "id": "855653720"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "CeliFernaandez", "id": "3453055876"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.4701, "type": "Person", "normalized_text": "alberto"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:53:59.000Z", "text": "RT @Avello_12: @CeliFernaandez 2 a\u00f1os de presidencia y alberto se \"suicida\" acordate", "edit_history_tweet_ids": ["1188559492268646400"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989577619657101312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188492152554315776"}]}, {"lang": "ja", "id": "1188559418373201921", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/becJ6NsyZn", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12629", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12629"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4496, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:53:42.000Z", "text": "BUSHI\u306eIWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u8868\u660e\u306f\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u6d3b\u306e\u5e03\u77f3\u304b https://t.co/becJ6NsyZn", "edit_history_tweet_ids": ["1188559418373201921"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228741682"}, {"lang": "es", "id": "1188559338388054017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:53:23.000Z", "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188559338388054017"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076998891755712512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}]}, {"lang": "es", "id": "1188559318511214593", "in_reply_to_user_id": "3390014164", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tebangils", "id": "3390014164"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:53:18.000Z", "text": "@tebangils Una decisi\u00f3n muy personal pero que afecta a mucha personas, familia, amigos, compa\u00f1eros, (una mierda, que frena la vida no solo del suicida)", "edit_history_tweet_ids": ["1188559318511214593"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "348524078", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188268945620557824"}]}, {"lang": "es", "id": "1188559283975266304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:53:10.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188559283975266304"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164760982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "es", "id": "1188559255017869316", "created_at": "2019-10-27T20:53:03.000Z", "text": "El partido es el so\u00f1ado para Mbapp\u00e9, Verratti o Di Mar\u00eda. Qu\u00e9 presi\u00f3n m\u00e1s anticompetitiva y suicida por parte del OM.", "edit_history_tweet_ids": ["1188559255017869316"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "948565704", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Mbapp\u00e9,"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Verratti"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9919, "type": "Person", "normalized_text": "Di Mar\u00eda"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "OM"}]}}, {"lang": "es", "id": "1188559189737660420", "created_at": "2019-10-27T20:52:47.000Z", "text": "Descanso #Ligue1. PSG 4-0 OM (2 Icardi, 2 Mbapp\u00e9). Superad\u00edsimo el OM en defensa, planteamiento m\u00e1s suicida que valiente, con espacios que ha provocado una fiesta del ataque rival. Y, aparte, dos apuntes sobre dos jugadores que me parecen muy significativos...", "edit_history_tweet_ids": ["1188559189737660420"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "55952538", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9483, "type": "Organization", "normalized_text": "Ligue1"}, {"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9425, "type": "Organization", "normalized_text": "PSG"}, {"start": 26, "end": 27, "probability": 0.6924, "type": "Organization", "normalized_text": "OM"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Icardi"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Mbapp\u00e9"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.7907, "type": "Organization", "normalized_text": "OM"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 16, "tag": "Ligue1"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1188559170666143744", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oZzgIl6khW", "expanded_url": "https://twitter.com/pastleldelixo/status/1188559170666143744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oZzgIl6khW", "media_key": "3_1188559164039204865"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:52:43.000Z", "text": "caralho chorei muito  \neu j\u00e1 sabia que ia chorar quando li a sinopse e falava que \"um assassino que matou 3 pessoas que estava no corredor da morte e uma ex-pianista que tentou se matar 3 vezes  que se encontram todas as quintas 10 horas  e descobrem que querem viver\" resum\u00e3o https://t.co/oZzgIl6khW", "edit_history_tweet_ids": ["1188559170666143744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097329574705328128"}, {"lang": "es", "id": "1188559101070073856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:52:26.000Z", "text": "RT @muyinteresante: Los soldados de Mussolini no destacaron por su valent\u00eda, pero un grupo de seis submarinistas protagoniz\u00f3 una gesta que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188559101070073856"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423552715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188548423244533762"}]}, {"lang": "es", "id": "1188558897440870400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:51:38.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188558897440870400"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321541892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188558719065493505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MinarquistaEsp", "id": "795744838515904512"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:50:55.000Z", "text": "RT @MinarquistaEsp: Los alemanes est\u00e1n hasta los cojones de que sus sociatas y peperos les traicionen e impongan un reemplazo \u00e9tnico suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188558719065493505"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2821777897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188553783611183104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188558718549581829", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/oDcdQ507op", "expanded_url": "https://twitter.com/g1mundo/status/1188445814554841094", "display_url": "twitter.com/g1mundo/status\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "a4c16d97c418791d"}, "created_at": "2019-10-27T20:50:55.000Z", "text": "O cara \u00e9 t\u00e3o covarde que se matou e levou a vida de tr\u00eas crian\u00e7as indefesas \ud83e\udd7a\ud83d\ude2d https://t.co/oDcdQ507op", "edit_history_tweet_ids": ["1188558718549581829"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541322", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188445814554841094"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188558533522067457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.3527, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.7912, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:50:11.000Z", "text": "RT @_DCBRASIL: O diretor @DavidAyerMovies divulgou imagens do teste de maquiagem da Margot Robbie como Arlequina para o filme de Esquadr\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188558533522067457"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863408845527420928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187067341886099458"}]}, {"lang": "es", "id": "1188558500957446144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:50:03.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188558500957446144"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1643069912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188558451812663296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:49:51.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188558451812663296"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2863417072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "es", "id": "1188558230659764224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:48:59.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188558230659764224"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918668072768167937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "ht", "id": "1188558206534144000", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/W8b85NfPOh", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:48:53.000Z", "text": "Se matou https://t.co/W8b85NfPOh", "edit_history_tweet_ids": ["1188558206534144000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721724613793857537"}, {"lang": "es", "id": "1188558186560794625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:48:48.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188558186560794625"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2686581438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188558102280527874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:48:28.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188558102280527874"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41699630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188557949658161153", "created_at": "2019-10-27T20:47:52.000Z", "text": "RT @Magrela0098: Moralistas me chamam de suicida\nEu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida\nUm louco de consci\u00eancia tranquila\nS\u00f3 existe du\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188557949658161153"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774707098873655296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188528978652549120"}]}, {"lang": "es", "id": "1188557949045805057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:47:52.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188557949045805057"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142543695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "es", "id": "1188557636209385474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:46:37.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188557636209385474"], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986887184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}]}, {"lang": "es", "id": "1188557533696483337", "in_reply_to_user_id": "134367077", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "AAAD25", "id": "134367077"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:46:13.000Z", "text": "@AAAD25 Y se suicida, no es \"encontrada muerta\"", "edit_history_tweet_ids": ["1188557533696483337"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194179893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188554504922451968"}]}, {"lang": "es", "id": "1188557529988698124", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:46:12.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188557529988698124"], "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164464386506919936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}]}, {"lang": "it", "id": "1188557399814221824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claviggi", "id": "3635334923"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:45:41.000Z", "text": "RT @claviggi: Guardare un\u2019opera d\u2019arte e assorbirne la potenza mi fa sentire bene. Il gruppo del Galata suicida fu realizzato per Giulio Ce\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188557399814221824"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4793120962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188357473331220480"}]}, {"lang": "es", "id": "1188557358408048641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:45:31.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188557358408048641"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848422376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188557338745200642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:45:26.000Z", "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188557338745200642"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992178492321214465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188553687280607233"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188557329551245312", "created_at": "2019-10-27T20:45:24.000Z", "text": "gente s\u00e9rio se vcs me ver ter\u00e7a eu vou estar morta por dentro pq elizabeth fontes todinha me matou entao rip amanda waack", "edit_history_tweet_ids": ["1188557329551245312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089945269381328897", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "elizabeth"}]}}, {"lang": "es", "id": "1188557325549953024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:45:23.000Z", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188557325549953024"], "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971520400202100737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188557301122260993", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/qO79yTdm4Y", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:45:17.000Z", "text": "n\u00e3o foi planejado acontecer daquele jeito mas ela se matou sim\n\nela tava com a cabe\u00e7a desgra\u00e7ada pq esqueceu da m\u00e3e, viu o carro, pensou \"foda se essa merda toda\" e n\u00e3o freou https://t.co/qO79yTdm4Y", "edit_history_tweet_ids": ["1188557301122260993"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912748370"}, {"lang": "es", "id": "1188557297477390338", "created_at": "2019-10-27T20:45:16.000Z", "text": "Chicos, para los que se est\u00e1n desesperando por la supuesta suicida les aviso que hoy fue a votar y ayer estuvo eligiendo vestidos de una c\u00e1psula de H&amp;M", "edit_history_tweet_ids": ["1188557297477390338"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "847932061"}, {"lang": "es", "id": "1188557250002075648", "created_at": "2019-10-27T20:45:05.000Z", "text": "Para mi que el suicida se equivoc\u00f3 de red social. En Facebook le hubieran hecho cadenas de oraci\u00f3n, aca te tiran ideas para que te mueras mas r\u00e1pido amegoh .", "edit_history_tweet_ids": ["1188557250002075648"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "author_id": "1327155638", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9484, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}}, {"lang": "es", "id": "1188557222651072514", "in_reply_to_user_id": "2742603425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alainsalrio", "id": "2742603425"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:44:58.000Z", "text": "@alainsalrio El APRA nunca muere SE SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1188557222651072514"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1222072190", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188272010058752006"}]}, {"lang": "es", "id": "1188557034674905095", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/oVNNgFrQTj", "expanded_url": "https://twitter.com/JanaCaballito/status/1188557034674905095/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oVNNgFrQTj", "media_key": "7_1188555829726855179"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Flopy"}, {"start": 228, "end": 242, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Dra Finocchiaro"}]}, "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "created_at": "2019-10-27T20:44:14.000Z", "text": "Paseo de reci\u00e9n con Flopy, mi perrita, tiene un tumor maligno en el paladar. Hace 15 d\u00edas la operaron y le sacaron lo q se pudo y le aplicaron un gen suicida.  Ahora una vacuna para matar al tumor una vez x semana q las hace la Dra Finocchiaro. Ojal\u00e1 mejore! \ud83d\udc3e\ud83d\udc9e https://t.co/oVNNgFrQTj", "edit_history_tweet_ids": ["1188557034674905095"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "1003274631275597824"}, {"lang": "pt", "id": "1188557028303749120", "in_reply_to_user_id": "1359215755", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GustOtto", "id": "1359215755"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:44:12.000Z", "text": "@GustOtto *-* O amor de um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1. Por que ele mataria por ela, e ela morreria por ele.", "edit_history_tweet_ids": ["1188557028303749120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3127801953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188555709543337984"}]}, {"lang": "es", "id": "1188557022641512449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:44:11.000Z", "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188557022641512449"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196291109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}]}, {"lang": "es", "id": "1188557012499607558", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:44:08.000Z", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188557012499607558"], "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145344483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}]}, {"lang": "es", "id": "1188556978974420992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:44:00.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188556978974420992"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96580762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188556951346659340", "in_reply_to_user_id": "1181672121161977857", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "edwinpinedazap1", "id": "1181672121161977857"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "pericoperez123", "id": "546717698"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "AndreaCM_84", "id": "1035177993692434433"}, {"start": 80, "end": 88, "username": "Madonna", "id": "512700138"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:43:54.000Z", "text": "@edwinpinedazap1 @GloriaAlvarez85 @_theonlybrenda_ @pericoperez123 @AndreaCM_84 @Madonna Perd\u00f3n...en la menstruaci\u00f3n solo se suicida un ser haploide...\nEn una poluci\u00f3n o masturbeta se suicidan tipo lemmig millones de seres haploides...", "edit_history_tweet_ids": ["1188556951346659340"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349018589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188509494571126784"}]}, {"lang": "es", "id": "1188556929611816960", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/uvwYEyYEap", "expanded_url": "https://t.co/uvwYEyYEap", "display_url": "t.co/uvwYEyYEap"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.3322, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 71, "tag": "Sos"}, {"start": 72, "end": 80, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:43:48.000Z", "text": "Por favor vean de ayudar a esta chica, es de CABA. @casbuenosaires #Sos #suicida https://t.co/uvwYEyYEap", "edit_history_tweet_ids": ["1188556929611816960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461464814"}, {"lang": "pt", "id": "1188556920409464832", "in_reply_to_user_id": "53226177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PauloVieiraReal", "id": "53226177"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.775, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:43:46.000Z", "text": "@PauloVieiraReal Can\u00e7\u00e3o linda e triste...Uma amiga contou que ontem estava no shopping onde o reitor da UFSC tirou a pr\u00f3pria vida e outra mo\u00e7a fez a mesma coisa. A jovem se atirou l\u00e1 de cima no meio das pessoas que passeavam pelo shopping em pleno s\u00e1bado...", "edit_history_tweet_ids": ["1188556920409464832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830929041184190464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188461267859718154"}]}, {"lang": "es", "id": "1188556841132941313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:43:27.000Z", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188556841132941313"], "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026790301048942592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188556834837336065", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/Kf3zCj4Jpy", "expanded_url": "https://twitter.com/BLuuiza/status/1188382550839967744", "display_url": "twitter.com/BLuuiza/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:43:26.000Z", "text": "Ela se matou? https://t.co/Kf3zCj4Jpy", "edit_history_tweet_ids": ["1188556834837336065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158092321965182976"}, {"lang": "es", "id": "1188556817896542208", "in_reply_to_user_id": "186682805", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "peponila", "id": "186682805"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "aloMecha", "id": "1549418581"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:43:22.000Z", "text": "@peponila @aloMecha 011 5275-1135 Ayuda al Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188556817896542208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "230743075", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188552878870421505"}]}, {"lang": "es", "id": "1188556816759902216", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:43:22.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188556816759902216"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431771186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098218800320513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188556788398018561", "created_at": "2019-10-27T20:43:15.000Z", "text": "A maior ironia \u00e9 ouvir um \u00e1udio \"suicida\" com risadas ao fundo...\n\nS\u00f3 setembro que importa n\u00e9?...", "edit_history_tweet_ids": ["1188556788398018561"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1091355643963994112"}, {"lang": "es", "id": "1188556765681606666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:43:09.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188556765681606666"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560836086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "es", "id": "1188556764083560449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:43:09.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188556764083560449"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257777070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188556730990546945", "created_at": "2019-10-27T20:43:01.000Z", "text": "RT @capta_net: Mostrou que \u00e9 duplamente canhota. O seu \u00fanico objetivo \u00e9 poder mas pra que mesmo? Ganha muito bem (n\u00f3s pagamos) pegou carona\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188556730990546945"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098317433683759105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188548956747382794"}]}, {"lang": "es", "id": "1188556688959442945", "in_reply_to_user_id": "217531283", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Fubolverda", "id": "217531283"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9236, "type": "Other", "normalized_text": "Am\u00e1ntico Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:42:51.000Z", "text": "@Fubolverda No se ve uno as\u00ed desde la \u00e9poca de Am\u00e1ntico Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188556688959442945"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3233660570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188553045422039042"}]}, {"lang": "es", "id": "1188556671548821507", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:42:47.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188556671548821507"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431771186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098134536753153"}]}, {"lang": "es", "id": "1188556641844842501", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:42:40.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188556641844842501"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260753280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "es", "id": "1188556483782463490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9002, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:42:02.000Z", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Se revela una foto de Leto como Joker en las pruebas de vestuario de Escuadron Suicida (2016). Fue una pel\u00edcu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188556483782463490"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2230696579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188268283327332359"}]}, {"lang": "es", "id": "1188556471618953220", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:41:59.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188556471618953220"], "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192309256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"lang": "es", "id": "1188556247001419776", "created_at": "2019-10-27T20:41:06.000Z", "text": "Ya tenemos una suicida en el tl, para un poco amiga, que a\u00fan no ganaron los k.", "edit_history_tweet_ids": ["1188556247001419776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856970231167766530"}, {"lang": "pt", "id": "1188556206459277314", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PUABO3gvzb", "expanded_url": "https://twitter.com/20TH01/status/1188531260433555456", "display_url": "twitter.com/20TH01/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:40:56.000Z", "text": "05 fatos\n-meu pai se matou e eu fa\u00e7o piada disso o tempo todo\n-nasci de sete meses\n-meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o funcionava e precisei fazer uma cirurgia de risco.\n-ja fui atropelado aos seis anos e levei 24 pontos na cabe\u00e7a\n-aos nove anos um toco de madeira caiu na minha e eu quase morri. https://t.co/PUABO3gvzb", "edit_history_tweet_ids": ["1188556206459277314"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1052062085948039168", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188531260433555456"}]}, {"lang": "es", "id": "1188556139966939136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:40:40.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188556139966939136"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18594951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188556103954632708", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:40:32.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188556103954632708"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936957976606363648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188555933988859904", "in_reply_to_user_id": "8703862", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Obi-Wan"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:39:51.000Z", "text": "@jurandirfilho Darth Vader n\u00e3o matou Obi-Wan, ele se juntou a for\u00e7a", "edit_history_tweet_ids": ["1188555933988859904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000966075985645568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188530888008708098"}]}, {"lang": "es", "id": "1188555707311972355", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:38:57.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188555707311972355"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123418509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188555582040662018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:38:27.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188555582040662018"], "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967104281290706944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}]}, {"lang": "es", "id": "1188555547039141892", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:38:19.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188555547039141892"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961678925469487104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}]}, {"lang": "es", "id": "1188555480995635200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:38:03.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188555480995635200"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2374536923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188555428336164865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:37:51.000Z", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188555428336164865"], "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2168954702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188555219350802432", "in_reply_to_user_id": "2216201959", "created_at": "2019-10-27T20:37:01.000Z", "text": "Mano, simplesmente podre vc ficar putinho pq a sua leitora n\u00e3o gostou que vc matou um personagem, pelo amor. V\u00ea se a Shonda chora toda vez que algu\u00e9m se revolta porque ela matou um m\u00e9dico em GA, eu hein. Quer fazer, faz direito, cacete.", "edit_history_tweet_ids": ["1188555219350802432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "2216201959", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Shonda"}, {"start": 191, "end": 192, "probability": 0.3241, "type": "Place", "normalized_text": "GA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188553388801306633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188555196542193664", "in_reply_to_user_id": "8703862", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6147, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "Mafioso"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.5533, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:36:55.000Z", "text": "@jurandirfilho Queria muito votar no Coringa mas a\u00ed eu lembro do Mafioso do Menudos l\u00e1 do Esquadr\u00e3o Suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1188555196542193664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961434248933773313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188548638500380672"}]}, {"lang": "es", "id": "1188555145740804097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:36:43.000Z", "text": "RT @RicoMachuca: ja,\nhe visto panorama de la geisha fujiaprista\nroxana cueva a raiz de la delacion de un\ncolaborador eficaz, de haber recib\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188555145740804097"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969966582939099136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188431965650870274"}]}, {"lang": "es", "id": "1188554968279568386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:36:01.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188554968279568386"], "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354304152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}]}, {"lang": "es", "id": "1188554926147940352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KarynBayres", "id": "2437682323"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:35:51.000Z", "text": "RT @KarynBayres: Suicida el entrenamiento de femorales hoy.   Todavia falta la segunda de cardio...  Esta noche me vaa. Doler toooooo....\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188554926147940352"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894678237703483393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183096610949095429"}]}, {"lang": "es", "id": "1188554851275415552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:35:33.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188554851275415552"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2499546476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "es", "id": "1188554818769575936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:35:25.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188554818769575936"], "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318682915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}]}, {"lang": "es", "id": "1188554730106167301", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:35:04.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188554730106167301"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2291269320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "es", "id": "1188554718701871104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:35:01.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188554718701871104"], "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195528445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"lang": "es", "id": "1188554696732086272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MinarquistaEsp", "id": "795744838515904512"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:34:56.000Z", "text": "RT @MinarquistaEsp: Los alemanes est\u00e1n hasta los cojones de que sus sociatas y peperos les traicionen e impongan un reemplazo \u00e9tnico suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188554696732086272"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708390787336245248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188553783611183104"}]}, {"lang": "es", "id": "1188554635046506502", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:34:41.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188554635046506502"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273950646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "es", "id": "1188554614972604416", "created_at": "2019-10-27T20:34:37.000Z", "text": "En serio le dicen a un suicida que la vida es hermosa?\nNunca una depresi\u00f3n ustedes.\nNo es por ah\u00ed chango.", "edit_history_tweet_ids": ["1188554614972604416"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "956285394", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.4337, "type": "Person", "normalized_text": "chango"}]}}, {"lang": "es", "id": "1188554589609562112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:34:31.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188554589609562112"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831317079429115905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188554523851284482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:34:15.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188554523851284482"], "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129807758050697216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"lang": "es", "id": "1188554516272238599", "created_at": "2019-10-27T20:34:13.000Z", "text": "\"Ese loco ha hecho cambios en su vida, pas\u00f3 de salir con una otaku negra, a una suicida negra, y ahora t\u00fa, una p\u00e1lida que lo est\u00e1 haciendo volverse mas hombre\"\n JAAAJAJAJJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA", "edit_history_tweet_ids": ["1188554516272238599"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2969969158"}, {"lang": "es", "id": "1188554401125994501", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:33:46.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188554401125994501"], "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1311967135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188554296843014144", "created_at": "2019-10-27T20:33:21.000Z", "text": "algu\u00e9m me explica quem em s\u00e3 consci\u00eancia, chora vendo esquadr\u00e3o suicida por causa do coringa e alerquina, qual \u00e9 meu problema ?", "edit_history_tweet_ids": ["1188554296843014144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2519597519", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.7884, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.6461, "type": "Organization", "normalized_text": "alerquina"}]}}, {"lang": "es", "id": "1188554292350861313", "entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 90, "username": "laperrera", "id": "31604748"}, {"start": 91, "end": 101, "username": "SalSoulFM", "id": "266602958"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo Piedras"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:33:20.000Z", "text": "Polic\u00eda investiga alegado intento suicida de una menor de 5 a\u00f1os en R\u00edo Piedras @laperrera @SalSoulFM", "edit_history_tweet_ids": ["1188554292350861313"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36353010"}, {"lang": "es", "id": "1188554285119922182", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:33:18.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188554285119922182"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57147508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188554262340608001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:33:13.000Z", "text": "RT @muyinteresante: Los soldados de Mussolini no destacaron por su valent\u00eda, pero un grupo de seis submarinistas protagoniz\u00f3 una gesta que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188554262340608001"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2584410812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188548423244533762"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188553937475063808", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/E7NGyuHLgI", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.714, "type": "Other", "normalized_text": "Alaska young"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:31:55.000Z", "text": "precisamos de mais discuss\u00f5es como essa. Alaska young se matou e ningu\u00e9m vai me convencer que n\u00e3o https://t.co/E7NGyuHLgI", "edit_history_tweet_ids": ["1188553937475063808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103067287043616775"}, {"lang": "it", "id": "1188553894567264256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claviggi", "id": "3635334923"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:31:45.000Z", "text": "RT @claviggi: Guardare un\u2019opera d\u2019arte e assorbirne la potenza mi fa sentire bene. Il gruppo del Galata suicida fu realizzato per Giulio Ce\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188553894567264256"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183686681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188357473331220480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188553865630830597", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:31:38.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "edit_history_tweet_ids": ["1188553865630830597"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860180364022730757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188553865291010049", "created_at": "2019-10-27T20:31:38.000Z", "text": "Nao to me aguentando com esse livro. Dorian seu desgra\u00e7ado ardiloso maluco suicida eu te venero", "edit_history_tweet_ids": ["1188553865291010049"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2259681320", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.3837, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}}, {"lang": "it", "id": "1188553848820031490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claviggi", "id": "3635334923"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:31:34.000Z", "text": "RT @claviggi: Guardare un\u2019opera d\u2019arte e assorbirne la potenza mi fa sentire bene. Il gruppo del Galata suicida fu realizzato per Giulio Ce\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188553848820031490"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949013762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188357473331220480"}]}, {"lang": "es", "id": "1188553798815490051", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:31:22.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188553798815490051"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1454520187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188553783611183104", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/GGrOlXxGic", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1188548673606750208", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:31:18.000Z", "text": "Los alemanes est\u00e1n hasta los cojones de que sus sociatas y peperos les traicionen e impongan un reemplazo \u00e9tnico suicida.\n\nNo gana la ultraderecha, sino el esp\u00edritu de combate de un pa\u00eds que se niega a ser vendido al islam. https://t.co/GGrOlXxGic", "edit_history_tweet_ids": ["1188553783611183104"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "795744838515904512", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188548673606750208"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188553757904248832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:31:12.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188553757904248832"], "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742401095608217600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"lang": "es", "id": "1188553718318485504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:31:03.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188553718318485504"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176549955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "es", "id": "1188553687280607233", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/OJtQtA3Ucu", "expanded_url": "https://buff.ly/2pip0t4", "display_url": "buff.ly/2pip0t4"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}, {"start": 128, "end": 139, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 162, "tag": "EleccionesArgentina"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:30:55.000Z", "text": "[BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia de Buenos Aires. #EleccionesArgentina https://t.co/OJtQtA3Ucu", "edit_history_tweet_ids": ["1188553687280607233"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "123279544"}, {"lang": "es", "id": "1188553548289761280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:30:22.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188553548289761280"], "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131620437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188553220064534529", "in_reply_to_user_id": "1173366805068505088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "KlML1P", "id": "1351903201168142405"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "ItsRihannaNigg4", "id": "827757519548383232"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "franot7", "id": "1043350345420824577"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "rrmoonchild", "id": "1067110575359045632"}, {"start": 47, "end": 55, "username": "g1mundo", "id": "31496702"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:29:04.000Z", "text": "@KlML1P @ItsRihannaNigg4 @franot7 @rrmoonchild @g1mundo O cara se suicidou, pq Trump tem ser respons\u00e1vel por isso?", "edit_history_tweet_ids": ["1188553220064534529"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797534859778527232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188520286473412614"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188553158760509444", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/WXoPiVAphz", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.6089, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:28:49.000Z", "text": "mano, ela se matou, nao tem como ser um acidente tao num momento de desespero, so se deus agiu nisso ai https://t.co/WXoPiVAphz", "edit_history_tweet_ids": ["1188553158760509444"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3135468885"}, {"lang": "es", "id": "1188553144432656384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:28:46.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188553144432656384"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076587468214853632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "es", "id": "1188552973242245120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:28:05.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188552973242245120"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2193566903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188552970914451457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:28:05.000Z", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188552970914451457"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1457334374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}]}, {"lang": "ht", "id": "1188552870091776003", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/O3QzfkcRW7", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:27:41.000Z", "text": "se matou https://t.co/O3QzfkcRW7", "edit_history_tweet_ids": ["1188552870091776003"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4698226489"}, {"lang": "es", "id": "1188552861640220674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:27:39.000Z", "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188552861640220674"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108378179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188552766576365568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:27:16.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188552766576365568"], "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180051073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"lang": "es", "id": "1188552627799445505", "in_reply_to_user_id": "2147483670", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mosqueperro4", "id": "2147483670"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 151, "probability": 0.9181, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:26:43.000Z", "text": "@Mosqueperro4 No hablo de los sutitutos pero \u00e9l est\u00e1 claro que no lo querr\u00eda en mi equipo, y el a\u00f1o pasado con una plantilla a medida daba pena el Betis tanto en defensa como creando peligro. Es otro suicida del f\u00fatbol", "edit_history_tweet_ids": ["1188552627799445505"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102159527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188552139116896257"}]}, {"lang": "es", "id": "1188552586179350529", "in_reply_to_user_id": "279182435", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NekoSandra", "id": "279182435"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "nightonplanet", "id": "1083032529462939648"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "YURIKOTIGER", "id": "201786556"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6303, "type": "Other", "normalized_text": "cosplay"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6001, "type": "Other", "normalized_text": "cosplay"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:26:33.000Z", "text": "@NekoSandra @nightonplanet @YURIKOTIGER ya vi tu cosplay he visto tu foto de portada, es la versi\u00f3n comic y te queda genial, no tienes cara de beb\u00e9 tu cara es de doncella bella jaja pero la versi\u00f3n escuadr\u00f3n suicida me gusta m\u00e1s que la c\u00f3mic y es un cosplay m\u00e1s f\u00e1cil", "edit_history_tweet_ids": ["1188552586179350529"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2497239729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188551999928897538"}]}, {"lang": "es", "id": "1188552538305548293", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "urgenciasemerge", "id": "2171105130"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "de Documentaci\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:26:22.000Z", "text": "RT @urgenciasemerge: Me he encontrado un tesoro de documentaci\u00f3n sobre el #suicidio\n\ud83d\udc47\nCentro de Documentaci\u00f3n sobre conducta suicida \n http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188552538305548293"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901062027078234113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188440366430728193"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188552484178026501", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:26:09.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188552484178026501"], "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58918903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"lang": "es", "id": "1188552477832089600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:26:07.000Z", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188552477832089600"], "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402972884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188552420437221377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:25:53.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188552420437221377"], "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336178666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"lang": "es", "id": "1188552405408989184", "in_reply_to_user_id": "3312909166", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "edu_sc_97", "id": "3312909166"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "peruvianito", "id": "122459855"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "samaniel61", "id": "775909384463458305"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 253, "probability": 0.2736, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:25:50.000Z", "text": "@edu_sc_97 @peruvianito @samaniel61 Cierto, no deberia ser necesario. Para aquellos mejor informados tal vez no lo sea, pero para el resto que no tienen la \"oportunidad\" de informarse debidamente si es necesario y por eso mismo gan\u00f3 el cobarde suicida AG dos veces la presidencia.", "edit_history_tweet_ids": ["1188552405408989184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188531114173841408"}]}, {"lang": "es", "id": "1188552302837276672", "in_reply_to_user_id": "193808486", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:25:25.000Z", "text": "@ObservadBinario Ha perdido Macri y la Argentina se suicida .", "edit_history_tweet_ids": ["1188552302837276672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39628130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188544829564870663"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188552186432757760", "in_reply_to_user_id": "219621165", "created_at": "2019-10-27T20:24:58.000Z", "text": "quem nunca matou ningu\u00e9m \u00e9 pq n\u00e3o se apaixonou", "edit_history_tweet_ids": ["1188552186432757760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219621165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188552094527164421"}]}, {"lang": "es", "id": "1188552161166266369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:24:52.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188552161166266369"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245652779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "es", "id": "1188552136268881920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:24:46.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188552136268881920"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135655459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "es", "id": "1188552092664958977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:24:35.000Z", "text": "RT @muyinteresante: Los soldados de Mussolini no destacaron por su valent\u00eda, pero un grupo de seis submarinistas protagoniz\u00f3 una gesta que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188552092664958977"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176928333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188548423244533762"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188552077049503745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:24:32.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "edit_history_tweet_ids": ["1188552077049503745"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1535335002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}]}, {"lang": "es", "id": "1188552053708279809", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DzV12FplLw", "expanded_url": "https://twitter.com/ARGENTALATAM/status/1188543939739095042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzV12FplLw", "media_key": "3_1188543921263173632"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ARGENTALATAM", "id": "1113923314769170435"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 98, "tag": "seVieneElAbertazo"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:24:26.000Z", "text": "RT @ARGENTALATAM: Que su familia tenga a mano el n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida.\n#seVieneElAbertazo https://t.co/DzV12FplLw", "edit_history_tweet_ids": ["1188552053708279809"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985672049107636224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188543939739095042"}]}, {"lang": "es", "id": "1188551996871204867", "in_reply_to_user_id": "233033221", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.5624, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:24:12.000Z", "text": "@elcomercio_peru S\u00f2lo tu puedes creer semejante tontera. Un inocente nunca se suicida. AGP siempre ladr\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1188551996871204867"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179491263638360064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188495572145246210"}]}, {"lang": "es", "id": "1188551792998670344", "in_reply_to_user_id": "35854291", "created_at": "2019-10-27T20:23:24.000Z", "text": "@ufalenaranger @muriohebe__ Va demorar un  cachito , ac\u00e1  no miran las rayitas del alplax , encima no se suicida as\u00ed . ni eso hacen bien", "edit_history_tweet_ids": ["1188551792998670344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3252875656", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.4041, "type": "Organization", "normalized_text": "alplax"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188549375389253633"}]}, {"lang": "es", "id": "1188551737168351233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:23:11.000Z", "text": "RT @muyinteresante: Los soldados de Mussolini no destacaron por su valent\u00eda, pero un grupo de seis submarinistas protagoniz\u00f3 una gesta que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188551737168351233"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105341843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188548423244533762"}]}, {"lang": "es", "id": "1188551672966057985", "in_reply_to_user_id": "2147483670", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mosqueperro4", "id": "2147483670"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Rubi"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Loren"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:22:55.000Z", "text": "@Mosqueperro4 A mi no me gusta ni su estilo ni sus resultados, lo cual no significa que me gusten Rubi o el que sea que le sustituya all\u00e1 donde vaya. Es un suicida y adem\u00e1s cabezota porque no sabe cambiar, y casi le rompe la carrera a Loren por jugar sin delantero. Mucho toque pero 0 efectivo", "edit_history_tweet_ids": ["1188551672966057985"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102159527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188550854028214273"}]}, {"lang": "es", "id": "1188551672676663297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:22:55.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188551672676663297"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059244824287764481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188551556066623488", "created_at": "2019-10-27T20:22:27.000Z", "text": "krl maluko mando um flipao e cravou de krooked de from num corrim\u00e3o redondo, suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188551556066623488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2436389244", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.4865, "type": "Person", "normalized_text": "maluko"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.5104, "type": "Other", "normalized_text": "krooked"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1188551535946588161", "created_at": "2019-10-27T20:22:23.000Z", "text": "lil peep se matou por causa do atletico", "edit_history_tweet_ids": ["1188551535946588161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866379013266321408", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "lil peep"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9452, "type": "Organization", "normalized_text": "atletico"}]}}, {"lang": "es", "id": "1188551395395457027", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:21:49.000Z", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188551395395457027"], "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103168595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}]}, {"lang": "es", "id": "1188551366840639488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:21:42.000Z", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188551366840639488"], "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3234392751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}]}, {"lang": "es", "id": "1188551341813182464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:21:36.000Z", "text": "RT @muyinteresante: Los soldados de Mussolini no destacaron por su valent\u00eda, pero un grupo de seis submarinistas protagoniz\u00f3 una gesta que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188551341813182464"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624948244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188548423244533762"}]}, {"lang": "es", "id": "1188551336327045120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:21:35.000Z", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188551336327045120"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607376362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188551119791968256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:20:43.000Z", "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188551119791968256"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720808012227723264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}]}, {"lang": "ca", "id": "1188551118479155205", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/iyzqnKXCsW", "expanded_url": "https://clips.twitch.tv/OptimisticBoredSoymilkPeteZaroll", "display_url": "clips.twitch.tv/OptimisticBore\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Butiambseques", "id": "898878331298435072"}, {"start": 68, "end": 80, "username": "pulgatejana", "id": "1146692518089822208"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 96, "tag": "gamingcat"}, {"start": 99, "end": 113, "tag": "clipscatalans"}, {"start": 115, "end": 131, "tag": "canellaenbranca"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:20:43.000Z", "text": "RT @Butiambseques: El sherpa suicida....https://t.co/iyzqnKXCsW amb @pulgatejana  per #gamingcat i #clipscatalans! #canellaenbranca !", "edit_history_tweet_ids": ["1188551118479155205"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157948529211531266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188438207920259072"}]}, {"lang": "es", "id": "1188551047725367296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:20:26.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188551047725367296"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55355806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}]}, {"lang": "es", "id": "1188551030088310784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:20:22.000Z", "text": "RT @muyinteresante: Los soldados de Mussolini no destacaron por su valent\u00eda, pero un grupo de seis submarinistas protagoniz\u00f3 una gesta que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188551030088310784"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152608160735256577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188548423244533762"}]}, {"lang": "es", "id": "1188551019598401538", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/kGLhERlrUt", "expanded_url": "https://twitter.com/alixx06/status/1188548220210896896", "display_url": "twitter.com/alixx06/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 186, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:20:19.000Z", "text": "Ya no es s\u00f3lo por Franco. \nAlguien sensato cree que la oposici\u00f3n de verdad a S\u00e1nchez pueden ser Casado o Rivera?\nAbran los ojos, frente a esta izquierda suicida s\u00f3lo queda @Santi_ABASCAL https://t.co/kGLhERlrUt", "edit_history_tweet_ids": ["1188551019598401538"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1005413745428922368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188548220210896896"}]}, {"lang": "es", "id": "1188550996630233093", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:20:14.000Z", "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188550996630233093"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470500804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}]}, {"lang": "es", "id": "1188550995778908161", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:20:14.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188550995778908161"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098134536753153"}]}, {"lang": "es", "id": "1188550917068644352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "urgenciasemerge", "id": "2171105130"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "de Documentaci\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:19:55.000Z", "text": "RT @urgenciasemerge: Me he encontrado un tesoro de documentaci\u00f3n sobre el #suicidio\n\ud83d\udc47\nCentro de Documentaci\u00f3n sobre conducta suicida \n http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188550917068644352"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3247322451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188440366430728193"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188550836760252421", "in_reply_to_user_id": "1100473093141741569", "created_at": "2019-10-27T20:19:36.000Z", "text": "@InquisidorReal Esse t\u00e1 socado de merda. \nSuicida pol\u00edtico. \nNatimorto.", "edit_history_tweet_ids": ["1188550836760252421"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2864547983", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.577, "type": "Other", "normalized_text": "Natimorto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188547367248658433"}]}, {"lang": "es", "id": "1188550782947352576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.41, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:19:23.000Z", "text": "RT @jostipi: @elcomercio_peru Jajajaja \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 ya van varias   \"muestras\" de su  desprecio que nos dej\u00f3 el suicida AG. \u00c9STE Pinedo es uno m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188550782947352576"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1358420587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188532490962636800"}]}, {"lang": "es", "id": "1188550770280587272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:19:20.000Z", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188550770280587272"], "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119222479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188550744271663104", "created_at": "2019-10-27T20:19:14.000Z", "text": "t\u00f4 me sentindo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188550744271663104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419161932"}, {"lang": "es", "id": "1188550669952790528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:18:56.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188550669952790528"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365722830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188550547252678656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:18:27.000Z", "text": "RT @muyinteresante: Los soldados de Mussolini no destacaron por su valent\u00eda, pero un grupo de seis submarinistas protagoniz\u00f3 una gesta que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188550547252678656"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862371140391632903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188548423244533762"}]}, {"lang": "es", "id": "1188550536297144321", "in_reply_to_user_id": "110822488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "ApraDigital", "id": "1468843940"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:18:24.000Z", "text": "@Gestionpe La mafia del @ApraDigital busca a toda costa lavarle la cara al corrupto cobarde y suicida de @AlanGarciaPeru e inventan todo tipo de acusaciones inveros\u00edmiles. Dan pena. \ud83e\udd2e", "edit_history_tweet_ids": ["1188550536297144321"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "126137149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188523956967526401"}]}, {"lang": "es", "id": "1188550469003726849", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:18:08.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188550469003726849"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797257949555097600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098218800320513"}]}, {"lang": "es", "id": "1188550446555598848", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/t2RxO7yXwJ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4IoBvyAD7D/?igshid=j7l5zkb5ts06", "display_url": "instagram.com/p/B4IoBvyAD7D/\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 67, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Endry Danilo P\u00e9rez"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.3371, "type": "Person", "normalized_text": "Villa Delia"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.3488, "type": "Person", "normalized_text": "Moca"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:18:03.000Z", "text": "Se suicida de un disparo en la cabeza, el abogado Endry Danilo P\u00e9rez, el hecho ocurri\u00f3 en el residencial Villa Delia, Moca. Escribi\u00f3 mensaje en su FB \u201cAdi\u00f3s bay\u201d.\n\nQue en paz descanse.. https://t.co/t2RxO7yXwJ", "edit_history_tweet_ids": ["1188550446555598848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101176832735481862"}, {"lang": "es", "id": "1188550280947863552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:17:23.000Z", "text": "RT @muyinteresante: Los soldados de Mussolini no destacaron por su valent\u00eda, pero un grupo de seis submarinistas protagoniz\u00f3 una gesta que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188550280947863552"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484189338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188548423244533762"}]}, {"lang": "it", "id": "1188550243203330048", "in_reply_to_user_id": "526327701", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cpetruccioli", "id": "526327701"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:17:14.000Z", "text": "@cpetruccioli @realDonaldTrump Forse codardo non \u00e8 il termine corretto, vigliacco che fa ammazzare chi gli crede, poi si suicida per PAURA di affrontare le sue responsabilit\u00e0 mi sembra pi\u00f9 appropriato", "edit_history_tweet_ids": ["1188550243203330048"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1130420497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188545152505262080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188550115293876225", "in_reply_to_user_id": "33119191", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ThiagoGViana", "id": "33119191"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:16:44.000Z", "text": "@ThiagoGViana O cara matou a outra e j\u00e1 voltou a jogar com patrocinador. Estupro \u00e9 nada perto disso. O homem hetero se protege muito bem.", "edit_history_tweet_ids": ["1188550115293876225"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149315489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188193298252521472"}]}, {"lang": "es", "id": "1188550106989113344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amedgarces", "id": "67222375"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:16:42.000Z", "text": "RT @amedgarces: Que un pa\u00eds elija comer Basura porque el Gobierno actual no les da lomito es desquiciado y suicida. Digno caso de estudio p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188550106989113344"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606392628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188532845620412416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188549995223490560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:16:15.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "edit_history_tweet_ids": ["1188549995223490560"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2984663877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}]}, {"lang": "es", "id": "1188549987275329536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:16:13.000Z", "text": "RT @situchidacono: Solo un cojudazo creer\u00eda tal versi\u00f3n, las cagadas apristas buscar\u00e1n versiones ineditas e inveros\u00edmiles para limpiar al c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188549987275329536"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188462341299605504"}]}, {"lang": "es", "id": "1188549923907784705", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DzV12FplLw", "expanded_url": "https://twitter.com/ARGENTALATAM/status/1188543939739095042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzV12FplLw", "media_key": "3_1188543921263173632"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ARGENTALATAM", "id": "1113923314769170435"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 98, "tag": "seVieneElAbertazo"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:15:58.000Z", "text": "RT @ARGENTALATAM: Que su familia tenga a mano el n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida.\n#seVieneElAbertazo https://t.co/DzV12FplLw", "edit_history_tweet_ids": ["1188549923907784705"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3920364557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188543939739095042"}]}, {"lang": "es", "id": "1188549903393247232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:15:53.000Z", "text": "RT @CarlosSotolibre: Podeis imaginar como nos sentimos cuando te hablan de alguien con ideaci\u00f3n suicida y su entorno no cree que sea tan gr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188549903393247232"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876487263831588866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188003056501350402"}]}, {"lang": "es", "id": "1188549877111967746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:15:47.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188549877111967746"], "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071453435323736065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"lang": "es", "id": "1188549724611186690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:15:11.000Z", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188549724611186690"], "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148749196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}]}, {"lang": "es", "id": "1188549691459416065", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/lPBnxhTLfm", "expanded_url": "http://bit.ly/31NO5cE", "display_url": "bit.ly/31NO5cE"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.4315, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:15:03.000Z", "text": "La Polic\u00eda dijo que investiga el caso como un intento suicida. \n https://t.co/lPBnxhTLfm", "edit_history_tweet_ids": ["1188549691459416065"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "493319351"}, {"lang": "es", "id": "1188549507681681409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:14:19.000Z", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188549507681681409"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846943871607156737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}]}, {"lang": "es", "id": "1188549413779705857", "created_at": "2019-10-27T20:13:57.000Z", "text": "Me dijo: \"te quiero m\u00e1s que a mi vida\" y luego result\u00f3 que era suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1188549413779705857"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887791076689547264"}, {"lang": "it", "id": "1188549405735112704", "created_at": "2019-10-27T20:13:55.000Z", "text": "Ennesima strategia suicida con leclerc", "edit_history_tweet_ids": ["1188549405735112704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3365871995"}, {"lang": "es", "id": "1188549344099737603", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/2Pww1nGsFD", "expanded_url": "https://twitter.com/CaroCiudadana/status/1188317911196340224", "display_url": "twitter.com/CaroCiudadana/\u2026"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 122, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "geo": {"place_id": "01350ba93633bad4"}, "created_at": "2019-10-27T20:13:40.000Z", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda.\nYo abortar\u00eda por si sale polic\u00eda.\nLos cuerpos hablan, no flotan r\u00edo arriba. @sarahebeok \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/2Pww1nGsFD", "edit_history_tweet_ids": ["1188549344099737603"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2802081081", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188549237413502976", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "created_at": "2019-10-27T20:13:15.000Z", "text": "Eu atropelei a PORRA DE UM POMBO, o bixo tava dando um rasante suicida na minha frente e PAH, o pombo saiu rolando, fiquei triste pelo pombo mano :(", "edit_history_tweet_ids": ["1188549237413502976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074407976"}, {"lang": "pt", "id": "1188549064696193024", "in_reply_to_user_id": "1623539743", "created_at": "2019-10-27T20:12:33.000Z", "text": "N sou otaku.                                            - Apesar de amar direito penal eu sou p\u00e9ssima, minhas piores notas s\u00e3o de penal e as melhores em direito constitucional                             - j\u00e1 tive uma amiga que se suicidou \u00e9 uma conhecida que tamb\u00e9m suicidou-se +", "edit_history_tweet_ids": ["1188549064696193024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1623539743", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188548566496755718"}]}, {"lang": "es", "id": "1188548974774501376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:12:12.000Z", "text": "RT @muyinteresante: Los soldados de Mussolini no destacaron por su valent\u00eda, pero un grupo de seis submarinistas protagoniz\u00f3 una gesta que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188548974774501376"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2984717442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188548423244533762"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188548956747382794", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/axSfQACFK2", "expanded_url": "https://twitter.com/capta_net/status/1188548956747382794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/axSfQACFK2", "media_key": "3_1188548937801752584"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 160, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:12:08.000Z", "text": "Mostrou que \u00e9 duplamente canhota. O seu \u00fanico objetivo \u00e9 poder mas pra que mesmo? Ganha muito bem (n\u00f3s pagamos) pegou carona na possante moto de  @jairbolsonaro e na primeira acelerada cai de traseiro no reles ch\u00e3o. Essa se suicidou! https://t.co/axSfQACFK2", "edit_history_tweet_ids": ["1188548956747382794"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375331467"}, {"lang": "es", "id": "1188548836190494725", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:11:39.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188548836190494725"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584323617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188548759493468166", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.41, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:11:21.000Z", "text": "RT @jostipi: @elcomercio_peru Jajajaja \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 ya van varias   \"muestras\" de su  desprecio que nos dej\u00f3 el suicida AG. \u00c9STE Pinedo es uno m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188548759493468166"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149182781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188532490962636800"}]}, {"lang": "es", "id": "1188548726597529606", "in_reply_to_user_id": "70879905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "RCR750", "id": "70879905"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:11:13.000Z", "text": "@RCR750 Como As\u00ed?, dicen que acci\u00f3no un chaleco suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188548726597529606"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1249965432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188473067393163269"}]}, {"lang": "it", "id": "1188548603884789762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:10:43.000Z", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188548603884789762"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745699605942312960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}]}, {"lang": "es", "id": "1188548536763330561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:10:27.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188548536763330561"], "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865503211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188548522183987200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "direitonoponto", "id": "1344714162"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6226, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c0S"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:10:24.000Z", "text": "RT @direitonoponto: Aqui \"n\u00e3o temos tempo\" mais para organizar uma consistente e substancial  \"IDA \u00c0S RUAS\", nosso tempo e se resumiu em br\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188548522183987200"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903764501903941633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536779785330691"}]}, {"lang": "es", "id": "1188548501522800641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:10:19.000Z", "text": "RT @muyinteresante: Los soldados de Mussolini no destacaron por su valent\u00eda, pero un grupo de seis submarinistas protagoniz\u00f3 una gesta que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188548501522800641"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897517489575395328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188548423244533762"}]}, {"lang": "es", "id": "1188548486524014592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AdrianaEGomez", "id": "88992145"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:10:16.000Z", "text": "RT @AdrianaEGomez: 27 octubre 1932, nace Sylvia Plath, poeta: \u201cSoy sarc\u00e1stica, esc\u00e9ptica y a veces dura, porque me da miedo que me hieran.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188548486524014592"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273992567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188467000034627584"}]}, {"lang": "es", "id": "1188548423244533762", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/uvCFR6T4r2", "expanded_url": "https://bit.ly/2DihySr", "display_url": "bit.ly/2DihySr", "status": 200, "unwound_url": "https://www.muyhistoria.es/contemporanea/reportaje/torpedos-humanos-en-alejandria-o-la-mision-suicida-mas-sorprendente-de-la-ii-guerra-mundial-681555073983"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}, {"start": 202, "end": 223, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 236, "tag": "reportaje"}, {"start": 237, "end": 249, "tag": "MuyHistoria"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:10:00.000Z", "text": "Los soldados de Mussolini no destacaron por su valent\u00eda, pero un grupo de seis submarinistas protagoniz\u00f3 una gesta que se ganar\u00eda la admiraci\u00f3n de Churchill. Descubre en profundidad esta historia de la Segunda Guerra Mundial. #reportaje #MuyHistoria https://t.co/uvCFR6T4r2", "edit_history_tweet_ids": ["1188548423244533762"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "15648827"}, {"lang": "pt", "id": "1188548256751636480", "created_at": "2019-10-27T20:09:21.000Z", "text": "n aguento mais frende suicida eu falo um a ela fala quero morre", "edit_history_tweet_ids": ["1188548256751636480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "824365628605792256"}, {"lang": "es", "id": "1188548232877494272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:09:15.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188548232877494272"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120314011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188548224212258816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:09:13.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188548224212258816"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188548097963708416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:08:43.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188548097963708416"], "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977342998257307648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"lang": "es", "id": "1188548085494009861", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:08:40.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188548085494009861"], "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2898363659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"lang": "es", "id": "1188548085108097027", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:08:40.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188548085108097027"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358496782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188548018661974017", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:08:24.000Z", "text": "RT @EsPapageno: Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "edit_history_tweet_ids": ["1188548018661974017"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "619881765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185856054929842177"}]}, {"lang": "es", "id": "1188547994322386945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:08:18.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188547994322386945"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9977812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188547963439767555", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:08:11.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188547963439767555"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3142509652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188547834016075777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:07:40.000Z", "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188547834016075777"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223222792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188547822574018560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MirandaSa_", "id": "50850883"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:07:37.000Z", "text": "RT @MirandaSa_: L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico est\u00e1 morto, diz Trump. O terrorista se suicidou ao explodir um colete, matando tamb\u00e9m tr\u00eas filhos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188547822574018560"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051056432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188539895247200257"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188547737148674048", "created_at": "2019-10-27T20:07:17.000Z", "text": "Mano ja teve vendedor q se matou nessa franquia q eu trabalho e eles ainda nao se tocaram q a gente precisa de AJUDA PSICOL\u00d3GICA?????????????", "edit_history_tweet_ids": ["1188547737148674048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1156603866768650240"}, {"lang": "pt", "id": "1188547587915309062", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:06:41.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "edit_history_tweet_ids": ["1188547587915309062"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1945431300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}]}, {"lang": "es", "id": "1188547577609904131", "in_reply_to_user_id": "84465419", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:06:39.000Z", "text": "@Angelpaezs Sinverguenza, cu\u00e1nto le habr\u00e1 dejado el suicida para que siga defendiendo al m\u00e1s vil ladr\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1188547577609904131"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105607844", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188337451758227456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188547535914356736", "created_at": "2019-10-27T20:06:29.000Z", "text": "Vivendo ou s\u00f3 segurando/adiando um surto suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1188547535914356736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002745782024507393"}, {"lang": "es", "id": "1188547532332437504", "in_reply_to_user_id": "1032414179729104901", "created_at": "2019-10-27T20:06:28.000Z", "text": "|| Os pongo en contexto, su mujer se suicida/sacrifica para que no la maten los Temores. Emily Jane huy\u00f3 y sobrevivi\u00f3.\nSe piensa que ambas han sido masacradas por los Dream Pirates.\nSiglos despu\u00e9s descubre que no, que su hija sigue viva y que est\u00e1 en el mismo planeta que \u00e9l.", "edit_history_tweet_ids": ["1188547532332437504"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032414179729104901", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.7603, "type": "Other", "normalized_text": "Temores"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.8036, "type": "Person", "normalized_text": "Emily Jane"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.5439, "type": "Other", "normalized_text": "Dream Pirates"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188547527005659144"}]}, {"lang": "es", "id": "1188547420935901184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:06:01.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188547420935901184"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224383208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188547386353868806", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:05:53.000Z", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188547386353868806"], "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551468248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}]}, {"lang": "es", "id": "1188547110557437952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:04:47.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188547110557437952"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545572713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188547061274349570", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:04:36.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188547061274349570"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099626480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "es", "id": "1188547055003865089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:04:34.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188547055003865089"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276082777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188546862439174144", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DzV12FplLw", "expanded_url": "https://twitter.com/ARGENTALATAM/status/1188543939739095042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzV12FplLw", "media_key": "3_1188543921263173632"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ARGENTALATAM", "id": "1113923314769170435"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 98, "tag": "seVieneElAbertazo"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:03:48.000Z", "text": "RT @ARGENTALATAM: Que su familia tenga a mano el n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida.\n#seVieneElAbertazo https://t.co/DzV12FplLw", "edit_history_tweet_ids": ["1188546862439174144"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325018071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188543939739095042"}]}, {"lang": "es", "id": "1188546821443993600", "created_at": "2019-10-27T20:03:39.000Z", "text": "Cada d\u00eda agreg\u00f3 una raz\u00f3n m\u00e1s a mi carta suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1188546821443993600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "300585434"}, {"lang": "es", "id": "1188546732314906624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:03:17.000Z", "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188546732314906624"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144588912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}]}, {"lang": "es", "id": "1188546684147654656", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DzV12FplLw", "expanded_url": "https://twitter.com/ARGENTALATAM/status/1188543939739095042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzV12FplLw", "media_key": "3_1188543921263173632"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ARGENTALATAM", "id": "1113923314769170435"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 98, "tag": "seVieneElAbertazo"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:03:06.000Z", "text": "RT @ARGENTALATAM: Que su familia tenga a mano el n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida.\n#seVieneElAbertazo https://t.co/DzV12FplLw", "edit_history_tweet_ids": ["1188546684147654656"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953615537107537921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188543939739095042"}]}, {"lang": "es", "id": "1188546427699552257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:02:05.000Z", "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188546427699552257"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783525543274741760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}]}, {"lang": "qam", "id": "1188546403037077505", "in_reply_to_user_id": "352032883", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "navarrovir", "id": "352032883"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "LaCienPuntoUno", "id": "2279255768"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "suicida_rubia", "id": "1024974957711945728"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:01:59.000Z", "text": "@navarrovir @LaCienPuntoUno @suicida_rubia", "edit_history_tweet_ids": ["1188546403037077505"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029130904726331393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188446768268304384"}]}, {"lang": "es", "id": "1188546393125851137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:01:56.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188546393125851137"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190036217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188546369528762368", "in_reply_to_user_id": "1113784918633529346", "created_at": "2019-10-27T20:01:51.000Z", "text": "@eumaree Naruto quase se suicidou mas ta de boa", "edit_history_tweet_ids": ["1188546369528762368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1021515045069578240", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.8791, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188545724042096640"}]}, {"lang": "es", "id": "1188546283881074690", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/TfFHFQDTux", "expanded_url": "https://twitter.com/AFPespanol/status/1188161370056884224", "display_url": "twitter.com/AFPespanol/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 128, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 220, "end": 235, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 168, "end": 179, "probability": 0.5161, "type": "Organization", "normalized_text": "France Press"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 48, "tag": "Peru"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:01:30.000Z", "text": "Resulta q en el extranjero nadie dice q en #Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea haya una DICTADURA CAVIAR CASTROCHAVISTA, sino q r\u00e9gimen de @MartinVizcarraC \"es un gobierno de derecha\". Y lo dice France Press, q simpatizaba bastante con el suicida @AlanGarciaPeru \ud83d\udc37, ni m\u00e1s ni menos. \u00bfC\u00d3MO LES QUED\u00d3 EL OJO? https://t.co/TfFHFQDTux", "edit_history_tweet_ids": ["1188546283881074690"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "38064007", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188161370056884224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188546215564197890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MirandaSa_", "id": "50850883"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:01:14.000Z", "text": "RT @MirandaSa_: L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico est\u00e1 morto, diz Trump. O terrorista se suicidou ao explodir um colete, matando tamb\u00e9m tr\u00eas filhos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188546215564197890"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345700109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188539895247200257"}]}, {"lang": "es", "id": "1188546201513287682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:01:11.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188546201513287682"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154876605497397248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}]}, {"lang": "es", "id": "1188546115639091204", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:00:50.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188546115639091204"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49126722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188545914056650753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:00:02.000Z", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188545914056650753"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356094168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}]}, {"lang": "es", "id": "1188545883723501569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:59:55.000Z", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188545883723501569"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029510729974595584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}]}, {"lang": "it", "id": "1188545863494361091", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ilsussidiario", "id": "17540218"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 137, "tag": "27ottobre"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:59:50.000Z", "text": "RT @ilsussidiario: \"Sono abitata da un grido.\nDi notte esce svolazzando\nin cerca, con i suoi uncini, di qualcosa da amare\"\n\nIl #27ottobre 1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188545863494361091"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242667025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188420481013178369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188545833899307013", "geo": {"place_id": "c3298d9d79922899"}, "created_at": "2019-10-27T19:59:43.000Z", "text": "Esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "edit_history_tweet_ids": ["1188545833899307013"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "752668157370769408"}, {"lang": "es", "id": "1188545832464846854", "in_reply_to_user_id": "40858089", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/zHowIusMYK", "expanded_url": "https://twitter.com/viejoinvisible/status/1188545832464846854/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zHowIusMYK", "media_key": "3_1188545780593893376"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PinedoFederico", "id": "40858089"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:59:43.000Z", "text": "@PinedoFederico (por las dudas):\nCentro de Asistencia al Suicida Bs. As., Tel\u00e9fono\n011 5275-1135 https://t.co/zHowIusMYK", "edit_history_tweet_ids": ["1188545832464846854"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1176839764684759048"}, {"lang": "es", "id": "1188545815838507008", "created_at": "2019-10-27T19:59:39.000Z", "text": "RT @Rogelio20176735: Bombazo! Bombazo! AL-BAGHDADI, detona su cintur\u00f3n suicida ante Comandos especiales estadounidenses, aviaci\u00f3n y soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188545815838507008"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4794093811", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.3519, "type": "Person", "normalized_text": "AL-BAGHDADI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188350723529920512"}]}, {"lang": "it", "id": "1188545809224216578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ultimora"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:59:37.000Z", "text": "RT @lercionotizie: #ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188545809224216578"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516458787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187715444159008769"}]}, {"lang": "es", "id": "1188545806653100034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:59:37.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188545806653100034"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579577989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188545761677434880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:59:26.000Z", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188545761677434880"], "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866423313781968896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188545592965898240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:58:46.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "edit_history_tweet_ids": ["1188545592965898240"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160297114548789248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}]}, {"lang": "es", "id": "1188545526381400065", "in_reply_to_user_id": "2803695380", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "apraint", "id": "2803695380"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 120, "probability": 0.5909, "type": "Person", "normalized_text": "MAURICE MULDER BEDOYA"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:58:30.000Z", "text": "@apraint ME ALEGRA CONOCER ESTE RESULTADO, QUE CLARO ES OBRA DE LA DESCARADA POL\u00cdTICA MANIOBRERA DE MAURICE MULDER BEDOYA;SIN EMBARGO, ES MOMENTO DE VER C\u00d3MO SE IR\u00c1 PARTIENDO EN MIL PEDAZOS HASTA SU EXTINCI\u00d3N DE LO POCO Q QUEDA DE ESTE PARTIDO QUE S\u00d3LO ESTABA UNIDO POR EL \u00c9PICO SUICIDA AG", "edit_history_tweet_ids": ["1188545526381400065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "311826702", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188356896249602048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188545523021692930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:58:29.000Z", "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188545523021692930"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343111222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}]}, {"lang": "es", "id": "1188545515866247170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:58:27.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188545515866247170"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019988756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188545423771865093", "in_reply_to_user_id": "8703862", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6982, "type": "Person", "normalized_text": "Obiwan"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:58:05.000Z", "text": "@jurandirfilho S\u00f3 Obiwan? Matou muitos Jedis, soldados, dezenas de padawans, agrediu sua pr\u00f3pria esposa gr\u00e1vida... Ali\u00e1s, ajudou a destruir um planeta inteiro tb... se ele p\u00f4de ser redimido, qq um pode...", "edit_history_tweet_ids": ["1188545423771865093"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812275458192588800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188530888008708098"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188545410547224576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "direitonoponto", "id": "1344714162"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6226, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c0S"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:58:02.000Z", "text": "RT @direitonoponto: Aqui \"n\u00e3o temos tempo\" mais para organizar uma consistente e substancial  \"IDA \u00c0S RUAS\", nosso tempo e se resumiu em br\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188545410547224576"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1344714162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536779785330691"}]}, {"lang": "ht", "id": "1188545382122491906", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/gVnfTbIpVS", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:57:55.000Z", "text": "se matou https://t.co/gVnfTbIpVS", "edit_history_tweet_ids": ["1188545382122491906"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966134243637198850"}, {"lang": "es", "id": "1188545332050874376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:57:43.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188545332050874376"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71907265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188545106271494144", "in_reply_to_user_id": "1024974957711945728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_rubia", "id": "1024974957711945728"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LydiaCocha1", "id": "587071863"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "arcionimariano", "id": "3342878295"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9164, "type": "Organization", "normalized_text": "Gober"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:56:50.000Z", "text": "@suicida_rubia @LydiaCocha1 @arcionimariano Igual son parte del Pueblo. De todos modos, el Gober estaba esquivando a otros sectores. Estuvo muy astuto", "edit_history_tweet_ids": ["1188545106271494144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029130904726331393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188544522030141451"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188545076127059969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:56:42.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188545076127059969"], "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873311855653117953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188545075002908673", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/oTOxcRjGui", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4IllJvjJx0/?igshid=1tpigxnd3stvo", "display_url": "instagram.com/p/B4IllJvjJx0/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:56:42.000Z", "text": "minha sina\ngana suicida https://t.co/oTOxcRjGui", "edit_history_tweet_ids": ["1188545075002908673"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "739202718238146560"}, {"lang": "es", "id": "1188545048159444993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:56:36.000Z", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188545048159444993"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788960114594250752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}]}, {"lang": "es", "id": "1188545019277434881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:56:29.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188545019277434881"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42066220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188545016630829063", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:56:28.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188545016630829063"], "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3082616097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"lang": "es", "id": "1188544980358483968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:56:20.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188544980358483968"], "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156395312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}]}, {"lang": "es", "id": "1188544897000857601", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DzV12FplLw", "expanded_url": "https://twitter.com/ARGENTALATAM/status/1188543939739095042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzV12FplLw", "media_key": "3_1188543921263173632"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ARGENTALATAM", "id": "1113923314769170435"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 98, "tag": "seVieneElAbertazo"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:56:00.000Z", "text": "RT @ARGENTALATAM: Que su familia tenga a mano el n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida.\n#seVieneElAbertazo https://t.co/DzV12FplLw", "edit_history_tweet_ids": ["1188544897000857601"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290247581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188543939739095042"}]}, {"lang": "es", "id": "1188544858207739904", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/fHVktw669y", "expanded_url": "https://twitter.com/apolina31016272/status/1188544858207739904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fHVktw669y", "media_key": "3_1188544848175009798"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 214, "probability": 0.635, "type": "Person", "normalized_text": "Endry"}, {"start": 216, "end": 233, "probability": 0.5268, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Perez N\u00fa\u00d1ez"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:55:50.000Z", "text": "Abogado se suicida padecia de depresi\u00f3n.\n\nMoca.-Un abogado se suicid\u00f3 \u00e9ste domingo haciendose un disparo a la cabeza en un hecho que investigan las autoridades policiales.\n\nSe trata de qui\u00e9n en vida se llamara Endry Danilo Perez N\u00fa\u00d1ez de 48 a\u00f1os el cual seg\u00fan sus familiares se en https://t.co/fHVktw669y", "edit_history_tweet_ids": ["1188544858207739904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178001814693842945"}, {"lang": "it", "id": "1188544808102572032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claviggi", "id": "3635334923"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:55:39.000Z", "text": "RT @claviggi: Guardare un\u2019opera d\u2019arte e assorbirne la potenza mi fa sentire bene. Il gruppo del Galata suicida fu realizzato per Giulio Ce\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188544808102572032"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426253347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188357473331220480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188544806068379649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MirandaSa_", "id": "50850883"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:55:38.000Z", "text": "RT @MirandaSa_: L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico est\u00e1 morto, diz Trump. O terrorista se suicidou ao explodir um colete, matando tamb\u00e9m tr\u00eas filhos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188544806068379649"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978315706075897858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188539895247200257"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188544749357195265", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/8HHXPM44JY", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1188165148588101632", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:55:24.000Z", "text": "Porra\n\u00c9 \u00f3bvio que o urso t\u00e1 errado\nEle nem matou todo mundo que tava l\u00e1\nSe tivesse comido todo mundo a\u00ed sim ele tava certo https://t.co/8HHXPM44JY", "edit_history_tweet_ids": ["1188544749357195265"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967931861925285889", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188165148588101632"}]}, {"lang": "es", "id": "1188544628859002883", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:54:56.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188544628859002883"], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560309409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188544533430185984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:54:33.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188544533430185984"], "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074748569876357120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"lang": "es", "id": "1188544318182690816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:53:42.000Z", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188544318182690816"], "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102186502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}]}, {"lang": "es", "id": "1188544292052230144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:53:35.000Z", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188544292052230144"], "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2689577416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}]}, {"lang": "es", "id": "1188544264222990336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:53:29.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188544264222990336"], "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987539849078018048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188544017845358592", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/9GITLRfKus", "expanded_url": "https://twitter.com/delucca/status/1188523242782412803", "display_url": "twitter.com/delucca/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:52:30.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida, https://t.co/9GITLRfKus", "edit_history_tweet_ids": ["1188544017845358592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21342548"}, {"lang": "es", "id": "1188543939739095042", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DzV12FplLw", "expanded_url": "https://twitter.com/ARGENTALATAM/status/1188543939739095042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzV12FplLw", "media_key": "3_1188543921263173632"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 80, "tag": "seVieneElAbertazo"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:52:11.000Z", "text": "Que su familia tenga a mano el n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida.\n#seVieneElAbertazo https://t.co/DzV12FplLw", "edit_history_tweet_ids": ["1188543939739095042"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "author_id": "1113923314769170435"}, {"lang": "es", "id": "1188543914598375425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:52:05.000Z", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188543914598375425"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089392244841426944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}]}, {"lang": "es", "id": "1188543888618901505", "in_reply_to_user_id": "1024974957711945728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_rubia", "id": "1024974957711945728"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LydiaCocha1", "id": "587071863"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "arcionimariano", "id": "3342878295"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:51:59.000Z", "text": "@suicida_rubia @LydiaCocha1 @arcionimariano No pod\u00e9s temerle al Pueblo", "edit_history_tweet_ids": ["1188543888618901505"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029130904726331393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188534718687514624"}]}, {"lang": "es", "id": "1188543867727089669", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:51:54.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188543867727089669"], "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990707807518326784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"lang": "es", "id": "1188543812785917952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:51:41.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188543812785917952"], "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465100711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188543709127892992", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/4Z4hWjJ48M", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-40299906?SThisFB", "display_url": "bbc.com/portuguese/int\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:51:16.000Z", "text": "Agora que explodiu esse maluco tem que ver se n\u00e3o aparece novamente porque russos ja matou uma vez e ele estava vivo. Todo cuidado   \u00e9 pouco. Mundo agradece. https://t.co/4Z4hWjJ48M", "edit_history_tweet_ids": ["1188543709127892992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35909267"}, {"lang": "es", "id": "1188543664278114304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:51:06.000Z", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188543664278114304"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854896011348725760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}]}, {"lang": "es", "id": "1188543547475185664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:50:38.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188543547475185664"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149645220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188543376628572165", "created_at": "2019-10-27T19:49:57.000Z", "text": "E o OKC que come\u00e7ou o jogo on-fire? slc , gallinari monstro tamb\u00e9m , gsw dormindo at\u00e9 aqui , s\u00f3 o curry q matou  2 bolas de 3 (como sempre, impossivel no fundamento) Se o okc continuar assim esse jogo promete #ThunderUp #NBA", "edit_history_tweet_ids": ["1188543376628572165"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3330265323", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.8255, "type": "Organization", "normalized_text": "OKC"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7023, "type": "Other", "normalized_text": "fire"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.7895, "type": "Organization", "normalized_text": "okc"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.5642, "type": "Other", "normalized_text": "ThunderUp"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.8992, "type": "Organization", "normalized_text": "NBA"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 219, "tag": "ThunderUp"}, {"start": 220, "end": 224, "tag": "NBA"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1188543264414162944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:49:30.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188543264414162944"], "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127864242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"lang": "es", "id": "1188543231992180736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:49:23.000Z", "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188543231992180736"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3323202412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}]}, {"lang": "es", "id": "1188543197267533824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:49:14.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188543197267533824"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857733100318720000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188543084327591937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:48:48.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188543084327591937"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4874865065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}]}, {"lang": "es", "id": "1188543049250623489", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/WGmDYAYeIx", "expanded_url": "https://t.co/WGmDYAYeIx", "display_url": "t.co/WGmDYAYeIx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DaddyJeanky", "id": "116130811"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:48:39.000Z", "text": "RT @DaddyJeanky: El escuadr\u00f3n suicida. https://t.co/WGmDYAYeIx", "edit_history_tweet_ids": ["1188543049250623489"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63487992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188534277660643333"}]}, {"lang": "es", "id": "1188543010994294784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:48:30.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188543010994294784"], "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3323202412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"lang": "es", "id": "1188543005931769856", "in_reply_to_user_id": "110822488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 162, "probability": 0.5654, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 285, "end": 290, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:48:29.000Z", "text": "@Gestionpe Imb\u00e9cil, solo es una estrategia inveros\u00edmil que pretenden hacer creer a sus electores; lo mejor que podr\u00edan hacer es cerrar ese cap\u00edtulo oscuro del APRA, con su m\u00e1ximo l\u00edder suicida por corrupto, y abrir otra era de renacer, si no, ser\u00e1 un partido suicida, s\u00edmil a su l\u00edder Garc\u00eda", "edit_history_tweet_ids": ["1188543005931769856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1286414316", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188523956967526401"}]}, {"lang": "es", "id": "1188542910662352900", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "urgenciasemerge", "id": "2171105130"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "de Documentaci\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:48:06.000Z", "text": "RT @urgenciasemerge: Me he encontrado un tesoro de documentaci\u00f3n sobre el #suicidio\n\ud83d\udc47\nCentro de Documentaci\u00f3n sobre conducta suicida \n http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188542910662352900"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1411081723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188440366430728193"}]}, {"lang": "es", "id": "1188542808153563137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:47:42.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188542808153563137"], "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120788198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188542686292271106", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/uma9shEg8k", "expanded_url": "https://twitter.com/nxrsesoffice/status/1188242514786033664/video/1", "display_url": "twitter.com/nxrsesoffice/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9822, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7939, "type": "Person", "normalized_text": "James"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:47:13.000Z", "text": "RT @badlifexv: Gente ser\u00e1 o James morreu????\n\nNetflix se vc matou o James eu nunca vou te perdoar \n\n https://t.co/uma9shEg8k", "edit_history_tweet_ids": ["1188542686292271106"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013976555905789959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478818786402304"}]}, {"lang": "es", "id": "1188542635935485953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:47:01.000Z", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188542635935485953"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865784222023274502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}]}, {"lang": "es", "id": "1188542495363358726", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/dSkBjmaoHt", "expanded_url": "https://twitter.com/thairkassam/status/1188266679165423617", "display_url": "twitter.com/thairkassam/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:46:27.000Z", "text": "Si la persona no se muere de inanici\u00f3n o no se suicida, haga que lea este SABIO consejo \"profesional\" https://t.co/dSkBjmaoHt", "edit_history_tweet_ids": ["1188542495363358726"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137847521", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188266679165423617"}]}, {"lang": "it", "id": "1188542270670172160", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/4DHWiZloHx", "expanded_url": "http://www.msn.com/it-it/notizie/italia/giorgia-morta-suicida-sotto-il-treno-a-15-anni-il-fidanzato-si-era-ucciso-tre-mesi-fa/ar-AAJpOM9?ocid=ob-tw-itit-761", "display_url": "msn.com/it-it/notizie/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:45:34.000Z", "text": "Morta suicida a soli 15 anni: il fidanzato si era ucciso tre mesi fa https://t.co/4DHWiZloHx", "edit_history_tweet_ids": ["1188542270670172160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "16328363"}, {"lang": "es", "id": "1188542111131586560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MalditoKiwi", "id": "1143565904481050624"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ziberiaI", "id": "29536477"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.3692, "type": "Other", "normalized_text": "Gendarmer\u00eda"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.3925, "type": "Organization", "normalized_text": "Matanza"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:44:55.000Z", "text": "RT @MalditoKiwi: @ziberiaI No mandar Gendarmer\u00eda a la Matanza es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1188542111131586560"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2784132623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188497925233610754"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188542102818480128", "in_reply_to_user_id": "1242222733", "created_at": "2019-10-27T19:44:54.000Z", "text": "Fiquei pensando em diversos motivos pelo qual ele se matou ou foi morto. Quais ser\u00e1 qhe foram os sentimentos que ele sentiu antes de morrer, se ele tinha fam\u00edlia, sobre a hist\u00f3ria de vida dele, sobre ele ter mudado a vida de algu\u00e9m de alguma forma", "edit_history_tweet_ids": ["1188542102818480128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1242222733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188541421344755716"}]}, {"lang": "es", "id": "1188542022585470976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:44:34.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188542022585470976"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129290464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"lang": "es", "id": "1188542007796535299", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuzAstudillo", "id": "180913166"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:44:31.000Z", "text": "RT @LuzAstudillo: hay cierto mall que todav\u00eda no abre sus puertas por los saqueos, el mismo que pone una carpa y sigue funcionando normal c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188542007796535299"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149333898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188491993590226944"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188541993007362048", "created_at": "2019-10-27T19:44:27.000Z", "text": "to reduzindo pra zero todas as minhas chances de contrata\u00e7\u00e3o postando status suicida no wpp e minhas chefes vendo", "edit_history_tweet_ids": ["1188541993007362048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133794349", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9179, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1188541963844444161", "in_reply_to_user_id": "393120957", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GloriaMelgPress", "id": "393120957"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 242, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "LulaInocente"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 243, "tag": "LulaInocente"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:44:20.000Z", "text": "@GloriaMelgPress Como diria um amigo, esse panaca \u00e9, apenas, um \"ad(e) vogado\".\n\u00c9 um suicida profissional.\nEst\u00e1 assumindo que \u00e9 golpista, que precisa que a esquerda seja anulada para ficar \u00e0 vontade.\n\u00c9 mais um man\u00e9 identificado.\n\n#LulaInocente", "edit_history_tweet_ids": ["1188541963844444161"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "800087727555289088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188539975794679810"}]}, {"lang": "es", "id": "1188541922459181056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:44:11.000Z", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188541922459181056"], "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079146820075487232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188541907665850368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:44:07.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "edit_history_tweet_ids": ["1188541907665850368"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2705370320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}]}, {"lang": "es", "id": "1188541828087324672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:43:48.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188541828087324672"], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18493238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}]}, {"lang": "es", "id": "1188541771342594049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:43:34.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188541771342594049"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028409678525546501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}]}, {"lang": "es", "id": "1188541766561079297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:43:33.000Z", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188541766561079297"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739477207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1489, "tweet_count": 3330, "listed_count": 20}, "id": "1049675151783206914", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Mark E. Deans", "username": "MarkEDeans"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3938, "following_count": 1838, "tweet_count": 94766, "listed_count": 71}, "id": "3009959709", "name": "LaIslaMilPalabras", "username": "IslaMilPalabras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 2049, "tweet_count": 77059, "listed_count": 10}, "id": "2696305097", "name": "I\u142f\u15e9\u144e \u1515\u15e9\u144eTI\u15e9\u161cO \ud83d\uddfd", "username": "ivaniton23"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8822, "following_count": 2437, "tweet_count": 21285, "listed_count": 91}, "id": "53709616", "location": "Washington, DC", "name": "Edwin Pitti", "username": "EdwinPitti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 181, "tweet_count": 2698, "listed_count": 0}, "id": "556452891", "name": "Claudia \ud83c\udf33", "username": "Klau2109"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 3929, "tweet_count": 27990, "listed_count": 2}, "id": "42419459", "name": "Gat\u00f3lico \ud83c\udf33 (un dinosaurio nihilista)", "username": "JhugoCM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 302, "tweet_count": 5145, "listed_count": 0}, "id": "1024064143643553793", "name": "luiza", "username": "luizaborbaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1001, "tweet_count": 47054, "listed_count": 1}, "id": "1851909912", "name": "Esteban Catrillanca \ud83c\udf33", "username": "NUEVO_CICLO_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13033, "following_count": 12516, "tweet_count": 83012, "listed_count": 0}, "id": "497105706", "location": "Chile", "name": "Carolina \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "CaroCiudadana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 220, "tweet_count": 11346, "listed_count": 2}, "id": "397170517", "name": "ZerOscuro", "username": "ZerOscuro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 512, "tweet_count": 177184, "listed_count": 3}, "id": "89477563", "location": "Santiago, Chile", "name": "Ju Correa\ud83c\udf33\ud83c\udf08\ud83c\udf33\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf33\ud83c\udf08\ud83c\udf33", "username": "calogero46"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 159, "tweet_count": 278880, "listed_count": 25}, "id": "2862151726", "name": "Sonia", "username": "sonigerez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 516, "tweet_count": 4229, "listed_count": 1}, "id": "1003274631275597824", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Jana", "username": "JanaCaballito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 399, "tweet_count": 19575, "listed_count": 6}, "id": "992890722515869697", "location": "New York, NY", "name": "Amy Glez #snowbarry", "username": "Amybrightranger"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 1292, "tweet_count": 35330, "listed_count": 1}, "id": "1035003430333542400", "name": "muteklo", "username": "muteklo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1452, "tweet_count": 47159, "listed_count": 3}, "id": "352800636", "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "SI SE PUEDE", "username": "MGildeMontes"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 90025, "following_count": 3893, "tweet_count": 123717, "listed_count": 1507}, "id": "186457433", "location": "Washington, DC", "name": "Dori Toribio", "username": "DoriToribio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 1365, "tweet_count": 25530, "listed_count": 25}, "id": "92654162", "location": "Venezuela", "name": "Eva Monagas", "username": "evamonagas"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "id": "85745429", "location": "en el mundo", "name": "Alberto Barradas", "username": "Psicovivir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 802, "tweet_count": 5618, "listed_count": 1}, "id": "3227759450", "location": "Ciudad de Panama", "name": "Rodolfo Lonewolf", "username": "PittiRodolfo1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18679, "following_count": 18708, "tweet_count": 226608, "listed_count": 1017}, "id": "367489515", "location": "\ud83c\udf0e/\ud83c\uddf5\ud83c\udde6  Eng/Esp", "name": "SusanaDeLe\u00f3n, MD", "username": "SusanaDeLeonMD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 540, "tweet_count": 9855, "listed_count": 5}, "id": "1164596930", "location": "Puerto Rico, USA", "name": "amaterasu", "username": "AmaterasuEdgar"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 351933, "following_count": 416, "tweet_count": 162097, "listed_count": 837}, "id": "39774571", "location": "Puerto Rico", "name": "Telenoticias", "username": "TelenoticiasPR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 224, "tweet_count": 13243, "listed_count": 0}, "id": "2676961467", "name": "alasca", "username": "emxlsa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 573, "tweet_count": 52225, "listed_count": 3}, "id": "3750434477", "location": "Demi Lovato", "name": "Ravena", "username": "kairipas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1185, "tweet_count": 37797, "listed_count": 2}, "id": "131168244", "location": "Osorno, Chile", "name": "Cruzado y Caballero\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "CCamino1974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 375, "tweet_count": 12758, "listed_count": 0}, "id": "1010195978585026560", "name": "smalltown girl \u273d", "username": "licepd_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1959, "tweet_count": 32929, "listed_count": 11}, "id": "154781489", "location": "Caracas, Venezuela.", "name": "Roger AC\u26a1DC Rojas \ud83d\ude38\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "rr_villafranca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544134, "following_count": 393, "tweet_count": 125378, "listed_count": 3406}, "id": "119758810", "location": "Miami, FL/ Boone, NC ", "name": "Carlos Montero", "username": "CMonteroOficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 614, "tweet_count": 12865, "listed_count": 0}, "id": "837439284667891712", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "name": "Jussara Dall igna\ud83c\udf5e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "JussaraDall"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5557, "following_count": 1779, "tweet_count": 84071, "listed_count": 10}, "id": "271147870", "location": "RS", "name": "TUKA \ud83c\udf7a\ud83e\udd47\ud83c\udf5e \u2728CHAMA DE \ud83c\udf5e CAMPE\u00c3O\u10e6", "username": "Tuka_r"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2546, "following_count": 4102, "tweet_count": 96697, "listed_count": 13}, "id": "355202273", "name": "No Mas Abusos", "username": "rosalespinto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 270, "tweet_count": 137321, "listed_count": 6}, "id": "261971977", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Walter Paredes Loli", "username": "Walparlol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 489, "tweet_count": 174016, "listed_count": 4}, "id": "793601191292854273", "name": "La Pulga.", "username": "lisarita1956"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "name": "martha meier m.q", "username": "meiermq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 2126, "tweet_count": 51617, "listed_count": 0}, "id": "1161182898", "name": "Tibisay Machado", "username": "TibisayMachado3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3528, "following_count": 4305, "tweet_count": 43709, "listed_count": 6}, "id": "2534365149", "location": "Chile", "name": "Pats", "username": "patsycontardo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 237, "tweet_count": 82474, "listed_count": 5}, "id": "1651875212", "location": "She, Her", "name": "we're all magical girls \ud83c\udf38\u00b9\u00b3", "username": "ryokida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 673, "tweet_count": 75287, "listed_count": 0}, "id": "2739091396", "name": "franciscojavier soto", "username": "franjasoar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 237, "tweet_count": 10795, "listed_count": 0}, "id": "901366821298810880", "name": "enea", "username": "enea2punto0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 2235, "tweet_count": 27796, "listed_count": 15}, "id": "464133134", "name": "Andreas", "username": "andreapietroVDM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 98, "tweet_count": 15333, "listed_count": 2}, "id": "234027854", "location": "Argentina", "name": "May F. Siegien", "username": "MayraFernandezS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193185, "following_count": 265, "tweet_count": 46650, "listed_count": 189}, "id": "861929232", "name": "\ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd70\ud83c\udd7b\ud83c\udd78\ud83c\udd70 \ud83c\udd75\ud83c\udd81\ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd72\ud83c\udd77\ud83c\udd78\ud83c\udd7d \ud83e\udd29", "username": "analiafranchin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 296, "tweet_count": 10263, "listed_count": 4}, "id": "871923721", "name": "alicia", "username": "aliciargxz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 792, "tweet_count": 23228, "listed_count": 0}, "id": "2272144136", "location": "M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "H\u00e9ctor", "username": "HJRR0308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 291, "tweet_count": 70187, "listed_count": 2}, "id": "856970231167766530", "location": "Voy y vuelvo del rid\u00edculo.", "name": "MarianaGorditaLechosa", "username": "sapalusa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19193, "following_count": 6512, "tweet_count": 316986, "listed_count": 54}, "id": "485820421", "location": "BA del Sur", "name": "\ud83e\udd89 \ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8a \ud835\udd94\ud835\udd8b \ud835\udd7f\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd98 \ud83e\udd9d", "username": "gustavo_srcc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1308, "tweet_count": 20489, "listed_count": 2}, "id": "1146199830659772418", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "thais", "username": "arielivosiaht"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59054, "following_count": 808, "tweet_count": 70777, "listed_count": 27}, "id": "1346005154", "name": "\ud83d\udc64", "username": "__cheed"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 330, "tweet_count": 28204, "listed_count": 0}, "id": "390749269", "name": "Ja'Ko\ud83d\udda4\ud83d\udc99", "username": "5ska99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 497, "tweet_count": 31014, "listed_count": 11}, "id": "3158110557", "location": "Chile , San Bernardo.", "name": "Yatra", "username": "isadoglover"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 811, "tweet_count": 8070, "listed_count": 1}, "id": "141778892", "location": "VENEZUELA", "name": "JOSE LUIS RODRIGUEZ", "username": "ELPUMAJLR7"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 268860, "following_count": 181, "tweet_count": 140099, "listed_count": 2027}, "id": "61109238", "location": "Venezuela", "name": "Jes\u00fas Casique\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "jesuscasique1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 4043, "tweet_count": 81720, "listed_count": 7}, "id": "67133145", "location": "Venezuela", "name": "Karim", "username": "Karimg40"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 674, "tweet_count": 24562, "listed_count": 6}, "id": "180332638", "location": "Corrientes 348.", "name": "NARIZOTA", "username": "NarizotaOk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 354, "tweet_count": 87000, "listed_count": 6}, "id": "2567905732", "location": "Coquimbo, Chile", "name": "just Jorge", "username": "xzado7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 79, "tweet_count": 8374, "listed_count": 1}, "id": "18566277", "location": "En una aldea costera.", "name": "P.\u00b9\u00b3\u00b9\u00b2", "username": "hdeltablue"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 236, "tweet_count": 13681, "listed_count": 0}, "id": "2315347095", "name": "A la grande le puse Cuca", "username": "NoSerenaShulia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 595, "tweet_count": 23274, "listed_count": 0}, "id": "2799090573", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\ud835\ude4f\ud835\ude6c\ud835\ude5a\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude67", "username": "mauuricastro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1410, "tweet_count": 21612, "listed_count": 1}, "id": "1305631280", "location": "Santiago, Chile", "name": "Tetracampe\u00f3n del 38%", "username": "gangolio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10553, "following_count": 91, "tweet_count": 34547, "listed_count": 19}, "id": "1108901253898211328", "location": "Manabi, Ecuador", "name": "Carlitos DM", "username": "carlitosdm66"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133163, "following_count": 3784, "tweet_count": 79813, "listed_count": 428}, "id": "179729618", "location": "Quito", "name": "Fabricio Vela", "username": "fabriciovelav"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 3589, "tweet_count": 233223, "listed_count": 0}, "id": "61114291", "location": "N\u00e3o, \u00e9 fezes.", "name": "Tem desvantagem de n\u00e3o ser militar", "username": "vandermcosta"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 109972, "following_count": 686, "tweet_count": 21012, "listed_count": 1047}, "id": "2528987124", "location": "Brasil", "name": "Ponte Jornalismo", "username": "pontejornalismo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 963, "tweet_count": 65343, "listed_count": 1}, "id": "924810677545562118", "location": "beag\u00e1", "name": "mabel \ud83c\udf08\u2620\ufe0f", "username": "_aamabel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 362, "tweet_count": 2293, "listed_count": 2}, "id": "183111943", "name": "Krish Castellanos", "username": "krishcast"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 474, "tweet_count": 5957, "listed_count": 1}, "id": "1106807426463002624", "name": "flor de asfalto", "username": "disociamesta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 284, "tweet_count": 54569, "listed_count": 3}, "id": "370918925", "location": "Valinor", "name": "b.", "username": "_APsychoKiller"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 213, "tweet_count": 14787, "listed_count": 26}, "id": "4845117125", "location": "Roma, Firenze, Venezia", "name": "Charmsuite", "username": "CharmsuiteItaly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7222, "following_count": 423, "tweet_count": 58828, "listed_count": 131}, "id": "3635334923", "location": "Roma, Lazio", "name": "Claudia Viggiani", "username": "claviggi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 166, "tweet_count": 29878, "listed_count": 3}, "id": "1649007654", "location": "Brasil", "name": "D'Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "robertokarvalho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 2871, "tweet_count": 13125, "listed_count": 5}, "id": "149377335", "location": "Argentina", "name": "Citizen Pain (\u00d1)", "username": "CityzenPain"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 579, "tweet_count": 32640, "listed_count": 3}, "id": "229628527", "location": "Hell, Paris", "name": "Dani Abdalla", "username": "DaniAbdalla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 390, "tweet_count": 13457, "listed_count": 1}, "id": "1188484684478603270", "location": "co\u00e9", "name": "L", "username": "gunsfort_p"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 396, "tweet_count": 4188, "listed_count": 0}, "id": "1134900703011450880", "location": "22/11 \ud83d\udc96", "name": "\ud835\udc6f\ud835\udc6c\ud835\udc75\ud835\udc79\ud835\udc80 ; amo demais o Yanggie e t\u00f4 com sdds", "username": "O97SCG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1975, "tweet_count": 140290, "listed_count": 1}, "id": "3024192069", "location": "Tucuman, Argentina", "name": "AsianLove", "username": "AsianLoverArg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5094, "following_count": 4051, "tweet_count": 40505, "listed_count": 3}, "id": "1113923314769170435", "location": "La Patria es el Otro.", "name": "Argenta\u2600", "username": "ARGENTALATAM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4904, "following_count": 641, "tweet_count": 43610, "listed_count": 8}, "id": "1118487498", "name": "\u2b50\ufe0f", "username": "Spenceriano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 292, "tweet_count": 145886, "listed_count": 26}, "id": "117212265", "location": "Maracana\u00fa/CE, Brasil", "name": "doidja cat", "username": "akatucca"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8551834, "following_count": 171773, "tweet_count": 611993, "listed_count": 13864}, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 234, "tweet_count": 88923, "listed_count": 1}, "id": "90509497", "name": "TAKO-4000", "username": "Cannedsquid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1071, "tweet_count": 47523, "listed_count": 44}, "id": "2501484030", "location": "Cuenta RP, #Freerol y #Sexrol", "name": "Diamante {\ud835\udcee\ud835\udcf7 \ud835\udcec\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf8 /semi hiatus por estudios}", "username": "YoruNoDarkness"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1101, "tweet_count": 63508, "listed_count": 0}, "id": "1037955462359134208", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "JOSE MEJIAS", "username": "joseamejiasn78"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1435, "tweet_count": 15691, "listed_count": 0}, "id": "2449109102", "location": "Lima, Peru", "name": "Gaetano", "username": "gaetanocesar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159046, "following_count": 2231, "tweet_count": 46826, "listed_count": 197}, "id": "3328795281", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc00 \ud835\udc0f \ud835\udc0f \ud835\udc13 \ud83c\udf10", "username": "PPTenel13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 113, "tweet_count": 748, "listed_count": 0}, "id": "4520538978", "location": "Lima, Peru", "name": "Sonia Jaramillo", "username": "soniajs888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1173, "tweet_count": 76161, "listed_count": 0}, "id": "107134028", "name": "Julio Avila", "username": "juliodigital"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 180, "tweet_count": 1362, "listed_count": 0}, "id": "1089493336946339840", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "bru.dot", "username": "BrunoMarti17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 629, "tweet_count": 10063, "listed_count": 4}, "id": "1395070135", "name": "Mauricio Vera", "username": "Mauchiloe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1102, "tweet_count": 27901, "listed_count": 0}, "id": "3313919621", "location": "Coimbra, Portugal", "name": "teixeira \ud83d\udcf8", "username": "texteddyz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7994, "following_count": 1000, "tweet_count": 145371, "listed_count": 6}, "id": "1024650609339850753", "location": "a bianca \u00e9 a melhor", "name": "azul", "username": "soublue_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 1235, "tweet_count": 58355, "listed_count": 3}, "id": "340502545", "name": "nathy", "username": "jobim_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 4844, "tweet_count": 33389, "listed_count": 0}, "id": "929615851841572864", "location": "PANAMA", "name": "SAMUEL", "username": "samuel27madrid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 603, "tweet_count": 6939, "listed_count": 0}, "id": "1100797105952772097", "location": "Costa Rica", "name": "VideoJuegosOmega", "username": "VideoJuegosOmeg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 0, "tweet_count": 6169, "listed_count": 0}, "id": "1096987441527959553", "location": "pmw", "name": "athos", "username": "atosgc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 170, "tweet_count": 950633, "listed_count": 23}, "id": "170737254", "location": "It\u00e1lia", "name": "ilCentroTirreno - Quotidiano online", "username": "ilcentrotirreno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 323, "tweet_count": 36659, "listed_count": 0}, "id": "361643797", "location": "rj", "name": "bi", "username": "biamglhs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 256, "tweet_count": 939, "listed_count": 0}, "id": "1004420801385451520", "location": "Recife, Brasil", "name": "Lucas Mac\u00eado", "username": "LucasDeMacdoFu1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 270014, "following_count": 2043, "tweet_count": 18819, "listed_count": 643}, "id": "13124602", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "William De Lucca", "username": "delucca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 871, "tweet_count": 137387, "listed_count": 1}, "id": "1117506505601896449", "name": "SinPerd\u00f3n", "username": "SinPerdn4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 2534, "tweet_count": 17707, "listed_count": 4}, "id": "1005413745428922368", "location": "Espa\u00f1a", "name": "polvo, sudor y hierro", "username": "maalpo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8927, "following_count": 3573, "tweet_count": 66242, "listed_count": 112}, "id": "539465072", "location": "Extremadura Sur", "name": "J\u00f3natham F. Moriche \ud83d\udd3b\ufe0f\ud83d\ude37", "username": "jfmoriche"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13609, "following_count": 289, "tweet_count": 8016, "listed_count": 33}, "id": "765534310464122880", "name": "Radix", "username": "NombreFalso1231"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4721, "following_count": 5162, "tweet_count": 123170, "listed_count": 1}, "id": "1096832688110161925", "name": "Susi", "username": "SusanaP91357874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 49, "tweet_count": 2841, "listed_count": 0}, "id": "1045656899813888000", "name": "IG", "username": "IG6470"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40367, "following_count": 414, "tweet_count": 17612, "listed_count": 52}, "id": "2265096360", "name": "Alberto Larra\u00edn", "username": "albertolarrains"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1609, "tweet_count": 52890, "listed_count": 6}, "id": "1162199035698040833", "name": "\ud83c\udf19", "username": "HeyC4uHere"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 877, "tweet_count": 20412, "listed_count": 0}, "id": "934185739377610752", "location": "Volta Redonda, Brasil", "name": "gabriela", "username": "gbrielaadias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 2041, "tweet_count": 94000, "listed_count": 1}, "id": "165173554", "location": "Lima, Peru", "name": "Teresa \ud83c\udf3b\ud83c\udf3a", "username": "luna2255"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 528, "tweet_count": 20997, "listed_count": 31}, "id": "16378719", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Bruno Tavares", "username": "Bruno_Stav"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5497, "following_count": 561, "tweet_count": 10466, "listed_count": 62}, "id": "229226472", "name": "Cinemascope", "username": "_cinemascope"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 246, "tweet_count": 13529, "listed_count": 6}, "id": "474380537", "name": "Alessandro Castriotta", "username": "alexcastriotta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 121, "tweet_count": 16581, "listed_count": 0}, "id": "2803860676", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "g4bi", "username": "gabi_mittidiero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 565, "tweet_count": 7968, "listed_count": 0}, "id": "336080318", "location": "Monclova, Coahuila de Zaragoza", "name": "Aaron' Espinoza", "username": "AaronEspinozaa"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 232005, "following_count": 646, "tweet_count": 367902, "listed_count": 867}, "id": "1601822730", "location": "Bogot\u00e1 ", "name": "Red+ Noticias", "username": "RedMasNoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 175, "tweet_count": 113080, "listed_count": 0}, "id": "745699605942312960", "location": "Roma, Lazio", "name": "Ministero della Verit\u00e0", "username": "guig73"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8579, "following_count": 9263, "tweet_count": 226425, "listed_count": 21}, "id": "3090019191", "name": "Supergirl", "username": "magicaGrmente22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 314, "tweet_count": 23013, "listed_count": 1}, "id": "3433828228", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Julietttt", "username": "julietaguardia1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 867, "tweet_count": 202034, "listed_count": 9}, "id": "3127244040", "name": "fcpm", "username": "fcpm16668"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288566, "following_count": 9899, "tweet_count": 40523, "listed_count": 852}, "id": "36278714", "location": "#\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435\u0441\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u043e\u0439", "name": "Pedro Mario Burelli", "username": "pburelli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 3623, "tweet_count": 110222, "listed_count": 0}, "id": "1088422673523331073", "location": "Brasil contra o Comunismo.", "name": "\u270c\ufe0f\ud83e\udd9eOU FICAR A PATRIA LIVRE OU MORRER PELO BRASIL", "username": "pertinax2020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25143, "following_count": 3625, "tweet_count": 221373, "listed_count": 209}, "id": "62517611", "location": "Brasil", "name": "Direita Network", "username": "Direita_Network"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1498, "tweet_count": 130087, "listed_count": 1}, "id": "447216891", "name": "Pobladora sin ayllu", "username": "mafita07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 705, "tweet_count": 12493, "listed_count": 8}, "id": "1075287238362181637", "location": "The bathroom, Crying", "name": "Jinx loves FUCKING CYNO\ud83d\udde1\ud83d\udc79", "username": "AnticristQueen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 403, "tweet_count": 17572, "listed_count": 8}, "id": "1035017027126276096", "location": "Per\u00fa ", "name": "Mimi uwu", "username": "Mimi_Shirokuma_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 830, "tweet_count": 31164, "listed_count": 9}, "id": "1475581238", "location": "chile", "name": ".", "username": "cthirteen_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3715, "following_count": 414, "tweet_count": 87140, "listed_count": 1}, "id": "822260110609285120", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcbd\ud835\udcbe\ud835\udcc6\ud835\udcca\ud835\udcbe \ud835\udcd4\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf0\ud835\udcea \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcef\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcea", "username": "chiquichui"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 86, "tweet_count": 35618, "listed_count": 0}, "id": "58834243", "location": "Maric\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "RadarBarone", "username": "Radarbarone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 688, "tweet_count": 28183, "listed_count": 1}, "id": "172042650", "name": "Gaby GR", "username": "mgpgr29"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3859, "following_count": 3055, "tweet_count": 500119, "listed_count": 50}, "id": "306344380", "location": "Argentina", "name": "Rita \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udd98\ufe0fdictadura k\ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "RITAYULY"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 102, "tweet_count": 85298, "listed_count": 8}, "id": "455295564", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "name": "Sali Guti", "username": "saliguti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3528, "following_count": 3424, "tweet_count": 348849, "listed_count": 0}, "id": "773697788681084928", "location": "Washington, USA", "name": "@idnahon", "username": "idnahon"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 512551, "following_count": 1148, "tweet_count": 48346, "listed_count": 911}, "id": "1523823530", "name": "MBL - Movimento Brasil Livre", "username": "MBLivre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3180, "following_count": 794, "tweet_count": 118719, "listed_count": 20}, "id": "745980542160617472", "name": "p", "username": "carric0che"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 59, "tweet_count": 47241, "listed_count": 0}, "id": "778553487323959296", "name": "\u00f1", "username": "candadera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 2917, "tweet_count": 26832, "listed_count": 0}, "id": "855229283303903232", "name": "Pablo Valpo", "username": "PabloValpo1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 714, "tweet_count": 9573, "listed_count": 1}, "id": "296156663", "name": "L.Temoche", "username": "LuisTemoche"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137514, "following_count": 2646, "tweet_count": 9275, "listed_count": 412}, "id": "84465419", "location": "LIMA, PERU", "name": "\u00c1ngel P\u00e1ez", "username": "Angelpaezs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4243, "following_count": 4563, "tweet_count": 133658, "listed_count": 38}, "id": "334182762", "location": "Venezuela", "name": "maatarmonia", "username": "maatarmonia"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795998, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 614, "tweet_count": 52337, "listed_count": 0}, "id": "885439813", "location": "3700", "name": "Freitas", "username": "Freitassssss_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 843, "tweet_count": 45433, "listed_count": 2}, "id": "114287268", "location": "infinito particular", "name": "lais heard fine line", "username": "LaiisRoccha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25108, "following_count": 72, "tweet_count": 74374, "listed_count": 157}, "id": "25417481", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Glauber Macario", "username": "glaubermacario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 120, "tweet_count": 977, "listed_count": 0}, "id": "1185679643829047296", "name": "Gabino Hern\u00e1ndez Dom\u00ednguez", "username": "GabinoH45637532"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 355697, "following_count": 4924, "tweet_count": 50598, "listed_count": 1675}, "id": "115474279", "name": "Karla Iberia S\u00e1nchez", "username": "karlaiberia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 160, "tweet_count": 14779, "listed_count": 0}, "id": "969934733655334913", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "name": "Teo", "username": "TpAnjos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1870, "tweet_count": 97803, "listed_count": 8}, "id": "2824547446", "location": "M\u00c9XICO", "name": "Nemesis Erosmen", "username": "JUNIORGARCES69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 1665, "tweet_count": 229942, "listed_count": 61}, "id": "3364952361", "location": "Chile", "name": "victoria\u2077\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "username": "cIoudragons"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 54, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}, "id": "2604437355", "name": "JO\u00c3O CL\u00c1UDIO DALLA C", "username": "joao_dalla"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1550896, "following_count": 1760, "tweet_count": 76706, "listed_count": 3080}, "id": "45409867", "location": "New York, NY", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "username": "gugachacra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 971, "tweet_count": 73903, "listed_count": 0}, "id": "902846964", "name": "\u0641\u0644\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0630\u0647\u0628 \u0627\u064a\u0641\u0627\u0646\u0627", "username": "ivanacorcho2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 59, "tweet_count": 37939, "listed_count": 3}, "id": "199450866", "name": "Ninet Dextre L", "username": "ninetdextre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "id": "709607721306333184", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Paloma negra", "username": "Fuerzadeley"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2439, "following_count": 175, "tweet_count": 148036, "listed_count": 25}, "id": "29006927", "location": "https://tinyurl.com/ul96eew", "name": "PocoVirus", "username": "pocoPITO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42896, "listed_count": 2}, "id": "1066604667549954048", "name": "EveryExplosions", "username": "everyexplosions"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9596, "following_count": 42, "tweet_count": 7765, "listed_count": 5}, "id": "1121969737473372160", "location": "M\u00e9xico ", "name": "Canal 5 Anime", "username": "MiCanal5Anime"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 498, "tweet_count": 71209, "listed_count": 1}, "id": "1183789688936718342", "name": "Maria", "username": "Maria10753072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52156, "following_count": 34366, "tweet_count": 233366, "listed_count": 3}, "id": "1549418581", "name": "Mercedes Mansilla", "username": "aloMecha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 429, "tweet_count": 18309, "listed_count": 0}, "id": "1042515375810736129", "name": "coni", "username": "magicjoons"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767916, "listed_count": 165}, "id": "317671787", "location": "Italia", "name": "informazione interno", "username": "infoitinterno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 215, "tweet_count": 13814, "listed_count": 0}, "id": "157025186", "location": "Paran\u00e1, Entre R\u00edos, Argentina", "name": "Bambe Fr\u00edas", "username": "BambeFrias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 332, "tweet_count": 12724, "listed_count": 1}, "id": "978832425131364353", "name": "invi\ud83c\udf3b", "username": "kbOP6n"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 3088, "tweet_count": 20460, "listed_count": 7}, "id": "591346631", "location": "\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "name": "Luiz Ferreira", "username": "LuizFerreira_Jr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 53, "tweet_count": 2055, "listed_count": 0}, "id": "1145547099691474949", "name": "Wolfgang Strider", "username": "wolfgangstrider"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 1007, "tweet_count": 153581, "listed_count": 4}, "id": "594836948", "name": "\ud83c\udf08\u20e4 A N D \u02e2\u1d9c\u1da6", "username": "INConnectedA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 46, "tweet_count": 110, "listed_count": 0}, "id": "831238366117101568", "name": "luiz", "username": "bootxl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13019, "following_count": 12593, "tweet_count": 14184, "listed_count": 17}, "id": "950885078904733697", "location": "he/ him ", "name": "otavio.", "username": "jackistrange"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3440, "following_count": 116, "tweet_count": 18802, "listed_count": 13}, "id": "709518968155979780", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Frente Alvinegra", "username": "FrenteAlvinegra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 1068, "tweet_count": 30515, "listed_count": 2}, "id": "2605326603", "location": "Lima, Peru", "name": "\ud835\ude72\ud835\ude92\ud835\ude97 \ud835\ude71. \ud835\ude7e\ud835\ude9c\ud835\ude92\ud835\ude9c \ud83d\udc31", "username": "xita47"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4749, "following_count": 4708, "tweet_count": 77230, "listed_count": 378}, "id": "1322855461", "location": "Roma", "name": "Archivetro", "username": "archivetro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1199, "tweet_count": 126822, "listed_count": 25}, "id": "269620583", "name": "angel", "username": "lito0404"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 338, "tweet_count": 12969, "listed_count": 0}, "id": "183087784", "name": "Andres Araos", "username": "andresaraos"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 43053, "following_count": 1377, "tweet_count": 17056, "listed_count": 189}, "id": "340309688", "location": " Washington Santiago, Valdivia", "name": "Juan Gabriel Valdes", "username": "jg_valdes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6072, "following_count": 1565, "tweet_count": 135257, "listed_count": 55}, "id": "716468711796899840", "location": "Green Gables ", "name": "fran\ud83c\udf38", "username": "ethereaIanne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 526, "tweet_count": 20849, "listed_count": 1}, "id": "314171875", "location": "La Serena", "name": "Fran Alcaide", "username": "Fran_Dynamo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 140, "tweet_count": 7374, "listed_count": 0}, "id": "157600893", "name": "Marcio", "username": "schatz7776"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 69013, "following_count": 3961, "tweet_count": 74502, "listed_count": 299}, "id": "9179462", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Madeleine Lacsko", "username": "madeleinelacsko"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7448, "following_count": 3126, "tweet_count": 205909, "listed_count": 16}, "id": "2353773877", "location": "gaucha", "name": "Yas 7/27", "username": "lmjpowell"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1152481, "following_count": 515, "tweet_count": 266733, "listed_count": 1040}, "id": "24237705", "location": "Recife-PE, Brasil", "name": "Diario de Pernambuco", "username": "DiarioPE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1393, "tweet_count": 11063, "listed_count": 1}, "id": "373408287", "name": "ORBITAL", "username": "El_Orbital"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 471, "tweet_count": 11393, "listed_count": 1}, "id": "63491169", "location": "Peru", "name": "andre alexandre", "username": "hendersonapresi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 277, "tweet_count": 33957, "listed_count": 2}, "id": "2203572356", "name": "NEFILIM ANUNNAKIS", "username": "NEFILIMANUNNAKI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101402, "following_count": 1070, "tweet_count": 40212, "listed_count": 150}, "id": "2247307094", "name": "C\u00e9sar Nakazaki", "username": "CesarNakazaki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1177, "tweet_count": 198036, "listed_count": 10}, "id": "195992557", "location": "ARGENTINA ", "name": "Olegario", "username": "Boludowski"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4231, "following_count": 1470, "tweet_count": 78569, "listed_count": 5}, "id": "1327155638", "location": "Entre R\u00edos. En un Pueblito ", "name": "LaCumbi\ud83d\udc9a", "username": "CumbiDelAmor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 154, "tweet_count": 1979, "listed_count": 0}, "id": "1095374615986167808", "location": "Comas, Peru", "name": "Digabriel", "username": "Digabriel5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 1100, "tweet_count": 102495, "listed_count": 10}, "id": "99157901", "location": "A la Izquierda  Facho CTM !!!!", "name": "Marco y S\u00ed Qlo Soy Del 38%", "username": "MarcoAmaranto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16604, "following_count": 659, "tweet_count": 26789, "listed_count": 118}, "id": "4836060195", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Velocidade Alta", "username": "velocialta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4324, "following_count": 4389, "tweet_count": 20540, "listed_count": 39}, "id": "1081232377777737728", "location": "terrasen !! 63/75", "name": "pooh\u2694\ufe0f| leiam acdd", "username": "westfaellin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 76, "tweet_count": 1672, "listed_count": 0}, "id": "1124439918174986241", "name": "ROAGORA", "username": "ROAGORA2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 4853, "tweet_count": 18910, "listed_count": 1}, "id": "342513435", "location": "santiago ", "name": "jano santa clara", "username": "GaboGRiffo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 828, "tweet_count": 10752, "listed_count": 2}, "id": "77064357", "location": "-", "name": "Ericka R.", "username": "Akcr1983"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184792, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "id": "105352833", "location": "VENEZUELA", "name": "Dr. Thair Kassam", "username": "thairkassam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 2003, "tweet_count": 186732, "listed_count": 18}, "id": "4047703227", "name": "ComunicandoSiempre\ud83d\udce3", "username": "ComunicadoOpina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 2230, "tweet_count": 123827, "listed_count": 2}, "id": "1132066876299927552", "location": "ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!", "name": "Karol Conk\u00e1 Verses", "username": "conkaverses"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 287, "tweet_count": 24025, "listed_count": 0}, "id": "947860354553536513", "location": "setimo circulo do inferno", "name": "xuxu", "username": "speckebeico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 141, "tweet_count": 50686, "listed_count": 6}, "id": "1610670247", "location": "Cascahell", "name": "lele", "username": "mroczika"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1783, "tweet_count": 4264, "listed_count": 3}, "id": "896018940", "location": "Santiago, de Chile", "name": "Coneja Curiosa", "username": "ConejaCuriosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1234, "tweet_count": 2319, "listed_count": 8}, "id": "3155786126", "name": "NudoAnonimo", "username": "NudiAnonimi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5812, "following_count": 5004, "tweet_count": 330068, "listed_count": 31}, "id": "138396650", "location": "Venezuela", "name": "U.L.B.V \u200f\u200e\u062c\u0627\u0643\u0633\u0648\u0646 \u0627\u064a\u062f\u0648\u0627\u0631\u062f\u0648", "username": "elchamocandanga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1181, "tweet_count": 147948, "listed_count": 0}, "id": "872480941624655872", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Martha Carneiro", "username": "MarthaCarneiro1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 394, "tweet_count": 158603, "listed_count": 42}, "id": "330606556", "location": "Naci\u00f3n Pale\u00f1a", "name": "(((Miguel)))", "username": "MiguelGTormo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116029, "following_count": 6478, "tweet_count": 66043, "listed_count": 1026}, "id": "1361984828", "name": "EM-electomania.es", "username": "electo_mania"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5897, "following_count": 5304, "tweet_count": 19946, "listed_count": 4}, "id": "1143109946315333632", "location": "CABA", "name": "Analia", "username": "Analia87957612"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 995, "tweet_count": 26874, "listed_count": 5}, "id": "25849555", "location": "Brazil", "name": "Lucas Martins", "username": "LucasEsportes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 225, "tweet_count": 9138, "listed_count": 0}, "id": "437943514", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "ApuSolitario", "username": "apusolitario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 264, "tweet_count": 4836, "listed_count": 0}, "id": "2730053403", "name": "Joseph romero", "username": "romero_pantoja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1138, "tweet_count": 85055, "listed_count": 24}, "id": "2213070324", "location": "Argentina", "name": "Ana Rojo", "username": "anarojo61"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 366, "tweet_count": 14872, "listed_count": 1}, "id": "703658946", "name": "Guliana\ud83c\udf3c", "username": "Lipstickjunk1e"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 2009, "tweet_count": 78039, "listed_count": 12}, "id": "255806812", "location": "Chile", "name": "Vero Milla", "username": "vmillam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 697, "tweet_count": 24492, "listed_count": 0}, "id": "758502807276228608", "location": "Chile", "name": ".", "username": "dangerousbad_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 3812, "tweet_count": 24965, "listed_count": 9}, "id": "161451626", "name": "\ud83c\udf3a\ud83d\udc90\ud83c\udf39\ud83c\udf37\ud83c\udf3b\ud83c\udff5\ufe0f", "username": "quieromi10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 304, "tweet_count": 60478, "listed_count": 0}, "id": "1042220257757278208", "location": "Lima, Peru", "name": "id3m", "username": "id3m1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166734, "listed_count": 9}, "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "username": "jostipi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 681, "tweet_count": 43102, "listed_count": 0}, "id": "1110346504341016576", "name": "mariana", "username": "mariana46048606"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9878, "following_count": 7141, "tweet_count": 47707, "listed_count": 6}, "id": "879183745017933824", "name": "Christian Rovano - D\u00b0 Sociales y D\u00b0 Animales", "username": "crovanos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 873, "tweet_count": 5955, "listed_count": 0}, "id": "71711255", "location": "Teresina Pi", "name": "Luy ta ON", "username": "luygovaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57107, "following_count": 378, "tweet_count": 14161, "listed_count": 136}, "id": "3399369701", "name": "Caio Dominguez", "username": "CaioResenha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 346, "tweet_count": 54219, "listed_count": 4}, "id": "1039954579", "location": "she/her", "name": "anah\u00ed \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\ude80", "username": "yunkooker"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 3981, "tweet_count": 108495, "listed_count": 1}, "id": "1158090215900307456", "name": "LioneGalvao\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "GalvaoLione"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 443145, "following_count": 1, "tweet_count": 5166, "listed_count": 549}, "id": "94451423", "name": "Major Olimpio", "username": "majorolimpio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 1803, "tweet_count": 156031, "listed_count": 12}, "id": "186952400", "location": "Caracas Venezuela", "name": "Hector Maldonado", "username": "hectorMLB01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 661, "tweet_count": 49848, "listed_count": 2}, "id": "229326159", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "JLJL(JoelJos\u00e9L)", "username": "JLJL_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1780, "tweet_count": 56770, "listed_count": 5}, "id": "750439845751844864", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "camila", "username": "camilacataldi_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 179, "tweet_count": 645, "listed_count": 0}, "id": "855407381185953794", "location": "Tui, Espa\u00f1a", "name": "Adri\u00e1n", "username": "AdriDino12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 392, "tweet_count": 58885, "listed_count": 11}, "id": "3230371228", "location": "gbae", "name": "bel\ud83e\udd0d", "username": "bibibade"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 275, "tweet_count": 51485, "listed_count": 3}, "id": "2379375081", "location": "Mar del Plata- Argentina", "name": "un seguidor mas", "username": "unavidatirada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "id": "1188553130188902401", "name": "Lagrima_de_um_Anj0", "username": "de_anj0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1293, "tweet_count": 12005, "listed_count": 0}, "id": "1071191607859400704", "name": "Pandoro", "username": "arroyo_troncoso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 470, "tweet_count": 20674, "listed_count": 1}, "id": "1167636691", "location": "she / they - Chile", "name": "tania\ud83e\uddf8", "username": "glxtter_heart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 888, "tweet_count": 22107, "listed_count": 0}, "id": "1073066531129561089", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "dudinha", "username": "Mariacrff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 2705, "tweet_count": 12036, "listed_count": 2}, "id": "161137051", "location": "Chile", "name": "RENE GOMEZ", "username": "rgomezo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 4795, "tweet_count": 125068, "listed_count": 10}, "id": "1342253190", "name": "Teresa Guti\u00e9rrez", "username": "teregu50"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4263, "following_count": 3348, "tweet_count": 560522, "listed_count": 193}, "id": "1663843550", "location": "Paraguay", "name": "DeepestpurplePy", "username": "Deepestpurple81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 2131, "tweet_count": 228919, "listed_count": 83}, "id": "1345509834", "location": "Rumbo Aleatorio.", "name": "Jacqueline Fleurs", "username": "kitty_Fresandia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 2072, "tweet_count": 106844, "listed_count": 24}, "id": "71324697", "location": "Iju\u00ed, Brasil", "name": "Vladson Ajala", "username": "VladsonAjala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 997, "tweet_count": 105200, "listed_count": 3}, "id": "870366288098578432", "location": "Palho\u00e7a, Santa Catarina", "name": "Vini #Ziandores #RAC", "username": "vinialmanegra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 385, "tweet_count": 24073, "listed_count": 0}, "id": "943148383421845504", "location": "chile", "name": "jav \ud83d\udc31", "username": "papitasssssss"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 20305, "following_count": 1093, "tweet_count": 28297, "listed_count": 97}, "id": "301705809", "location": "Brasil", "name": "Doctor Who BrasiL", "username": "doctorwhobrasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 499, "tweet_count": 11517, "listed_count": 2}, "id": "305349509", "location": "ecuador- ambato", "name": "@Andre", "username": "FernandoRivas3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46496, "listed_count": 4}, "id": "974190350", "location": "Peru", "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "CamarenaJenny"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 642, "tweet_count": 33573, "listed_count": 0}, "id": "2287089900", "name": "No se que quiero, pero se lo que no quiero", "username": "paulycollia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 62, "tweet_count": 3056, "listed_count": 0}, "id": "1045153455533432832", "location": "Barcelona, Spain", "name": "a", "username": "andrearicoh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1307, "tweet_count": 98506, "listed_count": 13}, "id": "2864079879", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Jos\u00e9", "username": "Josehf55"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6910, "following_count": 431, "tweet_count": 109668, "listed_count": 18}, "id": "2880867778", "location": "Donde d\u00e9 (?) ", "name": "M\u00f8r\u00f8ch\u00e5", "username": "Moro_Argenta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 208, "tweet_count": 5372, "listed_count": 0}, "id": "815166660239826949", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "CLARA\ud83d\udc18", "username": "__ClaraAF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 197, "tweet_count": 734, "listed_count": 0}, "id": "2317675729", "name": "Jesus Ustarroz", "username": "JesusUstarroz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 701, "tweet_count": 5091, "listed_count": 0}, "id": "851640489698873344", "name": "alexandra bigott", "username": "Alexa_bigott"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 613, "tweet_count": 593, "listed_count": 1}, "id": "162094711", "location": "Farroupilha, Rio Grande do Sul", "name": "Giovani Dal Magro", "username": "gio_dalmagro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19085, "following_count": 9981, "tweet_count": 536212, "listed_count": 108}, "id": "180089727", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Mar\u00eda LolaVelez", "username": "MLolaVelez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6404, "following_count": 3441, "tweet_count": 99105, "listed_count": 4}, "id": "199099889", "location": "Trujillo", "name": "CESAR MUGUERZA P.", "username": "cesarmuguerza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 247, "tweet_count": 13905, "listed_count": 5}, "id": "118368371", "name": "ClaudiaRH+", "username": "crhinrichsen"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 2244, "tweet_count": 14077, "listed_count": 121}, "id": "2617481322", "location": "Madrid, Europa", "name": "EnriqueCalvet", "username": "EnriqueCalvet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15153, "following_count": 2742, "tweet_count": 69343, "listed_count": 245}, "id": "260161350", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\ud83d\udc1f Jos\u00e9 Luis R. Bartolome", "username": "RuizBartolome_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 53, "tweet_count": 477, "listed_count": 0}, "id": "423350147", "name": "tiziana montanucci", "username": "tmontanucci1971"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4192086, "following_count": 63, "tweet_count": 67095, "listed_count": 41953}, "id": "108247668", "location": "Maranello - Italy", "name": "Scuderia Ferrari", "username": "ScuderiaFerrari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 2230, "tweet_count": 67067, "listed_count": 0}, "id": "1132673508", "name": "rsepulveda\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "username": "rsepulvedap33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 690, "tweet_count": 8390, "listed_count": 46}, "id": "1547914711", "location": "Madrid", "name": "M\u00e1ster en Periodismo", "username": "Master_ElMundo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 487, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "id": "4252077755", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Brezo Criado Santos", "username": "BrezoCriado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 2296, "tweet_count": 16514, "listed_count": 5}, "id": "428280315", "location": "Lima, Peru", "name": "JuanCa", "username": "jcrockr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 5003, "tweet_count": 72654, "listed_count": 46}, "id": "151012568", "location": "Merille - Orol - Lugo", "name": "Jos\u00e9 R. Seara Ar\u00eds", "username": "Arisfeed"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 71502, "following_count": 1558, "tweet_count": 142439, "listed_count": 1226}, "id": "55952538", "location": "Madrid-Cuenca", "name": "Fernando Evangelio", "username": "ferevangelio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 119, "tweet_count": 264672, "listed_count": 9}, "id": "463271647", "location": "Madrid", "name": "\u26bd\u26bd Wilson_10 \u26bd\u26bd", "username": "wilson_RM10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 10, "tweet_count": 114286, "listed_count": 40}, "id": "128860907", "location": "Italia", "name": "Il Corriere della Citt\u00e0", "username": "CorriereCitta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 130, "tweet_count": 2626, "listed_count": 0}, "id": "989577619657101312", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Augusto Castro", "username": "Augustoocastroo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4833, "following_count": 2375, "tweet_count": 41881, "listed_count": 2}, "id": "855653720", "location": "Solidaridad, Quintana Roo", "name": "Vulk\u26a1", "username": "Avello_12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1602, "tweet_count": 16161, "listed_count": 24}, "id": "228741682", "location": "\u611b\u77e5\u770c\u540d\u53e4\u5c4b\u5e02\u4e2d\u533a", "name": "\u540d\u53e4\u5c4b\u30cb\u30e5\u30fc\u30cf\u30fc\u30d5\u30e2\u30f3\u30b9\u30bf\u30fc\u30d2\u30fc\u30c8\u82e5\u5bae\u308c\u3044\u308c\u3044", "username": "ReiRei1005"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 707, "tweet_count": 185535, "listed_count": 0}, "id": "1076998891755712512", "name": "Ana B.L.", "username": "Ana90790321"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2769989, "following_count": 288, "tweet_count": 353227, "listed_count": 11776}, "id": "35977487", "location": "M\u00e9xico", "name": "La Jornada", "username": "lajornadaonline"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 208, "tweet_count": 1159, "listed_count": 0}, "id": "348524078", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Pedro Hurtado", "username": "Pedrohurtado2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 694, "tweet_count": 10012, "listed_count": 5}, "id": "3390014164", "location": "Cocoa Beach, FL", "name": "Esteban Gil", "username": "tebangils"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7282, "following_count": 735, "tweet_count": 65563, "listed_count": 10}, "id": "164760982", "location": "Peru", "name": "Miguel Zu.", "username": "MiguelZuu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9067, "following_count": 877, "tweet_count": 207755, "listed_count": 46}, "id": "948565704", "name": "*", "username": "peesege"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 442, "tweet_count": 8440, "listed_count": 0}, "id": "1097329574705328128", "name": "rafael", "username": "pastleldelixo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1867, "tweet_count": 49358, "listed_count": 3}, "id": "423552715", "location": "\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f", "name": "Watching'u\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa", "username": "BeatrizValenzu2"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8391472, "following_count": 1026, "tweet_count": 221943, "listed_count": 29199}, "id": "15648827", "location": "Spain", "name": "MUY Interesante", "username": "muyinteresante"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 2273, "tweet_count": 34023, "listed_count": 4}, "id": "321541892", "name": "Marcela Covacich \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "MarcelaCovacich"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1523, "tweet_count": 104225, "listed_count": 39}, "id": "2821777897", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "name": "Econom\u00eda y Libertad", "username": "econolibertad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1399, "tweet_count": 50382, "listed_count": 20}, "id": "795744838515904512", "name": "Minarquista \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "MinarquistaEsp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1439, "tweet_count": 31983, "listed_count": 17}, "id": "122541322", "location": "An\u00e1polis Goi\u00e1s ", "name": "O Bervig", "username": "TheBervig"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300685, "following_count": 1, "tweet_count": 104486, "listed_count": 1749}, "id": "31496702", "name": "G1 - Mundo", "username": "g1mundo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 952, "tweet_count": 117176, "listed_count": 18}, "id": "863408845527420928", "name": "\u2605\u5f61\u0432i\u03b1 \u03b1\u2113\u03b1\u0273\u03b1", "username": "miss_nothingO1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3495, "following_count": 3059, "tweet_count": 263417, "listed_count": 49}, "id": "1643069912", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Marijaya", "username": "marijayaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 574, "tweet_count": 94860, "listed_count": 12}, "id": "2863417072", "name": "Katti", "username": "mafer20923"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 4846, "tweet_count": 39352, "listed_count": 0}, "id": "918668072768167937", "name": "\u00a1Vuelve Primavera!", "username": "grupo_carrera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2508, "following_count": 1810, "tweet_count": 14094, "listed_count": 2}, "id": "721724613793857537", "location": "Rio", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc2c \u263e \ufe0e(taylor\u2019s version)", "username": "karadanvrsx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1579, "tweet_count": 173891, "listed_count": 0}, "id": "2686581438", "location": "Santiago-Chile", "name": "sandra", "username": "SandraSegue"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1237, "tweet_count": 23022, "listed_count": 5}, "id": "41699630", "location": "Santiago, Chile", "name": "B\u2077 \u2660\ufe0f\ud83d\udc9c", "username": "Beraina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 782, "tweet_count": 108072, "listed_count": 4}, "id": "774707098873655296", "name": "amanda ribeiro", "username": "lpesamandaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 672, "tweet_count": 60232, "listed_count": 0}, "id": "973358264967626752", "name": "Maria \u2728", "username": "cllara__s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 744, "tweet_count": 85730, "listed_count": 4}, "id": "142543695", "location": "Lima de todas las sangres.", "name": "Roberto C.", "username": "Roblos_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 714, "tweet_count": 32978, "listed_count": 0}, "id": "986887184", "location": "ATLANTIDA", "name": "ABADU", "username": "CHARACATO_MISTI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "id": "875801195368955904", "location": "Lima, Peru", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "username": "chrisbustc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3771, "following_count": 1894, "tweet_count": 24388, "listed_count": 8}, "id": "194179893", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Jos\u00e9 Irimia Barroso", "username": "irimiabarroso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31712, "following_count": 3426, "tweet_count": 230023, "listed_count": 185}, "id": "134367077", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Alejandro Armas D\u00edaz \ud83c\udf83", "username": "AAAD25"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 928, "tweet_count": 24575, "listed_count": 4}, "id": "1164464386506919936", "name": "J.Marcos.", "username": "JosMarc70704633"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 41486, "following_count": 3179, "tweet_count": 49288, "listed_count": 258}, "id": "211250630", "location": "Asturias (Espa\u00f1a)", "name": "\ud83c\udf39 Adri\u00e1n Barb\u00f3n \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "username": "AdrianBarbon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 474, "tweet_count": 229638, "listed_count": 65}, "id": "4793120962", "name": "EFuoriEBuioMaC6TuTzn", "username": "Elisa27071981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2371, "following_count": 2051, "tweet_count": 188131, "listed_count": 4}, "id": "848422376", "location": "Rancagua", "name": "Ed G\u00fcnther YO APRUEBO", "username": "edguther"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 358, "tweet_count": 550455, "listed_count": 0}, "id": "992178492321214465", "location": "Cipolletti, Argentina", "name": "Stella Bertozzi", "username": "BertozziStella"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 254211, "following_count": 1372, "tweet_count": 259098, "listed_count": 738}, "id": "123279544", "location": "Buenos Aires", "name": "Exito\u00edna", "username": "exitoina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 149, "tweet_count": 6662, "listed_count": 0}, "id": "1089945269381328897", "name": "monster high", "username": "mandinhaww"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1477, "tweet_count": 17136, "listed_count": 0}, "id": "971520400202100737", "location": "Venezuela", "name": "AlexandeR", "username": "alextopar8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 475, "tweet_count": 18254, "listed_count": 0}, "id": "912748370", "name": "l\u00ea", "username": "alastcigarette"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 226, "tweet_count": 37818, "listed_count": 19}, "id": "847932061", "location": "Buenos Aires", "name": "Feli Lo'Globo \ud83c\udf88\ud83d\udd90", "username": "FeliLoGlobo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1591, "tweet_count": 86213, "listed_count": 0}, "id": "1222072190", "location": "Peru", "name": "Wlliam Leon Rabanal", "username": "WlliamLeonRaban"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 489, "tweet_count": 34925, "listed_count": 6}, "id": "2742603425", "location": "Lima, Peru", "name": "Alain Salazar Rios \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "alainsalrio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 396, "tweet_count": 28026, "listed_count": 0}, "id": "3127801953", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "a Lanna \ud83d\udc2d \u5341\u4e09", "username": "Batatacaxi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 79, "tweet_count": 3938, "listed_count": 0}, "id": "1359215755", "name": "Bewitching Lula", "username": "GustOtto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 801, "tweet_count": 50686, "listed_count": 31}, "id": "196291109", "location": "C\u00f3rdoba, la de Argentina", "name": "Marcelo Taborda", "username": "mdtaborda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1553, "tweet_count": 79587, "listed_count": 5}, "id": "145344483", "name": "jesus armando", "username": "ellatigorojo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4669, "following_count": 3046, "tweet_count": 67206, "listed_count": 6}, "id": "96580762", "location": "Retiro, Chile", "name": "La Pollo", "username": "pelu_pollo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 170, "tweet_count": 11759, "listed_count": 0}, "id": "349018589", "location": "Tandil", "name": "bochita de tandil", "username": "bochita_Tandil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 45, "tweet_count": 732, "listed_count": 0}, "id": "1181672121161977857", "name": "Pastor Edwin", "username": "edwinpinedazap1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3134, "following_count": 2902, "tweet_count": 74479, "listed_count": 8}, "id": "461464814", "location": "Peronist\u00e1n", "name": "Do\u00f1a Michi", "username": "enmichada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 617, "tweet_count": 18215, "listed_count": 0}, "id": "830929041184190464", "name": "Emma G.\ud83d\udea9\ud83c\udfac\ud83d\udcfd\ufe0f\ud83d\udcdd", "username": "poliema8"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 687396, "following_count": 4346, "tweet_count": 70916, "listed_count": 456}, "id": "53226177", "location": "Lua ", "name": "PAULO VIEIRA", "username": "PauloVieiraReal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 314, "tweet_count": 13048, "listed_count": 1}, "id": "1026790301048942592", "name": "Yoleida tesorero", "username": "TesoreroYoleida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 563, "tweet_count": 24286, "listed_count": 0}, "id": "1158092321965182976", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "t\u00e1vora", "username": "tavora_milly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5560, "following_count": 4917, "tweet_count": 21940, "listed_count": 0}, "id": "230743075", "location": "CABA", "name": "Mar\u00eda Casabal", "username": "maria_casabal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74116, "following_count": 2536, "tweet_count": 69796, "listed_count": 164}, "id": "186682805", "location": "San Salvador de Jujuy", "name": "Rosario Agostini", "username": "peponila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 1471, "tweet_count": 222090, "listed_count": 30}, "id": "431771186", "location": "Espa\u00f1a", "name": "M\u0489a\u0489g\u0489d\u0489a\u0489D\u0489J\u0489G\u0489", "username": "MagdaDJG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 378, "tweet_count": 11257, "listed_count": 0}, "id": "1091355643963994112", "location": "sp", "name": "L\u01b2\u023b \u269c", "username": "lr_omao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 137, "tweet_count": 23383, "listed_count": 0}, "id": "560836086", "name": "riparraguirre", "username": "riparraguirre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 2620, "tweet_count": 42963, "listed_count": 12}, "id": "257777070", "location": "Talca #Collao Concepci\u00f3n Chile", "name": "Una Sicoloca q Aprob\u00f3 \ud83c\udf33\ud83d\udc9c", "username": "PaupinozaP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 2616, "tweet_count": 14846, "listed_count": 1}, "id": "1098317433683759105", "name": "Carla Nantua", "username": "CarlaNantua"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5974, "following_count": 5403, "tweet_count": 113178, "listed_count": 0}, "id": "375331467", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 - \ud835\udd6d\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "Leninha2022"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 653, "tweet_count": 8043, "listed_count": 4}, "id": "3233660570", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "La Foca", "username": "unafocaalnegro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 359, "tweet_count": 36830, "listed_count": 20}, "id": "217531283", "name": "Fubolverd\u00e1! \ud83e\udd4c", "username": "Fubolverda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 632, "tweet_count": 5984, "listed_count": 0}, "id": "260753280", "name": "Anita", "username": "AnitaSDP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 4998, "tweet_count": 154200, "listed_count": 4}, "id": "2230696579", "location": "Opodepe", "name": "uriel peralta", "username": "galoinvencible"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "id": "1079488472136716293", "location": "Espa\u00f1a", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "username": "AtlantidaDCita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 377, "tweet_count": 38935, "listed_count": 1}, "id": "192309256", "name": "francisco chong", "username": "fchong21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 96, "tweet_count": 3481, "listed_count": 0}, "id": "1052062085948039168", "name": "Tiago Maia", "username": "tiago_o_maia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 311, "tweet_count": 20883, "listed_count": 1}, "id": "3387718240", "location": "Angra, Angra dos R..", "name": "Driple E.X", "username": "20TH01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 3630, "tweet_count": 148611, "listed_count": 25}, "id": "18594951", "location": "Santiago, Chile, v\u00eda Iquique", "name": "AlonsoDamian", "username": "AlonsoDamian"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 782, "tweet_count": 5419, "listed_count": 0}, "id": "936957976606363648", "location": "Santiago, Chile", "name": "Benjamin", "username": "neuronalCircuit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1492, "tweet_count": 1065, "listed_count": 0}, "id": "1000966075985645568", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Juliano Pi", "username": "JulianoPi1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173400, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}, "id": "8703862", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Jurandir Filho", "username": "jurandirfilho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 2399, "tweet_count": 34778, "listed_count": 7}, "id": "123418509", "location": "La Serena, Chile", "name": "Il\u00edcita \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83e\udde1", "username": "patilin7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 378, "tweet_count": 33909, "listed_count": 1}, "id": "967104281290706944", "location": "you drew stars around my scars", "name": "fran \u02c3\u1d17\u02c2 in the box !", "username": "xxfsw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 363, "tweet_count": 2677, "listed_count": 1}, "id": "961678925469487104", "name": "Laura Tupper Satt", "username": "laura_tupperCP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 246, "tweet_count": 8662, "listed_count": 0}, "id": "2374536923", "name": "Gonzalo Charmin Jara", "username": "CharminJara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2329, "following_count": 2220, "tweet_count": 33086, "listed_count": 4}, "id": "2168954702", "location": "Cabudare. Lara. Venezuela", "name": "H\u00e9ctor Y\u00e9pez\ud83d\udc2c", "username": "heryan62"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 797, "tweet_count": 39906, "listed_count": 7}, "id": "2216201959", "name": "Bru", "username": "ybsunlight"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 359, "tweet_count": 24371, "listed_count": 0}, "id": "961434248933773313", "name": "Chikara Kenji", "username": "Chikara_Kenji"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 238, "tweet_count": 8934, "listed_count": 0}, "id": "969966582939099136", "location": "Stuttgart, Alemania", "name": "Alli", "username": "alli59176128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "id": "406433712", "location": "Queens, NY", "name": "ismael machuca rico", "username": "RicoMachuca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 2353, "tweet_count": 20042, "listed_count": 6}, "id": "354304152", "name": "coni", "username": "_sunxs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176110, "following_count": 1765, "tweet_count": 164270, "listed_count": 1373}, "id": "894678237703483393", "name": "\ud83d\udd1e+\u2b50PORNSTAR\u2b50+\ud83d\udd1e", "username": "Porn_star_porn_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65833, "following_count": 596, "tweet_count": 10156, "listed_count": 246}, "id": "2437682323", "name": "Karyn Bayres", "username": "KarynBayres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1476, "tweet_count": 61697, "listed_count": 0}, "id": "2499546476", "name": "O. Paredes", "username": "_opr6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 2036, "tweet_count": 36037, "listed_count": 14}, "id": "318682915", "location": "Chile", "name": "fr\u00e4n \ud83c\udf19", "username": "mileyshadows"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 603, "tweet_count": 6489, "listed_count": 0}, "id": "2291269320", "location": "Lima, Peru", "name": "Alfonso32", "username": "alfonso_sp32"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 4660, "tweet_count": 75076, "listed_count": 2}, "id": "195528445", "name": "Wolfgang M\u00e1rquez", "username": "Wolf0861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 2470, "tweet_count": 72015, "listed_count": 11}, "id": "708390787336245248", "location": "Espanha", "name": "Arr\u00edtmic\u00f8", "username": "desahogao71"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 618, "tweet_count": 26000, "listed_count": 0}, "id": "273950646", "location": "siempre nuestro fiel Harrison ", "name": "BCJ \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "bc_bchb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3746, "following_count": 179, "tweet_count": 78940, "listed_count": 66}, "id": "956285394", "name": "Dime Petite", "username": "dimepetite"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 190, "tweet_count": 13582, "listed_count": 0}, "id": "831317079429115905", "location": "Lima, Peru", "name": "Luis Ortigas B.", "username": "LOrtigasB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 278, "tweet_count": 7233, "listed_count": 0}, "id": "1129807758050697216", "location": "Brasil", "name": "\u00c9der", "username": "ederpsiq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15563, "following_count": 739, "tweet_count": 27593, "listed_count": 10}, "id": "2969969158", "location": "Venezuela", "name": "Valentinaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa", "username": "avor0112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 479, "tweet_count": 9618, "listed_count": 0}, "id": "1311967135", "name": "Jose Vicente Rojas", "username": "joserojas28768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1366, "tweet_count": 3121, "listed_count": 1}, "id": "2519597519", "location": "012/011", "name": "cansado", "username": "davilsxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10776, "following_count": 606, "tweet_count": 5136, "listed_count": 53}, "id": "36353010", "name": "Tito Caneca", "username": "titocaneca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 3731, "tweet_count": 8010, "listed_count": 0}, "id": "57147508", "location": "En la Atl\u00e1ntida", "name": "la verissima raffaella", "username": "rummondomax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8240, "following_count": 7299, "tweet_count": 306612, "listed_count": 110}, "id": "2584410812", "location": "\u2b07\ufe0fESTA ES MI WEB ACTULIZADA:", "name": "Persona Talante Positivo\ud83d\ude0a\ud83d\udc95\u2764", "username": "PersonaTalante"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 190, "tweet_count": 22857, "listed_count": 1}, "id": "1103067287043616775", "location": "hell", "name": "alanis \u2b50\ufe0f", "username": "88alanis8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58525, "following_count": 49926, "tweet_count": 65828, "listed_count": 291}, "id": "183686681", "location": "Como Italia", "name": "Dario B.D", "username": "DBking85"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 755, "tweet_count": 8494, "listed_count": 1}, "id": "860180364022730757", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Monsu", "username": "mosumonsu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 397, "tweet_count": 6776, "listed_count": 7}, "id": "2259681320", "location": "Velaris - Prythian ", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a \ud835\udc98\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc83\ud835\udc86 \ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8d", "username": "Mah_Havilliard"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12862, "following_count": 14157, "tweet_count": 374914, "listed_count": 370}, "id": "2949013762", "location": "Rome, Lazio", "name": "Sandro Brizzolara", "username": "SandroBrizzola4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 2748, "tweet_count": 153045, "listed_count": 12}, "id": "1454520187", "location": "Chile", "name": "38 % \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83d\udc9c\ud83e\udd8a", "username": "expatipela"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4416570, "following_count": 1402, "tweet_count": 390213, "listed_count": 32268}, "id": "14436030", "location": "Espa\u00f1a", "name": "EL MUNDO", "username": "elmundoes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 298, "tweet_count": 8084, "listed_count": 0}, "id": "742401095608217600", "location": "Niter\u00f3i", "name": "Patrick", "username": "allrichniggas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68210, "following_count": 524, "tweet_count": 57178, "listed_count": 172}, "id": "176549955", "location": "Lima, Peru", "name": "Carlos Rivera Paz", "username": "IDL_Rivera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 1036, "tweet_count": 403661, "listed_count": 29}, "id": "131620437", "location": "Ciudad Guayana, Venezuela", "name": "Carola", "username": "Carola_66"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 290, "tweet_count": 12491, "listed_count": 0}, "id": "797534859778527232", "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d", "name": "Draken", "username": "ToumanDraken"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 396, "tweet_count": 27237, "listed_count": 1}, "id": "3135468885", "name": "pipa", "username": "pietragiffoni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 277, "tweet_count": 13308, "listed_count": 0}, "id": "1076587468214853632", "name": "Luis Anton", "username": "LuisAnt57599343"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 300, "tweet_count": 16194, "listed_count": 0}, "id": "2193566903", "name": "Francisco", "username": "abogado_carmona"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 451, "tweet_count": 54473, "listed_count": 8}, "id": "1457334374", "location": "Porah\u00ed", "name": "Sr.", "username": "smokedelbueno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 414, "tweet_count": 48362, "listed_count": 0}, "id": "4698226489", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 (ela/dela)", "name": "luli", "username": "Lupanjos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 137, "tweet_count": 177062, "listed_count": 0}, "id": "108378179", "location": "\u00dcT: 9.765264,-63.425931", "name": "Josefa Zambrano E.", "username": "magiadeparamo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4719005, "following_count": 235, "tweet_count": 417348, "listed_count": 8433}, "id": "133945128", "location": "Continente Americano", "name": "NTN24", "username": "NTN24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2476, "following_count": 987, "tweet_count": 117230, "listed_count": 313}, "id": "180051073", "location": "Acre, Brasil", "name": "Lula La 13 \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "username": "LuisCarvFelipe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3205, "following_count": 3818, "tweet_count": 187017, "listed_count": 117}, "id": "102159527", "location": "Galicia/Madrid/NYC", "name": "Txomin", "username": "Txomin_R3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 488, "tweet_count": 150944, "listed_count": 28}, "id": "2147483670", "name": "ZiggyStardust", "username": "Mosqueperro4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 442, "tweet_count": 18217, "listed_count": 4}, "id": "2497239729", "location": "Destiny Islands", "name": "Rengoku", "username": "SalvaFireSword"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 330, "tweet_count": 12779, "listed_count": 17}, "id": "279182435", "location": "Rapture/Columbia", "name": "NekoSandra", "username": "NekoSandra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1090, "tweet_count": 8375, "listed_count": 18}, "id": "901062027078234113", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Marta Delgado #manos #metros #mascarilla", "username": "SrtaElsevier"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31147, "following_count": 2655, "tweet_count": 38725, "listed_count": 283}, "id": "2171105130", "location": "Madrid", "name": "Elena Plaza Moreno \ud83d\udc93 Urgencias y emergencias", "username": "urgenciasemerge"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 1788, "tweet_count": 16129, "listed_count": 8}, "id": "58918903", "location": "Praia Grande, Brazil", "name": "vania 90,15%", "username": "VaninhaFSG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 1562, "tweet_count": 19529, "listed_count": 43}, "id": "402972884", "location": "aguerosraquel@gmail.com", "name": "Raquel Ag\u00fceros", "username": "aguerosraquel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 1670, "tweet_count": 1309, "listed_count": 1}, "id": "336178666", "location": "Oshawa, Ontario", "name": "Dig", "username": "rodrigo_twwt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "name": "Rollhando", "username": "Rollhando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1824, "tweet_count": 27231, "listed_count": 0}, "id": "3312909166", "name": "\u0112du", "username": "edu_sc_97"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 2292, "tweet_count": 8750, "listed_count": 0}, "id": "39628130", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Tito", "username": "tmonroy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169549, "following_count": 412, "tweet_count": 271602, "listed_count": 810}, "id": "193808486", "location": "Pateando calles", "name": "ElObservadorBinario", "username": "ObservadBinario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 479, "tweet_count": 228999, "listed_count": 13}, "id": "219621165", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Comentarista de coment\u00e1rio\u2122 \uea00", "username": "pedrodotcom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 2840, "tweet_count": 22362, "listed_count": 1}, "id": "245652779", "name": "Jaime Urbina", "username": "Xaimito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1229, "tweet_count": 249198, "listed_count": 0}, "id": "135655459", "location": "Peru", "name": "carlos chatten", "username": "silvestre_75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1774, "tweet_count": 38105, "listed_count": 3}, "id": "176928333", "location": "Bogota", "name": "Bertha Barba", "username": "BerthaB_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 569, "tweet_count": 5692, "listed_count": 1}, "id": "1535335002", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "biel", "username": "bieeeeel02"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1649, "tweet_count": 11516, "listed_count": 0}, "id": "985672049107636224", "location": "Quilmes", "name": "Sergio Ugarte", "username": "SergioUgarte15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 759, "tweet_count": 14870, "listed_count": 5}, "id": "1179491263638360064", "name": "David Cortez G", "username": "DavidCortezG1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026449, "following_count": 418, "tweet_count": 317746, "listed_count": 1426}, "id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "El Comercio", "username": "elcomercio_peru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 290, "tweet_count": 9011, "listed_count": 1}, "id": "3252875656", "location": "Argentina", "name": "SilvAnA", "username": "colacaoos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6358, "following_count": 601, "tweet_count": 86551, "listed_count": 41}, "id": "35854291", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Ellarya Sand \ud83d\udc09", "username": "upharanger"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1558, "tweet_count": 41240, "listed_count": 0}, "id": "105341843", "location": "Santiago", "name": "Soy yo \ud83e\udd13", "username": "SoylaDaniyv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 182, "tweet_count": 18155, "listed_count": 0}, "id": "1059244824287764481", "location": "Providencia, Chile", "name": "Mr.MagU", "username": "MrMagU11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 318, "tweet_count": 45800, "listed_count": 0}, "id": "2436389244", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "\u2022 rampanelli \u2022", "username": "wsntgc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 358, "tweet_count": 30425, "listed_count": 0}, "id": "866379013266321408", "name": "odeio radiohead", "username": "WhoIsViniciuss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1933, "tweet_count": 22085, "listed_count": 31}, "id": "103168595", "location": "Puerto Cabello - Venezuela", "name": "profluisgomez", "username": "PROFLUISGOMEZ20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1570, "tweet_count": 83130, "listed_count": 21}, "id": "3234392751", "name": "Gloria Suarezsuarez", "username": "a1599ba23c024ea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 722, "tweet_count": 83699, "listed_count": 61}, "id": "624948244", "name": "Erick", "username": "ARPANETbot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 224, "tweet_count": 27910, "listed_count": 1}, "id": "607376362", "name": "VillarinoAC", "username": "VillarinoAC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 914, "tweet_count": 75542, "listed_count": 0}, "id": "720808012227723264", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "PedroSenaB", "username": "pedrosenab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 553, "tweet_count": 7792, "listed_count": 16}, "id": "1157948529211531266", "location": "Catalunya ", "name": "Clips Gamers Catalans \ud83c\udfae\ud83d\udd79\ufe0f\ud83d\udc7e", "username": "CatalansClips"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 513, "tweet_count": 1459, "listed_count": 10}, "id": "898878331298435072", "location": "En una habitaci\u00f3", "name": "Butifarrambseques", "username": "Butiambseques"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 401, "tweet_count": 82452, "listed_count": 2}, "id": "55355806", "name": "Alexis Libuy", "username": "alibuyc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 140, "tweet_count": 328, "listed_count": 0}, "id": "1152608160735256577", "name": "TaNa", "username": "xiqu27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17241, "following_count": 9025, "tweet_count": 85411, "listed_count": 27}, "id": "618569103", "location": "Valencia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc08 \ud83c\udf52 #TeamVox\ud83d\udc51", "username": "alixx06"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 2416, "tweet_count": 14472, "listed_count": 7}, "id": "1470500804", "name": "Leo Romero", "username": "Leo_jromero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 596, "tweet_count": 6608, "listed_count": 20}, "id": "3247322451", "location": "l'Hospitalet de Llobregat, Esp", "name": "Jaume Riu", "username": "jaume_riu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32877, "following_count": 32346, "tweet_count": 59937, "listed_count": 6}, "id": "2864547983", "location": " Brasil", "name": "REY FIGUEIREDO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ReyFigueiredo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8680, "following_count": 7624, "tweet_count": 15150, "listed_count": 3}, "id": "1100473093141741569", "name": "Vitor Mendes", "username": "mendesvjr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 460, "tweet_count": 24781, "listed_count": 0}, "id": "1358420587", "location": "Lima", "name": "Segundo Roma\u00edn", "username": "segundoromain"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4025, "following_count": 1421, "tweet_count": 41065, "listed_count": 45}, "id": "119222479", "location": "Puerto Ord\u00e1z, Venezuela", "name": "Tatiana Santos", "username": "Tatianitasantos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 580, "tweet_count": 64460, "listed_count": 0}, "id": "419161932", "location": "Guaruj\u00e1, S\u00e3o Paulo", "name": "Lily \ud83c\udf52", "username": "petalasdelis_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 318, "tweet_count": 3966, "listed_count": 1}, "id": "365722830", "location": "santiago de Chile ", "name": "Pauli \ud83c\udf33", "username": "aulanie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 272, "tweet_count": 12207, "listed_count": 0}, "id": "862371140391632903", "location": "catalunya ", "name": "Ivan \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f", "username": "Ivan11091714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 551, "tweet_count": 37219, "listed_count": 3}, "id": "126137149", "location": "Pacasmayo, Lima - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "Sida / Tuco / Chino", "username": "situchidacono"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1559047, "following_count": 868, "tweet_count": 376302, "listed_count": 2788}, "id": "110822488", "location": "Lima", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "username": "Gestionpe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24906, "following_count": 24622, "tweet_count": 258796, "listed_count": 105}, "id": "797257949555097600", "location": "https://twitter.com/HLfavorito", "name": "Favorite Book\u2122", "username": "HLfavorito1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 87, "tweet_count": 1917, "listed_count": 0}, "id": "1101176832735481862", "name": "Noticias Luis Ozuna", "username": "noticias_ozuna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 2988, "tweet_count": 308517, "listed_count": 120}, "id": "484189338", "location": "Michoac\u00e1n de Ocampo, M\u00e9xico", "name": "Marlene Mora", "username": "marlenemorita14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3367, "following_count": 1210, "tweet_count": 351002, "listed_count": 84}, "id": "1130420497", "name": "Claudio Cocchi", "username": "cocchi2a"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16947, "following_count": 1436, "tweet_count": 18215, "listed_count": 147}, "id": "526327701", "location": "Roma, Italy", "name": "claudio petruccioli", "username": "cpetruccioli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1022, "tweet_count": 9671, "listed_count": 1}, "id": "149315489", "name": "Selena", "username": "selenaakyle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6856, "following_count": 1374, "tweet_count": 113220, "listed_count": 35}, "id": "33119191", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Thiago Viana", "username": "ThiagoGViana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3900, "following_count": 3567, "tweet_count": 188299, "listed_count": 27}, "id": "606392628", "location": "Puerto Piritu , Venezuela", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaSusana\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaBastardo\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "susanabast"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 4325, "tweet_count": 8212, "listed_count": 1}, "id": "67222375", "name": "Amed Garces", "username": "amedgarces"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1581, "tweet_count": 35141, "listed_count": 9}, "id": "2984663877", "location": "i'm absolutely lost", "name": "Amy", "username": "3VDYMT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "id": "4080323818", "name": "carloscabrejoscarden", "username": "cabrejosc1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3435, "following_count": 3126, "tweet_count": 163578, "listed_count": 4}, "id": "3920364557", "name": "liliana", "username": "liliolivera9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 408, "tweet_count": 7824, "listed_count": 21}, "id": "876487263831588866", "location": "Elche, Espa\u00f1a", "name": "Sclerostar (psic\u00f3loga a ratos)\ud83e\uddd1\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf93", "username": "Sclerostar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6375, "following_count": 5350, "tweet_count": 5108, "listed_count": 30}, "id": "227849802", "location": "Madrid", "name": "Jose Carlos Soto", "username": "CarlosSotolibre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 117, "tweet_count": 10984, "listed_count": 0}, "id": "1071453435323736065", "name": "Corina Roj.", "username": "CorinR41723321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1083, "tweet_count": 195045, "listed_count": 1}, "id": "148749196", "location": "venezuela", "name": "raul carrascal ca\u00f1iz", "username": "21592343"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249321, "following_count": 190, "tweet_count": 171976, "listed_count": 615}, "id": "493319351", "location": "Puerto Rico", "name": "NotiCentro", "username": "NoticentroWAPA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 4993, "tweet_count": 71409, "listed_count": 1}, "id": "846943871607156737", "name": "CAZANDO A LOS ANTI AMLO", "username": "Presidentesoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 304, "tweet_count": 4529, "listed_count": 0}, "id": "887791076689547264", "name": "Alexander", "username": "t_a_c_d"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 106, "tweet_count": 12070, "listed_count": 1}, "id": "3365871995", "name": "ritardato di Piacenza", "username": "11_Animal_11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1591, "tweet_count": 7461, "listed_count": 0}, "id": "2802081081", "location": "Villarrica, Chile", "name": "Francisca", "username": "pancheliss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 568, "tweet_count": 8190, "listed_count": 0}, "id": "1074407976", "location": "Plano Piloto de Bras\u00edlia, Bras\u00edlia", "name": "Joao David", "username": "juazito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 904, "tweet_count": 59347, "listed_count": 1}, "id": "1623539743", "location": "no seu cu ", "name": "ana", "username": "jadepyth0n"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9707, "following_count": 8156, "tweet_count": 48488, "listed_count": 26}, "id": "2984717442", "name": "Miguel Marfil", "username": "MiguelMarfil2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 4259, "tweet_count": 107896, "listed_count": 5}, "id": "584323617", "location": "Republiqueta de Chile", "name": "PaNEL dE expertos", "username": "Cuprute"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 536, "tweet_count": 58396, "listed_count": 0}, "id": "149182781", "name": "Juan Quijano Pacheco", "username": "Jquijanopacheco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 352, "tweet_count": 907, "listed_count": 0}, "id": "1249965432", "location": "caracas", "name": "ana posa", "username": "aniuska60"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854526, "following_count": 1027, "tweet_count": 224033, "listed_count": 1965}, "id": "70879905", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Radio Caracas Radio", "username": "RCR750"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42207, "following_count": 1478, "tweet_count": 82497, "listed_count": 175}, "id": "1100776937004457984", "name": "RadioSavana", "username": "RadioSavana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1962, "tweet_count": 59966, "listed_count": 8}, "id": "865503211", "name": "jave", "username": "JaVera9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3738, "following_count": 3169, "tweet_count": 456545, "listed_count": 1}, "id": "903764501903941633", "location": "Dallas, TX USA", "name": "agatha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "agathagatosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42090, "following_count": 41337, "tweet_count": 59488, "listed_count": 16}, "id": "1344714162", "location": "Palho\u00e7a - SC - Brasil.", "name": "dire(i)to no ponto - C\u00e9sar Soares", "username": "direitonoponto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 0, "tweet_count": 5058, "listed_count": 0}, "id": "897517489575395328", "name": "Princess", "username": "rafa_rofosancho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2450, "following_count": 4999, "tweet_count": 138396, "listed_count": 73}, "id": "273992567", "location": "Espanha", "name": "Adelaida Forcada", "username": "Pinpininpausa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7451, "following_count": 4875, "tweet_count": 73947, "listed_count": 70}, "id": "88992145", "location": "Chile", "name": "Adriana G\u00f3mez", "username": "AdrianaEGomez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 245, "tweet_count": 5906, "listed_count": 0}, "id": "824365628605792256", "location": "@espatxdea", "name": "gabs", "username": "cristinegab_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 283, "tweet_count": 324, "listed_count": 0}, "id": "120314011", "location": "Chile", "name": "Alexis", "username": "AlexisGerard_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67568, "listed_count": 4}, "id": "3345037991", "location": "Lima, Peru", "name": "CL", "username": "Carloslamalope1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 572, "tweet_count": 73162, "listed_count": 6}, "id": "977342998257307648", "location": "she/her\u2022 only army ", "name": "Eduarda+\u2077|", "username": "vminartista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3424, "following_count": 3624, "tweet_count": 279988, "listed_count": 15}, "id": "2898363659", "name": "Aracelis Su\u00e1rez", "username": "celatsuarezg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 1186, "tweet_count": 79227, "listed_count": 7}, "id": "358496782", "location": "Chile", "name": "Elizabeth", "username": "elizaabeth45"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 2062, "tweet_count": 173916, "listed_count": 16}, "id": "619881765", "location": "Vitoria-Gasteiz - Pa\u00eds Vasco", "name": "Karen Ann Lancaster \u0646", "username": "karenalancaster"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 842, "tweet_count": 19651, "listed_count": 12}, "id": "9977812", "location": "Chile", "name": "Nestor Morales T.", "username": "nestormoralest"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 999, "tweet_count": 15286, "listed_count": 1}, "id": "3142509652", "location": "Santiago, Chile", "name": "Claudio Arancibia", "username": "CarancibiaSa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1286, "tweet_count": 139882, "listed_count": 27}, "id": "223222792", "name": "Saray Hernandez", "username": "mgruarc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1141, "tweet_count": 64309, "listed_count": 2}, "id": "1051056432", "name": "BT Brasil \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BT_Cozer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36876, "following_count": 750, "tweet_count": 447189, "listed_count": 226}, "id": "50850883", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "name": "Miranda S\u00e1", "username": "MirandaSa_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1054, "tweet_count": 11922, "listed_count": 18}, "id": "1156603866768650240", "name": "Blue ir\u00e1 ver o The Rose em 45 dias \ud83c\udf39", "username": "vemcalar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 47, "tweet_count": 3406, "listed_count": 0}, "id": "1945431300", "name": "irra", "username": "tortorugas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 215, "tweet_count": 5302, "listed_count": 0}, "id": "105607844", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Elina", "username": "ElinaRosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1242, "tweet_count": 13212, "listed_count": 0}, "id": "1002745782024507393", "location": "la ond as punk batem nos botas", "name": "\u24b6 Dine X \ud83c\udff4", "username": "insubordine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 205, "tweet_count": 25537, "listed_count": 3}, "id": "1032414179729104901", "location": "\u2800\u27c5 \ud835\udc6c\ud835\udc68\ud835\udc79\ud835\udc7b\ud835\udc6f'\ud835\udc7a \ud835\udc6a\ud835\udc76\ud835\udc79\ud835\udc6c\u2a3e\u3164", "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \ud835\udc05\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc11 \ud835\udc05\ud835\udc04\ud835\udc00\ud835\udc11\u3002 \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d", "username": "EMPEROROFFEAR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 4981, "tweet_count": 113595, "listed_count": 2}, "id": "224383208", "location": "colombia", "name": "Demi\u00e1n { \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa }\u0444\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u0441\u043a\u043e", "username": "pachos1973"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 2420, "tweet_count": 35887, "listed_count": 5}, "id": "551468248", "name": "Fran Perdomo", "username": "atestaopuntcom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1892, "tweet_count": 50031, "listed_count": 0}, "id": "545572713", "name": "Isra", "username": "Isra_alvare"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 712, "tweet_count": 21272, "listed_count": 0}, "id": "1099626480", "location": "lima", "name": "CANTOLAO", "username": "samdemocrata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1048, "tweet_count": 77614, "listed_count": 5}, "id": "276082777", "location": "Chill\u00e1n, Chile", "name": "Felipe", "username": "felipe_888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4661, "following_count": 4723, "tweet_count": 137457, "listed_count": 6}, "id": "325018071", "location": "Golbal", "name": "H\u00e9ctor Gramajo \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "hector06gramajo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 561, "tweet_count": 36225, "listed_count": 8}, "id": "300585434", "name": "Corina\ud83c\udf83", "username": "littleliars_c"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 4886, "tweet_count": 19587, "listed_count": 5}, "id": "144588912", "location": "MEXICO, DF", "name": "IQ-NotanQueer", "username": "NotanQueerIQ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4800, "following_count": 5285, "tweet_count": 412252, "listed_count": 2}, "id": "953615537107537921", "name": "RafaSanzio", "username": "sanzio_rafa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 738, "tweet_count": 39111, "listed_count": 1}, "id": "783525543274741760", "name": "Marydh Y Fer", "username": "MarydhFer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1708, "tweet_count": 17796, "listed_count": 0}, "id": "1029130904726331393", "location": "Rada Tilly, Argentina", "name": "valitareloaded", "username": "valitareloaded"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6172, "following_count": 2516, "tweet_count": 30645, "listed_count": 25}, "id": "352032883", "location": "Rada tilly", "name": "@navarrovir \ud83d\udc9a", "username": "navarrovir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 4358, "tweet_count": 166681, "listed_count": 14}, "id": "190036217", "name": "Hibrahim Brunet L.", "username": "hibravirus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 892, "tweet_count": 38476, "listed_count": 0}, "id": "1021515045069578240", "location": "NOWHERE.", "name": "MiNDLeSS SELf iNDULGeNCe", "username": "FromMilleto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 425, "tweet_count": 26155, "listed_count": 0}, "id": "1113784918633529346", "name": "mare", "username": "mfudida_lli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 3044, "tweet_count": 42290, "listed_count": 27}, "id": "38064007", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Nano Cort\u00e9s-Quiroz", "username": "PowerPollito"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 658990, "following_count": 981, "tweet_count": 220853, "listed_count": 5634}, "id": "851108442", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Agence France-Presse", "username": "AFPespanol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2417, "following_count": 3885, "tweet_count": 28280, "listed_count": 1}, "id": "345700109", "name": "G\u00eanesi", "username": "gnesi_d"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 227, "tweet_count": 2426, "listed_count": 0}, "id": "1154876605497397248", "name": "Don papa don", "username": "Donpapadon2"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 225761, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "id": "96853458", "location": "M\u00e9xico DF", "name": "Francisco Martin Moreno", "username": "fmartinmoreno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 767, "tweet_count": 33534, "listed_count": 1}, "id": "49126722", "location": "Puerto principal", "name": "Melisa \ud83c\udf33", "username": "maliciia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 2029, "tweet_count": 18105, "listed_count": 7}, "id": "356094168", "location": "Madrid", "name": "Mayerling", "username": "mayerlingsf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 97, "tweet_count": 2124, "listed_count": 0}, "id": "1029510729974595584", "name": "Aar\u00f3n Rodr\u00edguez", "username": "elosooo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 2811, "tweet_count": 43775, "listed_count": 17}, "id": "242667025", "location": "italia", "name": "alfavox", "username": "alfadixit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9178, "following_count": 36, "tweet_count": 105922, "listed_count": 110}, "id": "17540218", "name": "ilSussidiario", "username": "ilsussidiario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 91, "tweet_count": 11127, "listed_count": 0}, "id": "752668157370769408", "location": "031\ud83d\udd01027", "name": "Gus \u200b\ud80c\udd8f\ud83c\udf3f", "username": "guxcegon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9506, "following_count": 9863, "tweet_count": 16090, "listed_count": 4}, "id": "1176839764684759048", "location": "Shell of the Parrot City.AR", "name": "Abuelos.OLVIDADOS: MoratoriaPrevisionalPaTodOs", "username": "AgueloOlvidau"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 254426, "following_count": 2014, "tweet_count": 25565, "listed_count": 1201}, "id": "40858089", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Federico Pinedo", "username": "PinedoFederico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11405, "following_count": 7280, "tweet_count": 115380, "listed_count": 15}, "id": "4794093811", "name": "Rogelio Delgado", "username": "RogelioDelgad0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 23, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}, "id": "516458787", "location": "Roma, Italia", "name": "Giuseppe Maffei", "username": "pino_maffei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926883, "following_count": 31, "tweet_count": 13979, "listed_count": 993}, "id": "910827588", "name": "Lercio.it", "username": "lercionotizie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 836, "tweet_count": 12097, "listed_count": 0}, "id": "579577989", "location": "chile", "name": "ronny carvajal", "username": "CarvajalRonny"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 201, "tweet_count": 5901, "listed_count": 0}, "id": "866423313781968896", "name": "Rocio", "username": "roc_810"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1056, "tweet_count": 5955, "listed_count": 0}, "id": "1160297114548789248", "name": "ana", "username": "4navictoria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 2661, "tweet_count": 8593, "listed_count": 0}, "id": "311826702", "location": "Peru", "name": "Orodelama\u00f1ana", "username": "TONYCANDIMAN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9785, "following_count": 8191, "tweet_count": 23166, "listed_count": 19}, "id": "2803695380", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "apra internacional", "username": "apraint"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1280, "tweet_count": 250493, "listed_count": 3}, "id": "343111222", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Dennis Michel", "username": "michel_dennis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 2694, "tweet_count": 4955, "listed_count": 3}, "id": "1019988756", "location": "Rancagua, Chile", "name": "Enlace Sicolog\u00eda", "username": "EnlaceSicologia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 354, "tweet_count": 4416, "listed_count": 3}, "id": "812275458192588800", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "scaiualquer", "username": "scaiualquer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4017, "following_count": 5000, "tweet_count": 28328, "listed_count": 1}, "id": "966134243637198850", "location": "Uberaba, Brasil", "name": "fe", "username": "26lipe_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2922, "following_count": 3767, "tweet_count": 43776, "listed_count": 2}, "id": "71907265", "location": "La Serena", "name": "Karen", "username": "Kareenpc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 466, "tweet_count": 1171, "listed_count": 0}, "id": "1024974957711945728", "name": "RubiaSuicida", "username": "suicida_rubia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 748, "tweet_count": 7407, "listed_count": 0}, "id": "873311855653117953", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "Lohana", "username": "Lohanarosa_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170822, "following_count": 9328, "tweet_count": 121220, "listed_count": 60}, "id": "739202718238146560", "location": "021", "name": "ya malb", "username": "ya_malb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 526, "tweet_count": 3977, "listed_count": 0}, "id": "788960114594250752", "location": "Las Varillas", "name": "Rodri Gallegos", "username": "rodri_gallegoss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 860, "tweet_count": 63279, "listed_count": 4}, "id": "42066220", "name": "fele", "username": "geo_grapher"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 37, "tweet_count": 13089, "listed_count": 0}, "id": "3082616097", "name": "Caio", "username": "___Caio_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 729, "tweet_count": 15419, "listed_count": 1}, "id": "156395312", "name": "Esteban Inku", "username": "inkux"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2731, "following_count": 3257, "tweet_count": 9564, "listed_count": 0}, "id": "290247581", "name": "Lali", "username": "laliiaconis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 645, "tweet_count": 7031, "listed_count": 0}, "id": "1178001814693842945", "name": "apolinar garcia", "username": "apolina31016272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 201, "tweet_count": 16694, "listed_count": 4}, "id": "3426253347", "name": "michyb", "username": "mik_elab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1380, "tweet_count": 82183, "listed_count": 0}, "id": "978315706075897858", "name": "Blackthorne", "username": "JBlackthorne76"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 226, "tweet_count": 39617, "listed_count": 2}, "id": "967931861925285889", "location": "Wano", "name": "Retrella", "username": "Retrella_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234329, "following_count": 6688, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}, "id": "918197046871502849", "location": "Brasil", "name": "POPTime", "username": "siteptbr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4901, "following_count": 4317, "tweet_count": 138889, "listed_count": 8}, "id": "560309409", "location": " Sverige ", "name": "@tema0902 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "tema0902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 3247, "tweet_count": 16672, "listed_count": 0}, "id": "1074748569876357120", "name": "vers\u00e1til", "username": "Versatil1959"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 2848, "tweet_count": 36817, "listed_count": 12}, "id": "102186502", "location": "Venezuela", "name": "Dinorah Polanco", "username": "guerrapura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 1993, "tweet_count": 75064, "listed_count": 17}, "id": "2689577416", "name": "Nylda", "username": "1949somi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 4, "tweet_count": 4161, "listed_count": 2}, "id": "987539849078018048", "location": "Chile", "name": "Mati", "username": "shitspamaccount"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 2106, "tweet_count": 90147, "listed_count": 6}, "id": "21342548", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Fabricio B. da Guia", "username": "fabricio999999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 613, "tweet_count": 677, "listed_count": 0}, "id": "1089392244841426944", "location": "Cauca, Colombia", "name": "orielerazo@hotmail.es", "username": "orielerazohotm1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 438, "tweet_count": 19074, "listed_count": 0}, "id": "990707807518326784", "name": "RoseuSol", "username": "RocoAguilera10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 729, "tweet_count": 142030, "listed_count": 4}, "id": "465100711", "location": "Valencia, Venezuela", "name": "Giobeiri Silvera", "username": "Giobeiri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 433, "tweet_count": 40857, "listed_count": 1}, "id": "35909267", "location": "Curitiba Paran\u00e1 Brasil", "name": "Josaf\u00e1 Liberal", "username": "josafaliberal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 508, "tweet_count": 23656, "listed_count": 0}, "id": "854896011348725760", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Clint Eastwood", "username": "barney_vico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1977, "tweet_count": 21166, "listed_count": 0}, "id": "149645220", "location": "M\u00fcnchen, Deutschland ", "name": "Francisco Salgado C.", "username": "fcosalgadoc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 487, "tweet_count": 7250, "listed_count": 0}, "id": "3330265323", "location": "Imbituva, Brasil", "name": "Will", "username": "WillMuller11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 289, "tweet_count": 94180, "listed_count": 0}, "id": "127864242", "location": "Cabedelo, Brasil", "name": "Saulo Tiago", "username": "saulottiago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1016, "tweet_count": 164424, "listed_count": 2}, "id": "3323202412", "location": "Venezuela", "name": "Silvia Belmonte", "username": "017ab8033a5b46b"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 2235, "tweet_count": 61404, "listed_count": 1}, "id": "857733100318720000", "location": "El Alto.", "name": "Cristi\u00e1n", "username": "Cristin60507906"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 349, "tweet_count": 99167, "listed_count": 1}, "id": "4874865065", "location": "Peru", "name": "Silvia Rodr\u00edguez", "username": "silvia25rodrig5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 334, "tweet_count": 6650, "listed_count": 0}, "id": "63487992", "name": "Eve\u26a1", "username": "Evedyp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 142, "tweet_count": 57775, "listed_count": 0}, "id": "116130811", "location": "Los Altos, CA", "name": "Lee Chandler.", "username": "DaddyJeanky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 44, "tweet_count": 2239, "listed_count": 0}, "id": "1286414316", "name": "edu aro", "username": "edmedxxxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 408, "tweet_count": 21610, "listed_count": 50}, "id": "1411081723", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Noemi", "username": "noeesris"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1915, "tweet_count": 126048, "listed_count": 9}, "id": "120788198", "location": "barcelona", "name": "ger", "username": "nalces"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7645, "following_count": 4553, "tweet_count": 30372, "listed_count": 11}, "id": "1013976555905789959", "location": "celia st james \u2661", "name": "namorada da julia", "username": "fvslatina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 3081, "tweet_count": 1588, "listed_count": 0}, "id": "865784222023274502", "location": "London, England", "name": "Javier Fr\u00edas", "username": "FriasJavierH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 191, "tweet_count": 60471, "listed_count": 17}, "id": "137847521", "location": "Caracas, VENEZUELA", "name": "Criss Monterrey", "username": "crissmonterrey"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 32848, "following_count": 2893, "tweet_count": 147572, "listed_count": 166}, "id": "16328363", "location": "Italy", "name": "MSN Italia", "username": "msn_italia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 2520, "tweet_count": 81070, "listed_count": 25}, "id": "2784132623", "name": "Alberto Maldonado", "username": "albecuervo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9035, "following_count": 6587, "tweet_count": 69350, "listed_count": 9}, "id": "1143565904481050624", "location": " Somewhere, out there.", "name": "El Ron \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "MalditoKiwi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 789, "tweet_count": 34272, "listed_count": 1}, "id": "1242222733", "location": "ex cp2 hmt/tjk", "name": "m\u00e1 vizinha", "username": "MaryVick13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 1283, "tweet_count": 106351, "listed_count": 13}, "id": "129290464", "location": "Nauru", "name": "Valentina", "username": "Srta_Nauru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 606, "tweet_count": 3180, "listed_count": 3}, "id": "149333898", "location": "Santiago, Chile", "name": "Camila", "username": "_camilaap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 828, "tweet_count": 7001, "listed_count": 3}, "id": "180913166", "location": "Chile", "name": "Luz M.A.", "username": "LuzAstudillo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10848, "following_count": 4032, "tweet_count": 131741, "listed_count": 397}, "id": "133794349", "location": "25y | \ud83d\udcda 19/?", "name": "lore\u00b9\u00b3 \u2b50 VAI VER O AM", "username": "violencetodie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 792, "tweet_count": 39356, "listed_count": 0}, "id": "800087727555289088", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "Paulo Cesar", "username": "picapeLULA2017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 42, "tweet_count": 15625, "listed_count": 0}, "id": "393120957", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Gloria Melgarejo", "username": "GloriaMelgPress"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1048, "tweet_count": 50364, "listed_count": 0}, "id": "1079146820075487232", "location": "Venezuela", "name": "EL MILICIANO", "username": "elmiliciano58"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 159, "tweet_count": 16604, "listed_count": 1}, "id": "2705370320", "name": "Keep", "username": "sh0ckzdahora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 731, "tweet_count": 171607, "listed_count": 0}, "id": "18493238", "location": "Lima, Peru", "name": "Luis Escriba", "username": "lescribas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 739, "tweet_count": 3419, "listed_count": 0}, "id": "1028409678525546501", "name": "Paz Robledo", "username": "PazRobledo6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3120, "following_count": 651, "tweet_count": 89132, "listed_count": 7}, "id": "739477207", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "april", "username": "abrilsuhr"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1188572584524353537", "in_reply_to_user_id": "1049675151783206914", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarkEDeans", "id": "1049675151783206914"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 120, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Kardashian"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:46:01.000Z", "text": "@MarkEDeans Una misma palabra son miles de situaciones diferentes. A m\u00ed me regalas un libro y soy feliz. A Kim Kardashian necesitas un poco m\u00e1s. La sensaci\u00f3n es la misma, imagino.", "edit_history_tweet_ids": ["1188572584524353537"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3009959709", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188571603413688327"}]}, {"lang": "es", "id": "1188446558720843776", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/F6Z8n2GkjE", "expanded_url": "https://twitter.com/EdwinPitti/status/1188446558720843776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F6Z8n2GkjE", "media_key": "3_1188446554199351297"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.495, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 47, "end": 66, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.8311, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "TheWhiteHouse"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 256, "tag": "TheWhiteHouse"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:25:14.000Z", "text": "Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-Baghdadi habr\u00eda detonado un chaleco suicida que siempre llevaba puesto y que deton\u00f3 al final de un t\u00fanel donde corri\u00f3. #TheWhiteHouse https://t.co/F6Z8n2GkjE", "edit_history_tweet_ids": ["1188446558720843776"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 179, "quote_count": 3}, "author_id": "53709616"}, {"lang": "es", "id": "1187922047193833472", "created_at": "2019-10-26T02:41:01.000Z", "text": "Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo en ese momento fall\u00f3 el sistema. \u00bfSiguen con la misma mentira de las c\u00e1maras? \u00bfNi pa inventar mejores mentiras les sirvi\u00f3 toda la plata que se robaron?", "edit_history_tweet_ids": ["1187922047193833472"], "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 12, "like_count": 1719, "quote_count": 17}, "author_id": "42419459"}, {"lang": "es", "id": "1188317911196340224", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cmWpie3dSt", "expanded_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/", "display_url": "vivimoslanoticia.cl/noticias/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 110, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.3178, "type": "Organization", "normalized_text": "Pacos"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.4923, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.338, "type": "Organization", "normalized_text": "Molina"}]}, "geo": {"place_id": "008be613029d4ca5"}, "created_at": "2019-10-27T04:54:02.000Z", "text": "Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos q la @PDI_CHILE\nest\u00e9 a la h, y no sean c\u00f3mplices\n\nJoven fallece al interior de calabozo de la cuarta comisar\u00eda de Carabineros de Molina https://t.co/cmWpie3dSt", "edit_history_tweet_ids": ["1188317911196340224"], "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 17, "like_count": 436, "quote_count": 75}, "author_id": "497105706"}, {"lang": "es", "id": "1188557034674905095", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/oVNNgFrQTj", "expanded_url": "https://twitter.com/JanaCaballito/status/1188557034674905095/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oVNNgFrQTj", "media_key": "7_1188555829726855179"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Flopy"}, {"start": 228, "end": 242, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Dra Finocchiaro"}]}, "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "created_at": "2019-10-27T20:44:14.000Z", "text": "Paseo de reci\u00e9n con Flopy, mi perrita, tiene un tumor maligno en el paladar. Hace 15 d\u00edas la operaron y le sacaron lo q se pudo y le aplicaron un gen suicida.  Ahora una vacuna para matar al tumor una vez x semana q las hace la Dra Finocchiaro. Ojal\u00e1 mejore! \ud83d\udc3e\ud83d\udc9e https://t.co/oVNNgFrQTj", "edit_history_tweet_ids": ["1188557034674905095"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "1003274631275597824"}, {"lang": "es", "id": "1188568906031603712", "in_reply_to_user_id": "1035003430333542400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Amybrightranger", "id": "992890722515869697"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "Arrowverso", "id": "810551502066556932"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:31:24.000Z", "text": "@Amybrightranger @sSsLucas_ @Arrowverso Nada de esos pasos... no cometi\u00f3 errores al contarlo .. lo que hacia esta \u201cgenial y ecxitso\u201d ... el \u00fanico vestigio que es exitosa es por el diario del futuro \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1188568906031603712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035003430333542400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188567824937226240"}]}, {"lang": "es", "id": "1188451244794437633", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/4HLADyDSan", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCPolitics/status/1188446251806674944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4HLADyDSan", "media_key": "13_1188446107979771904"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.5824, "type": "Place", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.6442, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:43:51.000Z", "text": "\u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegura que deton\u00f3 un chaleco suicida durante la operaci\u00f3n de las fuerzas especiales al noroeste de Siria. Y que se ha hecho justicia https://t.co/4HLADyDSan", "edit_history_tweet_ids": ["1188451244794437633"], "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 14, "like_count": 323, "quote_count": 19}, "author_id": "186457433"}, {"lang": "es", "id": "1186997870295162880", "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "author_id": "85745429", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}}, {"lang": "es", "id": "1188483245794574336", "created_at": "2019-10-27T15:51:01.000Z", "text": "Cada 3 d\u00edas alguien muere por suicidio and Panam\u00e1. El viernes, fue un joven en San Miguelito.  Sus redes mostraban se\u00f1ales. Hay mucho trabajo de educaci\u00f3n pendiente para que quienes vean se\u00f1ales y mensajes puedan leer entre l\u00edneas, apoyar y buscar ayuda profesional. #SaludMental", "edit_history_tweet_ids": ["1188483245794574336"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 9, "like_count": 76, "quote_count": 2}, "author_id": "367489515", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9287, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.8868, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguelito"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 279, "tag": "SaludMental"}]}}, {"lang": "es", "id": "1188572104091934720", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ps5KyNC403", "expanded_url": "https://trib.al/Z1SJdMP", "display_url": "trib.al/Z1SJdMP"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.3882, "type": "Other", "normalized_text": "Centro M\u00e9dico"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.8572, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo Piedras"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:44:06.000Z", "text": "La menor fue trasladada al Centro M\u00e9dico en R\u00edo Piedras. https://t.co/ps5KyNC403", "edit_history_tweet_ids": ["1188572104091934720"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "39774571"}, {"lang": "pt", "id": "1188554922750550017", "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:35:50.000Z", "text": "@indieafraid @manlssa depois de anos ainda n\u00e3o formei minha teoria sobre isso", "edit_history_tweet_ids": ["1188554922750550017"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3750434477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}]}, {"lang": "es", "id": "1188418133167607808", "created_at": "2019-10-27T11:32:17.000Z", "text": "#LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188418133167607808"], "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 121, "like_count": 298, "quote_count": 38}, "author_id": "119758810", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.808, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8401, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4302, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LoUltimo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1188273242710122496", "created_at": "2019-10-27T01:56:32.000Z", "text": "Diego matou se ela n\u00e3o tem do que reclamar n\u00e3o vai ter o q falar SOMOS TODOS DIEGO", "edit_history_tweet_ids": ["1188273242710122496"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "271147870", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}}, {"lang": "es", "id": "1188307202454503424", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/AfXCnEPopr", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1188307202454503424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AfXCnEPopr", "media_key": "3_1188307172050034688"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/0epzs5TpoF", "expanded_url": "https://twitter.com/JVillaStein/status/1188248275062788097", "display_url": "twitter.com/JVillaStein/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 91, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-10-27T04:11:29.000Z", "text": "Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, no creo que la pregunta active una querella en mi contra. \ud83d\ude09 https://t.co/AfXCnEPopr https://t.co/0epzs5TpoF", "edit_history_tweet_ids": ["1188307202454503424"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 30, "like_count": 566, "quote_count": 9}, "author_id": "68638146", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188248275062788097"}]}, {"lang": "es", "id": "1188495475676241922", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/MZEuG9KGLP", "expanded_url": "https://twitter.com/achirinos06/status/1188494686148796417", "display_url": "twitter.com/achirinos06/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5912, "type": "Person", "normalized_text": "Martha H."}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ch\u00e1vez"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7312, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Chac\u00f3n"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.7118, "type": "Person", "normalized_text": "Luz"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.755, "type": "Person", "normalized_text": "Bratra"}]}, "created_at": "2019-10-27T16:39:37.000Z", "text": "Martha H. creo que ya est\u00e1 demasiado mayor. Ojal\u00e1 que Martha Ch\u00e1vez est\u00e9 en la lista y que Bartra y Chac\u00f3n tambi\u00e9n, sumadas a Luz y a nuevas sangres. No incluir a Bratra ser\u00eda suicida; me parece. https://t.co/MZEuG9KGLP", "edit_history_tweet_ids": ["1188495475676241922"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "281769300", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188494686148796417"}]}, {"lang": "es", "id": "1188567215706202112", "created_at": "2019-10-27T21:24:41.000Z", "text": "La oportunidad la tuvo. Se la dimos. La bancamos, acompa\u00f1amos. Lo mal que habr\u00e1 hecho las cosas para que el resultado de hoy se este.", "edit_history_tweet_ids": ["1188567215706202112"], "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 135, "like_count": 1233, "quote_count": 14}, "author_id": "861929232"}, {"lang": "es", "id": "1188568596617793538", "created_at": "2019-10-27T21:30:10.000Z", "text": "#EleccionesArgentina  \n\nAl d\u00f3lar lo va a llevar a votar la hija de 60.", "edit_history_tweet_ids": ["1188568596617793538"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "485820421", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "EleccionesArgentina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "EleccionesArgentina"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1188536511970660353", "created_at": "2019-10-27T19:22:41.000Z", "text": "esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "edit_history_tweet_ids": ["1188536511970660353"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 367, "quote_count": 3}, "author_id": "1346005154"}, {"lang": "es", "id": "1185562049310547971", "created_at": "2019-10-19T14:23:13.000Z", "text": "\u25aa\ufe0fGesti\u00f3n 2013-2019\n\u2796Inflaci\u00f3n\n2013 56,2%\n2014 68,5%\n2015 180,9%\n2016 274,4%\n2017 862,6%\n2018 130.060%\n2019 enero-septiembre 4.679,5%\nAcumulada marzo 2013-septiembre 2019 1.536.183.078%\n\n\u2796PIB\n2013 1,3%\n2014 -3,9%\n2015 -6,2%\n2016 -17%\n2017 -15,7%\n2018 -19,6%\n2019 I T2019 -26,8%", "edit_history_tweet_ids": ["1185562049310547971"], "public_metrics": {"retweet_count": 356, "reply_count": 12, "like_count": 176, "quote_count": 31}, "author_id": "61109238"}, {"lang": "es", "id": "1188568373602541568", "created_at": "2019-10-27T21:29:17.000Z", "text": "que pa\u00eds suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188568373602541568"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2799090573"}, {"lang": "es", "id": "1188569795383451648", "in_reply_to_user_id": "1108901253898211328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carlitosdm66", "id": "1108901253898211328"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:34:56.000Z", "text": "@carlitosdm66 El problema es que ac\u00e1 se pretende hablar solo del  \"populismo\" y \"corrupci\u00f3n\" de los Kirchner, sin analizar los errores del gobierno de Macri. La lectura no puede ser epid\u00e9rmica.", "edit_history_tweet_ids": ["1188569795383451648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "179729618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188569203592310785"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188162365159813121", "in_reply_to_user_id": "2528987124", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/qKkzFdK35H", "expanded_url": "https://twitter.com/pontejornalismo/status/1188162365159813121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKkzFdK35H", "media_key": "7_1188162226336817152"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3825, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "created_at": "2019-10-26T18:35:57.000Z", "text": "\"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem mais torturou fui eu, quem mais conhece vagabundo aqui sou eu. Trabalhei 20 anos em periferia, boca do porco, do sapo\", se vangloria o professor. https://t.co/qKkzFdK35H", "edit_history_tweet_ids": ["1188162365159813121"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 224, "quote_count": 9}, "author_id": "2528987124", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188162224877162501"}]}, {"lang": "es", "id": "1188315533701255168", "in_reply_to_user_id": "1106807426463002624", "created_at": "2019-10-27T04:44:35.000Z", "text": "Puedes incluso pintarlo, cortarle las mangas y adaptarlo a tu gusto. Hacerlo tuyo. Pero qu\u00e9 pasa cuando a pesar de intentarlo todo, \u00bfel su\u00e9ter simplemente te estorba? \u00bfEs tan malo quit\u00e1rselo? \u00bfEs de cobardes decir que No al su\u00e9ter?", "edit_history_tweet_ids": ["1188315533701255168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106807426463002624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188315063192641536"}]}, {"lang": "it", "id": "1188357473331220480", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zIIPwWo4Th", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1188357473331220480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zIIPwWo4Th", "media_key": "3_1188339421223014400"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zIIPwWo4Th", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1188357473331220480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zIIPwWo4Th", "media_key": "3_1188339421218836480"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zIIPwWo4Th", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1188357473331220480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zIIPwWo4Th", "media_key": "3_1188339421193691136"}]}, "created_at": "2019-10-27T07:31:14.000Z", "text": "Guardare un\u2019opera d\u2019arte e assorbirne la potenza mi fa sentire bene. Il gruppo del Galata suicida fu realizzato per Giulio Cesare, nel I sec. a. C. copiando l\u2019originale pergameno del III sec. a. C. \u00c8 simbolo della morte, della fierezza della vita e modello di rispetto per i vinti https://t.co/zIIPwWo4Th", "edit_history_tweet_ids": ["1188357473331220480"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "author_id": "3635334923"}, {"lang": "pt", "id": "1188570036723695617", "in_reply_to_user_id": "1188484684478603270", "created_at": "2019-10-27T21:35:53.000Z", "text": "\u00c9 triste ver que isso ainda aconte\u00e7a. Todas as pessoas que estavam l\u00e1, colaboraram com tudo presente l\u00e1 da forma\u00e7\u00e3o do circo at\u00e9 a pris\u00e3o dos animais. \nParece um epis\u00f3dio de black mirror que eu vi que inclusive o nome da torre era Ursa Maior, eu acho.", "edit_history_tweet_ids": ["1188570036723695617"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1188484684478603270", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 185, "probability": 0.9366, "type": "Other", "normalized_text": "black mirror"}, {"start": 231, "end": 240, "probability": 0.7014, "type": "Other", "normalized_text": "Ursa Maior"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188570035092103168"}]}, {"lang": "es", "id": "1188543939739095042", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DzV12FplLw", "expanded_url": "https://twitter.com/ARGENTALATAM/status/1188543939739095042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzV12FplLw", "media_key": "3_1188543921263173632"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 80, "tag": "seVieneElAbertazo"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:52:11.000Z", "text": "Que su familia tenga a mano el n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida.\n#seVieneElAbertazo https://t.co/DzV12FplLw", "edit_history_tweet_ids": ["1188543939739095042"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "author_id": "1113923314769170435"}, {"lang": "es", "id": "1188569316406579201", "created_at": "2019-10-27T21:33:02.000Z", "text": "Va a ser imposible un modelo de pa\u00eds libre sin cambiar este sistema educativo. Anoten, por si nos queda alguna vez un rebote", "edit_history_tweet_ids": ["1188569316406579201"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1118487498"}, {"lang": "pt", "id": "1188472431268245506", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/gX8hsPjDtm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/10/bolsonaro-tratou-com-queiroz-sobre-demissao-de-funcionaria-fantasma-indica-audio.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/10/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581502704832200704/XsllgVA_?format=jpg&name=orig", "width": 768, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581502704832200704/XsllgVA_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bolsonaro tratou com Queiroz sobre demiss\u00e3o de funcion\u00e1ria fantasma, indica \u00e1udio - 27/10/2019 - Poder - Folha", "description": "Presidente n\u00e3o queria vincular empregada dom\u00e9stica da fam\u00edlia ao gabinete do filho Carlos", "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/10/bolsonaro-tratou-com-queiroz-sobre-demissao-de-funcionaria-fantasma-indica-audio.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:08:03.000Z", "text": "Bolsonaro tratou com Queiroz sobre demiss\u00e3o de funcion\u00e1ria fantasma, indica \u00e1udio https://t.co/gX8hsPjDtm", "edit_history_tweet_ids": ["1188472431268245506"], "public_metrics": {"retweet_count": 1713, "reply_count": 497, "like_count": 6174, "quote_count": 242}, "author_id": "14594813"}, {"lang": "es", "id": "1188569483725754368", "in_reply_to_user_id": "2501484030", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FVonAegir", "id": "1162867193589223424"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "RAdaptable", "id": "1491670297073831936"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "CxrseBearer", "id": "871829366178709505"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "LandvikIshtxr", "id": "1117539362156232704"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "flxrtysxnger", "id": "1166283035597258752"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "ValliteRoyalty_", "id": "1168947192482189316"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:33:42.000Z", "text": "@FVonAegir @RAdaptable @CxrseBearer @LandvikIshtxr @flxrtysxnger @ValliteRoyalty_ \u00bbel ataque el\u00e9ctrico sus tropas pudieron seguir peleando aunque simplemente si estaban en primera o segunda l\u00ednea ser\u00edan movidos por las l\u00edneas de atr\u00e1s pero con orden evitando huecos en la formaci\u00f3n.\n\nA pesar de estar batallando, las tropas acostumbradas a pelear se mantuvieron\u00bb", "edit_history_tweet_ids": ["1188569483725754368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2501484030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188569164539224064"}]}, {"lang": "es", "id": "1188529522632810498", "created_at": "2019-10-27T18:54:54.000Z", "text": "Los resultados a favor de Mauricio Macri en el exterior es la clara muestra del terror que genera Cristina Kirchner en el mundo.\n\n#EleccionesArgentina", "edit_history_tweet_ids": ["1188529522632810498"], "public_metrics": {"retweet_count": 11915, "reply_count": 965, "like_count": 44609, "quote_count": 549}, "author_id": "3328795281", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}, {"start": 131, "end": 149, "probability": 0.6309, "type": "Other", "normalized_text": "EleccionesArgentina"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 150, "tag": "EleccionesArgentina"}]}}, {"lang": "en", "id": "1188563127476064257", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/77hJMFMgoU", "expanded_url": "https://twitter.com/blueph6/status/1188563127476064257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/77hJMFMgoU", "media_key": "3_1188562749309276161"}]}, "geo": {"place_id": "d54a39cd6263b153"}, "created_at": "2019-10-27T21:08:26.000Z", "text": "\u2014 first impression:\n\u2014 your nickname in my head:\n\u2014 closeness ratings: \n\u2014 do i like you:\n\u2014 you\u2019re my:\n\u2014 to be honest:\n\u2014 have i ever disliked you: https://t.co/77hJMFMgoU", "edit_history_tweet_ids": ["1188563127476064257"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "1024650609339850753"}, {"lang": "es", "id": "1188529937751240705", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/xV3uGEirQE", "expanded_url": "https://twitter.com/VideoJuegosOmeg/status/1188529937751240705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xV3uGEirQE", "media_key": "3_1188529935805075456"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8393, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 208, "end": 227, "probability": 0.7141, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-10-27T18:56:33.000Z", "text": "Joel Kinnaman sobre The Suicide Squad: \"Es como si rodara mi primera comedia\": \"Ha escrito un gui\u00f3n fant\u00e1stico\". El actor interpreta a Rick Flag en la pel\u00edcula, repitiendo su papel de la anterior pel\u00edcula de El escuadr\u00f3n suicida. https://t.co/xV3uGEirQE", "edit_history_tweet_ids": ["1188529937751240705"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100797105952772097"}, {"lang": "es", "id": "1188551019598401538", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/kGLhERlrUt", "expanded_url": "https://twitter.com/alixx06/status/1188548220210896896", "display_url": "twitter.com/alixx06/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 186, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:20:19.000Z", "text": "Ya no es s\u00f3lo por Franco. \nAlguien sensato cree que la oposici\u00f3n de verdad a S\u00e1nchez pueden ser Casado o Rivera?\nAbran los ojos, frente a esta izquierda suicida s\u00f3lo queda @Santi_ABASCAL https://t.co/kGLhERlrUt", "edit_history_tweet_ids": ["1188551019598401538"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1005413745428922368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188548220210896896"}]}, {"lang": "es", "id": "1188565808974352385", "in_reply_to_user_id": "943056162576130048", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "jfmoriche", "id": "539465072"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:19:06.000Z", "text": "@GalizaMarco @jfmoriche La experiencia revolucionaria de los a\u00f1os 70 en Italia, la autonom\u00eda italiana, trat\u00f3 de llevar a la pr\u00e1ctica ese equilibrio entre ruptura y habitabilidad. Desde mi punto de vista fue la mayor y m\u00e1s profunda experiencia colectiva de la segunda mitad del siglo XX.", "edit_history_tweet_ids": ["1188565808974352385"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "765534310464122880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188562471386304512"}]}, {"lang": "es", "id": "1188189696687517697", "created_at": "2019-10-26T20:24:33.000Z", "text": "\u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llorando como organizar una  hospitalizaci\u00f3n domiciliaria?\n\nEsa es la #CrisisSaludMental\n\nY lo peor que den las gracias porque uno los atiende cuando es su derecho.", "edit_history_tweet_ids": ["1188189696687517697"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 15, "like_count": 381, "quote_count": 4}, "author_id": "2265096360", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 200, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 201, "tag": "CrisisSaludMental"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1188564400137031680", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/7ULWpxUoIf", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1188446363715018752", "display_url": "twitter.com/gugachacra/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:13:30.000Z", "text": "Coitada das crian\u00e7as \ud83d\ude14 https://t.co/7ULWpxUoIf", "edit_history_tweet_ids": ["1188564400137031680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934185739377610752", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185284844177285120", "in_reply_to_user_id": "229226472", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/cmewwxneAB", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mqex7F", "display_url": "bit.ly/2Mqex7F", "status": 200, "unwound_url": "https://cinemascope.com.br/criticas/o-turista-suicida/"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 16, "probability": 0.6999, "type": "Other", "normalized_text": "Turista Suicida"}, {"start": 29, "end": 42, "probability": 0.7842, "type": "Person", "normalized_text": "Nikolaj Coster"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.3875, "type": "Person", "normalized_text": "Waldau"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Jamie Lannister"}, {"start": 145, "end": 160, "probability": 0.4256, "type": "Other", "normalized_text": "Yorgos Lanthimos"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 243, "tag": "mostrasp"}, {"start": 244, "end": 256, "tag": "cinemascope"}]}, "created_at": "2019-10-18T20:01:43.000Z", "text": "O Turista Suicida, filme com Nikolaj Coster-Waldau (aka Jamie Lannister) possui um tom melanc\u00f3lico e arrastado. As semelhan\u00e7as com O Lagosta, de Yorgos Lanthimos s\u00e3o ineg\u00e1veis, por\u00e9m a qualidade n\u00e3o \u00e9 a mesma: https://t.co/cmewwxneAB #mostrasp #cinemascope", "edit_history_tweet_ids": ["1185284844177285120"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "229226472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185284842352775168"}]}, {"lang": "es", "id": "1188475521644011521", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/TsxcUV33Oq", "expanded_url": "http://bit.ly/36anRnV", "display_url": "bit.ly/36anRnV"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/sWjeIZeBUv", "expanded_url": "https://twitter.com/RedMasNoticias/status/1188475521644011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sWjeIZeBUv", "media_key": "3_1188475471333339137"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6991, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.2618, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:20:19.000Z", "text": "#Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un chaleco suicida\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/TsxcUV33Oq https://t.co/sWjeIZeBUv", "edit_history_tweet_ids": ["1188475521644011521"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 174, "quote_count": 6}, "author_id": "1601822730"}, {"lang": "it", "id": "1188207233659756545", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/kZkPvGgfIV", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/yQbjyk", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/yQbjyk"}]}, "created_at": "2019-10-26T21:34:14.000Z", "text": "Giorgia, morta suicida sotto il treno a 15 anni: il fidanzato si era ucciso a luglio con un colpo di pistola https://t.co/kZkPvGgfIV", "edit_history_tweet_ids": ["1188207233659756545"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 14, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "author_id": "3090019191"}, {"lang": "es", "id": "1188312040412270592", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/m97oM9wIXS", "expanded_url": "https://twitter.com/DefenseOne/status/1188301640476123136", "display_url": "twitter.com/DefenseOne/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.3925, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 37, "end": 56, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T04:30:42.000Z", "text": "El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado por tropas de las fuerzas especiales estadounidenses. https://t.co/m97oM9wIXS", "edit_history_tweet_ids": ["1188312040412270592"], "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 28, "like_count": 452, "quote_count": 11}, "author_id": "36278714", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188301640476123136"}]}, {"lang": "pt", "id": "1103733827313328129", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/yKIB4yfwEW", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=_-D6GAwxFxU", "display_url": "youtube.com/watch?v=_-D6GA\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "Menino Malakoi"}, {"start": 243, "end": 253, "probability": 0.7866, "type": "Person", "normalized_text": "PaulaMarisa"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 254, "tag": "PaulaMarisa"}]}, "created_at": "2019-03-07T19:07:05.000Z", "text": "Felipe Neto faz piada com mulher que foi abusada na inf\u00e2ncia e quase se matou / Capacho do Menino Malakoi na decadente e falida VEJA / A comemora\u00e7\u00e3o obsena dos \"progressistas pela censura\"/ Cada vez mais abestados manipulados por globalistas #PaulaMarisa   https://t.co/yKIB4yfwEW", "edit_history_tweet_ids": ["1103733827313328129"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "62517611"}, {"lang": "es", "id": "1188536442215129089", "created_at": "2019-10-27T19:22:24.000Z", "text": "estabamos comiendo, mi familia hablaba de la autoestima mientras yo estaba en silencio y mi hermano que odio tanto me grito \u00a8suicida\u00a8 \nno saben cuantas ganas tenia de llorar en ese momento, que todos me vieran asqueados y horrorizados\npero como siempre... me lo guarde", "edit_history_tweet_ids": ["1188536442215129089"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "1035017027126276096"}, {"lang": "es", "id": "1188567315891310593", "in_reply_to_user_id": "3252875656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "colacaoos", "id": "3252875656"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "aloMecha", "id": "1549418581"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "carilobaOK", "id": "51547321"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:25:05.000Z", "text": "@colacaoos @aloMecha @carilobaOK Pero es en serio que el suicada no te avisa. Posta", "edit_history_tweet_ids": ["1188567315891310593"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822260110609285120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188567184743817217"}]}, {"lang": "pt", "id": "1187921272241606656", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ut9QqmMW8y", "expanded_url": "https://twitter.com/Radarbarone/status/1187921272241606656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ut9QqmMW8y", "media_key": "3_1187921265404841986"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.7534, "type": "Other", "normalized_text": "De volta a vida"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "Will"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 24, "tag": "280caracteres"}]}, "created_at": "2019-10-26T02:37:56.000Z", "text": "Da s\u00e9rie, #280caracteres; O filme, \"C\u00d3PIAS - De volta a vida\", come\u00e7a depois de um grave acidente de tr\u00e2nsito q matou toda a sua fam\u00edlia. \"Will\" utilizando seu trabalho, se torna obcecado em traz\u00ea-los de volta, mesmo q isso signifique desafiar principalmente, as leis da f\u00edsica. https://t.co/ut9QqmMW8y", "edit_history_tweet_ids": ["1187921272241606656"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "58834243"}, {"lang": "es", "id": "1188562141122572289", "in_reply_to_user_id": "4799175983", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SusanaBrambilla", "id": "4799175983"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "exegetha2", "id": "1109513214285492224"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:04:31.000Z", "text": "@SusanaBrambilla @Winston_Dunhill @exegetha2 Que triste ver a tantas gente deshonesta", "edit_history_tweet_ids": ["1188562141122572289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "306344380", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188525520083968004"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188466922557444096", "created_at": "2019-10-27T14:46:09.000Z", "text": "Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado por tropas americanas na S\u00edria.", "edit_history_tweet_ids": ["1188466922557444096"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 33, "like_count": 895, "quote_count": 8}, "author_id": "1523823530", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.9295, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}]}}, {"lang": "es", "id": "1188337451758227456", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RCOGYNW7qu", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1188337451758227456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RCOGYNW7qu", "media_key": "7_1188336770326380544"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 33, "end": 46, "probability": 0.7677, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7578, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio Nava"}, {"start": 195, "end": 209, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "El\u00edas Rodr\u00edguez"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-27T06:11:41.000Z", "text": "El ex secretario de Alan Garc\u00eda, Ricardo Pinedo, revela que el ex mandatario se suicid\u00f3 por las \u201drater\u00edas\" de Luis Nava y de su hijo Jos\u00e9 Antonio Nava, y menciona como c\u00f3mplice al ex congresista El\u00edas Rodr\u00edguez. Esta es una nueva versi\u00f3n aprista sobre fatal decisi\u00f3n de Garc\u00eda. https://t.co/RCOGYNW7qu", "edit_history_tweet_ids": ["1188337451758227456"], "public_metrics": {"retweet_count": 305, "reply_count": 419, "like_count": 715, "quote_count": 105}, "author_id": "84465419"}, {"lang": "es", "id": "1188467061841911809", "in_reply_to_user_id": "100731315", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/lFDSHc0kcw", "expanded_url": "https://es.rt.com/73wt", "display_url": "es.rt.com/73wt", "status": 502, "unwound_url": "https://es.rt.com/73wt"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:46:42.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "El presidente precis\u00f3 que Al Baghdadi acab\u00f3 su vida \"gimiendo, llorando y gritando hasta el final\" de un t\u00fanel sin salida que fue acorralado por las fuerzas especiales, donde accion\u00f3 su chaleco suicida\nhttps://t.co/lFDSHc0kcw", "edit_history_tweet_ids": ["1188467061841911809"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 29, "quote_count": 6}, "author_id": "100731315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188465882156208129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188536582598512640", "created_at": "2019-10-27T19:22:57.000Z", "text": "fav e falo", "edit_history_tweet_ids": ["1188536582598512640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 54, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "author_id": "885439813"}, {"lang": "pt", "id": "1188523529286934529", "in_reply_to_user_id": "13124602", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4844, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-27T18:31:05.000Z", "text": "@delucca Esquadr\u00e3o Suicida. \u00c9 ruim de chorar", "edit_history_tweet_ids": ["1188523529286934529"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 164, "quote_count": 0}, "author_id": "25417481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188523242782412803"}]}, {"lang": "es", "id": "1188498307150036993", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/NqsqScvARL", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1188496830469820416", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.5538, "type": "Person", "normalized_text": "Baghdadi"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}]}, "created_at": "2019-10-27T16:50:52.000Z", "text": "#URGENTE Anuncia Trump muerte de Al-Baghdadi, l\u00edder terrorista islamico en operativo de fuerzas especiales. Baghdadi deton\u00f3 un chaleco suicida: https://t.co/NqsqScvARL", "edit_history_tweet_ids": ["1188498307150036993"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "115474279", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188496830469820416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188446363715018752", "created_at": "2019-10-27T13:24:28.000Z", "text": "Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISIS e Daesh. Maior terrorista do mundo, ele teria se explodido em opera\u00e7\u00e3o das for\u00e7as especiais dos EUA. Tr\u00eas crian\u00e7as teriam sido mortas na explos\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188446363715018752"], "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 157, "like_count": 3340, "quote_count": 61}, "author_id": "45409867", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 37, "end": 56, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.3385, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}}, {"lang": "es", "id": "1188476152790355968", "in_reply_to_user_id": "84465419", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 144, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 197, "end": 210, "probability": 0.8499, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pineda"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:22:50.000Z", "text": "@Angelpaezs PTM! Que ASQUEROSOS por el Poder!\nEsos ALANISTAS son unos HDP!!!\nQui\u00e9n puede creer que el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, se suicidar\u00eda por las raterias de sus empleados?? Ricardo Pineda, de limpia CULO de AG a CONGRESISTA!! Que tal complejo! con rasgos de PSICOPATIA", "edit_history_tweet_ids": ["1188476152790355968"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "709607721306333184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188337451758227456"}]}, {"lang": "es", "id": "1188563308858789888", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/V1ACZkBUGW", "expanded_url": "https://buff.ly/347Rd4x", "display_url": "buff.ly/347Rd4x"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9096, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "TopDel5"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 126, "tag": "TopDel5"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:09:09.000Z", "text": "A la pel\u00edcula del Escuadr\u00f3n Suicida se le pueden reclamar muchas cosas pero no la forma como se ve\u00eda Harley Quinn \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #TopDel5 \n\nhttps://t.co/V1ACZkBUGW", "edit_history_tweet_ids": ["1188563308858789888"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1121969737473372160"}, {"lang": "es", "id": "1188554973593952261", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/kfsa8V0E0h", "expanded_url": "https://t.co/kfsa8V0E0h", "display_url": "t.co/kfsa8V0E0h"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:36:02.000Z", "text": "ALGUIEN LA CONOCE?\nES URGENTE\nEN SU TL AVISA QUE SE VA SUICIDAR\nPOR FAVOR RT https://t.co/kfsa8V0E0h", "edit_history_tweet_ids": ["1188554973593952261"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 17, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "1549418581"}, {"lang": "pt", "id": "1188564788256878596", "in_reply_to_user_id": "1145547099691474949", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 41, "username": "_danymoreira", "id": "4050066059"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:15:02.000Z", "text": "@Kurohig24201612 @ThePolic3 @_danymoreira \"Esse pessoal e mto doido\" da\u00ed tu v\u00ea que o cara compartilha coisa de \"pav\u00e3o misterioso\" kkkkkkkkkkk realmente, n\u00e3o d\u00e1 pra discutir", "edit_history_tweet_ids": ["1188564788256878596"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594836948", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188564281538830339"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188478818786402304", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/uma9shEg8k", "expanded_url": "https://twitter.com/nxrsesoffice/status/1188242514786033664/video/1", "display_url": "twitter.com/nxrsesoffice/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8408, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8081, "type": "Person", "normalized_text": "James"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:33:25.000Z", "text": "Gente ser\u00e1 o James morreu????\n\nNetflix se vc matou o James eu nunca vou te perdoar \n\n https://t.co/uma9shEg8k", "edit_history_tweet_ids": ["1188478818786402304"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "950885078904733697"}, {"lang": "es", "id": "1188097744843489281", "in_reply_to_user_id": "340309688", "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}, "created_at": "2019-10-26T14:19:10.000Z", "text": "Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u00f3n de la gente es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1188097744843489281"], "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 12, "like_count": 389, "quote_count": 1}, "author_id": "340309688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188097742213656577"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188483131357192196", "created_at": "2019-10-27T15:50:34.000Z", "text": "O fundador do Estado Isl\u00e2mico se explodiu hoje - matou 3 crian\u00e7as junto.\n\nEstamos tranquilos ou vir\u00e3o outros com capacidade de recrutar ocidentais ressentidos e fracassados?\n\nS\u00f3 o tempo dir\u00e1.", "edit_history_tweet_ids": ["1188483131357192196"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "author_id": "9179462"}, {"lang": "pt", "id": "1188561005380431872", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/H2FFxIZN8k", "expanded_url": "https://bit.ly/31NMWlm", "display_url": "bit.ly/31NMWlm"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/pKcfh5gfZn", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1188561005380431872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pKcfh5gfZn", "media_key": "3_1188544271735054336"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:00:00.000Z", "text": "L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico se suicida ap\u00f3s ser encurralado por EUA, diz Trump https://t.co/H2FFxIZN8k https://t.co/pKcfh5gfZn", "edit_history_tweet_ids": ["1188561005380431872"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "24237705"}, {"lang": "es", "id": "1188542951640752129", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/fRdI3NHM65", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1188489955598884867", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.7039, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 217, "end": 218, "probability": 0.3345, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:48:16.000Z", "text": "Por memoria de ex Presidente Alan Garc\u00eda y su familia, ojal\u00e1 pronto tr\u00e1gico final de su vida, no sea objeto de temas judiciales, politicas, menos dentro del APRA, partido que al hacer el balance de activo y pasivo de AG, deber\u00e1 considerar que 2 veces los llev\u00f3 al Gobierno. https://t.co/fRdI3NHM65", "edit_history_tweet_ids": ["1188542951640752129"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 14, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "2247307094", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188489955598884867"}]}, {"lang": "es", "id": "1188557250002075648", "created_at": "2019-10-27T20:45:05.000Z", "text": "Para mi que el suicida se equivoc\u00f3 de red social. En Facebook le hubieran hecho cadenas de oraci\u00f3n, aca te tiran ideas para que te mueras mas r\u00e1pido amegoh .", "edit_history_tweet_ids": ["1188557250002075648"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "author_id": "1327155638", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9484, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1188563896166166533", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/YiX4BidtW6", "expanded_url": "https://twitter.com/velocialta/status/1188563896166166533/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YiX4BidtW6", "media_key": "3_1188563881070862337"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9714, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Vettel"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.8726, "type": "Organization", "normalized_text": "Ferrari"}, {"start": 210, "end": 212, "probability": 0.851, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 221, "end": 222, "probability": 0.6354, "type": "Organization", "normalized_text": "F1"}, {"start": 225, "end": 233, "probability": 0.7923, "type": "Other", "normalized_text": "MexicanGP"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.6407, "type": "Other", "normalized_text": "F1esta"}, {"start": 244, "end": 253, "probability": 0.5547, "type": "Other", "normalized_text": "F1noSporTV"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 223, "tag": "F1"}, {"start": 224, "end": 234, "tag": "MexicanGP"}, {"start": 235, "end": 242, "tag": "F1esta"}, {"start": 243, "end": 254, "tag": "F1noSporTV"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-10-27T21:11:29.000Z", "text": "Lewis Hamilton venceu o GP do M\u00e9xico! O ingl\u00eas fez um \u00f3timo gerenciamento dos pneus duros. Vettel sofreu com ritmo da Ferrari de pneus duros e acabou em 2\u00ba. Bottas em 3\u00ba levou a disputa do t\u00edtulo para o GP dos EUA. (+)\n\n#F1 #MexicanGP #F1esta #F1noSporTV https://t.co/YiX4BidtW6", "edit_history_tweet_ids": ["1188563896166166533"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "4836060195"}, {"lang": "es", "id": "1188286033693155328", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "created_at": "2019-10-27T02:47:22.000Z", "text": "Obviamente con el deprimido tienen que tener cuidado, estar alerta a algunas se\u00f1ales: si se despide mucho, si lo ven escribiendo cartas, aislado, encerrado mucho tiempo, si dice cosas como: - me provoca dormir y no despertar. - no le veo sentido a nada. - yo no me voy a suicidar!", "edit_history_tweet_ids": ["1188286033693155328"], "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 4, "like_count": 353, "quote_count": 6}, "author_id": "105352833"}, {"lang": "pt", "id": "1188562903970041861", "in_reply_to_user_id": "947860354553536513", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "speckebeico", "id": "947860354553536513"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:07:33.000Z", "text": "@speckebeico que aconteceu amiga??", "edit_history_tweet_ids": ["1188562903970041861"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1610670247", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188562700823158790"}]}, {"lang": "es", "id": "1188561260041949184", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/EqNRLwPZK9", "expanded_url": "http://electomania.es", "display_url": "electomania.es", "status": 200, "title": "Nueva EM - EM", "unwound_url": "https://electomania.es/"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/XVbNPwKiSJ", "expanded_url": "https://twitter.com/electo_mania/status/1188561260041949184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XVbNPwKiSJ", "media_key": "3_1188561251829501958"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6512, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones2019"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7703, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 153, "end": 162, "probability": 0.6953, "type": "Organization", "normalized_text": "BocaDeUrna"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 59, "tag": "Elecciones2019"}, {"start": 152, "end": 163, "tag": "BocaDeUrna"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:01:01.000Z", "text": "\u203c\ufe0fArgentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7: CIERRAN LOS COLEGIOS en las #Elecciones2019 \n\nFERN\u00c1NDEZ \ud83c\udf1e  gana las elecciones a Macri \ud83c\udf4a y SER\u00cdA PRESIDENTE EN PRIMERA VUELTA seg\u00fan las #BocaDeUrna \n\nhttps://t.co/EqNRLwPZK9 https://t.co/XVbNPwKiSJ", "edit_history_tweet_ids": ["1188561260041949184"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 10}, "author_id": "1361984828"}, {"lang": "es", "id": "1188532490962636800", "in_reply_to_user_id": "233033221", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.519, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9STE"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.5391, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:06:42.000Z", "text": "@elcomercio_peru Jajajaja \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 ya van varias   \"muestras\" de su  desprecio que nos dej\u00f3 el suicida AG. \u00c9STE Pinedo es uno m\u00e1s", "edit_history_tweet_ids": ["1188532490962636800"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188495572145246210"}]}, {"lang": "es", "id": "1188296356143779841", "created_at": "2019-10-27T03:28:23.000Z", "text": "S\u00edmbolos d ciudad OCDE, moderna y exitosa son el Metro y Costanera Center. Paradojalmente son en esos lugares donde mayoritariamente gente se suicida agobiadas x sistema neoliberal impuesto a fuerza en dictadura", "edit_history_tweet_ids": ["1188296356143779841"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "879183745017933824", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.3561, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 57, "end": 72, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1188560287546380294", "created_at": "2019-10-27T20:57:09.000Z", "text": "Arboleda, Igor Gomes, Bruno Alves e Reinaldo muito bem, nessa ordem... V\u00edtor Bueno participativo", "edit_history_tweet_ids": ["1188560287546380294"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 8, "like_count": 307, "quote_count": 0}, "author_id": "3399369701", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Arboleda"}, {"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Gomes"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Alves"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1188457580445745153", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/c2keW0iTfv", "expanded_url": "http://bit.ly/PEC2instancia", "display_url": "bit.ly/PEC2instancia"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zN4yIEHHBA", "expanded_url": "https://twitter.com/majorolimpio/status/1188457580445745153/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zN4yIEHHBA", "media_key": "7_1188457393488912384"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.673, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.486, "type": "Other", "normalized_text": "PEC"}, {"start": 212, "end": 214, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:09:02.000Z", "text": "Muda Senado, muda Brasil! Lan\u00e7amos um abaixo-assinado pedindo a vota\u00e7\u00e3o urgente da PEC 05/19, que regulamenta definitivamente a pris\u00e3o ap\u00f3s julgamento em 2\u00aa inst\u00e2ncia, que corre s\u00e9rios riscos de ser anulada pelo STF.\nFa\u00e7a a sua parte! Assine e compartilhe: https://t.co/c2keW0iTfv https://t.co/zN4yIEHHBA", "edit_history_tweet_ids": ["1188457580445745153"], "public_metrics": {"retweet_count": 1071, "reply_count": 496, "like_count": 3901, "quote_count": 105}, "author_id": "94451423"}, {"lang": "es", "id": "1188560183930298369", "created_at": "2019-10-27T20:56:44.000Z", "text": "literalmente acabo de llegar a casa y estoy duchando a mi gato xq se ha ca\u00eddo en la taza del v\u00e1ter", "edit_history_tweet_ids": ["1188560183930298369"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3230371228"}, {"lang": "pt", "id": "1188560011011727360", "created_at": "2019-10-27T20:56:03.000Z", "text": "Fim de 1\u00ba tempo na Arena, Gr\u00eamio 3-0 Botafogo, gols de Maicon, Thaciano e \u00c9verton. Tricolor imp\u00f4s sua superioridade e venceu com tranquilidade. Oscilou em alguns momentos, tomou alguns sustos, mas soube aproveitar a fragilidade do advers\u00e1rio para ampliar o placar e vencer.", "edit_history_tweet_ids": ["1188560011011727360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71324697", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5074, "type": "Place", "normalized_text": "Arena"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9661, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Maicon"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "Thaciano"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9verton"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9634, "type": "Organization", "normalized_text": "Tricolor"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1188559653283749889", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/tKahiMnSfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jurandirfilho/status/1188530888008708098", "display_url": "twitter.com/jurandirfilho/\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "vader"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "kylo"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.7038, "type": "Person", "normalized_text": "HAN"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:54:38.000Z", "text": "pq o vader matou um velho necrosado que ningu\u00e9m dava meia foda mas o kylo MATOU MEU HAN SOLO ESSE FILHO DA PUTA N\u00c3O MERECE UM PINGO DE PERD\u00c3O https://t.co/tKahiMnSfa", "edit_history_tweet_ids": ["1188559653283749889"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "870366288098578432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188530888008708098"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188560663905484802", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/yXT9RCAvoK", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1188560663905484802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yXT9RCAvoK", "media_key": "3_1188560639595335680"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/yXT9RCAvoK", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1188560663905484802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yXT9RCAvoK", "media_key": "3_1188560639645667328"}], "mentions": [{"start": 177, "end": 189, "username": "ComicsTitan", "id": "1022331446"}, {"start": 223, "end": 233, "username": "steveagee", "id": "167421762"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Atlanta"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Georgia"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.8501, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:58:39.000Z", "text": "Ontem foi um \u00f3timo dia para Peter Capaldi! De dia, ele foi a uma loja de quadrinhos em Atlanta, Georgia e tirou essa foto fazendo a pose de uma das capas da HQ do 12\u00ba Doutor da @ComicsTitan! \n\nCr\u00e9dito da foto: Instagram do @steveagee \n\n(segue o fio!) https://t.co/yXT9RCAvoK", "edit_history_tweet_ids": ["1188560663905484802"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 115, "quote_count": 2}, "author_id": "301705809"}, {"lang": "es", "id": "1188560043169517568", "in_reply_to_user_id": "1059477671384629248", "created_at": "2019-10-27T20:56:11.000Z", "text": "@natsexplosion Yo me tiraria por alg\u00fan lado", "edit_history_tweet_ids": ["1188560043169517568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815166660239826949", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188548783774339078"}]}, {"lang": "art", "id": "1188553288498716672", "entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/xHOoz9HO2s", "expanded_url": "https://twitter.com/Absolutexe/status/1188552598950993921", "display_url": "twitter.com/Absolutexe/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:29:20.000Z", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/xHOoz9HO2s", "edit_history_tweet_ids": ["1188553288498716672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "260161350", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188552598950993921"}]}, {"lang": "en", "id": "1188558613352275971", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/EWnQR4sWaC", "expanded_url": "https://twitter.com/ScuderiaFerrari/status/1188558613352275971/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EWnQR4sWaC", "media_key": "3_1188558566770270209"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.7781, "type": "Other", "normalized_text": "MexicoGP"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.5575, "type": "Person", "normalized_text": "essereFerrari"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "MexicoGP"}, {"start": 27, "end": 32, "tag": "Seb5"}, {"start": 37, "end": 47, "tag": "Charles16"}, {"start": 53, "end": 67, "tag": "essereFerrari"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:50:30.000Z", "text": "#MexicoGP  Race Results \ud83c\udfc1\n\n#Seb5 2\ufe0f\u20e3\n#Charles16 4\ufe0f\u20e3\n\n#essereFerrari \ud83d\udd34 https://t.co/EWnQR4sWaC", "edit_history_tweet_ids": ["1188558613352275971"], "public_metrics": {"retweet_count": 530, "reply_count": 679, "like_count": 3398, "quote_count": 163}, "author_id": "108247668"}, {"lang": "es", "id": "1187069988965945351", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/5kL35wsuDD", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20191016/Politica/29056/guardia-civil-tasa-de-suicidios-acoso-laboral-policia-brezo-criado.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20191016/Po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ctxt.es/es/20191016/Politica/29056/guardia-civil-tasa-de-suicidios-acoso-laboral-policia-brezo-criado.htm"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 34, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.5981, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 245, "tag": "1muertecada26d\u00edas"}]}, "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "created_at": "2019-10-23T18:15:14.000Z", "text": "Os dejo mi reportaje para @ctxt_es sobre el suicidio en la Guardia Civil \ud83d\udc47. En Espa\u00f1a no contamos con ning\u00fan plan nacional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida y no existen datos representativos de las bajas dentro del Cuerpo. #1muertecada26d\u00edas. https://t.co/5kL35wsuDD", "edit_history_tweet_ids": ["1187069988965945351"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 6, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "author_id": "4252077755"}, {"lang": "es", "id": "1188559189737660420", "created_at": "2019-10-27T20:52:47.000Z", "text": "Descanso #Ligue1. PSG 4-0 OM (2 Icardi, 2 Mbapp\u00e9). Superad\u00edsimo el OM en defensa, planteamiento m\u00e1s suicida que valiente, con espacios que ha provocado una fiesta del ataque rival. Y, aparte, dos apuntes sobre dos jugadores que me parecen muy significativos...", "edit_history_tweet_ids": ["1188559189737660420"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "55952538", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9483, "type": "Organization", "normalized_text": "Ligue1"}, {"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9425, "type": "Organization", "normalized_text": "PSG"}, {"start": 26, "end": 27, "probability": 0.6924, "type": "Organization", "normalized_text": "OM"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Icardi"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Mbapp\u00e9"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.7907, "type": "Organization", "normalized_text": "OM"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 16, "tag": "Ligue1"}]}}, {"lang": "es", "id": "1188492152554315776", "in_reply_to_user_id": "3453055876", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CeliFernaandez", "id": "3453055876"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4796, "type": "Person", "normalized_text": "alberto"}]}, "created_at": "2019-10-27T16:26:24.000Z", "text": "@CeliFernaandez 2 a\u00f1os de presidencia y alberto se \"suicida\" acordate", "edit_history_tweet_ids": ["1188492152554315776"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "855653720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188479420987822080"}]}, {"lang": "es", "id": "1188478684510019590", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/I5n1cIh2dx", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/mundo/2019/10/27/asegura-trump-que-murio-el-jefe-del-ei-2569.html#.XbW32jMMT0k.twitter", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/mundo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8007, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:32:53.000Z", "text": "El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hijos luego de que miembros de las fuerzas estadunidenses lo atraparan en un t\u00fanel sin salida en Siria, anunci\u00f3 Trump. https://t.co/I5n1cIh2dx", "edit_history_tweet_ids": ["1188478684510019590"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "author_id": "35977487"}, {"lang": "es", "id": "1188548423244533762", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/uvCFR6T4r2", "expanded_url": "https://bit.ly/2DihySr", "display_url": "bit.ly/2DihySr", "status": 200, "unwound_url": "https://www.muyhistoria.es/contemporanea/reportaje/torpedos-humanos-en-alejandria-o-la-mision-suicida-mas-sorprendente-de-la-ii-guerra-mundial-681555073983"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}, {"start": 202, "end": 223, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 236, "tag": "reportaje"}, {"start": 237, "end": 249, "tag": "MuyHistoria"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:10:00.000Z", "text": "Los soldados de Mussolini no destacaron por su valent\u00eda, pero un grupo de seis submarinistas protagoniz\u00f3 una gesta que se ganar\u00eda la admiraci\u00f3n de Churchill. Descubre en profundidad esta historia de la Segunda Guerra Mundial. #reportaje #MuyHistoria https://t.co/uvCFR6T4r2", "edit_history_tweet_ids": ["1188548423244533762"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "15648827"}, {"lang": "es", "id": "1188553783611183104", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/GGrOlXxGic", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1188548673606750208", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:31:18.000Z", "text": "Los alemanes est\u00e1n hasta los cojones de que sus sociatas y peperos les traicionen e impongan un reemplazo \u00e9tnico suicida.\n\nNo gana la ultraderecha, sino el esp\u00edritu de combate de un pa\u00eds que se niega a ser vendido al islam. https://t.co/GGrOlXxGic", "edit_history_tweet_ids": ["1188553783611183104"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "795744838515904512", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188548673606750208"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188445814554841094", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/H6QzXNy1Ez", "expanded_url": "https://glo.bo/36batQo", "display_url": "glo.bo/36batQo", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/10/27/trump-confirma-morte-de-chefe-do-estado-islamico-abu-bakr-al-baghdadi.ghtml"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 50, "end": 69, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:22:17.000Z", "text": "Trump confirma morte de chefe do Estado Isl\u00e2mico, Abu Bakr al-Baghdadi https://t.co/H6QzXNy1Ez", "edit_history_tweet_ids": ["1188445814554841094"], "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 127, "like_count": 2287, "quote_count": 355}, "author_id": "31496702"}, {"lang": "pt", "id": "1187067341886099458", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/n5q4OvBpFq", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1187067341886099458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5q4OvBpFq", "media_key": "3_1187067331035500545"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/n5q4OvBpFq", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1187067341886099458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5q4OvBpFq", "media_key": "3_1187067330985107461"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/n5q4OvBpFq", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1187067341886099458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5q4OvBpFq", "media_key": "3_1187067330985123840"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/n5q4OvBpFq", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1187067341886099458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5q4OvBpFq", "media_key": "3_1187067330993541120"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.453, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.9211, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 150, "end": 160, "probability": 0.5057, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 148, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 149, "end": 161, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "created_at": "2019-10-23T18:04:43.000Z", "text": "O diretor @DavidAyerMovies divulgou imagens do teste de maquiagem da Margot Robbie como Arlequina para o filme de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\n#SuicideSquad #HarleyQuinn https://t.co/n5q4OvBpFq", "edit_history_tweet_ids": ["1187067341886099458"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 426, "quote_count": 15}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "pt", "id": "1188528978652549120", "created_at": "2019-10-27T18:52:44.000Z", "text": "Moralistas me chamam de suicida\nEu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida\nUm louco de consci\u00eancia tranquila\nS\u00f3 existe duas trilhas: loucura ou hipocrisiaN\u00e3o consigo ver ningu\u00e9m como inimigo\nAinda n\u00e3o encontrei algu\u00e9m com altura pra isso\nE se a carapu\u00e7a serviu, normal...", "edit_history_tweet_ids": ["1188528978652549120"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973358264967626752"}, {"lang": "es", "id": "1188204354580426752", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/maudpFxzAV", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1188204354580426752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/maudpFxzAV", "media_key": "7_1188204211516923904"}, {"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/Mc3SH4bPE9", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1188119026200973312", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 128, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Castillo"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "Bayly"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 262, "end": 277, "probability": 0.5807, "type": "Person", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 61, "tag": "mermelada"}, {"start": 222, "end": 235, "tag": "UbicatePerro"}, {"start": 236, "end": 247, "tag": "BuenSabado"}, {"start": 248, "end": 254, "tag": "Bayly"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "Alan"}, {"start": 261, "end": 278, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "created_at": "2019-10-26T21:22:48.000Z", "text": "[\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Castillo era alfombra de Garc\u00eda consult\u00e1ndole   \u201c\u00bfHacemos de nuevo la entrevista, Pdte?\u201d \u00a1Verguenza! #UbicatePerro #BuenSabado #Bayly #Alan #LoncheritaGarcia https://t.co/maudpFxzAV https://t.co/Mc3SH4bPE9", "edit_history_tweet_ids": ["1188204354580426752"], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 7, "like_count": 143, "quote_count": 5}, "author_id": "875801195368955904", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188119026200973312"}]}, {"lang": "es", "id": "1188554504922451968", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/YLkbyDe1tM", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DE2RC-mNNlQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=DE2RC-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:34:10.000Z", "text": "Qu\u00e9 fastidio con la neolengua. La gente se muere. No desaparece f\u00edsicamente. Se muere. https://t.co/YLkbyDe1tM", "edit_history_tweet_ids": ["1188554504922451968"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "134367077"}, {"lang": "es", "id": "1188124195634458624", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3eagDZw2pd", "expanded_url": "https://twitter.com/Albert_Rivera/status/1188066594603307009", "display_url": "twitter.com/Albert_Rivera/\u2026"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.4481, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:04:17.000Z", "text": "Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcanzar la Presidencia, con una estrategia suicida de su l\u00edder, acab\u00f3 en la mayor irrelevancia. Lo de Rivera empieza a ser delirante. Y por lo que veo, va a peor. https://t.co/3eagDZw2pd", "edit_history_tweet_ids": ["1188124195634458624"], "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 81, "like_count": 354, "quote_count": 24}, "author_id": "211250630", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188066594603307009"}]}, {"lang": "es", "id": "1188553687280607233", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/OJtQtA3Ucu", "expanded_url": "https://buff.ly/2pip0t4", "display_url": "buff.ly/2pip0t4"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}, {"start": 128, "end": 139, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 162, "tag": "EleccionesArgentina"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:30:55.000Z", "text": "[BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia de Buenos Aires. #EleccionesArgentina https://t.co/OJtQtA3Ucu", "edit_history_tweet_ids": ["1188553687280607233"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "123279544"}, {"lang": "es", "id": "1188272010058752006", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/tJrRI7ZuaB", "expanded_url": "https://twitter.com/APRA_CNdeAccion/status/1188171852042166272", "display_url": "twitter.com/APRA_CNdeAccio\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.4246, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Aprista"}]}, "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "created_at": "2019-10-27T01:51:38.000Z", "text": "Congreso Aprista:\n\"Ladr\u00f3n, mentiroso, difamador, sinverg\u00fcenza, imb\u00e9cil, timador, cabr\u00f3n, corrupto, vendido, cara dura, in\u00fatil, estafador, oportunista, embaucador, tramposo, hijo de la gran puta...\n- \u00bfqu\u00e9 pasa dentro?, \u00bfse est\u00e1n peleando.?\n- No, Est\u00e1n pasando lista. https://t.co/tJrRI7ZuaB", "edit_history_tweet_ids": ["1188272010058752006"], "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 28, "like_count": 458, "quote_count": 11}, "author_id": "2742603425", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188171852042166272"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188555709543337984", "created_at": "2019-10-27T20:38:58.000Z", "text": "Eu detesto o Coringa. N\u00e3o entendo como tem tanto fanboy desse MONSTRO. \n\nEle espancou o Jason Todd com um P\u00c9 DE CABRA at\u00e9 a MORTE, estuprou e paralisou a Barbara Gordon da cintura pra baixo, fez a Arlequina de gato e sapato, MACHO ESCROTO T\u00d3XICO que bota a culpa no psicol\u00f3gico.", "edit_history_tweet_ids": ["1188555709543337984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1359215755", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5581, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Jason Todd"}, {"start": 154, "end": 167, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Barbara Gordon"}]}}, {"lang": "es", "id": "1188509494571126784", "in_reply_to_user_id": "1071151532", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "pericoperez123", "id": "546717698"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "AndreaCM_84", "id": "1035177993692434433"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "Madonna", "id": "512700138"}]}, "created_at": "2019-10-27T17:35:19.000Z", "text": "@_theonlybrenda_ @pericoperez123 @AndreaCM_84 @GloriaAlvarez85 @Madonna Entonces cuando una mujer tiene la menstruaci\u00f3n , hay una masacre de seres humanos o mejor a\u00fan, en una eyaculaci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1188509494571126784"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1181672121161977857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188476939696295939"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188461267859718154", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/6SqvlmVuOV", "expanded_url": "https://twitter.com/PauloVieiraReal/status/1188461267859718154/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6SqvlmVuOV", "media_key": "7_1188459884209213440"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:23:41.000Z", "text": "O nome \u00e9 \"2019\" e voc\u00ea tem pouco tempo pra ouvir porque eu vou apagar esse tu\u00edte. https://t.co/6SqvlmVuOV", "edit_history_tweet_ids": ["1188461267859718154"], "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 158, "like_count": 1215, "quote_count": 45}, "author_id": "53226177"}, {"lang": "es", "id": "1188552878870421505", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/zvX0vo3Zb4", "expanded_url": "https://twitter.com/MissLadrillos/status/1188550267131830272", "display_url": "twitter.com/MissLadrillos/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:27:43.000Z", "text": "Es urgente, por favor!!! https://t.co/zvX0vo3Zb4", "edit_history_tweet_ids": ["1188552878870421505"], "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 12, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "author_id": "186682805", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188550267131830272"}]}, {"lang": "es", "id": "1187098218800320513", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9TUOVbibxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1187098218800320513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9TUOVbibxQ", "media_key": "3_1187098212169113600"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:07:25.000Z", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/9TUOVbibxQ", "edit_history_tweet_ids": ["1187098218800320513"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "pt", "id": "1188548956747382794", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/axSfQACFK2", "expanded_url": "https://twitter.com/capta_net/status/1188548956747382794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/axSfQACFK2", "media_key": "3_1188548937801752584"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 160, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:12:08.000Z", "text": "Mostrou que \u00e9 duplamente canhota. O seu \u00fanico objetivo \u00e9 poder mas pra que mesmo? Ganha muito bem (n\u00f3s pagamos) pegou carona na possante moto de  @jairbolsonaro e na primeira acelerada cai de traseiro no reles ch\u00e3o. Essa se suicidou! https://t.co/axSfQACFK2", "edit_history_tweet_ids": ["1188548956747382794"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375331467"}, {"lang": "es", "id": "1188553045422039042", "in_reply_to_user_id": "217531283", "created_at": "2019-10-27T20:28:22.000Z", "text": "Aguant\u00e1 Tito, te va a dar algo loco!", "edit_history_tweet_ids": ["1188553045422039042"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217531283", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.5189, "type": "Person", "normalized_text": "Tito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188551592825556998"}]}, {"lang": "es", "id": "1187098134536753153", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/uNESSy1a9x", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1187098134536753153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uNESSy1a9x", "media_key": "3_1187098127750389765"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:07:05.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/uNESSy1a9x", "edit_history_tweet_ids": ["1187098134536753153"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "es", "id": "1188268283327332359", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/UmRyatzPJA", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1188268283327332359/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UmRyatzPJA", "media_key": "3_1188268280399699973"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.6093, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.56, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 273, "end": 279, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:36:50.000Z", "text": "Noticias: Se revela una foto de Leto como Joker en las pruebas de vestuario de Escuadron Suicida (2016). Fue una pel\u00edcula que incluso fue premiada por la Academia con un \u00f3scar. \u00bfOs gustar\u00eda ver de vuelta a Jared? \u00bfQue vuelva Phoenix? \u00bfO que pongan a otro interprete nuevo?\n#Joker https://t.co/UmRyatzPJA", "edit_history_tweet_ids": ["1188268283327332359"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "author_id": "1079488472136716293"}, {"lang": "pt", "id": "1188531260433555456", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/UUByFVUSOe", "expanded_url": "https://twitter.com/21vtx/status/1188461712829231105", "display_url": "twitter.com/21vtx/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.7791, "type": "Other", "normalized_text": "Fullmetal"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.7608, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro S\u00e9rgio"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:01:48.000Z", "text": "10 fatos:\n- diamante com cora\u00e7\u00e3o de bronze \n- perdi minha jaqueta pro colombiano  \n- Fullmetal melhor anime\n- sinusite+toalhinha do Mauro S\u00e9rgio= paz\n- minha orelha \u00e9 estranha \n- retardado \n- perdi 400 conto \n- esconde o Nescau de min nao mano namoral\n- vai comer isso a\u00ed?\n- QUE https://t.co/UUByFVUSOe", "edit_history_tweet_ids": ["1188531260433555456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "3387718240", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188461712829231105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188530888008708098", "created_at": "2019-10-27T19:00:20.000Z", "text": "Darth Vader matou Obi-Wan Kenobi e teve sua reden\u00e7\u00e3o. Por que Kylo Ren n\u00e3o pode ter reden\u00e7\u00e3o?", "edit_history_tweet_ids": ["1188530888008708098"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 221, "like_count": 696, "quote_count": 33}, "author_id": "8703862", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}, {"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Obi-Wan Kenobi"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo Ren"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1188553388801306633", "created_at": "2019-10-27T20:29:44.000Z", "text": "Se tem um neg\u00f3cio que eu N\u00c3O SUPORTO \u00e9 autora de fic, que \u00e9 pra ser algo t\u00e3o legal e acolhedor, achar que \u00e9 melhor que os outros e intoc\u00e1vel. \nMeu anjo, se toca, sua leitora pode escrever t\u00e3o bem quanto vc, ou at\u00e9 melhor, rs", "edit_history_tweet_ids": ["1188553388801306633"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "2216201959"}, {"lang": "pt", "id": "1188548638500380672", "created_at": "2019-10-27T20:10:52.000Z", "text": "Qual o melhor vil\u00e3o dos \u00faltimos anos? Considerando suas novas vers\u00f5es, releituras, adapta\u00e7\u00f5es pro cinema e impacto na cultura pop...", "edit_history_tweet_ids": ["1188548638500380672"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 58, "like_count": 78, "quote_count": 16}, "author_id": "8703862"}, {"lang": "es", "id": "1188431965650870274", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/P16CpmJfLc", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1188431965650870274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P16CpmJfLc", "media_key": "3_1188431961385308165"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "geisha fujiaprista"}, {"start": 225, "end": 226, "probability": 0.2847, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-27T12:27:15.000Z", "text": "ja,\nhe visto panorama de la geisha fujiaprista\nroxana cueva a raiz de la delacion de un\ncolaborador eficaz, de haber recibido dineros\n(coimas) de oas y odrebrecht y recien hacen \nun \u00bfreportaje? en \"contra\" del hampon suicida\nAG ratalan garcia es decir un reportaje en 3 a\u00f1os https://t.co/P16CpmJfLc", "edit_history_tweet_ids": ["1188431965650870274"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "author_id": "406433712"}, {"lang": "es", "id": "1183096610949095429", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/t3omrHFR68", "expanded_url": "https://twitter.com/KarynBayres/status/1183096610949095429/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t3omrHFR68", "media_key": "3_1183096599347716097"}]}, "created_at": "2019-10-12T19:06:27.000Z", "text": "Suicida el entrenamiento de femorales hoy.   Todavia falta la segunda de cardio...  Esta noche me vaa. Doler toooooo....  \ud83d\ude1f\ud83d\ude1f https://t.co/t3omrHFR68", "edit_history_tweet_ids": ["1183096610949095429"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 9, "like_count": 226, "quote_count": 0}, "author_id": "2437682323"}, {"lang": "es", "id": "1188548673606750208", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/HrlGimvhWp", "expanded_url": "http://bit.ly/2BSPF25", "display_url": "bit.ly/2BSPF25", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/10/27/5db5d45dfdddff6e9f8b4643.html"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8716, "type": "Organization", "normalized_text": "AfD"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.8369, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8187, "type": "Organization", "normalized_text": "SPD"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.5586, "type": "Place", "normalized_text": "Turingia"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:11:00.000Z", "text": "La ultraderecha de la AfD desbanca a la CDU y al SPD en Turingia https://t.co/HrlGimvhWp", "edit_history_tweet_ids": ["1188548673606750208"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "author_id": "14436030"}, {"lang": "es", "id": "1188461625398956033", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/mW9Uw47XXf", "expanded_url": "http://bit.ly/32R3pqb", "display_url": "bit.ly/32R3pqb", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ntn24.com/internacionales/eeuu/trump-lider-del-estado-islamico-se-suicido-al-detonar-un-chaleco-con-explosivos"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7343, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:25:06.000Z", "text": "El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hijos https://t.co/mW9Uw47XXf", "edit_history_tweet_ids": ["1188461625398956033"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "133945128"}, {"lang": "es", "id": "1188551999928897538", "in_reply_to_user_id": "2497239729", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvaFireSword", "id": "2497239729"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "nightonplanet", "id": "1083032529462939648"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "YURIKOTIGER", "id": "201786556"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5836, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:24:13.000Z", "text": "@SalvaFireSword @nightonplanet @YURIKOTIGER ya me hice un cosplay de Harley pero siento que no me queda bien porque mi cara es muy de beb\u00e9 xD", "edit_history_tweet_ids": ["1188551999928897538"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279182435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188551520792600576"}]}, {"lang": "es", "id": "1188440366430728193", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/veS4wjOA33", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/WV1qV6iFw1", "expanded_url": "https://twitter.com/urgenciasemerge/status/1188440366430728193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WV1qV6iFw1", "media_key": "3_1188440364916625408"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 87, "probability": 0.6874, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Documentaci\u00f3n"}, {"start": 188, "end": 198, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "stopsuicide"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "suicidio"}, {"start": 139, "end": 152, "tag": "stopsuicidio"}, {"start": 153, "end": 167, "tag": "stopsuicidios"}, {"start": 168, "end": 186, "tag": "atopsuicidiospain"}, {"start": 187, "end": 199, "tag": "stopsuicide"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:00:38.000Z", "text": "Me he encontrado un tesoro de documentaci\u00f3n sobre el #suicidio\n\ud83d\udc47\nCentro de Documentaci\u00f3n sobre conducta suicida \n https://t.co/veS4wjOA33\n\n#stopsuicidio #stopsuicidios #atopsuicidiospain #stopsuicide https://t.co/WV1qV6iFw1", "edit_history_tweet_ids": ["1188440366430728193"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "2171105130"}, {"lang": "es", "id": "1188531114173841408", "in_reply_to_user_id": "570401287", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "peruvianito", "id": "122459855"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "samaniel61", "id": "775909384463458305"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Guzman"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:01:14.000Z", "text": "@Rollhando @peruvianito @samaniel61 No deber\u00eda ser necesario. Lamentablemente estamos en Per\u00fa.\n\nSe necesita lideres honestos y capaces (igual no se si Guzman lo sea).\n\nPero por \"carisma\" gan\u00f3 Alan dos veces.", "edit_history_tweet_ids": ["1188531114173841408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3312909166", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188438085991911427"}]}, {"lang": "es", "id": "1188544829564870663", "created_at": "2019-10-27T19:55:44.000Z", "text": "#BIN Una hora 5 minutos faltan para el cierre de la votaci\u00f3n en Argentina , que es a las 6:00 PM hora local argentina... Seguiremos informando.", "edit_history_tweet_ids": ["1188544829564870663"], "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 4, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "193808486", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.7752, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "BIN"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1188552094527164421", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/dwG4OZ63Ud", "expanded_url": "https://twitter.com/martelo_nietzsc/status/1188551123059257345", "display_url": "twitter.com/martelo_nietzs\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:24:36.000Z", "text": "sim, o maior motivador para ser um assassino \u00e9 ser apaixonado, faz total sentido essa linha de pensamento. https://t.co/dwG4OZ63Ud", "edit_history_tweet_ids": ["1188552094527164421"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219621165", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188551123059257345"}]}, {"lang": "es", "id": "1188495572145246210", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/iDk8Gu8jAW", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/actualidad/ricardo-pinedo-alan-garcia-se-suicido-para-no-ir-detenido-por-pilleria-de-los-nava-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/actualidad/ricardo-pinedo-alan-garcia-se-suicido-para-no-ir-detenido-por-pilleria-de-los-nava-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.5427, "type": "Organization", "normalized_text": "Nava"}]}, "created_at": "2019-10-27T16:40:00.000Z", "text": "Ricardo Pinedo: Alan Garc\u00eda se suicid\u00f3 para no ir detenido por \u201cpiller\u00eda\u201d de los Nava \nhttps://t.co/iDk8Gu8jAW", "edit_history_tweet_ids": ["1188495572145246210"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 119, "like_count": 136, "quote_count": 20}, "author_id": "233033221"}, {"lang": "es", "id": "1188549375389253633", "in_reply_to_user_id": "1123256099472277504", "created_at": "2019-10-27T20:13:47.000Z", "text": "@muriohebe__ Si se quiere suicidar con Levotiroxina S\u00f3dica T4 no creo q lo logr\u00e9. Va a vomitar mucho encima as\u00ed que como entr\u00f3 sali\u00f3. Que gente rara.", "edit_history_tweet_ids": ["1188549375389253633"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "35854291", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.6549, "type": "Other", "normalized_text": "Levotiroxina S\u00f3dica T4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188547249585950720"}]}, {"lang": "ca", "id": "1188438207920259072", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/iyzqnKXCsW", "expanded_url": "https://clips.twitch.tv/OptimisticBoredSoymilkPeteZaroll", "display_url": "clips.twitch.tv/OptimisticBore\u2026"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 61, "username": "pulgatejana", "id": "1146692518089822208"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "gamingcat"}, {"start": 80, "end": 94, "tag": "clipscatalans"}, {"start": 96, "end": 112, "tag": "canellaenbranca"}]}, "created_at": "2019-10-27T12:52:03.000Z", "text": "El sherpa suicida....https://t.co/iyzqnKXCsW amb @pulgatejana  per #gamingcat i #clipscatalans! #canellaenbranca !", "edit_history_tweet_ids": ["1188438207920259072"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "898878331298435072"}, {"lang": "es", "id": "1188548220210896896", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/E9P53qPhKk", "expanded_url": "https://twitter.com/alixx06/status/1188548220210896896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E9P53qPhKk", "media_key": "3_1188548207485292544"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 164, "probability": 0.7991, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1aSiempre"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 150, "tag": "YoVotoVox"}, {"start": 151, "end": 165, "tag": "Espa\u00f1aSiempre"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:09:12.000Z", "text": "Al final a @sanchezcastejon le va a salir el tiro por la culata y la maldici\u00f3n va a ser ver\u00eddica \ud83d\ude01\n\nGracias por su apoyo en esta campa\u00f1a\ud83d\ude01\ud83d\ude01 \n#YoVotoVox #Espa\u00f1aSiempre https://t.co/E9P53qPhKk", "edit_history_tweet_ids": ["1188548220210896896"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 9, "like_count": 104, "quote_count": 2}, "author_id": "618569103"}, {"lang": "pt", "id": "1188547367248658433", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/oiJlEh4ibX", "expanded_url": "https://twitter.com/ReyFigueiredo/status/1188546981570011136", "display_url": "twitter.com/ReyFigueiredo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:05:49.000Z", "text": "Como dizia minha querida vov\u00f3: \n- Socado a martelo! https://t.co/oiJlEh4ibX", "edit_history_tweet_ids": ["1188547367248658433"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1100473093141741569", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188546981570011136"}]}, {"lang": "es", "id": "1188523956967526401", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/NQm5A2gQQC", "expanded_url": "https://bit.ly/31RrRWU", "display_url": "bit.ly/31RrRWU", "unwound_url": "https://bit.ly/31RrRWU"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 135, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}]}, "created_at": "2019-10-27T18:32:47.000Z", "text": "Exsecretario de Alan Garc\u00eda responsabiliza a Luis Nava y a su hijo por suicidio de expresidente \u25bahttps://t.co/NQm5A2gQQC v\u00eda @Gestionpe", "edit_history_tweet_ids": ["1188523956967526401"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 32, "like_count": 12, "quote_count": 6}, "author_id": "110822488"}, {"lang": "it", "id": "1188545152505262080", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:57:01.000Z", "text": ".@realDonaldTrump Di uno che pur di non cadere nelle mani del nemico si uccide tutto si pu\u00f2 dire tranne che sia un codardo", "edit_history_tweet_ids": ["1188545152505262080"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "526327701"}, {"lang": "pt", "id": "1188193298252521472", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/uj1qnokxf1", "expanded_url": "https://twitter.com/TheSunFootball/status/1186039505184276482", "display_url": "twitter.com/TheSunFootball\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8045, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano Ronaldo"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9853, "type": "Organization", "normalized_text": "Juventus"}]}, "created_at": "2019-10-26T20:38:52.000Z", "text": "Vaza e-mail com evid\u00eancia de DNA em caso de estupro em que o acusado \u00e9 Cristiano Ronaldo.\n\nQuais ser\u00e3o as provid\u00eancias do Juventus? E dos patrocinadores dele? https://t.co/uj1qnokxf1", "edit_history_tweet_ids": ["1188193298252521472"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "33119191", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186039505184276482"}]}, {"lang": "es", "id": "1188532845620412416", "created_at": "2019-10-27T19:08:06.000Z", "text": "Que un pa\u00eds elija comer Basura porque el Gobierno actual no les da lomito es desquiciado y suicida. Digno caso de estudio para  Sociolog\u00eda la Psicolog\u00eda y la Antropolog\u00eda. El ser Humano es una especie Rara.", "edit_history_tweet_ids": ["1188532845620412416"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "67222375"}, {"lang": "es", "id": "1188462341299605504", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/220XUttZVp", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1188337451758227456", "display_url": "twitter.com/Angelpaezs/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.4849, "type": "Other", "normalized_text": "Angel"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:27:57.000Z", "text": "Solo un cojudazo creer\u00eda tal versi\u00f3n, las cagadas apristas buscar\u00e1n versiones ineditas e inveros\u00edmiles para limpiar al corrupto suicida. Angel no seas ingenuo y no caigas cu\u00e1l novato. Te usan como ni\u00f1o de pecho. \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a https://t.co/220XUttZVp", "edit_history_tweet_ids": ["1188462341299605504"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "126137149", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188337451758227456"}]}, {"lang": "es", "id": "1188003056501350402", "created_at": "2019-10-26T08:02:55.000Z", "text": "Podeis imaginar como nos sentimos cuando te hablan de alguien con ideaci\u00f3n suicida y su entorno no cree que sea tan grave por falta de informaci\u00f3n.\nO comenzamos a formar, informar y educar masivamente con campa\u00f1as nacionales o esto seguir\u00e1 pasando.\nPrevenir o llorar", "edit_history_tweet_ids": ["1188003056501350402"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "author_id": "227849802"}, {"lang": "pt", "id": "1188548566496755718", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/3BF86ACLX9", "expanded_url": "https://t.co/3BF86ACLX9", "display_url": "t.co/3BF86ACLX9"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:10:35.000Z", "text": "- j\u00e1 fiz 4 cirurgias e vou ter que fazer mais provavelmente.                    - j\u00e1 pratiquei nata\u00e7\u00e3o por 5 anos         - minha imunidade e mto baixa por isso j\u00e1 tive v\u00e1rios problemas de sa\u00fade, dentre eles osteoporose           - apesar de amar assistir animes e ler mangas n+ https://t.co/3BF86ACLX9", "edit_history_tweet_ids": ["1188548566496755718"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1623539743"}, {"lang": "es", "id": "1188473067393163269", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/A4KJhLQMmU", "expanded_url": "https://twitter.com/thehill/status/1188467663670038528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/A4KJhLQMmU", "media_key": "13_1188465344568070144"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.3534, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:10:34.000Z", "text": "Presidente Trump: \u201cMuri\u00f3 como un perro. Muri\u00f3 como un cobarde. El mundo es ahora un lugar mucho m\u00e1s seguro.\u201d Asegura que Al Bagdadi era \u201ccruel y violento\u201d y muri\u00f3 de manera \u201ccruel y violenta\u201d, tratando de huir \u201cllorando, gritando y gimoteando.\u201d \nhttps://t.co/A4KJhLQMmU", "edit_history_tweet_ids": ["1188473067393163269"], "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 38, "like_count": 718, "quote_count": 20}, "author_id": "70879905"}, {"lang": "it", "id": "1188178345508397058", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WdStKWEB9Z", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Palermo"}, {"start": 10, "end": 22, "tag": "Carabiniere"}, {"start": 198, "end": 210, "tag": "RadioSavana"}]}, "created_at": "2019-10-26T19:39:27.000Z", "text": "#Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di suicidio tra le FFOO. Numeri spaventosi, sono senza parole. Stato assente. #RadioSavana \u00e8 sempre dalla parte dei ragazzi delle FFOO.\n\nhttps://t.co/WdStKWEB9Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188178345508397058"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 31, "like_count": 419, "quote_count": 16}, "author_id": "1100776937004457984"}, {"lang": "pt", "id": "1188536779785330691", "entities": {"mentions": [{"start": 245, "end": 260, "username": "direitonoponto", "id": "1344714162"}, {"start": 265, "end": 276, "username": "UseDireito", "id": "3355835075"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.7053, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c0S"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "long\u00ednquo"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:23:44.000Z", "text": "Aqui \"n\u00e3o temos tempo\" mais para organizar uma consistente e substancial  \"IDA \u00c0S RUAS\", nosso tempo e se resumiu em brigas e divis\u00f5es kamikazes entre os \"n\u00e3o canhota\". Uma insana e suicida necessidade de marcar posi\u00e7\u00f5es para o long\u00ednquo 2022. \n@direitonoponto sdv\n@UseDireito sdv", "edit_history_tweet_ids": ["1188536779785330691"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1344714162"}, {"lang": "es", "id": "1188467000034627584", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/dbsauXNcPW", "expanded_url": "https://elpais.com/cultura/2019/10/27/actualidad/1572159020_367035.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/cultura/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 279, "username": "elpais_cultura", "id": "54961149"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:46:28.000Z", "text": "27 octubre 1932, nace Sylvia Plath, poeta: \u201cSoy sarc\u00e1stica, esc\u00e9ptica y a veces dura, porque me da miedo que me hieran. Y tengo en mi interior esa alma sumamente vulnerable de todo ego\u00edsta\u201d.  En 1963 se suicida, una vida en depresi\u00f3n.  https://t.co/dbsauXNcPW v\u00eda @elpais_cultura", "edit_history_tweet_ids": ["1188467000034627584"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "88992145"}, {"lang": "es", "id": "1185856054929842177", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "created_at": "2019-10-20T09:51:30.000Z", "text": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "edit_history_tweet_ids": ["1185856054929842177"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "1092126705114849281"}, {"lang": "pt", "id": "1188539895247200257", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/iAIgjJILsh", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/10/27/lider-do-estado-islamico-e-morto-diz-trump.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 156, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:36:07.000Z", "text": "L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico est\u00e1 morto, diz Trump. O terrorista se suicidou ao explodir um colete, matando tamb\u00e9m tr\u00eas filhos\nhttps://t.co/iAIgjJILsh via  @UOL", "edit_history_tweet_ids": ["1188539895247200257"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "50850883"}, {"lang": "es", "id": "1188547527005659144", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/PR9FgIU1GQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EMPEROROFFEAR/status/1153081305837592577", "display_url": "twitter.com/EMPEROROFFEAR/\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.5316, "type": "Person", "normalized_text": "North"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:06:27.000Z", "text": "|| War flashbacks porque literalmente le suplic\u00f3 a North que lo matara mientras lloraba porque no le quedaba nadie que lo hubiera amado. https://t.co/PR9FgIU1GQ", "edit_history_tweet_ids": ["1188547527005659144"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1032414179729104901", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1153081305837592577"}]}, {"lang": "es", "id": "1188446768268304384", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/JA1MuMW2VE", "expanded_url": "https://twitter.com/navarrovir/status/1188446768268304384/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JA1MuMW2VE", "media_key": "7_1188446618821038085"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 155, "username": "LaCienPuntoUno", "id": "2279255768"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:26:04.000Z", "text": "El Gobernador vot\u00f3 \u201ccasi en secreto\u201d intentando burlar a la prensa y evitar posibles manifestaciones. No se pudo, hab\u00eda colegas presentes y @LaCienPuntoUno https://t.co/JA1MuMW2VE", "edit_history_tweet_ids": ["1188446768268304384"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 7}, "author_id": "352032883"}, {"lang": "es", "id": "1188161370056884224", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/FA5DbsmZqC", "expanded_url": "https://twitter.com/AFPespanol/status/1188161370056884224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FA5DbsmZqC", "media_key": "3_1188153619692040193"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 181, "username": "AFPgraphics", "id": "2332206391"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.8667, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "INFOGRAF\u00cdA"}, {"start": 164, "end": 168, "tag": "AFP"}]}, "created_at": "2019-10-26T18:32:00.000Z", "text": "#INFOGRAF\u00cdA Mapa que describe la ideolog\u00eda pol\u00edtica de los pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina, previo a las elecciones presidenciales en Argentina y Uruguay el 27 de octubre #AFP @AFPgraphics https://t.co/FA5DbsmZqC", "edit_history_tweet_ids": ["1188161370056884224"], "public_metrics": {"retweet_count": 1174, "reply_count": 208, "like_count": 1131, "quote_count": 216}, "author_id": "851108442"}, {"lang": "es", "id": "1185546193360715776", "created_at": "2019-10-19T13:20:13.000Z", "text": "Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de renunciar al uso de la fuerza p\u00fablica y a la ausencia de una estrategia eficiente para imponer el orden, el desastre y el ridiculo eran previsibles...", "edit_history_tweet_ids": ["1185546193360715776"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 50, "like_count": 1957, "quote_count": 12}, "author_id": "96853458", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}}, {"lang": "it", "id": "1188420481013178369", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/2mrgbF8XBu", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/sylvia-plath-chi-e-la-poetessa-suicida-a-31-anni-che-si-confessava-alla-poesia/1942040/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/sylvia-pl\u2026"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 118, "tag": "27ottobre"}, {"start": 132, "end": 144, "tag": "SylviaPlath"}, {"start": 203, "end": 215, "tag": "AccaddeOggi"}]}, "created_at": "2019-10-27T11:41:37.000Z", "text": "\"Sono abitata da un grido.\nDi notte esce svolazzando\nin cerca, con i suoi uncini, di qualcosa da amare\"\n\nIl #27ottobre 1932 nasceva #SylviaPlath, poetessa e scrittrice.\n\nMor\u00ec suicida l'11 febbraio 1963.\n#AccaddeOggi\n\nhttps://t.co/2mrgbF8XBu", "edit_history_tweet_ids": ["1188420481013178369"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "17540218"}, {"lang": "es", "id": "1188350723529920512", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/CfdqflzmK2", "expanded_url": "https://twitter.com/Rogelio20176735/status/1188350723529920512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CfdqflzmK2", "media_key": "7_1188350444893982720"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.4068, "type": "Other", "normalized_text": "AL-BAGHDADI"}]}, "created_at": "2019-10-27T07:04:25.000Z", "text": "Bombazo! Bombazo! AL-BAGHDADI, detona su cintur\u00f3n suicida ante Comandos especiales estadounidenses, aviaci\u00f3n y soldados, en operaci\u00f3n planeada meses atr\u00e1s! BOMBAZO! https://t.co/CfdqflzmK2", "edit_history_tweet_ids": ["1188350723529920512"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "4794093811"}, {"lang": "it", "id": "1187715444159008769", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/bcwP6SMqET", "expanded_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/", "display_url": "lercio.it/si-suicida-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ultimora"}]}, "created_at": "2019-10-25T13:00:03.000Z", "text": "#ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SMqET", "edit_history_tweet_ids": ["1187715444159008769"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 288, "quote_count": 4}, "author_id": "910827588"}, {"lang": "es", "id": "1188356896249602048", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/MXHl27Nozr", "expanded_url": "https://twitter.com/apraint/status/1188356896249602048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MXHl27Nozr", "media_key": "3_1188356888704016385"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/MXHl27Nozr", "expanded_url": "https://twitter.com/apraint/status/1188356896249602048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MXHl27Nozr", "media_key": "3_1188356888708161536"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4147, "type": "Other", "normalized_text": "XXV"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.7046, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.6142, "type": "Other", "normalized_text": "Chirinos"}, {"start": 131, "end": 145, "probability": 0.676, "type": "Other", "normalized_text": "El\u00edas Rodr\u00edguez"}]}, "created_at": "2019-10-27T07:28:57.000Z", "text": "XXV CONGRESO NACIONAL DEL PARTIDO APRISTA Triunfa la Lista Nro. 2 con Mauricio Mulder en la Direcci\u00f3n Pol\u00edtica, Benigno Chirinos y El\u00edas Rodr\u00edguez Secretarios Generales. https://t.co/MXHl27Nozr", "edit_history_tweet_ids": ["1188356896249602048"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 147, "like_count": 173, "quote_count": 52}, "author_id": "2803695380"}, {"lang": "es", "id": "1188544522030141451", "in_reply_to_user_id": "1029130904726331393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "valitareloaded", "id": "1029130904726331393"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "LydiaCocha1", "id": "587071863"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "arcionimariano", "id": "3342878295"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:54:30.000Z", "text": "@valitareloaded @LydiaCocha1 @arcionimariano A la manga de zurdos violentos si, no representan al pueblo. Este dia de eestejo democratico no podia embarrarse con un descontrol de bandas", "edit_history_tweet_ids": ["1188544522030141451"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024974957711945728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188543888618901505"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188165148588101632", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/PajrmXriMy", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1187314791783624704/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PajrmXriMy", "media_key": "13_1187297782526332928"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}]}, "created_at": "2019-10-26T18:47:01.000Z", "text": "Um urso atacou o seu domador durante um espet\u00e1culo de circo na R\u00fassia. Em v\u00e1rios lugares do mundo \u00e9 proibido o uso de animais em espet\u00e1culos deste tipo. O animal s\u00f3 desgarrou do homem ap\u00f3s o uso de armas de choque. Humanos, por que t\u00e3o t\u00f3xicos? https://t.co/PajrmXriMy", "edit_history_tweet_ids": ["1188165148588101632"], "public_metrics": {"retweet_count": 6246, "reply_count": 1554, "like_count": 24889, "quote_count": 7236}, "author_id": "918197046871502849"}, {"lang": "es", "id": "1188534718687514624", "in_reply_to_user_id": "1029130904726331393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "valitareloaded", "id": "1029130904726331393"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "LydiaCocha1", "id": "587071863"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "arcionimariano", "id": "3342878295"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:15:33.000Z", "text": "@valitareloaded @LydiaCocha1 @arcionimariano Para que la gilada zurda no vaya a prepotearlo, todos sabemos como actuan", "edit_history_tweet_ids": ["1188534718687514624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024974957711945728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188455822797557760"}]}, {"lang": "es", "id": "1188534277660643333", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/WGmDYAYeIx", "expanded_url": "https://t.co/WGmDYAYeIx", "display_url": "t.co/WGmDYAYeIx"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:13:48.000Z", "text": "El escuadr\u00f3n suicida. https://t.co/WGmDYAYeIx", "edit_history_tweet_ids": ["1188534277660643333"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116130811"}, {"lang": "es", "id": "1188266679165423617", "geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "created_at": "2019-10-27T01:30:27.000Z", "text": "Para los familiares del deprimido:\nD\u00e9jelo quieto, el no es que no quiera levantarse, es que no puede, espere a que la medicaci\u00f3n haga efecto y acompa\u00f1elo en silencio, sin rega\u00f1arlo, sin motivarlo ni dici\u00e9ndole palabras o mensajes optimistas, mucho cuidado con esto \u00faltimo.", "edit_history_tweet_ids": ["1188266679165423617"], "public_metrics": {"retweet_count": 777, "reply_count": 37, "like_count": 1688, "quote_count": 16}, "author_id": "105352833"}, {"lang": "es", "id": "1188497925233610754", "in_reply_to_user_id": "29536477", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ziberiaI", "id": "29536477"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.3353, "type": "Other", "normalized_text": "Gendarmer\u00eda"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.3192, "type": "Organization", "normalized_text": "Matanza"}]}, "created_at": "2019-10-27T16:49:21.000Z", "text": "@ziberiaI No mandar Gendarmer\u00eda a la Matanza es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1188497925233610754"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1143565904481050624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188496410506862593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1188541421344755716", "created_at": "2019-10-27T19:42:11.000Z", "text": "Ontem fui pra lapa com lb e tinha um homem morto no ch\u00e3o e cara aquilo mexeu muito comigo", "edit_history_tweet_ids": ["1188541421344755716"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1242222733", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6039, "type": "Place", "normalized_text": "lapa"}]}}, {"lang": "es", "id": "1188491993590226944", "created_at": "2019-10-27T16:25:47.000Z", "text": "hay cierto mall que todav\u00eda no abre sus puertas por los saqueos, el mismo que pone una carpa y sigue funcionando normal cuando alguien se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1188491993590226944"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "180913166"}, {"lang": "pt", "id": "1188539975794679810", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/rXq8DkJYAn", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/10/27/nao-e-momento-para-criminalizar-fake-news-diz-ministro-da-agu.htm?utm_source=facebook&utm_medium=social-media&utm_campaign=noticias&utm_content=geral", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 161, "probability": 0.4387, "type": "Organization", "normalized_text": "AGU"}, {"start": 202, "end": 215, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9 Mendon\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:36:26.000Z", "text": "\"Agora n\u00e3o \u00e9 um bom momento para criminalizar a propaga\u00e7\u00e3o de fake news, as not\u00edcias falsas publicadas com o objetivo de difamar. Essa \u00e9 a opini\u00e3o do chefe da AGU (Advocacia-Geral da Uni\u00e3o), o ministro Andr\u00e9 Mendon\u00e7a.\" Vai vendo... J\u00e1 est\u00e1... https://t.co/rXq8DkJYAn", "edit_history_tweet_ids": ["1188539975794679810"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "393120957"}], "places": [{"full_name": "Ate, Peru", "id": "0169e8f30556416d"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Queens, NY", "id": "00c39537733fa112"}, {"full_name": "Mar del Plata, Argentina", "id": "010d7db066434a8a"}, {"full_name": "An\u00e1polis, Brasil", "id": "a4c16d97c418791d"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "id": "01350ba93633bad4"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Guarapari, Brasil", "id": "c3298d9d79922899"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1188570831032651777", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188570831032651777", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188570831032651777].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "710946919678386176", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [710946919678386176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "710946919678386176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188571491362840576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188571491362840576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188571491362840576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "59473548", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [59473548].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "59473548", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188568348050841600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188568348050841600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188568348050841600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188493606996365313", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188493606996365313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188493606996365313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "440979225", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [440979225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "440979225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188565233993949185", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188565233993949185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188565233993949185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1052986595010326533", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1052986595010326533].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1052986595010326533", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188563961811218432", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188563961811218432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188563961811218432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188566633318670341", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188566633318670341", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188566633318670341].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "587275129", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [587275129].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "587275129", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187666833794621440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187666833794621440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187666833794621440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1007075716570247168", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1007075716570247168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1007075716570247168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188560667739131904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188560667739131904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188560667739131904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188268945620557824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188268945620557824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188268945620557824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173366805068505088", "value": "1173366805068505088", "detail": "User has been suspended: [1173366805068505088].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188520286473412614", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188520286473412614", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188520286473412614].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1188552139116896257", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188552139116896257", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188552139116896257].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1188550854028214273", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188550854028214273", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188550854028214273].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1188545724042096640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188545724042096640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188545724042096640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1188573374710194178", "oldest_id": "1188541766561079297", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91i41ns6hr25hvpzavfby3jeph9"}}