{"data": [{"created_at": "2019-09-16T23:45:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173744806473936897"], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173744806473936897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "author_id": "946359994437562368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:45:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173744708142751744"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173744708142751744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "3239663939"}, {"created_at": "2019-09-16T23:45:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173744704455942144"], "text": "\u00c9 horr\u00edvel quando vc pensa que matou o le\u00e3o, mas ele s\u00f3 estava se fingindo de morto, e agora volta com tudo pra te atacar...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173744704455942144", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "le\u00e3o"}]}, "author_id": "3847060107"}, {"created_at": "2019-09-16T23:44:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173744570233970695"], "text": "Fiquei sabendo de um garoto de 10 anos que se matou porque do vicio no celular...\n A historia, \u00e9 como? To perdido!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173744570233970695", "author_id": "713394356691025924"}, {"created_at": "2019-09-16T23:44:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173744515158556673"], "text": "Hj faz um ano q eu passei na primeira fase da OAB e um ano q meu amigo elfinho se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173744515158556673", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.7164, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.4354, "type": "Other", "normalized_text": "elfinho"}]}, "author_id": "737070866975105024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:44:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173744489074180097"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173744489074180097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "850379959285805056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:44:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173744426822320128"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173744426822320128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "66197913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/nxKxWKOdlD", "expanded_url": "https://osnovosvidentes.blogspot.com/2019/09/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de.html?spref=tw", "display_url": "osnovosvidentes.blogspot.com/2019/09/aluna-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://osnovosvidentes.blogspot.com/2019/09/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de.html?spref=tw"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:44:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173744426272903168"], "text": "Aluna se suicida ap\u00f3s ser expulsa de aula por causa de menstrua\u00e7\u00e3o.\nOs Novos Videntes: Aluna se suicida ap\u00f3s ser expulsa de aula por caus... https://t.co/nxKxWKOdlD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173744426272903168", "author_id": "923747886"}, {"created_at": "2019-09-16T23:43:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173744322367430656"], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173744322367430656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "author_id": "200940371"}, {"created_at": "2019-09-16T23:43:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173744233750192128"], "in_reply_to_user_id": "1009569725326741504", "text": "@potato_lucas Perd\u00e3o, me venderam como se tivesse sido ele que matou :/\nErro meu por n\u00e3o ter pesquisado mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173744233750192128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "potato_lucas", "id": "1426993907506757640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173742810807373824"}], "author_id": "769711422259466240"}, {"created_at": "2019-09-16T23:43:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173744212715741186"], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173744212715741186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "author_id": "1109984093129846784"}, {"created_at": "2019-09-16T23:43:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173744209997774854"], "in_reply_to_user_id": "271730235", "text": "@Juan__Fuentes Si el gato no se suicida voy por el Chita", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173744209997774854", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Juan__Fuentes", "id": "271730235"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.3199, "type": "Place", "normalized_text": "Chita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173736411725533186"}], "author_id": "333660043"}, {"created_at": "2019-09-16T23:43:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173744188518744066"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173744188518744066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "author_id": "236801589"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uFaVQhNxch", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:42:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173744070163935232"], "text": "https://t.co/uFaVQhNxch", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1173744070163935232", "author_id": "1560797137"}, {"created_at": "2019-09-16T23:42:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173744052702973952"], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173744052702973952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "author_id": "326069998"}, {"created_at": "2019-09-16T23:42:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743996629393410"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173743996629393410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "author_id": "4395565163"}, {"created_at": "2019-09-16T23:42:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743955151859714"], "text": "Gente, uma reflex\u00e3o. Quem tem pensamento suicida n\u00e3o quer morrer. Na verdade quer encontrar um jeito de parar a dor.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173743955151859714", "author_id": "2554313722"}, {"created_at": "2019-09-16T23:42:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743946096422918"], "in_reply_to_user_id": "1107009243171835904", "text": "@Andrea24738697 @Paugalindo Eso no es lo malo. Lo malo es fingir tener transtornos mentales cuando se nota que no tiene ninguno, y encima burlarse del c\u00e1ncer y recriminar a la gente que se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173743946096422918", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "Paugalindo", "id": "67985464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173441540376715265"}], "author_id": "1171581528633237504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:41:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743782145220608"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173743782145220608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "207236627"}, {"created_at": "2019-09-16T23:41:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743771336491008"], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173743771336491008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "author_id": "4395565163"}, {"created_at": "2019-09-16T23:41:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743764600492037"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173743764600492037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1009943790768087041"}, {"created_at": "2019-09-16T23:41:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743710120681473"], "text": "MANO eu acabei de descobrir que uma amiga minha que estudou comigo no ensino fundamental, se suicidou ontem n\u00e3o sei ao certo o motivo eu to chorando tanto eu n\u00e3o tinha muito contato com ela. PAPO RETO, a depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 BRINCADEIRA!!!! \ud83d\ude14\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1173743710120681473", "author_id": "769990310952890369"}, {"created_at": "2019-09-16T23:41:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743693100138499"], "text": "RT @juan_amorin: \ud83d\udcde Guillermo Moretti (vice UIA) en #CronicaAnunciada:\"Si a un alem\u00e1n le mostras la ca\u00edda constante de la industria que tene\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173743693100138499", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 68, "tag": "CronicaAnunciada"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Moretti"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.3379, "type": "Place", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173562748455784448"}], "author_id": "787239459771322368"}, {"created_at": "2019-09-16T23:41:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743646312677379"], "text": "infelizmente nao oderei ver esquadr\u00e3o suicida dois no cinemas pois h\u00e1 suspeitas de que um dos novos vil\u00f5es do filme ser\u00e1 o king shark\n\neu nao vou gastar 30 reais pra ver um tubar\u00e3o humanoide gigantesco na tela de cinema e atacar minha selachofobia desculpa james gunn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173743646312677379", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.5863, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "king shark"}, {"start": 257, "end": 266, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "james gunn"}]}, "author_id": "327112882"}, {"created_at": "2019-09-16T23:41:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743631020240896"], "text": "RT @nayyperah: @flavia_zaak Se for assim \u00e9 s\u00f3 minha alma falando pq vc j\u00e1 me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173743631020240896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nayyperah", "id": "757566195340079104"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "flavia_zaak", "id": "852310791739060224"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173703027477405697"}], "author_id": "852310791739060224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:41:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743618915536897"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173743618915536897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "259020462"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:40:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743595519664128"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173743595519664128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "3026978679"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:40:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743588133494786"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173743588133494786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "531713375"}, {"created_at": "2019-09-16T23:40:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743522303942656"], "in_reply_to_user_id": "101860204", "text": "@xavierpadilla @MariaCorinaYA @earistiguieta70 @Juliococo @jcsosazpurua Unirse,unirse,unirse,y romper definitivamente con esos esquemas podridos.DIFERENCIARSE en una Derecha Pol\u00edtica q oxigene,renueve,y aglutine la arrechera! Este es su momento,pero siguen amarrados a los izquierdistas d manera suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173743522303942656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "earistiguieta70", "id": "2456166838"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "Juliococo", "id": "85427368"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "jcsosazpurua", "id": "82664640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173742570410774528"}], "author_id": "2444812237"}, {"created_at": "2019-09-16T23:40:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743510064906240"], "in_reply_to_user_id": "557178211", "text": "Agr entendo pq a doggett se matou, \u00e9 horr\u00edvel se sentir burra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173743510064906240", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3887, "type": "Other", "normalized_text": "doggett"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173743168858316800"}], "author_id": "557178211"}, {"created_at": "2019-09-16T23:40:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743501537943558"], "text": "RT @LaPaginaNegraMX: #Lamentable Un joven de 17 a\u00f1os de edad, decidi\u00f3 suicidarse colg\u00e1ndose dentro de un taller mec\u00e1nico, en la colonia Gra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173743501537943558", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.401, "type": "Place", "normalized_text": "Gra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173743430968729602"}], "author_id": "549813366"}, {"created_at": "2019-09-16T23:40:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743456864354304"], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173743456864354304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "author_id": "1645736942"}, {"created_at": "2019-09-16T23:40:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743447431401472"], "text": "RT @Giorginha1900: Andrea \u00e8 identico a Arturito \nOra si suicida con le forbici dalla punta arrotondata #temptationislandvip", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1173743447431401472", "entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 123, "tag": "temptationislandvip"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173705399859593216"}], "author_id": "321885054"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:40:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743431513976832"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173743431513976832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "234522952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/xtQxlQ6kxo", "expanded_url": "https://bit.ly/2knJaiU", "display_url": "bit.ly/2knJaiU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 146, "end": 153, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 141, "probability": 0.6084, "type": "Place", "normalized_text": "Granjas Ejidales San Isidro"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:40:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743430968729602"], "text": "#Lamentable Un joven de 17 a\u00f1os de edad, decidi\u00f3 suicidarse colg\u00e1ndose dentro de un taller mec\u00e1nico, en la colonia Granjas Ejidales San Isidro en #Puebla \nhttps://t.co/xtQxlQ6kxo\nV\u00eda: @JEmmanuelRazoL", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173743430968729602", "author_id": "446328030"}, {"created_at": "2019-09-16T23:40:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743403064078341"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173743403064078341", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "1036175952068395010"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:40:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743374635065351"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173743374635065351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "744267978"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:39:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743274714157057"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173743274714157057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "63885639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:39:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743247388282881"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173743247388282881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "357420891"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:39:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743188626087936"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173743188626087936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "1473407755"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:38:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743055461060610"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173743055461060610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "59646403"}, {"created_at": "2019-09-16T23:38:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743051744915458"], "in_reply_to_user_id": "3230795885", "text": "@Adriano_Grind @PapaiBozo Lembrei de um personagem do filme Esquadr\u00e3o Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173743051744915458", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Adriano_Grind", "id": "3230795885"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "PapaiBozo", "id": "2683464980"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9578, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173742569777520640"}], "author_id": "99986877"}, {"created_at": "2019-09-16T23:38:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743016093372417"], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173743016093372417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "author_id": "771091977806942208"}, {"created_at": "2019-09-16T23:38:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173742921197195264"], "text": "Um amigo do meu irmao mais novo se suicidou hj man...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173742921197195264", "author_id": "463019276"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:38:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173742886753636352"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173742886753636352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "1139206374443880448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/gzFlWWKsaD", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:38:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173742886703239168"], "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/gzFlWWKsaD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173742886703239168", "author_id": "1342239866"}, {"created_at": "2019-09-16T23:37:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173742853052391434"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173742853052391434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "434361327"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:37:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173742800644579328"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173742800644579328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "53742246"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:37:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173742784953667591"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173742784953667591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "766261437924769793"}, {"created_at": "2019-09-16T23:37:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173742685368279040"], "text": "oi gente aqui \u00e9 a m\u00e3e da ketcholy minha filha se matou depois de ser atacada injustamente no twitter seu corpo est\u00e1 aqui no ch\u00e3o sem vida parab\u00e9ns voc\u00eas mataram minha filha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173742685368279040", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.4621, "type": "Person", "normalized_text": "ketcholy"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9236, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "1094096137907261440"}, {"created_at": "2019-09-16T23:37:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173742668121333760"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173742668121333760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "author_id": "711859763290710016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:37:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173742634491351040"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173742634491351040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "2704621551"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:36:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173742562525495302"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173742562525495302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "1645736942"}, {"created_at": "2019-09-16T23:36:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173742555525210117"], "in_reply_to_user_id": "827306290586189824", "text": "@IrmaosDeDireita E o Jean Wyllis \u00e9 suicida (atacou o cabra de lampi\u00e3o)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173742555525210117", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IrmaosDeDireita", "id": "827306290586189824"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Wyllis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173185020191789056"}], "author_id": "573645665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/10S14JWM7J", "expanded_url": "https://www.pelotadetrapo.org.ar/el-antimacrismo,-enfermedad-infantil-del-partidismo.html", "display_url": "pelotadetrapo.org.ar/el-antimacrism\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 21, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Grande"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:36:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173742555403620352"], "text": "Escribe Alfredo Grande:\n\n\u201cSi el mal absoluto es el presidente, y el pico del embudo opositor apunta casi excluyentemente hacia \u00e9l \u00bfno estaremos abonando la teor\u00eda suicida de que muerto... https://t.co/10S14JWM7J", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173742555403620352", "author_id": "203741899"}, {"created_at": "2019-09-16T23:36:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173742467692318727"], "text": "RT @EdgarMezal: @golistroessner Medio suicida tu tweet. En un pa\u00eds en donde el 80% odia a tu abuelo. Bancate las puteadas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173742467692318727", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdgarMezal", "id": "169522188"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173736565870354432"}], "author_id": "1042599949156999169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/0NA6evT9hI", "expanded_url": "https://legadodamarvel.com.br/conheca-todos-os-atores-da-marvel-que-estao-em-esquadrao-suicida-2/", "display_url": "legadodamarvel.com.br/conheca-todos-\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.671, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5954, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:36:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173742387593658373"], "text": "Elenco do filme da DC veio com um n\u00famero surpreendente de atores da Marvel - CONHE\u00c7A TODOS!\n\nhttps://t.co/0NA6evT9hI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173742387593658373", "author_id": "843889323015593984"}, {"created_at": "2019-09-16T23:35:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173742240432381955"], "in_reply_to_user_id": "1465873776", "text": "@mabellidiageneu @MARCELOFAVAOK @yogun52 Basta de darle prensa a La Iglesia... si Jes\u00fas bajar\u00eda hoy, se suicida... todos estos hablan desde un lugar pat\u00e9tico de riqueza y eso lo demuestra desde lo m\u00ednimo, como esa vestimenta de reyes de la Edad Media que usan hasta en el opulento Vaticano... verg\u00fcenza!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173742240432381955", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mabellidiageneu", "id": "1465873776"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}, {"start": 240, "end": 249, "probability": 0.4932, "type": "Organization", "normalized_text": "Edad Media"}, {"start": 281, "end": 288, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173721680348426250"}], "author_id": "2615295879"}, {"created_at": "2019-09-16T23:34:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173742093736521728"], "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173742093736521728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "author_id": "1160759433481379840"}, {"created_at": "2019-09-16T23:34:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173742086178398208"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173742086178398208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "4893669790"}, {"created_at": "2019-09-16T23:34:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173742022144008197"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173742022144008197", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "aniversario"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "sufrimiento"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173726704512262144"}], "author_id": "2801643171"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:34:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173741993618542592"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173741993618542592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "1100412506499997698"}, {"created_at": "2019-09-16T23:34:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173741960093470721"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173741960093470721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1145491211572195328"}, {"created_at": "2019-09-16T23:34:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173741947002990592"], "text": "RT @contrapartemx: \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd| El actor mexicano @cosio_joaquin ser\u00e1 parte de la nueva pel\u00edcula de #TheSuicideSquad (Escuadr\u00f3n suicida) de #DC, qui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173741947002990592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "contrapartemx", "id": "72888388"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 107, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 131, "end": 134, "tag": "DC"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 106, "probability": 0.9684, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 132, "end": 133, "probability": 0.7311, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173720557214289920"}], "author_id": "1115416340137791488"}, {"created_at": "2019-09-16T23:33:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173741814744014848"], "text": "- Ela se matou...\n- Como assim? At\u00e9 hoje de manh\u00e3  ela estava t\u00e3o bem.\n- Suicidas sempre carregam um belo sorriso no rosto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173741814744014848", "author_id": "1085211645918486528"}, {"created_at": "2019-09-16T23:33:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173741647659700225"], "in_reply_to_user_id": "1125546077099372545", "text": "@notbatmanrobin + contraria. \u2014 He sido un suicida porque quer\u00eda arreglar el problema que hab\u00edamos tenido, y adem\u00e1s ahora me gustar\u00eda que estuvieras aqu\u00ed todo el d\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173741647659700225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "notbatmanrobin", "id": "1150148309383811072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173741468961447942"}], "author_id": "1125546077099372545"}, {"created_at": "2019-09-16T23:32:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173741580450258946"], "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173741580450258946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "author_id": "727956804223815681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:32:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173741546119860224"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173741546119860224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "217071767"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/y1JzU38VM6", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-mx/noticias/mexico/hombre-se-suicida-en-galeras-de-mp-en-milpa-alta/ar-AAHolzU?ocid=ob-tw-esmx-1527526919466", "display_url": "msn.com/es-mx/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.8803, "type": "Place", "normalized_text": "Milpa Alta"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:32:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173741518827315200"], "text": "Hombre se suicida en galeras de MP en Milpa Alta https://t.co/y1JzU38VM6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173741518827315200", "author_id": "72937865"}, {"created_at": "2019-09-16T23:32:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173741373259956224"], "in_reply_to_user_id": "840385741087735809", "text": "Fora que depois que ela se rebelou e \"matou a Pink\" a Rose simplesmente n\u00e3o teve paz. Claro, a gente viu ela namorando e tendo uns dias de folga, mas at\u00e9 mesmo quando o Greg surge, a gente v\u00ea ela saindo em miss\u00f5es. \u00c9 preciso lembrar de TODAS as Gems corrompidas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173741373259956224", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7924, "type": "Person", "normalized_text": "Rose"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Greg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173741371712319492"}], "author_id": "840385741087735809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:31:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173741237079330817"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173741237079330817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "1141103264584409095"}, {"created_at": "2019-09-16T23:30:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173741024063234048"], "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173741024063234048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "author_id": "77882499"}, {"created_at": "2019-09-16T23:30:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173741015645270016"], "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173741015645270016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "author_id": "1031986595883311105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:30:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173740974184574976"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173740974184574976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "77737292"}, {"created_at": "2019-09-16T23:30:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173740961589014528"], "text": "T\u00f4 quase entrando pro esquadr\u00e3o Suicida de t\u00e3o feia  que sou Pprt\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf43", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173740961589014528", "author_id": "1160249428017602560"}, {"created_at": "2019-09-16T23:30:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173740943826182144"], "in_reply_to_user_id": "1120300927", "text": "@Vponce64 @KeikoFujimori @AlanGarciaPeru Presos pol\u00edticos NO hay en Per\u00fa, y arrinconarlo al suicida? \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173740943826182144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173557123155992576"}], "author_id": "870449053787721730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/4tNLMDRUDB", "expanded_url": "https://www.lafm.com.co/entretenimiento/este-es-el-elenco-confirmado-de-la-nueva-cinta-de-escuadron-suicida", "display_url": "lafm.com.co/entretenimient\u2026"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 83, "tag": "MePasoALaFM"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9522, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.6415, "type": "Other", "normalized_text": "MePasoALaFM"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173740849462751233"], "text": "Este es el elenco confirmado de la nueva cinta de 'Escuadr\u00f3n Suicida'\n\n#MePasoALaFM \n\nhttps://t.co/4tNLMDRUDB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173740849462751233", "author_id": "221243088"}, {"created_at": "2019-09-16T23:29:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173740821637738496"], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173740821637738496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "author_id": "2313438973"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:29:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173740801660203009"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173740801660203009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "197979844"}, {"created_at": "2019-09-16T23:29:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173740711990243336"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173740711990243336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "author_id": "1056921433325166593"}, {"created_at": "2019-09-16T23:29:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173740654406623242"], "text": "RT @PuebloBeto: San Mart\u00edn si lo escuchar\u00e1 a Macri se suicida\n#ElRostroDeLosPobres\n#VidalEsPeorQueMacri", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173740654406623242", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PuebloBeto", "id": "1212901368"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 82, "tag": "ElRostroDeLosPobres"}, {"start": 83, "end": 103, "tag": "VidalEsPeorQueMacri"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.8182, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 81, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "ElRostroDeLosPobres"}, {"start": 84, "end": 102, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "VidalEsPeorQueMacri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173721743074254848"}], "author_id": "992178492321214465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:29:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173740653819387904"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173740653819387904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "266843043"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/fZ4KD9V5JK", "expanded_url": "https://cactus24.com.ve/james-gunn-revela-al-elenco-completo-de-escuadron-suicida/", "display_url": "cactus24.com.ve/james-gunn-rev\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6t3nQwXwRb", "expanded_url": "https://twitter.com/cactus24noticia/status/1173740597796122624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6t3nQwXwRb", "media_key": "3_1173680544829382658"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 22, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 52, "end": 69, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.5023, "type": "Other", "normalized_text": "Cine"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 53, "end": 68, "probability": 0.5367, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:29:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173740597796122624"], "text": "#16Sep#Cine #JamesGunn revela al elenco completo de #Escuadr\u00f3nSuicida \nhttps://t.co/fZ4KD9V5JK https://t.co/6t3nQwXwRb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173740597796122624", "author_id": "3534491063"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/E4pSIVr3Qa", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:28:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173740552011096065"], "text": "Gente s\u00e9rio isso? Uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou? MANO DEZ ANOOOOS???? IMAGINA COMO ELA SOFRIA SENHOR QUE TRISTE \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/E4pSIVr3Qa", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1173740552011096065", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "author_id": "938119639049101312"}, {"created_at": "2019-09-16T23:28:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173740509556367360"], "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173740509556367360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "author_id": "754450224161157122"}, {"created_at": "2019-09-16T23:28:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173740395626471424"], "in_reply_to_user_id": "165269733", "text": "Solo digo que hay chistes y HAY CHISTES(que para nada lo son). Si una de esas nenas se suicida ma\u00f1ana van a estar tir\u00e1ndose fango ustedes mismos. R\u00edanse de lo sano, no caigan en lo morboso que tanto critican y castigan.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173740395626471424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173740393537658881"}], "author_id": "165269733"}, {"created_at": "2019-09-16T23:28:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173740374176804864"], "text": "RT @PrensArtistas: La SGAE anuncia una nueva Divisi\u00f3n Audiovisual suicida. Al frente -destacado- el VP y La Cruz de Hierro se la autoclavar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173740374176804864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PrensArtistas", "id": "266740230"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "SGAE"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.5365, "type": "Organization", "normalized_text": "VP"}, {"start": 108, "end": 121, "probability": 0.4816, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruz de Hierro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173031386288197633"}], "author_id": "134987184"}, {"created_at": "2019-09-16T23:27:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173740235701837825"], "text": "RT @DahnaMar: Soy un suicida agonizando... Pero a tu lado encuentro la paz.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173740235701837825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DahnaMar", "id": "3756927563"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173439262076874753"}], "author_id": "1084875921906118660"}, {"created_at": "2019-09-16T23:27:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173740227212587013"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173740227212587013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1043958108081573888"}, {"created_at": "2019-09-16T23:27:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173740209114091520"], "text": "D.E.P. otro suicida m\u00e1s en Av. Morones Prieto de alrededor de 35 a\u00f1os, ningun programa social lo salv\u00f3 en Monterrey.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173740209114091520", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4919, "type": "Person", "normalized_text": "D.E.P."}, {"start": 27, "end": 28, "probability": 0.3851, "type": "Person", "normalized_text": "Av"}, {"start": 31, "end": 44, "probability": 0.3961, "type": "Person", "normalized_text": "Morones Prieto"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.5597, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}]}, "author_id": "226991658"}, {"created_at": "2019-09-16T23:27:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173740155406094337"], "text": "Unas ganas de hacer un planteo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173740155406094337", "author_id": "713699917"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:27:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173740105804189696"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173740105804189696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "4290706468"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/upgx5nZSIs", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:26:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173739991769473025"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/upgx5nZSIs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173739991769473025", "author_id": "28972419"}, {"created_at": "2019-09-16T23:25:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173739794247094273"], "text": "Coca cola j\u00e1 quase me matou kkkkkk mais nem assim deixo de beber, se bobiar bebo os 2l sozinha.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173739794247094273", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "Coca cola"}]}, "author_id": "2595353894"}, {"created_at": "2019-09-16T23:25:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173739740971065345"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173739740971065345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "68014217"}, {"created_at": "2019-09-16T23:25:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173739639817023489"], "in_reply_to_user_id": "1578961946", "text": "@elisacarrio Novio remisero? Tu electorado se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173739639817023489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173733821407268864"}], "author_id": "128986714"}, {"created_at": "2019-09-16T23:25:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173739611778179072"], "in_reply_to_user_id": "108181259", "text": "@rocio0187 @Paugalindo La que no se toma en serio el tema es ella diciendo burradas de que las personas tienen c\u00e1ncer por no sacar emociones y decir que la gente que se suicida es desagradecida por no valorar el ''despertar por la ma\u00f1ana''", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173739611778179072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rocio0187", "id": "108181259"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Paugalindo", "id": "67985464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173614036669423617"}], "author_id": "1171581528633237504"}, {"created_at": "2019-09-16T23:24:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173739590227767296"], "text": "RT @ConclusionRos: \ud83c\udfed\u26a0\ufe0f El dirigente de la Uni\u00f3n Industrial y #Fisfe critic\u00f3 con dureza al macrismo por el #bono a pagar por industriales, y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173739590227767296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConclusionRos", "id": "2839578186"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 67, "tag": "Fisfe"}, {"start": 106, "end": 111, "tag": "bono"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.5235, "type": "Organization", "normalized_text": "Uni\u00f3n Industrial"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7411, "type": "Organization", "normalized_text": "Fisfe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173738691388420097"}], "author_id": "4042423648"}, {"created_at": "2019-09-16T23:24:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173739578429181952"], "text": "\"Cursar diez materias es de suicida\" sabe que profe, cuando a fin de a\u00f1o regularice todo se lo voy a hacer saber hdp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173739578429181952", "author_id": "893586068"}, {"created_at": "2019-09-16T23:24:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173739527497822208"], "text": "Acho q me fudi em uma prova em que eu sei e sou muito bom na mat\u00e9ria, por\u00e9m travei na hora.\nEncontraram o corpo de um amigo da fam\u00edlia q se matou em SJN.\nQuase passei mal no \u00f4nibus.\nDescobri q n\u00e3o vou poder ir no ch\u00e1 de panela de um dos meus melhores amigos\nQue dia de merda vsf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173739527497822208", "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 151, "probability": 0.5836, "type": "Other", "normalized_text": "SJN"}]}, "author_id": "2503063503"}, {"created_at": "2019-09-16T23:24:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173739511353958400"], "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173739511353958400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "author_id": "1556909599"}, {"created_at": "2019-09-16T23:24:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173739472099467266"], "in_reply_to_user_id": "375815786", "text": "@Rassegne_Italia @a_meluzzi @beppe_grillo @casaleggio: da quando Mr. @luigidimaio ha lanciato quest'altra Offerta al PD per intese per le Regionali almeno un ALTRO 15% degli attuali Iscritti al @Mov5Stelle sono schifati ed lo ripudiano! Per Ottimisti fa cio' per far cadere #Conte_bis e x Realisti si suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1173739472099467266", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Rassegne_Italia", "id": "375815786"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "casaleggio", "id": "18270334"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 194, "end": 205, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}], "hashtags": [{"start": 274, "end": 284, "tag": "Conte_bis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173531383844745216"}], "author_id": "1021306837"}, {"created_at": "2019-09-16T23:24:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173739359872397313"], "text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173739359872397313", "author_id": "3402062590"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mkxWwZkK3H", "expanded_url": "https://twitter.com/Rassegne_Italia/status/1173531383844745216", "display_url": "twitter.com/Rassegne_Itali\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "casaleggio", "id": "18270334"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 166, "end": 177, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 256, "tag": "Conte_bis"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:24:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173739347771895808"], "in_reply_to_user_id": "19067940", "text": "@beppe_grillo @casaleggio: da quando Mr. @luigidimaio ha lanciato quest'altra Offerta al PD per intese per le Regionali almeno un ALTRO 15% degli attuali Iscritti al @Mov5Stelle sono schifati ed lo ripudiano! Per Ottimisti fa cio' per far cadere #Conte_bis e x Realisti si suicida https://t.co/mkxWwZkK3H", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1173739347771895808", "author_id": "1021306837"}, {"created_at": "2019-09-16T23:23:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173739243195326474"], "text": "RT @DocLuis_Litardo: Depresi\u00f3n -y su \"complicaci\u00f3n\" + grave (suicidio)- \u2b07\ufe0f + vidas de lo q se cree. El Aborto \u2b06\ufe0f 7 veces + el riesgo suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173739243195326474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DocLuis_Litardo", "id": "997174904624762880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173633684253138944"}], "author_id": "757266992797802497"}, {"created_at": "2019-09-16T23:23:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173739181576773632"], "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173739181576773632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "author_id": "2254022024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/gFPOLLoYM0", "expanded_url": "https://youtu.be/UjrRqDO8vBU", "display_url": "youtu.be/UjrRqDO8vBU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=UjrRqDO8vBU&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "franco_esca", "id": "219858307"}, {"start": 117, "end": 125, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.6068, "type": "Other", "normalized_text": "Gato Suicida"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.4517, "type": "Other", "normalized_text": "Bus"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.5435, "type": "Other", "normalized_text": "GATO DE LOS MEMES"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:23:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173739173435625474"], "in_reply_to_user_id": "219858307", "text": "@franco_esca Gato Suicida - Bus casi arrolla al \"GATO DE LOS MEMES\" que deprimido se ... https://t.co/gFPOLLoYM0 v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173739173435625474", "author_id": "1013432448"}, {"created_at": "2019-09-16T23:22:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173739025586372611"], "in_reply_to_user_id": "4581432982", "text": "@Suicida_Comp @azzul2006 Con raz\u00f3n Lavin jr se queda en la casa flojeando, pa eso tiene a su se\u00f1ora que hace negocios en grande  a nombre de la familia....J. Lavin est\u00e1 orgulloso de su nuera, aprendi\u00f3 rapidito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173739025586372611", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "azzul2006", "id": "98241264"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "Lavin jr"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "J. Lavin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173689188857856000"}], "author_id": "1039139405909450752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:22:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173738980694642688"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173738980694642688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "3005419397"}, {"created_at": "2019-09-16T23:22:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173738965532336128"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173738965532336128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1383626780"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:22:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173738964177567745"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173738964177567745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "143153382"}, {"created_at": "2019-09-16T23:22:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173738919231414273"], "text": "RT @Carracci: De acuerdo con nuestro director Humberto Nicolini, el 70% de la conducta suicida tiene un rasgo hereditario. #Suicidio #Heren\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173738919231414273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Carracci", "id": "69699937"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto Nicolini"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737319909797889"}], "author_id": "93476700"}, {"created_at": "2019-09-16T23:22:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173738892719251462"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173738892719251462", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "aniversario"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "sufrimiento"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173726704512262144"}], "author_id": "202310657"}, {"created_at": "2019-09-16T23:21:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173738812704468993"], "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173738812704468993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "author_id": "1046477224407441410"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/4HKSEs5Zlt", "expanded_url": "https://www.conclusion.com.ar/politica/economia/desde-la-uia-ven-al-gobierno-de-macri-desencajado-de-la-realidad/09/2019/", "display_url": "conclusion.com.ar/politica/econo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 48, "tag": "Fisfe"}, {"start": 87, "end": 92, "tag": "bono"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.5202, "type": "Organization", "normalized_text": "Uni\u00f3n Industrial"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7587, "type": "Organization", "normalized_text": "Fisfe"}, {"start": 231, "end": 243, "probability": 0.8249, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Europea"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:21:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173738691388420097"], "text": "\ud83c\udfed\u26a0\ufe0f El dirigente de la Uni\u00f3n Industrial y #Fisfe critic\u00f3 con dureza al macrismo por el #bono a pagar por industriales, ya que la actividad cae desde hace 15 meses \n\n\ud83d\udccc\"Si un alem\u00e1n ve esto se suicida, y se quieren relacionar con la Uni\u00f3n Europea\", espet\u00f3 https://t.co/4HKSEs5Zlt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173738691388420097", "author_id": "2839578186"}, {"created_at": "2019-09-16T23:19:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173738251619840001"], "text": "RT @LUISALIAGA0411: @rgalarreta El #FujiAprismo de la #Se\u00f1oraK y el cobarde expulsado de embajada y posterior suicida #AG tomar\u00e1n el contro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173738251619840001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LUISALIAGA0411", "id": "816072798"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 47, "tag": "FujiAprismo"}, {"start": 54, "end": 62, "tag": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 118, "end": 121, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.431, "type": "Other", "normalized_text": "FujiAprismo"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.6144, "type": "Organization", "normalized_text": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.5409, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173594174551154689"}], "author_id": "347477229"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:19:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173738141523599363"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173738141523599363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "952926584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:19:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173738094417367040"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173738094417367040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "968221119856676864"}, {"created_at": "2019-09-16T23:19:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173738085785460737"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173738085785460737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "309352685"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:19:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173738084950822912"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173738084950822912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "177683438"}, {"created_at": "2019-09-16T23:18:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173738028633923589"], "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173738028633923589", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "author_id": "1458027206"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:18:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173738015761543170"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173738015761543170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "67697211"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:18:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737944798126083"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173737944798126083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "225431190"}, {"created_at": "2019-09-16T23:17:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737827621883905"], "text": "Cachorra da Dominique \u00e9 suicida loca kkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173737827621883905", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.6243, "type": "Person", "normalized_text": "Dominique"}]}, "author_id": "908674291"}, {"created_at": "2019-09-16T23:17:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737777600618497"], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173737777600618497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "author_id": "3351884818"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/d6GoiQEw0y", "expanded_url": "https://twitter.com/Jaavito/status/1173737773846663169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d6GoiQEw0y", "media_key": "3_1173737765491630080"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:17:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737773846663169"], "text": "Como vas a sacar a los 2 mejores? SOS SUICIDA PELOTUDO??? O TUS PAPAS SON HERMANOS BKCC!!!!! https://t.co/d6GoiQEw0y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173737773846663169", "author_id": "179356497"}, {"created_at": "2019-09-16T23:17:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737740086779905"], "text": "Siempre he pensado q todos tenemos un instinto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173737740086779905", "author_id": "831509370290704386"}, {"created_at": "2019-09-16T23:17:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737640245563392"], "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173737640245563392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "author_id": "3035446105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/T9GZB1CKgt", "expanded_url": "https://twitter.com/luks_/status/1173737631609446408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T9GZB1CKgt", "media_key": "3_1173737627033526273"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Naomi Campbell"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:17:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737631609446408"], "text": "Naomi Campbell tiene 50 a\u00f1os. Propongo q hagamos un pacto suicida entre todos ahora mismo https://t.co/T9GZB1CKgt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173737631609446408", "author_id": "15426207"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/gR7hK9CSxi", "expanded_url": "https://youtu.be/dq0r3xvuRhQ", "display_url": "youtu.be/dq0r3xvuRhQ"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.5866, "type": "Person", "normalized_text": "R montana"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:16:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737540752465921"], "text": "Ni\u00f1o se suicida para que la madre sea feliz\ud83d\ude22|R montana(canci\u00f3n melancolica) https://t.co/gR7hK9CSxi via @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173737540752465921", "author_id": "1171521856911724549"}, {"created_at": "2019-09-16T23:16:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737486838915075"], "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o da gravidade q isso ta tomando????????", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1173737486838915075", "author_id": "823974702855188482"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:16:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737435899056128"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173737435899056128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "832035434"}, {"created_at": "2019-09-16T23:16:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737425186828291"], "in_reply_to_user_id": "1125546077099372545", "text": "@xSpikedBat Oh s\u00ed claro, no habr\u00eda elegido mejor momento que este para verlo. -Bromea mientras deja la bolsa un rato reposar y se pone frente a \u00e9l, con ambos rostros bastante cerca.- Eres un suicida. -Niega sin poder evitar echarse a re\u00edr y despu\u00e9s deja un &gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173737425186828291", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "xSpikedBat", "id": "1125546077099372545"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.6037, "type": "Person", "normalized_text": "Bromea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173732355330183170"}], "author_id": "1150148309383811072"}, {"created_at": "2019-09-16T23:16:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737396464017409"], "in_reply_to_user_id": "1019914269494792193", "text": "@ezio14199935 @a_meluzzi La povera Italia si suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1173737396464017409", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ezio14199935", "id": "1019914269494792193"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173293728905289729"}], "author_id": "697617213579141121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/OfVYlluLK0", "expanded_url": "https://www.poresto.net/2019/09/14/el-70-de-la-conducta-suicida-tiene-un-rasgo-hereditario/", "display_url": "poresto.net/2019/09/14/el-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 118, "tag": "Suicidio"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "Herencia"}, {"start": 129, "end": 145, "tag": "ConductaSuicida"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.5956, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto Nicolini"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:15:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737319909797889"], "text": "De acuerdo con nuestro director Humberto Nicolini, el 70% de la conducta suicida tiene un rasgo hereditario. #Suicidio #Herencia #ConductaSuicida  https://t.co/OfVYlluLK0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173737319909797889", "author_id": "69699937"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:15:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737318055849984"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173737318055849984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "738365696598511618"}, {"created_at": "2019-09-16T23:15:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737296404852736"], "text": "RT @Pato25193887: Doy las gracias todos los d\u00edas a m\u00ed familia por criarme como un pelotudo y no como un adolescente depresivos promedio que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173737296404852736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pato25193887", "id": "976217988134293507"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173732812152852482"}], "author_id": "1056025436680085504"}, {"created_at": "2019-09-16T23:15:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737287215177730"], "in_reply_to_user_id": "743108879983218693", "text": "meus enso de humor se matou bicho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173737287215177730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173737236573167617"}], "author_id": "743108879983218693"}, {"created_at": "2019-09-16T23:15:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737220299268097"], "text": "Y si me veo feo, yo mismo har\u00e9 cualquier idea suicida para verme mejor de nuevo.\ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173737220299268097", "author_id": "1132507619959164928"}, {"created_at": "2019-09-16T23:15:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737177781604352"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173737177781604352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "author_id": "1139206374443880448"}, {"created_at": "2019-09-16T23:15:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737177190207488"], "in_reply_to_user_id": "201059592", "text": "O auge foi eu narrando a cena do filme \u201cas branquelas\u201d enquanto a mo\u00e7a da loja me vestia e ela toda na classe se matou de rir e ainda falou o final da cena \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173737177190207488", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.8717, "type": "Other", "normalized_text": "as branquelas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173735514215780355"}], "author_id": "201059592"}, {"created_at": "2019-09-16T23:15:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737157632102401"], "text": "RT @islude_yuni: @cristi1947 @cata1965 @mariseka @labeasanchez Eso es lo que la izquierda quiere hacernos creer que el que se suicida es va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173737157632102401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "islude_yuni", "id": "1541350021"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "cristi1947", "id": "764537253918105600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171625562743422976"}], "author_id": "182300848"}, {"created_at": "2019-09-16T23:15:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737115991101440"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173737115991101440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "950842444886757376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:15:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737106784628737"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173737106784628737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "236801589"}, {"created_at": "2019-09-16T23:14:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173736960680255488"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173736960680255488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "aniversario"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "sufrimiento"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173726704512262144"}], "author_id": "4902388977"}, {"created_at": "2019-09-16T23:14:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173736948516757505"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173736948516757505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "author_id": "3645740127"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:14:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173736902446501890"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173736902446501890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "2973499373"}, {"created_at": "2019-09-16T23:14:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173736833773010945"], "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173736833773010945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}], "author_id": "1056432175"}, {"created_at": "2019-09-16T23:13:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173736821727121408"], "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173736821727121408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "author_id": "4774247901"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:13:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173736776038518789"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173736776038518789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "1056921433325166593"}, {"created_at": "2019-09-16T23:13:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173736756493070336"], "in_reply_to_user_id": "970017502905462785", "text": "@robertflowerjr Vcs ja pararam pra pensar que toda essa garota figurante cresceu e viraram figurantes adultos e todos devem ter se juntado \u00e0quela Alian\u00e7a Ninja suic\u00edda do Gaara? Ou seja, todas morreram", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173736756493070336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "robertflowerjr", "id": "970017502905462785"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 175, "probability": 0.8071, "type": "Person", "normalized_text": "Gaara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173687047145578498"}], "author_id": "1073325157979222020"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:13:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173736720988299265"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173736720988299265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "408861359"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:13:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173736681255710720"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173736681255710720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "1688098908"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:13:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173736652113686528"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173736652113686528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "1139206374443880448"}, {"created_at": "2019-09-16T23:13:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173736602046279684"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173736602046279684", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "author_id": "2762477110"}, {"created_at": "2019-09-16T23:12:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173736565870354432"], "in_reply_to_user_id": "982717465", "text": "@golistroessner Medio suicida tu tweet. En un pa\u00eds en donde el 80% odia a tu abuelo. Bancate las puteadas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173736565870354432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173411310563971074"}], "author_id": "169522188"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:12:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173736550238248961"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173736550238248961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "787351860"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:12:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173736489278218242"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173736489278218242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "1100703494737141761"}, {"created_at": "2019-09-16T23:12:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173736467702661120"], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173736467702661120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "author_id": "941811619784527872"}, {"created_at": "2019-09-16T23:12:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173736386723241984"], "in_reply_to_user_id": "2357755181", "text": "@my_franco @NanoVita10 Para que queres seguir viviendo en esta vida horrible? Ah re suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173736386723241984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "my_franco", "id": "2357755181"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "NanoVita10", "id": "2471530562"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173735862917632001"}], "author_id": "721380370973855744"}, {"created_at": "2019-09-16T23:11:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173736298986782722"], "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173736298986782722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "author_id": "1156398247235055617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:11:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173736253717667841"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173736253717667841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "3697168995"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:11:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173736113254653957"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173736113254653957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "52076129"}, {"created_at": "2019-09-16T23:11:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173736093923139586"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173736093923139586", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "251941138"}, {"created_at": "2019-09-16T23:10:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173736059970162689"], "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173736059970162689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "author_id": "1089174857605173249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:10:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173736002680229888"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173736002680229888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "1108743951501193216"}, {"created_at": "2019-09-16T23:10:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173735997005320194"], "text": "to fazendo uma maratona de filmes da DC\nj\u00e1 foi batman x Superman\nesquadr\u00e3o suicida(agora)\ndps seguirei a lista com\nliga da justica\naquaman\nmulher maravilha\nshazam\n\u00e9 bom manter essa ordem de qualidade pela minha sanidade mental", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173735997005320194", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.7743, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7936, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.809, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "shazam"}]}, "author_id": "902317916208713728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/M1qmG69yt3", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:10:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173735991317868545"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/M1qmG69yt3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173735991317868545", "author_id": "1532615444"}, {"created_at": "2019-09-16T23:10:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173735981155049477"], "text": "RT @DahnaMar: Soy un suicida agonizando... Pero a tu lado encuentro la paz.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173735981155049477", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DahnaMar", "id": "3756927563"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173439262076874753"}], "author_id": "1083811094437736448"}, {"created_at": "2019-09-16T23:10:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173735969150783489"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173735969150783489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "4830865565"}, {"created_at": "2019-09-16T23:10:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173735933763629057"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173735933763629057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "author_id": "343049366"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:10:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173735862489747457"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173735862489747457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "1039101744893112320"}, {"created_at": "2019-09-16T23:09:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173735774967271424"], "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173735774967271424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "author_id": "1131030555833884672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:09:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173735773184634880"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173735773184634880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "277472232"}, {"created_at": "2019-09-16T23:09:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173735690401648640"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173735690401648640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "author_id": "974698575761428488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/lVottHeJSm", "expanded_url": "https://bit.ly/2kPmsQN", "display_url": "bit.ly/2kPmsQN"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/4KMfasoNNl", "expanded_url": "https://twitter.com/zacatecasonline/status/1173735651960938496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4KMfasoNNl", "media_key": "3_1173735621745156097"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9166, "type": "Place", "normalized_text": "Guadalupe"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:09:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173735651960938496"], "text": "Hombre se suicida el 15 de septiembre en Guadalupe\n\nMientras la mayor\u00eda de la gente se encontraba en las fiestas patrias, un hombre de 37 a\u00f1os decidi\u00f3 ponerle fin a su vida en su domicilio.\n\nhttps://t.co/lVottHeJSm https://t.co/4KMfasoNNl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173735651960938496", "author_id": "80417490"}, {"created_at": "2019-09-16T23:09:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173735632017006592"], "text": "RT @DahnaMar: Soy un suicida agonizando... Pero a tu lado encuentro la paz.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173735632017006592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DahnaMar", "id": "3756927563"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173439262076874753"}], "author_id": "994009221128704006"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:09:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173735581626580993"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173735581626580993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "211410826"}, {"created_at": "2019-09-16T23:09:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173735571916754944"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173735571916754944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "840703172"}, {"created_at": "2019-09-16T23:08:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173735561875640322"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173735561875640322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "738736652613484544"}, {"created_at": "2019-09-16T23:08:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173735539587059712"], "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173735539587059712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "author_id": "187272234"}, {"created_at": "2019-09-16T23:08:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173735453419343879"], "text": "Algu\u00e9m avisa meu professor q entre o governo de JK e J\u00e2nio teve outro governo\nMds q agonia, Vargas se matou? Sim, mas teve uns anos de governo po\nExplica direito, q agonia kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173735453419343879", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.5956, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e2nio"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.819, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "author_id": "907965324439539712"}, {"created_at": "2019-09-16T23:08:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173735336318578689"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173735336318578689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "aniversario"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "sufrimiento"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173726704512262144"}], "author_id": "151961881"}, {"created_at": "2019-09-16T23:07:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173735067270680576"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173735067270680576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "4398425476"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:06:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173735047020593153"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173735047020593153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "917493692"}, {"created_at": "2019-09-16T23:06:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173735034706124800"], "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173735034706124800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "author_id": "746764180687052800"}, {"created_at": "2019-09-16T23:06:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173734996558917632"], "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173734996558917632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "author_id": "528737602"}, {"created_at": "2019-09-16T23:06:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173734981316894720"], "text": "RT @PuebloBeto: San Mart\u00edn si lo escuchar\u00e1 a Macri se suicida\n#ElRostroDeLosPobres\n#VidalEsPeorQueMacri", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173734981316894720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PuebloBeto", "id": "1212901368"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 82, "tag": "ElRostroDeLosPobres"}, {"start": 83, "end": 103, "tag": "VidalEsPeorQueMacri"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.8182, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 81, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "ElRostroDeLosPobres"}, {"start": 84, "end": 102, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "VidalEsPeorQueMacri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173721743074254848"}], "author_id": "4874995306"}, {"created_at": "2019-09-16T23:06:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173734852270657536"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173734852270657536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "809468969488941057"}, {"created_at": "2019-09-16T23:05:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173734640521228289"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173734640521228289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "aniversario"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "sufrimiento"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173726704512262144"}], "author_id": "3103183289"}, {"created_at": "2019-09-16T23:05:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173734637258063872"], "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173734637258063872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "author_id": "2800488740"}, {"created_at": "2019-09-16T23:05:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173734622192197632"], "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173734622192197632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "author_id": "940030094508044288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Ctipa2MwyK", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYAVEW3GcCE.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:05:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173734564495319040"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/Ctipa2MwyK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173734564495319040", "author_id": "582825869"}, {"created_at": "2019-09-16T23:04:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173734508799152130"], "text": "RT @PuebloBeto: San Mart\u00edn si lo escuchar\u00e1 a Macri se suicida\n#ElRostroDeLosPobres\n#VidalEsPeorQueMacri", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173734508799152130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PuebloBeto", "id": "1212901368"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 82, "tag": "ElRostroDeLosPobres"}, {"start": 83, "end": 103, "tag": "VidalEsPeorQueMacri"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.8182, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 81, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "ElRostroDeLosPobres"}, {"start": 84, "end": 102, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "VidalEsPeorQueMacri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173721743074254848"}], "author_id": "4864410285"}, {"created_at": "2019-09-16T23:04:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173734429384237056"], "text": ".@zehdeabreu Eu quero saber se a Globo vai esperar, de not\u00edcia em not\u00edcia, o sionista Witzel completar sua obra genocida exterminando a popula\u00e7\u00e3o pobre como tem feito ou vai ficar nesse lenga lenga di\u00e1rio de \"matou aqui, matou ali\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173734429384237056", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 12, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9384, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "author_id": "132025798"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:04:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173734408395902976"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173734408395902976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "1029075520280047622"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/yv3oJAw9yl", "expanded_url": "https://ift.tt/2NlUWXU", "display_url": "ift.tt/2NlUWXU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Porno"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:04:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173734375734861824"], "text": "#Porno: Lui pubblica le foto porno. Lei si suicida. Pena ridotta per lui https://t.co/yv3oJAw9yl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1173734375734861824", "author_id": "388583445"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/uKiRu3ScmY", "expanded_url": "https://twitter.com/Pensm_Suicida/status/681293169569468416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKiRu3ScmY", "media_key": "3_681293110077468673"}, {"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/uKiRu3ScmY", "expanded_url": "https://twitter.com/Pensm_Suicida/status/681293169569468416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKiRu3ScmY", "media_key": "3_681293110333300736"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Pensm_Suicida", "id": "3752120542"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:03:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173734279974719489"], "text": "RT @Pensm_Suicida: https://t.co/uKiRu3ScmY", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1173734279974719489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "681293169569468416"}], "author_id": "3363744484"}, {"created_at": "2019-09-16T23:03:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173734278972235776"], "text": "RT @NTelevisa_com: La reacci\u00f3n del gato gener\u00f3 los gritos desesperados de los transe\u00fantes y seguramente de uno que otro internauta.   https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173734278972235776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173703252417961985"}], "author_id": "757348707318673408"}, {"created_at": "2019-09-16T23:03:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173734241714278400"], "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173734241714278400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "author_id": "756202151500742656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:03:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173734148529434625"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173734148529434625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "974741837322874881"}, {"created_at": "2019-09-16T23:03:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173734094351556608"], "text": "Coitada da Babi quando carrego ela de bike, ela deve me achar um suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173734094351556608", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6029, "type": "Person", "normalized_text": "Babi"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "861460872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/MfFQq1LhWH", "expanded_url": "https://twitter.com/vanecalvob/status/1173733991788285960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfFQq1LhWH", "media_key": "3_1173733980102901762"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.4714, "type": "Other", "normalized_text": "Luky"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.706, "type": "Person", "normalized_text": "Luky"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:02:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173733991788285960"], "text": "Hoy Luky hizo un corto circuito mordiendo el cable de mi velador puede ser pio que haga tanto quilombo esa miniatura por cierto sobrevivi\u00f3 a su maniobra suicida \ud83d\ude44\ud83d\ude02\ud83d\ude10 les dejo una foto de Luky disfruten, si ese perrito casi incendio mi casa \ud83d\ude10\ud83d\ude21 https://t.co/MfFQq1LhWH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173733991788285960", "author_id": "387438290"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:02:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173733956560310272"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173733956560310272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "71521488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/4KT4fKURil", "expanded_url": "https://twitter.com/Pensm_Suicida/status/750901283947765760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4KT4fKURil", "media_key": "3_750901274921594880"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Pensm_Suicida", "id": "3752120542"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:02:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173733841162383360"], "text": "RT @Pensm_Suicida: https://t.co/4KT4fKURil", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1173733841162383360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "750901283947765760"}], "author_id": "3363744484"}, {"created_at": "2019-09-16T23:02:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173733816160137216"], "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173733816160137216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "author_id": "2883011333"}, {"created_at": "2019-09-16T23:02:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173733807633178624"], "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173733807633178624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "author_id": "1043945296164728832"}, {"created_at": "2019-09-16T23:01:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173733780202409984"], "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173733780202409984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "author_id": "78983380"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:01:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173733703673155586"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173733703673155586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "163438122"}, {"created_at": "2019-09-16T23:01:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173733658391449600"], "text": "RT @PabloAmerico1: El tipo m\u00e1s indeseable de porte\u00f1o es el que sale a pasear al perro sin correa porque a) piensa que es como una persona o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173733658391449600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PabloAmerico1", "id": "1273223682"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "porte\u00f1o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173732931438809091"}], "author_id": "107176039"}, {"created_at": "2019-09-16T23:01:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173733603966148609"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173733603966148609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "aniversario"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "sufrimiento"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173726704512262144"}], "author_id": "822033518"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:01:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173733600954593280"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173733600954593280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "57997359"}, {"created_at": "2019-09-16T23:00:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173733448965660677"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173733448965660677", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "482455210"}, {"created_at": "2019-09-16T23:00:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173733389205233665"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173733389205233665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "482455210"}, {"created_at": "2019-09-16T23:00:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173733353750769665"], "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173733353750769665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "author_id": "1578677174"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:59:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173733256413552641"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173733256413552641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "2595674059"}, {"created_at": "2019-09-16T22:59:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173733156907823104"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173733156907823104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "author_id": "51481037"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:59:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173733085160071168"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173733085160071168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "200298697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/fqCSxwjFjK", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:59:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173733070668783617"], "text": "https://t.co/fqCSxwjFjK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1173733070668783617", "author_id": "1114866649910456321"}, {"created_at": "2019-09-16T22:59:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173733067778740224"], "text": "RT @contrapartemx: \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd| El actor mexicano @cosio_joaquin ser\u00e1 parte de la nueva pel\u00edcula de #TheSuicideSquad (Escuadr\u00f3n suicida) de #DC, qui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173733067778740224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "contrapartemx", "id": "72888388"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 107, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 131, "end": 134, "tag": "DC"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 106, "probability": 0.9684, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 132, "end": 133, "probability": 0.7311, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173720557214289920"}], "author_id": "270966485"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:59:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173733067455905798"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173733067455905798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "77004806"}, {"created_at": "2019-09-16T22:59:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173733066151485446"], "text": "RT @luresendes: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia, na comunidade Rio das Pedras, \u00e1rea onde Queiroz se escondeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173733066151485446", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173726485787631618"}], "author_id": "1087140420"}, {"created_at": "2019-09-16T22:58:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173733022258073604"], "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173733022258073604", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "author_id": "2782484563"}, {"created_at": "2019-09-16T22:58:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173732931438809091"], "text": "El tipo m\u00e1s indeseable de porte\u00f1o es el que sale a pasear al perro sin correa porque a) piensa que es como una persona o b) flashea que camina el campo de noche acompa\u00f1ado de su animal. Y siempre es a) un doberman mimoso y poco domesticado o b) un perro rata suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173732931438809091", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5699, "type": "Person", "normalized_text": "porte\u00f1o"}]}, "author_id": "1273223682"}, {"created_at": "2019-09-16T22:58:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173732926359572481"], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173732926359572481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "author_id": "1087071614687162369"}, {"created_at": "2019-09-16T22:58:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173732888963166209"], "text": "mano vsf essa 3\u00b0 temporada de 13 reasons why t\u00e1 uma merda, a mina tem medo de um cara que ela nem sabe se foi ele mesmo que matou um estuprador, mas dormiu com um estuprador sabendo que ele era um estuprador", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173732888963166209", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9307, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}]}, "author_id": "2864805431"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:57:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173732790178852865"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173732790178852865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "303954943"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:56:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173732453711843328"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173732453711843328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "1002721210021576704"}, {"created_at": "2019-09-16T22:56:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173732450679369728"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173732450679369728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "aniversario"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "sufrimiento"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173726704512262144"}], "author_id": "129325375"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:56:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173732348057260035"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173732348057260035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "2891327516"}, {"created_at": "2019-09-16T22:55:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173732260551352321"], "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173732260551352321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "author_id": "581230372"}, {"created_at": "2019-09-16T22:55:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173732255182798848"], "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "text": "@peru21noticias Y como para cuando se suicida? O tiene que esperar a que le habr\u00e1n un caso m\u00e1s grande?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173732255182798848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173076567842574338"}], "author_id": "163726222"}, {"created_at": "2019-09-16T22:55:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173732247146549253"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173732247146549253", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "1041151234961432577"}, {"created_at": "2019-09-16T22:55:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173732116053594112"], "text": "RT @luresendes: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia, na comunidade Rio das Pedras, \u00e1rea onde Queiroz se escondeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173732116053594112", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173726485787631618"}], "author_id": "78983380"}, {"created_at": "2019-09-16T22:55:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173732065684140032"], "in_reply_to_user_id": "763532096816025600", "text": "@monn_cherry PTM! Y ahora qu\u00e9 hago con este sentimiento tan grande bb?? Me vua suicid\u00e1!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173732065684140032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "monn_cherry", "id": "763532096816025600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173730712911937536"}], "author_id": "161707745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:55:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173732054472765440"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173732054472765440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "57454325"}, {"created_at": "2019-09-16T22:54:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173731976051867648"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173731976051867648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "author_id": "3438136133"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:54:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173731916903845888"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173731916903845888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "2881612125"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:54:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173731846967955456"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173731846967955456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "2984722123"}, {"created_at": "2019-09-16T22:53:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173731763300028418"], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173731763300028418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "author_id": "96435786"}, {"created_at": "2019-09-16T22:53:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173731701803094016"], "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173731701803094016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "author_id": "3107949320"}, {"created_at": "2019-09-16T22:53:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173731668747792384"], "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173731668747792384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "author_id": "868822172579573760"}, {"created_at": "2019-09-16T22:53:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173731658463350784"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173731658463350784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "96624511"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:53:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173731602473586688"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173731602473586688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "2260809542"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:53:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173731552519491585"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173731552519491585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "75655804"}, {"created_at": "2019-09-16T22:53:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173731539789783040"], "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173731539789783040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "author_id": "303954943"}, {"created_at": "2019-09-16T22:52:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173731414002556928"], "text": "Es una misi\u00f3n suicida jugar un f5 conta el Lisi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173731414002556928", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.331, "type": "Organization", "normalized_text": "f5"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "Lisi"}]}, "author_id": "774084069009289216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:52:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173731368985157633"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173731368985157633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "162153927"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:52:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173731358121824256"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173731358121824256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "132021066"}, {"created_at": "2019-09-16T22:52:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173731308046102530"], "in_reply_to_user_id": "2555540862", "text": "@BLISSMESSI @LancerLirical Yo creo que se deber\u00eda repudiar la acci\u00f3n y en todo caso a la persona si no se juzga bien ante la ley y sobre todo si es un reincidente, en este caso no lo veo as\u00ed, ni siquiera se saben todos los detalles. Qu\u00e9 ganas repudi\u00e1ndolo? No sabes c\u00f3mo es esa persona... qu\u00e9 tal se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173731308046102530", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "LancerLirical", "id": "1532855162162671616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173722691095945216"}], "author_id": "541366967"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:51:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173731210717212672"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173731210717212672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "119575021"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:51:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173731201301061633"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173731201301061633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "261426418"}, {"created_at": "2019-09-16T22:51:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173731199438721025"], "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173731199438721025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "author_id": "1146866267216928773"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/UGy3XWXaRu", "expanded_url": "https://twitter.com/Iammoremylrds/status/1173731075933298693/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UGy3XWXaRu", "media_key": "3_1173731073269882880"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:51:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173731075933298693"], "text": "ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele ser \"homofobico \" pq matou personagem gay, mano e as crian\u00e7as q ele matou? ele mata qualquer um at\u00e9 pq n\u00e9, querer cancelar um vil\u00e3o por ser vil\u00e3o \u00e9 t\u00e3o???? https://t.co/UGy3XWXaRu", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 13, "like_count": 182, "quote_count": 14}, "lang": "pt", "id": "1173731075933298693", "author_id": "1678786722"}, {"created_at": "2019-09-16T22:50:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173731009692610560"], "text": "RT @Dadocanales: El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173731009692610560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173299729654079491"}], "author_id": "1005622301298077697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:50:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173731006190407681"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173731006190407681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "357180934"}, {"created_at": "2019-09-16T22:50:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730947369459714"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173730947369459714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "aniversario"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "sufrimiento"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173726704512262144"}], "author_id": "1052702248931917824"}, {"created_at": "2019-09-16T22:50:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730915933143040"], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173730915933143040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "author_id": "704120435911368704"}, {"created_at": "2019-09-16T22:50:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730890926690310"], "text": "Todo suicida deveria saber que quando se mata, deixa de exercer o seu valor social e individual na sociedade.\ud83d\udc9b\n\n#SetembroAmarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173730890926690310", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 127, "probability": 0.6872, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "author_id": "326375764"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:50:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730848379723784"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173730848379723784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "51264732"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:50:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730838011424769"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173730838011424769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "57997359"}, {"created_at": "2019-09-16T22:50:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730825843687425"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173730825843687425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "author_id": "3291956031"}, {"created_at": "2019-09-16T22:50:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730814498131973"], "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173730814498131973", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "author_id": "368057059"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:50:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730801608986625"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173730801608986625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "117556247"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/PJkbRj1byK", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/16/hombre-se-suicida-en-galeras-de-mp-en-milpa-alta/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/16/hom\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730783217037314"], "text": "El hombre ten\u00eda 43 a\u00f1os y presuntamente se ahorc\u00f3 de los barrotes de la celda https://t.co/PJkbRj1byK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173730783217037314", "author_id": "357050985"}, {"created_at": "2019-09-16T22:49:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730753726865408"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173730753726865408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "author_id": "3233786048"}, {"created_at": "2019-09-16T22:49:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730741785677827"], "in_reply_to_user_id": "1475499613", "text": "@supermegaborde Se suicida antes para no escucharla", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173730741785677827", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "supermegaborde", "id": "1475499613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173730538181603328"}], "author_id": "471510805"}, {"created_at": "2019-09-16T22:49:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730726057000962"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173730726057000962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "aniversario"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "sufrimiento"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173726704512262144"}], "author_id": "141036801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:49:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730661120839680"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173730661120839680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "14357649"}, {"created_at": "2019-09-16T22:49:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730654649016320"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173730654649016320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "author_id": "4237691554"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:49:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730649766793216"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173730649766793216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "110569443"}, {"created_at": "2019-09-16T22:49:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730628849885191"], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173730628849885191", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "author_id": "77737292"}, {"created_at": "2019-09-16T22:49:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730627302150146"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173730627302150146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "author_id": "1005948567880654848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:49:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730599258996738"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173730599258996738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "2382899484"}, {"created_at": "2019-09-16T22:49:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730531441356801"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173730531441356801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "author_id": "372032522"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:48:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730512478900225"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173730512478900225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "349793248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:48:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730354903076865"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173730354903076865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "330967960"}, {"created_at": "2019-09-16T22:48:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730321789063169"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173730321789063169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "author_id": "3429785031"}, {"created_at": "2019-09-16T22:47:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730253887418368"], "text": "Jovem Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173730253887418368", "author_id": "53562517"}, {"created_at": "2019-09-16T22:47:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730170571763714"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173730170571763714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "author_id": "897519030"}, {"created_at": "2019-09-16T22:47:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730159809241093"], "in_reply_to_user_id": "1106226259594481665", "text": "@azeredoraphs eu entendi vc falar que algu\u00e9m se matou em hor\u00e1rio de pico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173730159809241093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173726714066808841"}], "author_id": "325142463"}, {"created_at": "2019-09-16T22:47:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730078938869766"], "text": "MSMSMAMSNAMSMS -c suicida-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173730078938869766", "author_id": "1037739147945865216"}, {"created_at": "2019-09-16T22:47:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730028129005568"], "text": "RT @rejanefrava: \"QUEM QUER SE MATAR N\u00c3O AVISA\"\nAVISA SIM!\nEm forma de Meme, em Letras de m\u00fasicas, em Sumi\u00e7os, avisa em Forma de Brincadeir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173730028129005568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rejanefrava", "id": "417797441"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.4422, "type": "Other", "normalized_text": "Sumi\u00e7os"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173563983044972544"}], "author_id": "758766301951193088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:46:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730020747108353"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173730020747108353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "69806700"}, {"created_at": "2019-09-16T22:46:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730009544048640"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173730009544048640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "aniversario"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "sufrimiento"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173726704512262144"}], "author_id": "313946257"}, {"created_at": "2019-09-16T22:46:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173729998668259328"], "in_reply_to_user_id": "4581432982", "text": "@Suicida_Comp @pope5656 Acabo de comprar masa de empanadas\n$1000 el kilo de horno\n$500el kilo de frita", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173729998668259328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "pope5656", "id": "932038870493024256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173689188857856000"}], "author_id": "2360270456"}, {"created_at": "2019-09-16T22:46:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173729957677359105"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173729957677359105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "957443348217978880"}, {"created_at": "2019-09-16T22:46:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173729928136876032"], "text": "\u201cO escritor se matou porque passava por uma frase dif\u00edcil.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173729928136876032", "author_id": "813614637329563648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:45:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173729761497092097"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173729761497092097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "75786694"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/b5rgqcrDBU", "expanded_url": "https://retodiario.com/noticia/POLIC&IacuteA/Hombre-se-suicida-en-hojalateria-donde-trabajaba-en-Granjas-de-San-Isidro/169902.html", "display_url": "retodiario.com/noticia/POLIC&\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Polic\u00eda"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 185, "probability": 0.8844, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:45:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173729745592344577"], "text": "#Polic\u00eda | Un hombre de 43 a\u00f1os de edad con problemas de adicci\u00f3n decidi\u00f3 suicidarse en un cuarto que le prestaban en un taller de hojalateria ubicado en la colonia Granjas de San Isidro\nhttps://t.co/b5rgqcrDBU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173729745592344577", "author_id": "123164025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:45:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173729728282484737"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173729728282484737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "419962243"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/ujdH3qgpnc", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}, {"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Zt4qQYrRku", "expanded_url": "https://t.co/Zt4qQYrRku", "display_url": "t.co/Zt4qQYrRku"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MuylaertH", "id": "1414601175190626307"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:45:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173729722565582851"], "text": "RT @MuylaertH: https://t.co/ujdH3qgpnc https://t.co/Zt4qQYrRku", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1173729722565582851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708848315719682"}], "author_id": "356403390"}, {"created_at": "2019-09-16T22:45:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173729675069337600"], "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173729675069337600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "author_id": "1036993921308610560"}, {"created_at": "2019-09-16T22:45:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173729602759528450"], "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173729602759528450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "author_id": "2293544196"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:45:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173729588184309767"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173729588184309767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "40513936"}, {"created_at": "2019-09-16T22:45:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173729566151626754"], "text": "RT @EzardMartinez: @hectorbecerrilr Encima, nos dej\u00f3 a Becerril como muestra de su desprecio...una basura el suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173729566151626754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EzardMartinez", "id": "741802827111075840"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173315705556602880"}], "author_id": "939130894887079936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:44:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173729484673114118"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173729484673114118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "977194292958679041"}, {"created_at": "2019-09-16T22:44:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173729472786436096"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173729472786436096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "487808449"}, {"created_at": "2019-09-16T22:44:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173729457493991425"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173729457493991425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "aniversario"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "sufrimiento"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173726704512262144"}], "author_id": "1608886388"}, {"created_at": "2019-09-16T22:44:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173729417312505857"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173729417312505857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "aniversario"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "sufrimiento"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173726704512262144"}], "author_id": "127566247"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:44:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173729363877093378"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173729363877093378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "3129539452"}, {"created_at": "2019-09-16T22:44:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173729338145067008"], "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173729338145067008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "author_id": "1909578013"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/o7MUqlndvC", "expanded_url": "https://bit.ly/2meRrWN", "display_url": "bit.ly/2meRrWN"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/rrJ05ZDN9x", "expanded_url": "https://twitter.com/MTPNoticias/status/1173729241935990784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rrJ05ZDN9x", "media_key": "3_1173729231924154369"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "DolorYSangre"}, {"start": 100, "end": 107, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 97, "probability": 0.7645, "type": "Place", "normalized_text": "Granjas San Isidro"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:43:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173729241935990784"], "text": "#DolorYSangre | Se suicida un hombre al interior de un taller de hojalateria en Granjas San Isidro, #Puebla\ud83d\udea8\u203c\ufe0f \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/o7MUqlndvC https://t.co/rrJ05ZDN9x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173729241935990784", "author_id": "353194362"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/y1zR1s9uoH", "expanded_url": "https://is.gd/IeIEfB", "display_url": "is.gd/IeIEfB"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/i1vThupYo6", "expanded_url": "https://twitter.com/OroNoticiasPue/status/1173729223963336704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i1vThupYo6", "media_key": "3_1173729222658940929"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Noticias"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9512, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:43:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173729223963336704"], "text": "#Noticias | Hombre se suicida dentro de taller de hojalater\u00eda en San Isidro https://t.co/y1zR1s9uoH https://t.co/i1vThupYo6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173729223963336704", "author_id": "278135356"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:43:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173729153482395648"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173729153482395648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "57190257"}, {"created_at": "2019-09-16T22:43:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173729117180760064"], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173729117180760064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "author_id": "1141840546744475649"}, {"created_at": "2019-09-16T22:43:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173729101091397632"], "text": "RT @chusetto: \u00bfSabes cu\u00e1nta gente se suicida al a\u00f1o? Y no hacen falta estudios para saber que suicidarte es perjudicial xD https://t.co/X47\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173729101091397632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "chusetto", "id": "42683078"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173729042878668800"}], "author_id": "1684494620"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/X47ghr4UZR", "expanded_url": "https://t.co/X47ghr4UZR", "display_url": "t.co/X47ghr4UZR"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:43:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173729042878668800"], "text": "\u00bfSabes cu\u00e1nta gente se suicida al a\u00f1o? Y no hacen falta estudios para saber que suicidarte es perjudicial xD https://t.co/X47ghr4UZR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173729042878668800", "author_id": "42683078"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:42:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173729014390898690"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173729014390898690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "54172293"}, {"created_at": "2019-09-16T22:42:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173728954013892609"], "text": "RT @LuisVPMonteiro: Esta coisa de fazerem com que o \u00fanico debate que passa em todas as TV seja entre PS e PSD est\u00e1 um bocado ultrapassado,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173728954013892609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisVPMonteiro", "id": "879663520622804992"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.9176, "type": "Organization", "normalized_text": "PSD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173682420530470914"}], "author_id": "4129891816"}, {"created_at": "2019-09-16T22:42:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173728888880586752"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173728888880586752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "author_id": "2481764343"}, {"created_at": "2019-09-16T22:41:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173728662379741189"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173728662379741189", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "author_id": "1161262953636737025"}, {"created_at": "2019-09-16T22:41:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173728650069495811"], "in_reply_to_user_id": "878661139378339841", "text": "@ClubDCComicsESP Yo Wonder Woman 84 y Escuadr\u00f3n Suicida 2. Para Batman ya tenemos las 3 obras de arte de Christopher Nolan, en especial la segunda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173728650069495811", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ClubDCComicsESP", "id": "878661139378339841"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.917, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman 84"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8708, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7121, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Christopher Nolan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173579186088423424"}], "author_id": "1115490207552430081"}, {"created_at": "2019-09-16T22:41:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173728609535778816"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173728609535778816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "2373594877"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/qhc6V7RAoZ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:40:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173728507559591938"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/qhc6V7RAoZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173728507559591938", "author_id": "46516626"}, {"created_at": "2019-09-16T22:40:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173728492300722176"], "text": "RT @luresendes: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia, na comunidade Rio das Pedras, \u00e1rea onde Queiroz se escondeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173728492300722176", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173726485787631618"}], "author_id": "723934690172911616"}, {"created_at": "2019-09-16T22:40:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173728459471904769"], "in_reply_to_user_id": "182923335", "text": "@radiomitre Y vos Pinti un cagon  , que con  los otros ni a un chiste te animaste, y ahora das clases de gobernar ? Cayendo a lo m\u00e1s m\u00e1s bajo que se puede. Si Franco Macri hubiese sido tu padre 1 te mata y despu\u00e9s se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173728459471904769", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 170, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "Franco Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173614227640279041"}], "author_id": "228917184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/XQtqeOuNgP", "expanded_url": "https://twitter.com/kaishinhos/status/1173728209084583937", "display_url": "twitter.com/kaishinhos/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:40:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173728403792519169"], "text": "volto quando tiver algo novo pra contar \n\nmeu perfil so \u00e9 isso\n\ndesculpa se eu sou um suicida em potencial https://t.co/XQtqeOuNgP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173728403792519169", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173728209084583937"}], "author_id": "1021063320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/5q0hcJ05fH", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:40:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173728379100717057"], "text": "Aluna se suicida ap\u00f3s ser expulsa de aula por causa de menstrua\u00e7\u00e3o https://t.co/5q0hcJ05fH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173728379100717057", "author_id": "119763240"}, {"created_at": "2019-09-16T22:40:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173728369197740032"], "text": "RT @DahnaMar: Soy un suicida agonizando... Pero a tu lado encuentro la paz.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173728369197740032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DahnaMar", "id": "3756927563"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173439262076874753"}], "author_id": "1130640945421135873"}, {"created_at": "2019-09-16T22:40:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173728345533669382"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173728345533669382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1050461850012397568"}, {"created_at": "2019-09-16T22:40:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173728270568894465"], "in_reply_to_user_id": "38403004", "text": "@BriennedeDarth @merjmateos encara que vagi mamadissim he estat d'aquets de: uy, no puc conduir.. uy no puc tal... no s\u00f3c suicida en aquest aspecte.  I est\u00e0 pla pla el mar.\nha estat un plaer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1173728270568894465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BriennedeDarth", "id": "38403004"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173727801293324294"}], "author_id": "250407378"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:39:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173728030130417665"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173728030130417665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "701716058"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:38:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173727969577250816"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173727969577250816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "372032522"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/8Fw3yx5vsc", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:38:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173727940036759553"], "text": "RT @catracalivre: Ao ver o sangue na cal\u00e7a, a professora chamou a menina de \u201csuja\u201d e a expulsou da aula.\n\nhttps://t.co/8Fw3yx5vsc", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173727940036759553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173711402831372291"}], "author_id": "81923959"}, {"created_at": "2019-09-16T22:38:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173727833212018689"], "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173727833212018689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "author_id": "71964829"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/11RSNb4dpH", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:38:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173727783203332097"], "text": "Aluna se suicida ap\u00f3s ser expulsa de aula por causa de menstrua\u00e7\u00e3o https://t.co/11RSNb4dpH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173727783203332097", "author_id": "720971784456183808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:37:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173727663158177793"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173727663158177793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "338743346"}, {"created_at": "2019-09-16T22:37:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173727569071562758"], "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173727569071562758", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "author_id": "1024503039082864640"}, {"created_at": "2019-09-16T22:37:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173727563287552000"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173727563287552000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "author_id": "3147893753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:36:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173727419972431873"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173727419972431873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "356403390"}, {"created_at": "2019-09-16T22:36:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173727398824730625"], "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173727398824730625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "author_id": "240538201"}, {"created_at": "2019-09-16T22:36:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173727338837577728"], "in_reply_to_user_id": "307134568", "text": "@negrieleee Kkkk guria sobrou tempo pq trabalhei 60h semana passada. Contas em dia gra\u00e7as a terapia que depois de 5 anos come\u00e7ou a dar efeito. Sabe como \u00e9, ter um pai suicida e ter perdido tb a mae \u00e9 tarefa complicadissima. Mas tu n vai me ver machucando ngm que n\u00e3o tenha me machucado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173727338837577728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173722471360540673"}], "author_id": "1307707105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/pabQ9lfaXd", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1173722418118090753", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:36:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173727309871947777"], "text": "O el caso del suicida homicida! https://t.co/pabQ9lfaXd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173727309871947777", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173722418118090753"}], "author_id": "1171368346291490816"}, {"created_at": "2019-09-16T22:35:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173727155877924864"], "in_reply_to_user_id": "4581432982", "text": "@Suicida_Comp \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nA @c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1173727155877924864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}, {"start": 24, "end": 26, "username": "c", "id": "632173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173689188857856000"}], "author_id": "1319709145"}, {"created_at": "2019-09-16T22:35:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173727150710689795"], "text": "Ya pas\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida (primera versi\u00f3n), dejar de cr\u00edticar a Jared Leto, que parece que no ten\u00e9is vida algunos\ud83d\ude12", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173727150710689795", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9706, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "author_id": "420502913"}, {"created_at": "2019-09-16T22:35:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173727139390246912"], "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173727139390246912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "author_id": "4279610253"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:35:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173727124135534598"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173727124135534598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "775690582169640960"}, {"created_at": "2019-09-16T22:35:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173727025431027712"], "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um\u2005gajo\u2005ta rola sempre\u2005ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar\u2005para eles\nPensamento sta na fuckin guita\nSi bu ka kre colabora\nEnt\u00e3o nha mano \u00e9 midjor desvia\n\nIsto \u00e9 um hino @minguitootf \ud83d\udea8\ud83d\udea8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173727025431027712", "entities": {"mentions": [{"start": 244, "end": 256, "username": "minguitootf", "id": "2979054165"}]}, "author_id": "1172014604"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:35:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173727008410472451"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173727008410472451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "1006150964989087744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:34:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173727007072509953"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173727007072509953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "817359518459985920"}, {"created_at": "2019-09-16T22:34:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726905352228866"], "text": "RT @isabelreibr: Vejo que do assassino de hoje dizem que mata em Ponte Vedra e se refugia na Corunha. Mas, n\u00e3o \u00e9 tal. Matou em Valga e fugi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173726905352228866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isabelreibr", "id": "4900712242"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.8934, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte Vedra"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4879, "type": "Place", "normalized_text": "Corunha"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9339, "type": "Place", "normalized_text": "Valga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173590444305002496"}], "author_id": "174677778"}, {"created_at": "2019-09-16T22:34:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726851979784192"], "text": "RT @luresendes: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia, na comunidade Rio das Pedras, \u00e1rea onde Queiroz se escondeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173726851979784192", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173726485787631618"}], "author_id": "2750618680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/AFmc70MnAd", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:34:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726843914129408"], "text": "nossa vei to mt triste c\u00eas n tem no\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/AFmc70MnAd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173726843914129408", "author_id": "366845275"}, {"created_at": "2019-09-16T22:34:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726841280049152"], "text": "RT @inesita_mv: @XavierDomenechs El problema no es UP, es Iglesias. No consigui\u00f3 negociar ni con Carmena, ni con Errej\u00f3n, ni con Compromis,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173726841280049152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "inesita_mv", "id": "2993702273"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.8874, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "Compromis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173287721684652033"}], "author_id": "272472905"}, {"created_at": "2019-09-16T22:34:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726841036779520"], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173726841036779520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "author_id": "2799967707"}, {"created_at": "2019-09-16T22:34:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726828718170112"], "text": "RT @Sigval_Ironclaw: @LaResistencia Ponce escucha a Taburete y se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173726828718170112", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "LaResistencia", "id": "952129529782337536"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.5328, "type": "Person", "normalized_text": "Ponce"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Taburete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173723036324892672"}], "author_id": "2533241856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/Ex5frTgXNX", "expanded_url": "https://twitter.com/IESAFIFAar/status/1173719704986443776", "display_url": "twitter.com/IESAFIFAar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9092, "type": "Organization", "normalized_text": "Superliga"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9913, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9598, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.8103, "type": "Organization", "normalized_text": "NacionalB"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.8192, "type": "Organization", "normalized_text": "Esports"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:34:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726806085705728"], "text": "-Campeones! Volvemos a primera! Superliga! A jugar con River, Boca, Racing, los p.... de V...z!!!!\n-campe\u00f3n de NacionalB, pero Esports....\n*se suicida https://t.co/Ex5frTgXNX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173726806085705728", "author_id": "2687886512"}, {"created_at": "2019-09-16T22:34:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726776306151424"], "text": "RT @clarita_bjj: caralho, 10anos mano, 10 ANOS, UMA CRIAN\u00c7A DE 10ANOS SE MATOU POR NAO AGUENTAR MAIS\nvcs tem no\u00e7\u00e3o do qnt isso \u00e9 preocupant\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173726776306151424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "clarita_bjj", "id": "928423118477103105"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173692513573593088"}], "author_id": "802240003569053696"}, {"created_at": "2019-09-16T22:34:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726773500157953"], "text": "e se eu tentar veneno de rato igual o suicida do meu cachorro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173726773500157953", "author_id": "1082085407439900672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:33:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726729975881729"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173726729975881729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "182996524"}, {"created_at": "2019-09-16T22:33:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726711764135936"], "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173726711764135936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "author_id": "1141417121697734660"}, {"created_at": "2019-09-16T22:33:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726704512262144"], "text": "El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas en las que se celebra la efem\u00e9ride de una #p\u00e9rdida personalmente significativa. Para quienes presentan ideaci\u00f3n suicida puede ser un periodo de especial riesgo.", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 91, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1173726704512262144", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 22, "tag": "aniversario"}, {"start": 40, "end": 52, "tag": "sufrimiento"}, {"start": 162, "end": 170, "tag": "p\u00e9rdida"}]}, "author_id": "2530052556"}, {"created_at": "2019-09-16T22:33:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726698485035009"], "in_reply_to_user_id": "1165343176808370176", "text": "@Quiksilverjah @JovemPanNews Se nem a facada o matou, que dir\u00e1 um tombo...O homem \u00e9 forte! #DeusacimadeTodos\n#BolsonaroImbativel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173726698485035009", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Quiksilverjah", "id": "1165343176808370176"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 108, "tag": "DeusacimadeTodos"}, {"start": 109, "end": 128, "tag": "BolsonaroImbativel"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 127, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroImbativel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173667982498783234"}], "author_id": "1162342488117600256"}, {"created_at": "2019-09-16T22:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726648958685185"], "in_reply_to_user_id": "32136515", "text": "@ugluis La desesperaci\u00f3n del Alanismo corrupto no detendr\u00e1 el camino de la justicia. El suicida Salvo a costo de su vida pero los beneficios de lonmal habido no pagaran por siempre, tarde o temprano sabremos todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173726648958685185", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ugluis", "id": "32136515"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.7509, "type": "Person", "normalized_text": "lonmal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173092950865264641"}], "author_id": "720649399760744448"}, {"created_at": "2019-09-16T22:33:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726628859588610"], "text": "voy a tomar unas bebidas energ\u00e9ticas por primera vez en mi vida; noveno semestre, el reto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173726628859588610", "author_id": "952718969118507009"}, {"created_at": "2019-09-16T22:33:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726604457054210"], "text": "RT @luresendes: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia, na comunidade Rio das Pedras, \u00e1rea onde Queiroz se escondeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173726604457054210", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173726485787631618"}], "author_id": "804333754823147520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:33:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726589680590848"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173726589680590848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "1047582329823252486"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:33:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726561096339456"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173726561096339456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "369521249"}, {"created_at": "2019-09-16T22:33:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726507509919745"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173726507509919745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "536270669"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/vsPatK1DTU", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYANbinn36t.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7479, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9304, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 141, "end": 142, "probability": 0.9272, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:32:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726485787631618"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia, na comunidade Rio das Pedras, \u00e1rea onde Queiroz se escondeu antes de ir para SP https://t.co/vsPatK1DTU", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173726485787631618", "author_id": "463009896"}, {"created_at": "2019-09-16T22:32:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726446562492416"], "text": "Si no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173726446562492416", "author_id": "194822554"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:32:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726430791917569"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173726430791917569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "109712893"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:32:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726420536823813"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173726420536823813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "3112169429"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:32:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726405022101507"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173726405022101507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "595090509"}, {"created_at": "2019-09-16T22:32:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726388748201984"], "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173726388748201984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "author_id": "1024664072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:32:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726338290802689"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173726338290802689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "2716295230"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:32:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726334893342721"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173726334893342721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "1129902301513179136"}, {"created_at": "2019-09-16T22:32:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726328111206400"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173726328111206400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "author_id": "1061052856105603072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:32:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726312579719168"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173726312579719168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "88558439"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:32:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726310805442560"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173726310805442560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "738751171440050176"}, {"created_at": "2019-09-16T22:32:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726304639827968"], "text": "Jordan Brown (11 anos)\nJordan matou o parceiro de seu pai em 2009, quando ela estava gr\u00e1vida. a v\u00edtima n\u00e3o se deu bem com uma crian\u00e7a, que o avisou de que o mataria antes do evento.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173726304639827968", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Jordan Brown"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Jordan"}]}, "author_id": "1134211725182558209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/pUxL1A9Mfz", "expanded_url": "http://germanmedrano.com/se-presento-en-bcs-el-libro-simplemente-queria-desaparecer-aproximaciones-a-la-conducta-suicida-de-adolescentes-en-mexico/", "display_url": "germanmedrano.com/se-presento-en\u2026"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/irQTW4MOUf", "expanded_url": "https://twitter.com/GermanMedrano/status/1173726244564885504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/irQTW4MOUf", "media_key": "3_1173726242450935808"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.4851, "type": "Other", "normalized_text": "BCS"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:31:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726244564885504"], "text": "Se present\u00f3 en BCS el libro \u201cSimplemente quer\u00eda desaparecer. Aproximaciones a la conducta suicida de adolescentes en\u00a0M\u00e9xico\u201d https://t.co/pUxL1A9Mfz https://t.co/irQTW4MOUf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173726244564885504", "author_id": "75441113"}, {"created_at": "2019-09-16T22:31:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726182006820872"], "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173726182006820872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "author_id": "935899801715138560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:31:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726134351138817"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173726134351138817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "1228787258"}, {"created_at": "2019-09-16T22:31:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726103346843649"], "text": "RT @inesita_mv: @XavierDomenechs El problema no es UP, es Iglesias. No consigui\u00f3 negociar ni con Carmena, ni con Errej\u00f3n, ni con Compromis,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173726103346843649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "inesita_mv", "id": "2993702273"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.8874, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "Compromis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173287721684652033"}], "author_id": "320798310"}, {"created_at": "2019-09-16T22:31:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726040394539008"], "text": "RT @PuebloBeto: San Mart\u00edn si lo escuchar\u00e1 a Macri se suicida\n#ElRostroDeLosPobres\n#VidalEsPeorQueMacri", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173726040394539008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PuebloBeto", "id": "1212901368"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 82, "tag": "ElRostroDeLosPobres"}, {"start": 83, "end": 103, "tag": "VidalEsPeorQueMacri"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.8182, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 81, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "ElRostroDeLosPobres"}, {"start": 84, "end": 102, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "VidalEsPeorQueMacri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173721743074254848"}], "author_id": "928153842"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/gew4Z5Gvly", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:30:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173725987927941120"], "text": "\u00c9  s\u00f3 mais uma coincid\u00eancia  https://t.co/gew4Z5Gvly", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173725987927941120", "author_id": "170481155"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VAckBLekmR", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/VAckBLekmR", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:30:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173725906130690055"], "text": "https://t.co/VAckBLekmR https://t.co/VAckBLekmR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1173725906130690055", "author_id": "1101912364797042688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/JEZ4M08QgA", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1173720824513273856", "display_url": "twitter.com/RPPNoticias/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8469, "type": "Person", "normalized_text": "Kodak"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:30:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173725862258081793"], "text": "La empress que no ve la disrupci\u00f3n como opci\u00f3n, se suicida. Kodak es otro gran ejemplo como tambi\u00e9n Suiza con los relojes digitales y hay muchos m\u00e1s. https://t.co/JEZ4M08QgA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173725862258081793", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173720824513273856"}], "author_id": "139289267"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:30:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173725831446892545"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173725831446892545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "976683546"}, {"created_at": "2019-09-16T22:30:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173725799788294149"], "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173725799788294149", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "author_id": "1125963522788265984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/kP2oi8aNc5", "expanded_url": "https://esnoticia.sv/curiosidades/le-salvan-la-vida-a-gato-suicida-antes-de-que-lo-atropelle-camion/", "display_url": "esnoticia.sv/curiosidades/l\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173725750001897472"], "text": "Le salvan la vida a \u2018gato suicida\u2019 antes de que lo atropelle cami\u00f3n https://t.co/kP2oi8aNc5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173725750001897472", "author_id": "982416919679692800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:29:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173725700089470981"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173725700089470981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "79603063"}, {"created_at": "2019-09-16T22:29:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173725685795495936"], "in_reply_to_user_id": "2974033283", "text": "@anacmooura @fodacissa Mas se for olhar a quest\u00e3o de matar o Capit\u00e3o Am\u00e9rica tbm j\u00e1 matou um tanto de gnt. Mas ele age na boa inten\u00e7\u00e3o de salvar o mundo. O Batman s\u00f3 \u00e9 mais sombrio que ele kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173725685795495936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "anacmooura", "id": "2974033283"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "fodacissa", "id": "2476146194"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.3882, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173725292906602501"}], "author_id": "111125589"}, {"created_at": "2019-09-16T22:29:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173725624256647168"], "text": "mais uma mo\u00e7a se matou aq onde eu moro \u00e9 a terceira em tipo um m\u00eas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173725624256647168", "author_id": "2309279142"}, {"created_at": "2019-09-16T22:29:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173725567771926536"], "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida aqui, sem base essa mulher que faz alerquina..nuu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173725567771926536", "author_id": "1137914246552064001"}, {"created_at": "2019-09-16T22:29:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173725551871311872"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173725551871311872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "author_id": "220397496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:29:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173725536453046274"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173725536453046274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "910108363488464896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:29:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173725530773950465"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173725530773950465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "3118637224"}, {"created_at": "2019-09-16T22:28:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173725485064445952"], "in_reply_to_user_id": "201244169", "text": "@aran_tza El concepto de \"nacer suicida\" es casi tan guay como lo de que Aragorn puede elegir como morirse y hace un funeral en vida, que es algo que me encantar\u00eda hacer de anciano.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173725485064445952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aran_tza", "id": "201244169"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6215, "type": "Other", "normalized_text": "nacer"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.7315, "type": "Person", "normalized_text": "Aragorn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173724356905775106"}], "author_id": "112646730"}, {"created_at": "2019-09-16T22:28:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173725403262967810"], "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173725403262967810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "author_id": "3397285300"}, {"created_at": "2019-09-16T22:28:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173725389459472384"], "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173725389459472384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "author_id": "125392883"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:28:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173725385185538048"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173725385185538048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "3192862599"}, {"created_at": "2019-09-16T22:27:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173725104943063040"], "text": "se suicida vai p inferno mas se morre normal tambem vai, oq fazer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173725104943063040", "author_id": "971744334193315840"}, {"created_at": "2019-09-16T22:27:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173725097338839041"], "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173725097338839041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "author_id": "711750082266267649"}, {"created_at": "2019-09-16T22:27:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173725067202695170"], "in_reply_to_user_id": "1142608197750071296", "text": "@AnnaCla02463311 um menino l\u00e1 da escola se matou, ainda t\u00f4 mto triste, e olha q eu nem conhecia ele, pq ele era da tarde e eu sou da manh\u00e3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173725067202695170", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173679488514830338"}], "author_id": "1141033280353030144"}, {"created_at": "2019-09-16T22:27:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173725007077416965"], "text": "Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9cdota de Ch\u00e1vez. Cont\u00f3 que siendo profesor de la Escuela de Guerra ense\u00f1aba (mal) que Brasil era \"un peligro regional\". Ahora en Brasil hay un fascista...", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173725007077416965", "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 80, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 92, "end": 101, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.522, "type": "Organization", "normalized_text": "Escuela de"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "124010482"}, {"created_at": "2019-09-16T22:26:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173724954870894593"], "text": "RT @PuebloBeto: San Mart\u00edn si lo escuchar\u00e1 a Macri se suicida\n#ElRostroDeLosPobres\n#VidalEsPeorQueMacri", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173724954870894593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PuebloBeto", "id": "1212901368"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 82, "tag": "ElRostroDeLosPobres"}, {"start": 83, "end": 103, "tag": "VidalEsPeorQueMacri"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.8182, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 81, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "ElRostroDeLosPobres"}, {"start": 84, "end": 102, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "VidalEsPeorQueMacri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173721743074254848"}], "author_id": "1080352563218841601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:26:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173724953042141188"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173724953042141188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "1144237835429584897"}, {"created_at": "2019-09-16T22:26:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173724917952602112"], "text": "RT @miisquece: vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173724917952602112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miisquece", "id": "1250858017190543361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173683958762151936"}], "author_id": "797896295872679938"}, {"created_at": "2019-09-16T22:26:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173724901162831872"], "in_reply_to_user_id": "949632514058055681", "text": "@Centraldcnauta Se for o Ca\u00e7ador de Marte mesmo o alien\u00edgena de Esquadr\u00e3o Suicida pode ser a ponte para um poss\u00edvel Liga da Justi\u00e7a 2. Ele poderia ter vindo a Terra informar um amea\u00e7a que ele sentiu telepaticamente, mas acabou sendo capturado no processo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173724901162831872", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.5122, "type": "Other", "normalized_text": "Ca\u00e7ador de Marte"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.445, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.7624, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173724329969950720"}], "author_id": "949632514058055681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:26:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173724893067829250"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173724893067829250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "479115520"}, {"created_at": "2019-09-16T22:26:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173724833332510721"], "text": "Leyendo sobre la crisis alimentaria en el mundo y escuchando a Enrico Caruso al mismo tiempo.... Combinaci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173724833332510721", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 75, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Enrico Caruso"}]}, "author_id": "163210012"}, {"created_at": "2019-09-16T22:26:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173724825283629056"], "in_reply_to_user_id": "1113843031126495232", "text": "@cancanbeast E aqui vemos um ato suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173724825283629056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cancanbeast", "id": "1113843031126495232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173723686693670913"}], "author_id": "1099746456045522944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:26:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173724782568849408"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173724782568849408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "149525735"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:26:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173724761354096640"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173724761354096640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "1139039730291630080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/2eZ0NG6Ojl", "expanded_url": "https://bit.ly/2lSC8mz", "display_url": "bit.ly/2lSC8mz"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/A8rXXHo2Oa", "expanded_url": "https://twitter.com/el_sumario/status/1173724743347781632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A8rXXHo2Oa", "media_key": "3_1173403379177009152"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Placeres"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 73, "probability": 0.8567, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:26:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173724743347781632"], "text": "#Placeres | James Gunn confirma el reparto completo de Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/2eZ0NG6Ojl https://t.co/A8rXXHo2Oa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173724743347781632", "author_id": "528169447"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:25:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173724733910769664"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173724733910769664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "3227278149"}, {"created_at": "2019-09-16T22:25:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173724698108207104"], "text": "Pues he terminado los ex\u00e1menes ma\u00f1ana por la ma\u00f1ana voy a hacer cosas productivas, como sacarme la cita para la muela suicida del juicio que tengo y limpiar mi se\u00f1ora bici que tiene m\u00e1s polvo que el que tengo yo\ud83d\ude09\ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173724698108207104", "author_id": "2329223460"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:25:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173724642772733952"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173724642772733952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "2596334840"}, {"created_at": "2019-09-16T22:25:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173724546601488385"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173724546601488385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "author_id": "123567016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:25:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173724517312749568"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173724517312749568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "1163468904125083648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:24:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173724368700149765"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173724368700149765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "92613487"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:24:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173724363369193472"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173724363369193472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "1101511617429340161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:23:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173724128660140032"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173724128660140032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "72547367"}, {"created_at": "2019-09-16T22:23:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173724055834365954"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173724055834365954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "author_id": "1921816086"}, {"created_at": "2019-09-16T22:23:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173724011051847680"], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173724011051847680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "author_id": "15449967"}, {"created_at": "2019-09-16T22:22:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173723907544813569"], "in_reply_to_user_id": "2263936206", "text": "@brendamacias00 Richi suicida jajsjajaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173723907544813569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brendamacias00", "id": "2263936206"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4265, "type": "Other", "normalized_text": "Richi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173649378063634435"}], "author_id": "1008583610881003521"}, {"created_at": "2019-09-16T22:22:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173723864406343681"], "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173723864406343681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "author_id": "2840527091"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/8Fw3yx5vsc", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:22:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173723774220406784"], "text": "RT @catracalivre: Ao ver o sangue na cal\u00e7a, a professora chamou a menina de \u201csuja\u201d e a expulsou da aula.\n\nhttps://t.co/8Fw3yx5vsc", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173723774220406784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173711402831372291"}], "author_id": "3020907125"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:22:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173723769103355905"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173723769103355905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "51879345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:21:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173723628170547201"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173723628170547201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "1403613926"}, {"created_at": "2019-09-16T22:21:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173723491755016192"], "in_reply_to_user_id": "238932461", "text": "@AlessioTarde Pero vamos, que el n\u00famero de suicidios no quita para que siga manteniendo que existe violencia de g\u00e9nero. A las mujeres las matan (en su inmensisima mayor\u00eda hombres) a los hombres no los suicida nadie.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173723491755016192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173722748968943622"}], "author_id": "238932461"}, {"created_at": "2019-09-16T22:20:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173723375329587200"], "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173723375329587200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "author_id": "28181574"}, {"created_at": "2019-09-16T22:20:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173723329708154888"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173723329708154888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "author_id": "1033138899118424066"}, {"created_at": "2019-09-16T22:20:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173723314138820609"], "text": "olokinho meu a muie se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173723314138820609", "author_id": "1007966012480909312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:20:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173723288440332289"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173723288440332289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "18140985"}, {"created_at": "2019-09-16T22:19:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173723208220139520"], "text": "RT @PuebloBeto: San Mart\u00edn si lo escuchar\u00e1 a Macri se suicida\n#ElRostroDeLosPobres\n#VidalEsPeorQueMacri", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173723208220139520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PuebloBeto", "id": "1212901368"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 82, "tag": "ElRostroDeLosPobres"}, {"start": 83, "end": 103, "tag": "VidalEsPeorQueMacri"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.8182, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 81, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "ElRostroDeLosPobres"}, {"start": 84, "end": 102, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "VidalEsPeorQueMacri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173721743074254848"}], "author_id": "179652838"}, {"created_at": "2019-09-16T22:19:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173723131606896640"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173723131606896640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "214623767"}, {"created_at": "2019-09-16T22:19:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173723125441323008"], "text": "Me estoy viendo escuadr\u00f3n suicida por 27283920 vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173723125441323008", "author_id": "875094257606033412"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/W3rCNSFrj0", "expanded_url": "http://www.altinhoshow.com.br/2019/09/altinho-pe-idoso-se-suicida-ateando.html", "display_url": "altinhoshow.com.br/2019/09/altinh\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:19:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173723075625590784"], "text": "Altinho-PE: Idoso se suicida ateando fogo ao pr\u00f3prio corpo no munic\u00edpio. https://t.co/W3rCNSFrj0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173723075625590784", "author_id": "142066467"}, {"created_at": "2019-09-16T22:19:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173723045552381953"], "text": "RT @hibsvl: El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida / depresivo y ocupas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173723045552381953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hibsvl", "id": "101823090"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171958701705461760"}], "author_id": "190076303"}, {"created_at": "2019-09-16T22:19:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173723036324892672"], "in_reply_to_user_id": "952129529782337536", "text": "@LaResistencia Ponce escucha a Taburete y se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173723036324892672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LaResistencia", "id": "952129529782337536"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5922, "type": "Person", "normalized_text": "Ponce"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7894, "type": "Person", "normalized_text": "Taburete"}]}, "geo": {"place_id": "393a48e4b9b6e7ca"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173722363961270272"}], "author_id": "990030697"}, {"created_at": "2019-09-16T22:19:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173723033208532992"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173723033208532992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "author_id": "2833026731"}, {"created_at": "2019-09-16T22:18:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173722912550899712"], "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173722912550899712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "author_id": "51314536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/1ehU03hVDG", "expanded_url": "https://pipocasclub.com.br/2019/09/13/esquadrao-suicida-james-gunn-revela-o-elenco-completo-incluindo-alice-braga/", "display_url": "pipocasclub.com.br/2019/09/13/esq\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7513, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:18:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173722780673761280"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn revela o elenco completo, incluindo Alice Braga\nhttps://t.co/1ehU03hVDG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173722780673761280", "author_id": "720273690223452162"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/8pEi7NGrMG", "expanded_url": "https://falandoverdades.com.br/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR0oONIs-SQ1ZO8AKYRXNdGWF7h-zUfnymSdi31Wus0A1cvy90cmd8Pe1e0", "display_url": "falandoverdades.com.br/vizinho-de-bol\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:17:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173722704043827201"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/8pEi7NGrMG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173722704043827201", "author_id": "18223301"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:17:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173722659420614658"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173722659420614658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "633322343"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:17:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173722645369688065"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173722645369688065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "56470032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ff1UM2SESI", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:17:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173722505904885763"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/ff1UM2SESI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173722505904885763", "author_id": "1944257444"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:16:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173722463282388992"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173722463282388992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "3354081249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:16:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173722446677123074"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173722446677123074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "1140795946151886848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:16:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173722404687962112"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173722404687962112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "712984576319029249"}, {"created_at": "2019-09-16T22:16:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173722399583494144"], "in_reply_to_user_id": "915642121", "text": "@_lhris olha s\u00f3 eu gosto de esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 me respeita", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173722399583494144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173720853021888513"}], "author_id": "629813604"}, {"created_at": "2019-09-16T22:16:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173722366469427200"], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173722366469427200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "author_id": "381138769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:16:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173722362963013633"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173722362963013633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "1109985363399970816"}, {"created_at": "2019-09-16T22:16:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173722239000350720"], "text": "MDS O GAROTO SE MATOU????????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1173722239000350720", "author_id": "1120716312609808384"}, {"created_at": "2019-09-16T22:15:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173722108381335553"], "in_reply_to_user_id": "65728343", "text": "@carlosvecchio @jguaido Maduro es solo un hombre solo bombardeen Miraflores y veran tres sucesos o se escapa o se rinde o se suicida mismo Allende .. ..acuerdense qu\u00e9 van a pelear con terroristas extranjeros ..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173722108381335553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carlosvecchio", "id": "65728343"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.4979, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.8234, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173672474510274561"}], "author_id": "927647719782539265"}, {"created_at": "2019-09-16T22:15:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173722101980848129"], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173722101980848129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "author_id": "1028365568330612736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:15:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173722076672397321"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173722076672397321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "885549921302138880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:15:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173722038382616576"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173722038382616576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "3317618397"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/dAUX9FOVq0", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:15:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173721998285070338"], "text": "RT @S05Jaque: uma garotinha de 10 anos se matou, DEZ ANOS, s\u00e9rio q vcs ainda acham q depress\u00e3o \u00e9 frescura?????? https://t.co/dAUX9FOVq0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173721998285070338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708992977219584"}], "author_id": "871443791563161602"}, {"created_at": "2019-09-16T22:14:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173721825957830659"], "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173721825957830659", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "author_id": "323321410"}, {"created_at": "2019-09-16T22:14:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173721793917542402"], "text": "RT @hibsvl: El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida / depresivo y ocupas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173721793917542402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hibsvl", "id": "101823090"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171958701705461760"}], "author_id": "914319232157880320"}, {"created_at": "2019-09-16T22:14:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173721743074254848"], "text": "San Mart\u00edn si lo escuchar\u00e1 a Macri se suicida\n#ElRostroDeLosPobres\n#VidalEsPeorQueMacri", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173721743074254848", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 66, "tag": "ElRostroDeLosPobres"}, {"start": 67, "end": 87, "tag": "VidalEsPeorQueMacri"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7463, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.5928, "type": "Other", "normalized_text": "ElRostroDeLosPobres"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "VidalEsPeorQueMacri"}]}, "author_id": "1212901368"}, {"created_at": "2019-09-16T22:13:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173721663978057728"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173721663978057728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "author_id": "47390495"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:13:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173721598278414336"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173721598278414336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "2833026731"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:13:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173721582667227136"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173721582667227136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "49999100"}, {"created_at": "2019-09-16T22:13:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173721516556636161"], "in_reply_to_user_id": "3170020179", "text": "Ps: n\u00e3o, eu n\u00e3o sou suicida, as situa\u00e7\u00f5es da minha vida que s\u00e3o complicadas mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173721516556636161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173721351905009665"}], "author_id": "3170020179"}, {"created_at": "2019-09-16T22:12:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173721439746310150"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173721439746310150", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "912073494455824385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:12:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173721429902278656"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173721429902278656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "970077192305762305"}, {"created_at": "2019-09-16T22:12:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173721395982995457"], "in_reply_to_user_id": "268852942", "text": "@JuarezRoth A diferen\u00e7a \u00e9 q ele, por enquanto, \u00f1 comeu o c\u00fa nem matou a m\u00e3e de ningu\u00e9m, \u00f1 roubou como o PT, \u00f1 se afastou da China nem dos \u00e1rabes, e tb \u00f1 saiu do Mercusul. Olavo \u00e9 apenas um lun\u00e1tico gag\u00e1 e quem se importa com o q ele diz, tb est\u00e1 precisando de tratamento psiqui\u00e1trico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173721395982995457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuarezRoth", "id": "268852942"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.9604, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Mercusul"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173622570844901377"}], "author_id": "251863355"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:12:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173721357236002816"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173721357236002816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "1177168352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/De9M1I2Ju1", "expanded_url": "https://twitter.com/hopemoveslife/status/1173721282787102722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/De9M1I2Ju1", "media_key": "3_1173721275811979265"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 213, "tag": "pelavida"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 212, "probability": 0.6462, "type": "Other", "normalized_text": "pelavida"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:12:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173721282787102722"], "text": "A cada 40 seg 1 pessoa suicida.Entre 15-29 anos no risco \u00e9 maior.\nProcure ajuda de profissionais: pisiquiatra e piscicologo.\nPare de conviver e seguir pessoas e assuntos t\u00f3xicos.\nTenha uma rede de apoio.\n#pelavida disque 188 https://t.co/De9M1I2Ju1", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173721282787102722", "author_id": "708116720880373760"}, {"created_at": "2019-09-16T22:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173721219553800193"], "in_reply_to_user_id": "1098415643706167296", "text": "@naychann espero n\u00e3o me decepcionar como foi com esquadr\u00e3o  suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173721219553800193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "naychann", "id": "1098415643706167296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173715504151875589"}], "author_id": "1117273781934993408"}, {"created_at": "2019-09-16T22:11:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173721163383619586"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173721163383619586", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "427956729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:11:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173721114582949888"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173721114582949888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "1046790799776776192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:11:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173721096266420227"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173721096266420227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "414198263"}, {"created_at": "2019-09-16T22:11:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173720991337463810"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173720991337463810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "974480428722737152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:11:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173720985662611457"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173720985662611457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "1056921433325166593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:11:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173720982919536640"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173720982919536640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "1140370022063312896"}, {"created_at": "2019-09-16T22:10:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173720954775789568"], "text": "c\u00eas ficam a\u00ed postando coisa do filme e usando m\u00e1scara do V for Vendetta mas pelo visto se esquecem que ele simplesmente matou l\u00edderes do governo e depois ainda explodiu o parlamento brit\u00e2nico! revolucion\u00e1rios de internet", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173720954775789568", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 57, "probability": 0.5178, "type": "Person", "normalized_text": "V"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7212, "type": "Other", "normalized_text": "Vendetta"}]}, "author_id": "202235369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/N8sGqceVaQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:10:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173720949281165314"], "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos SE MATOU cara.. https://t.co/N8sGqceVaQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173720949281165314", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "author_id": "804759573831778304"}, {"created_at": "2019-09-16T22:10:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173720915051470853"], "in_reply_to_user_id": "2293559024", "text": "@GustavoMinerva Estou muito hypado, espero n\u00e3o me decepcionar como foi com esquadr\u00e3o  suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173720915051470853", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GustavoMinerva", "id": "2293559024"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173720088752660482"}], "author_id": "1117273781934993408"}, {"created_at": "2019-09-16T22:10:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173720887100608517"], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173720887100608517", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "author_id": "222629093"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/Kc0WmCdWfL", "expanded_url": "http://ow.ly/yMwM30pxU5Q", "display_url": "ow.ly/yMwM30pxU5Q"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/KlJJ2ltW7H", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Victoria/status/1173720736248270850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KlJJ2ltW7H", "media_key": "3_1173720734130216960"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 17, "tag": "ResumenRegional"}, {"start": 193, "end": 204, "tag": "CdVictoria"}, {"start": 205, "end": 216, "tag": "Tamaulipas"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 148, "probability": 0.5992, "type": "Place", "normalized_text": "Usa"}, {"start": 194, "end": 203, "probability": 0.4311, "type": "Other", "normalized_text": "CdVictoria"}, {"start": 206, "end": 215, "probability": 0.8473, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:10:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173720736248270850"], "text": "\ud83d\udea8#ResumenRegional\ud83d\udea8 del lunes 16 de septiembre de 2019\n\u2022De su casa al trabajo, mujer termin\u00f3 sin vida\n\u2022Hombre se suicida tras las fiestas patrias\n\u2022Usa extensi\u00f3n el\u00e9ctrica para quitarse la vida\n\n#CdVictoria #Tamaulipas https://t.co/Kc0WmCdWfL https://t.co/KlJJ2ltW7H", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173720736248270850", "author_id": "358195737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:10:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173720734100873217"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173720734100873217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "604725615"}, {"created_at": "2019-09-16T22:09:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173720628945440768"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173720628945440768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "958375553056329730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:09:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173720613887889408"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173720613887889408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "author_id": "575227947"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/E0v2zbD0QZ", "expanded_url": "https://twitter.com/contrapartemx/status/1173720557214289920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E0v2zbD0QZ", "media_key": "3_1173720553707859969"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}, {"start": 148, "end": 161, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 88, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 112, "end": 115, "tag": "DC"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.967, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.7193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 135, "end": 144, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:09:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173720557214289920"], "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd| El actor mexicano @cosio_joaquin ser\u00e1 parte de la nueva pel\u00edcula de #TheSuicideSquad (Escuadr\u00f3n suicida) de #DC, quien actuar\u00e1 con Will Smith y @MargotRobbie. https://t.co/E0v2zbD0QZ", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173720557214289920", "author_id": "72888388"}], "includes": {"users": [{"id": "946359994437562368", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Maria Guel\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 844, "tweet_count": 39887, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariaguel123"}, {"id": "626725650", "location": "Juiz de Fora", "name": "Margarida Salom\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 90173, "following_count": 1328, "tweet_count": 41446, "listed_count": 304}, "verified": true, "username": "JFMargarida"}, {"id": "3239663939", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ol\u00ea, ol\u00ea, ol\u00ea, ol\u00e1\u00e1\u00e1 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 323, "tweet_count": 1033, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maricotices_"}, {"id": "57771039", "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Renato Rovai", "public_metrics": {"followers_count": 117902, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}, "verified": true, "username": "renato_rovai"}, {"id": "3847060107", "location": "N\u00e1rnia ", "name": "L\u00f3tus\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 375, "tweet_count": 16355, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "negreiroscc"}, {"id": "713394356691025924", "location": "Guarapari, Brasil", "name": "samir", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 163, "tweet_count": 3649, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zerodiaszero"}, {"id": "737070866975105024", "location": "Brasil", "name": "L\u00f3L", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 181, "tweet_count": 67599, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "eibjosnaomeliga"}, {"id": "850379959285805056", "name": "Luiz Fernando Henriq", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1177, "tweet_count": 33082, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuizFernandoHe6"}, {"id": "248890506", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Brasil 247", "public_metrics": {"followers_count": 597672, "following_count": 658, "tweet_count": 274861, "listed_count": 1938}, "verified": true, "username": "brasil247"}, {"id": "66197913", "name": "Tadeu Alves", "public_metrics": {"followers_count": 20380, "following_count": 19904, "tweet_count": 1307765, "listed_count": 145}, "verified": false, "username": "tadeu_alves"}, {"id": "923747886", "location": "S\u00c3O PAULO BRASIL", "name": "JORGE NOVOS VIDENTES", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 299, "tweet_count": 4215, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SalveLins"}, {"id": "200940371", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\ud83d\udea9F\u00e1tima Le\u00e3o Lula PETISTA\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83", "public_metrics": {"followers_count": 6718, "following_count": 4133, "tweet_count": 218730, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fatimaleaum"}, {"id": "769711422259466240", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brazil", "name": "Ke q ta com te seno", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 151, "tweet_count": 1722, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuquinhasFernds"}, {"id": "1109984093129846784", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Edson Silva", "public_metrics": {"followers_count": 14539, "following_count": 13693, "tweet_count": 35223, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Edsonicyouth"}, {"id": "333660043", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Gabito", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 465, "tweet_count": 44370, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Gaby_Giuliani"}, {"id": "271730235", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 282, "tweet_count": 47448, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Juan__Fuentes"}, {"id": "236801589", "location": "Florian\u00f3polis/SC", "name": "Nivaldo Avelino Da Rosa J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 3965, "following_count": 4191, "tweet_count": 267512, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "guru_sc"}, {"id": "40548874", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 209236, "following_count": 1015, "tweet_count": 129366, "listed_count": 1043}, "verified": true, "username": "GeorgMarques"}, {"id": "1560797137", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "name": "#LULA e PonTo final.", "public_metrics": {"followers_count": 23619, "following_count": 15879, "tweet_count": 868443, "listed_count": 68}, "verified": false, "username": "tarlouze"}, {"id": "326069998", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "\u5369\u4e47\u15ea\u5c3a\u3116 \u5342\u4e43\u5344\u3129\u3125\u3125", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 1883, "tweet_count": 16703, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "pedroabhull"}, {"id": "4395565163", "location": "Brasil", "name": "Jean", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1872, "tweet_count": 81637, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JeanCar80123222"}, {"id": "2554313722", "location": "Brazil", "name": "Anna", "public_metrics": {"followers_count": 10343, "following_count": 0, "tweet_count": 38468, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "AnnaysaS"}, {"id": "1171581528633237504", "location": "la puta que te pari\u00f3 gil", "name": "culoagrio\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 18, "tweet_count": 247, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NightlySummer"}, {"id": "207236627", "name": "Liz Maria", "public_metrics": {"followers_count": 4127, "following_count": 4998, "tweet_count": 153372, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "liz_niter"}, {"id": "1009943790768087041", "name": "L\ud83e\udd8b\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 122, "tweet_count": 44124, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eulaisantos"}, {"id": "1048069357480435712", "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NanaaLu15"}, {"id": "769990310952890369", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 25134, "following_count": 27630, "tweet_count": 108077, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "jaofthalita"}, {"id": "787239459771322368", "location": "Buenos Aires", "name": "#FrenteDeTodos", "public_metrics": {"followers_count": 7010, "following_count": 7482, "tweet_count": 331551, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ClauSilvero2"}, {"id": "117660336", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Juan Amor\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 330790, "following_count": 1291, "tweet_count": 61205, "listed_count": 607}, "verified": true, "username": "juan_amorin"}, {"id": "327112882", "location": "?", "name": "RODINEI MARCELO", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 130, "tweet_count": 129187, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "whothefuckisBe"}, {"id": "852310791739060224", "location": "Vit\u00f3ria, ES", "name": "Maserati \ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 1411, "tweet_count": 12899, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "flavia_zaak"}, {"id": "757566195340079104", "location": "Vixx, complexo do B.U", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8d\ud83c\udf50", "public_metrics": {"followers_count": 2984, "following_count": 1363, "tweet_count": 19814, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nayyperah"}, {"id": "259020462", "location": "Teresina, PI", "name": "adrielpirate", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 699, "tweet_count": 44228, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "adrielpirate"}, {"id": "3026978679", "name": "Gleyson", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 131, "tweet_count": 4305, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gleysonbs"}, {"id": "531713375", "name": "lulalivre \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 140, "tweet_count": 8250, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lulapelobrasil5"}, {"id": "2444812237", "name": "Shadows Wolves", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 2593, "tweet_count": 9626, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "shadowswolwes"}, {"id": "101860204", "name": "Xavier Padilla", "public_metrics": {"followers_count": 13615, "following_count": 3954, "tweet_count": 19766, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "xavierpadilla"}, {"id": "557178211", "location": "Paz & amor & vai se foder", "name": "ellen", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 668, "tweet_count": 11957, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "elllendays"}, {"id": "549813366", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Noticias Puebla en Central", "public_metrics": {"followers_count": 65228, "following_count": 9126, "tweet_count": 304602, "listed_count": 460}, "verified": false, "username": "CentralPuebla"}, {"id": "446328030", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "P\u00e1gina Negra", "public_metrics": {"followers_count": 23817, "following_count": 1433, "tweet_count": 157810, "listed_count": 121}, "verified": false, "username": "LaPaginaNegraMX"}, {"id": "1645736942", "location": "Brasil", "name": "Ivan Santos", "public_metrics": {"followers_count": 21731, "following_count": 17243, "tweet_count": 784752, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "arte_prima"}, {"id": "321885054", "location": "Roma, Lazio \ud83e\udd85", "name": "flazia\ud83c\udf36", "public_metrics": {"followers_count": 3633, "following_count": 1971, "tweet_count": 792599, "listed_count": 144}, "verified": false, "username": "flamanc24"}, {"id": "561073580", "name": "Giorgia", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 183, "tweet_count": 22384, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "SoltantoGiorgia"}, {"id": "234522952", "name": "Ray, tetra campe\u00e3 \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 301, "tweet_count": 68887, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ray_cof"}, {"id": "1036175952068395010", "location": "en tus sue\u00f1os bb ", "name": "[ T\u0113ddy ] \u00f1yo", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 488, "tweet_count": 1563, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Moonsitu_T"}, {"id": "22585744", "name": "Scherbatsky", "public_metrics": {"followers_count": 7409, "following_count": 5247, "tweet_count": 119295, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "natitita"}, {"id": "744267978", "location": "betim mg", "name": "renato junior", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 165, "tweet_count": 1502, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "renatobh70"}, {"id": "63885639", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Piedrocx \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 726, "tweet_count": 17543, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "piedroc"}, {"id": "357420891", "location": "Siqueira Campos, Brasil", "name": "Cleber de Souza", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1135, "tweet_count": 113676, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "profbinhomat"}, {"id": "1473407755", "location": "Coimbra, Portugal", "name": "Maria Sameiro", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 929, "tweet_count": 11288, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "same1r0"}, {"id": "59646403", "name": "ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1718, "tweet_count": 18891, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rjdm008"}, {"id": "99986877", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Rog\u00e9rio Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 2386, "tweet_count": 8165, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rmalmeida_76"}, {"id": "3230795885", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "ADRIANO_GRIND4LIFE 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 2471, "tweet_count": 22425, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Adriano_Grind"}, {"id": "771091977806942208", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Susana Cavalcante", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1370, "tweet_count": 11786, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "susanacavalc25"}, {"id": "463019276", "location": "Brasil", "name": "B E I S S \u00da", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 1285, "tweet_count": 99790, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "0xBEISSU"}, {"id": "1139206374443880448", "location": "Indeterminada, por enquanto", "name": "CPX? CPX uai! Viva o povo das comunidades!", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1499, "tweet_count": 84156, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ComunaMinas"}, {"id": "1342239866", "name": "fredy arturo", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 26, "tweet_count": 1805, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fredyarturo4"}, {"id": "434361327", "name": "Roberto Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 862, "tweet_count": 56833, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "robertoscd"}, {"id": "53742246", "location": "Salvador ", "name": "Baltatinha\ud83d\udc49\ud83c\udffd\ud83d\ude0e #foracoiso", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 75, "tweet_count": 44929, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "adri_lbalta"}, {"id": "766261437924769793", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Lolita", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1862, "tweet_count": 5861, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LolitaAndradeL2"}, {"id": "1094096137907261440", "name": "XERECA BAIANA", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 165, "tweet_count": 12055, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YLOHCTEk"}, {"id": "711859763290710016", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83d\udc36Claudia Soares1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 3389, "following_count": 3011, "tweet_count": 175557, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ClaudiaElySoar2"}, {"id": "2704621551", "name": "karma police", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 1281, "tweet_count": 91926, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "dszaig"}, {"id": "573645665", "location": "Estado de S\u00e3o Paulo", "name": "RAGNAR", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 209, "tweet_count": 7358, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "stp_peixe"}, {"id": "203741899", "location": "C\u00f3rdoba Ciudad", "name": "Lea Ross", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 3511, "tweet_count": 24550, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "LeandroRoss"}, {"id": "1042599949156999169", "name": "@ efren ferreira 2 - AMOR OMNiA ViNCiT", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 46, "tweet_count": 126168, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "efrenferreira21"}, {"id": "169522188", "location": "paraguay", "name": "Edgar Meza L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 323, "tweet_count": 8758, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EdgarMezal"}, {"id": "843889323015593984", "name": "Legado da Marvel", "public_metrics": {"followers_count": 23326, "following_count": 39, "tweet_count": 20623, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "legadodamarvel"}, {"id": "2615295879", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "finita\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 794, "tweet_count": 19443, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CorreoFinita"}, {"id": "1465873776", "name": "mabel lidia geneux", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 3475, "tweet_count": 99442, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "mabellidiageneu"}, {"id": "1160759433481379840", "location": "Serop\u00e9dica, Brasil", "name": "Jones \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 820, "tweet_count": 15362, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jonescrvg1"}, {"id": "823974702855188482", "location": "na merda", "name": "ig: @isabellyarauujo\ud83c\udccf", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 706, "tweet_count": 25707, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "isadocrl"}, {"id": "4893669790", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Lua \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 336, "tweet_count": 35336, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luaa_crvg"}, {"id": "2801643171", "name": "Helena & Laurita", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 767, "tweet_count": 135829, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carmenmg48"}, {"id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "verified": false, "username": "DrJoaquinMateu"}, {"id": "1100412506499997698", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Chakal Pedreira", "public_metrics": {"followers_count": 3430, "following_count": 4992, "tweet_count": 24080, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ChakalPedreira"}, {"id": "1145491211572195328", "name": "\ud835\udcda.", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 234, "tweet_count": 36618, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "kakaziinha_"}, {"id": "1115416340137791488", "location": "Centro Hist\u00f3rico, Puebla", "name": "Contrapartense", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 80, "tweet_count": 1931, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlbertoGSanc"}, {"id": "72888388", "location": "Mexico, ME", "name": "Contraparte", "public_metrics": {"followers_count": 12587, "following_count": 79, "tweet_count": 48123, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "contrapartemx"}, {"id": "1085211645918486528", "name": "Lauanny Negri \ud83d\udc95\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 22, "tweet_count": 42, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LauannyNegri"}, {"id": "1125546077099372545", "location": "Hawkins, Indiana.", "name": "\ud835\uddb2\ud835\uddcd\ud835\uddbe\ud835\uddcf\ud835\uddbe \ud835\udda7\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddcb\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddc0\ud835\uddcd\ud835\uddc8\ud835\uddc7.", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 60, "tweet_count": 2181, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xSpikedBat"}, {"id": "727956804223815681", "location": "021", "name": "wane\ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 1132, "tweet_count": 57484, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wanehey"}, {"id": "217071767", "location": "Bel\u00e9m / Par\u00e1 / Brasil", "name": "\u2133\ud835\udcb9\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcc2\u2134 \u204dPROOF\ud83d\udc3e\ud83d\udc25\u00b9\u00b3\ud83d\udc30\ud83d\udc9c\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 2126, "tweet_count": 143383, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carmomonteiro10"}, {"id": "72937865", "location": "M\u00e9xico", "name": "MSN M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 133754, "following_count": 201, "tweet_count": 275406, "listed_count": 549}, "verified": true, "username": "MSNMex"}, {"id": "840385741087735809", "location": "Londrina, Brasil", "name": "Chris Rantin \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 500, "tweet_count": 89086, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Chris_Rantin"}, {"id": "1141103264584409095", "location": "Tramanda\u00ed RS  Litoral Norte", "name": "FLYING SAUCER \ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udef8\ud83d\udef8", "public_metrics": {"followers_count": 16812, "following_count": 16814, "tweet_count": 76971, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "sergioalbanus"}, {"id": "77882499", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "starboy \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 3089, "tweet_count": 252688, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "mistermaddox95"}, {"id": "1678786722", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Lucille\ud83c\udf88 #CIAA", "public_metrics": {"followers_count": 207345, "following_count": 186286, "tweet_count": 289924, "listed_count": 217}, "verified": false, "username": "Iammoremylrds"}, {"id": "1031986595883311105", "name": "chico | sdv", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 274, "tweet_count": 231, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fernandogabiru"}, {"id": "77737292", "name": "Aislei Medeiros", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 573, "tweet_count": 243838, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "AisleiMedeiros"}, {"id": "1160249428017602560", "name": "lolaah \u2665\ufe0f \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 294, "tweet_count": 326, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lohany48649080"}, {"id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41879, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Salomes32455"}, {"id": "1120300927", "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 24476, "following_count": 1874, "tweet_count": 6035, "listed_count": 63}, "verified": false, "username": "Vponce64"}, {"id": "221243088", "location": "Manizales - Caldas", "name": "LA FM Manizales", "public_metrics": {"followers_count": 3165, "following_count": 264, "tweet_count": 47533, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "lafmmanizales"}, {"id": "2313438973", "name": "Cleo_tti\ud83d\udc89\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 740, "tweet_count": 24094, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cleorosetti"}, {"id": "197979844", "location": "Santos/SP", "name": "Marilena", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 797, "tweet_count": 41928, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "aneliram_gomes"}, {"id": "1056921433325166593", "name": "13", "public_metrics": {"followers_count": 3862, "following_count": 4544, "tweet_count": 28217, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "arlyscarneiro"}, {"id": "992178492321214465", "location": "Cipolletti, Argentina", "name": "Stella Bertozzi", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 358, "tweet_count": 550455, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BertozziStella"}, {"id": "1212901368", "location": "Chicago-Argentina", "name": "#TOD\u2600S \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 20129, "following_count": 17725, "tweet_count": 306370, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "PuebloBeto"}, {"id": "266843043", "location": "Niter\u00f3i - RJ - Brasil", "name": "Ligia Deslandes", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 866, "tweet_count": 112848, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "ligiadeslandes"}, {"id": "3534491063", "location": "Punto Fijo, Venezuela", "name": "CACTUS24", "public_metrics": {"followers_count": 20891, "following_count": 714, "tweet_count": 572345, "listed_count": 151}, "verified": false, "username": "cactus24noticia"}, {"id": "938119639049101312", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "sabainha \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 772, "tweet_count": 7130, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "biatrice_19"}, {"id": "1097940989468205059", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Mc Ruth \ud83c\udfa4\ud83c\udfbc", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 964, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RuthSil77529105"}, {"id": "754450224161157122", "name": "midnights", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 676, "tweet_count": 127719, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MovePerrie18"}, {"id": "389064898", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Mica\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 14007, "following_count": 10215, "tweet_count": 187711, "listed_count": 117}, "verified": false, "username": "AccioTolkien"}, {"id": "165269733", "location": "Puerto Rico", "name": "Ashura Otsutsuki", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 588, "tweet_count": 37507, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MarHatake"}, {"id": "134987184", "location": "Madrid . Espa\u00f1a.", "name": "M.Angel Arenas Capi", "public_metrics": {"followers_count": 11431, "following_count": 180, "tweet_count": 296763, "listed_count": 86}, "verified": false, "username": "SoyElCapi"}, {"id": "266740230", "location": "Madrid", "name": "PrensArtistas", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 486, "tweet_count": 516, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PrensArtistas"}, {"id": "1084875921906118660", "name": "carlitox", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 87, "tweet_count": 969, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Miloisbitch"}, {"id": "3756927563", "location": "En el cosmos... ", "name": "Vivo con sue\u00f1o...", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 26, "tweet_count": 23630, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DahnaMar"}, {"id": "1043958108081573888", "location": "caxias", "name": "japa", "public_metrics": {"followers_count": 19207, "following_count": 323, "tweet_count": 17795, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "agathakelly__"}, {"id": "226991658", "location": "Jacksonville, FL", "name": "Andy Agraciano", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 86, "tweet_count": 2582, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AndyAgraciano"}, {"id": "713699917", "location": "Ushuaia, Argentina", "name": "Br1", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 915, "tweet_count": 30222, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "bruk_7"}, {"id": "4290706468", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Wilson F \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 5173, "following_count": 3877, "tweet_count": 234451, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "wilsondenotari"}, {"id": "28972419", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Val\u00e9ria Fernandes \ud83d\uddf3\ufe0f #VamosVotar \ud83d\uddf3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 521, "tweet_count": 311302, "listed_count": 96}, "verified": false, "username": "Shoujofan"}, {"id": "2595353894", "name": "Hellen\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 3918, "following_count": 727, "tweet_count": 81089, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "hellenmlis"}, {"id": "68014217", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "Roldan", "public_metrics": {"followers_count": 40582, "following_count": 3548, "tweet_count": 140196, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "ChevalierRoldan"}, {"id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "verified": false, "username": "hookdump"}, {"id": "128986714", "name": "\ud835\udc04\ud835\udc25_\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc2e\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc2b \u270c\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 404, "tweet_count": 13341, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "el_lokutor"}, {"id": "1578961946", "location": "Cuenta Oficial - Argentina", "name": "Elisa Lilita Carri\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1279891, "following_count": 420, "tweet_count": 12985, "listed_count": 1551}, "verified": true, "username": "elisacarrio"}, {"id": "108181259", "name": "Rocio Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 112, "tweet_count": 47, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rocio0187"}, {"id": "4042423648", "location": "Villa del Parque ", "name": "Alberto Caspi", "public_metrics": {"followers_count": 3365, "following_count": 4542, "tweet_count": 194451, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "FamCas1"}, {"id": "2839578186", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Conclusi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 28972, "following_count": 1433, "tweet_count": 223541, "listed_count": 216}, "verified": true, "username": "ConclusionRos"}, {"id": "893586068", "location": "Federal -  Paran\u00e1, Entre R\u00edos", "name": "Giuliana Cedermaz", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 961, "tweet_count": 22658, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GiuliCedermaz"}, {"id": "2503063503", "location": "Blumenau", "name": "Paschoal \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 309, "tweet_count": 5066, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarcoPaschoal_"}, {"id": "1556909599", "location": "Chile", "name": "Spiderdany13 \ud83d\udd77\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 998, "tweet_count": 29209, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "daniellafajard2"}, {"id": "1021306837", "location": "Carpi, MO, I", "name": "Giuseppe.POLLASTRI", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 4992, "tweet_count": 110434, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "modamanager"}, {"id": "3402062590", "name": "\ud83e\udd62", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 663, "tweet_count": 10633, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "alex_luque_14"}, {"id": "19067940", "location": "Genova, Italia", "name": "Beppe Grillo", "public_metrics": {"followers_count": 2412144, "following_count": 246, "tweet_count": 73048, "listed_count": 7055}, "verified": true, "username": "beppe_grillo"}, {"id": "757266992797802497", "location": "Quito Ambato y Guayaquil.", "name": "M\u00f3nica", "public_metrics": {"followers_count": 3354, "following_count": 2541, "tweet_count": 254043, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ArellaProano"}, {"id": "997174904624762880", "location": "Ecuador-Chile", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc73\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc74\ud835\udc6b\u271d\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 9759, "following_count": 9021, "tweet_count": 16401, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "DocLuis_Litardo"}, {"id": "2254022024", "location": "Dublin, Ir", "name": "FrontRowAH", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 158, "tweet_count": 5063, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AHFrontRow"}, {"id": "35926222", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "linhadotrem", "public_metrics": {"followers_count": 47932, "following_count": 1389, "tweet_count": 55095, "listed_count": 413}, "verified": false, "username": "linhadotrem"}, {"id": "1013432448", "name": "nomegustanlaschelas", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 414, "tweet_count": 17248, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cerochelas"}, {"id": "219858307", "name": "Franco Escamilla", "public_metrics": {"followers_count": 5600221, "following_count": 3695, "tweet_count": 42557, "listed_count": 906}, "verified": true, "username": "franco_esca"}, {"id": "1039139405909450752", "name": "Paulice", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 335, "tweet_count": 477, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PaulaLMallea"}, {"id": "3005419397", "name": "Bruninho", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 498, "tweet_count": 7346, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "bob_experience"}, {"id": "1383626780", "location": "Colombia", "name": "\ud83e\udd92", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 441, "tweet_count": 15044, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_RALR"}, {"id": "143153382", "location": "Brasil", "name": "Golda Meir #Historiadora\ud83c\udf35#CactosComLula\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 972, "tweet_count": 13055, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Golmeir"}, {"id": "93476700", "location": "Mexico D.F", "name": "Ari Telch", "public_metrics": {"followers_count": 81348, "following_count": 1558, "tweet_count": 43476, "listed_count": 497}, "verified": true, "username": "aritelch"}, {"id": "69699937", "location": "Benito Juarez, Mexico", "name": "Grupo M\u00e9dico Carracci", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 872, "tweet_count": 8934, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "Carracci"}, {"id": "202310657", "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a", "name": "3", "public_metrics": {"followers_count": 4578, "following_count": 997, "tweet_count": 40257, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "ManuGlez97"}, {"id": "1046477224407441410", "location": "\ud835\uddc1\ud835\uddba\ud835\uddd0\ud835\uddc4\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddcc, 1986", "name": "rock lee corinthiano \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 2872, "tweet_count": 46506, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "newjeanszZz"}, {"id": "347477229", "name": "Moni.", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1043, "tweet_count": 71251, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "MLunaTevez"}, {"id": "816072798", "name": "Beto", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 982, "tweet_count": 10745, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "LUISALIAGA0411"}, {"id": "952926584", "location": "Un Europ\u00e9en aux Am\u00e9riques", "name": "Diog\u00e8ne d'Arc (Ph. Poigeaud) \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 8639, "following_count": 6274, "tweet_count": 317226, "listed_count": 142}, "verified": false, "username": "DiogenedArc"}, {"id": "968221119856676864", "location": "Sao Paulo", "name": "bebelbbb", "public_metrics": {"followers_count": 6158, "following_count": 4353, "tweet_count": 174449, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "bebelbbb"}, {"id": "309352685", "location": "Neiva, Colombia", "name": "\u00e1ngel", "public_metrics": {"followers_count": 13256, "following_count": 663, "tweet_count": 86392, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "AngelHbsm"}, {"id": "177683438", "location": "Itaituba, Par\u00e1 ", "name": "LULA 2022", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1244, "tweet_count": 35433, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "handreimatheus"}, {"id": "1458027206", "name": "Jari.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 412, "tweet_count": 71409, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "_Jariiri"}, {"id": "184739771", "location": "Madrid", "name": "Alfon", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 941, "tweet_count": 22116, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "alfonso_m92"}, {"id": "67697211", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Marcos Mazoni", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 345, "tweet_count": 35829, "listed_count": 58}, "verified": false, "username": "MarcosMazoni"}, {"id": "225431190", "location": "Santiago, Chile", "name": "voto \u00fatil derrota o in\u00fatil", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 2801, "tweet_count": 214998, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Psvpaulo"}, {"id": "908674291", "location": "Rio de Janeiro", "name": "dri \ud83d\udc25", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 986, "tweet_count": 95506, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DriMangerotti"}, {"id": "3351884818", "name": "Dr. Thicido - Advogado\u2696\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 4996, "tweet_count": 25234, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pcadv33"}, {"id": "179356497", "location": "Ingeniero white", "name": "Javeeee", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 3419, "tweet_count": 65500, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Jaavito"}, {"id": "831509370290704386", "location": "Huelva, Espa\u00f1a", "name": "vero \ud83e\udd1f\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 947, "tweet_count": 6501, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "veronicamesas_"}, {"id": "3035446105", "name": "juan carlos barrera", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 226, "tweet_count": 103751, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "juancarlosbm47"}, {"id": "95338132", "location": "M\u00e9xico", "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 434495, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}, "verified": true, "username": "c4jimenez"}, {"id": "15426207", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Luks Skywalker", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 530, "tweet_count": 41560, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "luks_"}, {"id": "1171521856911724549", "name": "Adrian", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Adrian56943728"}, {"id": "832035434", "location": "Minas Gerais", "name": "Ronalde", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1334, "tweet_count": 58949, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "ronaldevete"}, {"id": "1150148309383811072", "location": "Hawkings, Indiana.", "name": "\u211b\ud835\udc0e\ud835\udc01\ud835\udc08\ud835\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 109, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "notbatmanrobin"}, {"id": "697617213579141121", "location": "Citizen of the world", "name": "Mate in two!", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72914, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "PedManes"}, {"id": "1019914269494792193", "location": "nord est", "name": "ezio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1638, "tweet_count": 83240, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "ezio14199935"}, {"id": "738365696598511618", "name": "Joct\u00e3 & Edilene", "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 2910, "tweet_count": 68566, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JOCTCARVALHOFR3"}, {"id": "1056025436680085504", "name": "chanito\ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 278, "tweet_count": 4364, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luchoramiirez_"}, {"id": "976217988134293507", "location": "en tu coraz\u00f3n", "name": "patio competencia", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 62, "tweet_count": 1149, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pato25193887"}, {"id": "743108879983218693", "location": "they/he - 22 - no minors", "name": "\u2606 13", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 345, "tweet_count": 115189, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "xiangore"}, {"id": "1132507619959164928", "location": "Ecuador-pa\u00eds, Guayaquil-ciudad", "name": "Samuel", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 25022, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Antonioduartela"}, {"id": "19593634", "location": "Brasil", "name": "Revista F\u00f3rum", "public_metrics": {"followers_count": 451866, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "verified": true, "username": "revistaforum"}, {"id": "201059592", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 290, "tweet_count": 24662, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "gabisferreira__"}, {"id": "182300848", "location": "planeta tierra", "name": "Kata \ud83d\ude37\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 33755, "following_count": 14005, "tweet_count": 340749, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "cata_1933"}, {"id": "1541350021", "location": "santiago centro", "name": "islude valenzuela m.", "public_metrics": {"followers_count": 3906, "following_count": 5002, "tweet_count": 158430, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "islude_yuni"}, {"id": "950842444886757376", "name": "Martins \ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 972, "tweet_count": 16624, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lorethings"}, {"id": "4902388977", "location": "En muy, muy lejano. \ud83d\ude44", "name": "\ud83c\udf83Mile\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 3235, "following_count": 1717, "tweet_count": 122341, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "DimeClarice"}, {"id": "3645740127", "name": "Qualquer Z\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 1199, "tweet_count": 43263, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "zedoreggae"}, {"id": "2973499373", "name": "Gilson", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 897, "tweet_count": 16550, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "douglasalpgt"}, {"id": "1056432175", "name": "Rod", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 610, "tweet_count": 7524, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Agursor"}, {"id": "298563210", "location": "Cerca d la Puerta d Tannh\u00e4user", "name": "\u274c RockChild \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 136, "tweet_count": 12101, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "RockChildRock"}, {"id": "4774247901", "name": "ROXANA K", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 108, "tweet_count": 213335, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "roxana_bodo"}, {"id": "124010482", "name": "Juan Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 116479, "following_count": 10566, "tweet_count": 102791, "listed_count": 360}, "verified": false, "username": "jotaalonso"}, {"id": "1073325157979222020", "location": "(\uff89\u25d5\u30ee\u25d5)\uff89*.\u2727", "name": "\ud83c\udf1f \ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8f \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 410, "tweet_count": 10235, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "assexualien"}, {"id": "970017502905462785", "location": "Princess Park", "name": "bigger than sherloki \u00d7\u035c\u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 2034, "tweet_count": 13646, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "robertflowerjr"}, {"id": "408861359", "name": "flavio henrique", "public_metrics": {"followers_count": 3280, "following_count": 3459, "tweet_count": 85101, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "flaviohenriqu85"}, {"id": "1688098908", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Catanho Jr", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1242, "tweet_count": 60638, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "CatanhoJr"}, {"id": "2762477110", "location": "Brasil", "name": "Tonk\u00e13c \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83e\ude7a", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1199, "tweet_count": 11668, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Tonka3c"}, {"id": "787351860", "location": "Recife-PE", "name": "Ferr\u00e3o \ud83c\uddfe\ud83c\uddea Lula J\u00e1 \ud83d\udea9Abaixo a OTAN\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 710, "tweet_count": 16965, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fernand0lem0s"}, {"id": "1100703494737141761", "name": "Ana Cunha", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1076, "tweet_count": 33845, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnaCunh62077053"}, {"id": "941811619784527872", "location": "Cabo Frio, RJ Brasil", "name": "ProfGuiFreireano Lula Vasco \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 8154, "following_count": 8263, "tweet_count": 13326, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "GuiPt13"}, {"id": "721380370973855744", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "sele \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 103, "tweet_count": 3527, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "seledebeitia"}, {"id": "2357755181", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Fraanmy", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 169, "tweet_count": 4371, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "my_franco"}, {"id": "1156398247235055617", "location": "EDOMEX. ", "name": "Cfhdz.", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 2822, "tweet_count": 117839, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "CFHernandez01_"}, {"id": "3697168995", "location": "RJ/SP", "name": "Cinthia Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 471, "tweet_count": 3724, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CinthiaSantia11"}, {"id": "52076129", "location": "Campeche, Santa Catarina", "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 5227, "following_count": 5725, "tweet_count": 619628, "listed_count": 116}, "verified": false, "username": "carlagastal"}, {"id": "251941138", "location": "Venezuela", "name": "Giu", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 164, "tweet_count": 52133, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "giu4cchi"}, {"id": "1089174857605173249", "name": "gabs medalhista olimpica", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 1947, "tweet_count": 57291, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "91blueroses"}, {"id": "1108743951501193216", "location": "Zona Sul, Rio de Janeiro", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 JAUGUSTOS-RJ - SDV \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 6504, "following_count": 6410, "tweet_count": 82555, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "JaugustosRJ"}, {"id": "902317916208713728", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "name": "Kelvin \ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 508, "tweet_count": 54888, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "foiokelvin"}, {"id": "1532615444", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "roberto jorge pereira", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 579, "tweet_count": 162687, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "robertojorge57"}, {"id": "1083811094437736448", "location": "jupiter \u2764\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udff9", "name": "blonde vodka", "public_metrics": {"followers_count": 4980, "following_count": 1755, "tweet_count": 105519, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "marianalejm"}, {"id": "4830865565", "name": "Sirena del mar de grau", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 2134, "tweet_count": 28879, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pepita_cj"}, {"id": "343049366", "location": "SJC/SP", "name": "Mirela - #Vote13", "public_metrics": {"followers_count": 4745, "following_count": 4038, "tweet_count": 151226, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "Mirelacastreis"}, {"id": "1039101744893112320", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 124, "tweet_count": 10281, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SOSbrasill"}, {"id": "1131030555833884672", "location": "kinnporsche ", "name": "cah", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 945, "tweet_count": 13290, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LISARTSO"}, {"id": "277472232", "name": "alienigena aqui \ud83e\udd91\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a \ud83e\udd16\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 4482, "tweet_count": 43281, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brunamariz"}, {"id": "974698575761428488", "name": "Eleni de Marchi", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1362, "tweet_count": 54772, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eleni_marchi"}, {"id": "80417490", "name": "Zacatecasonline", "public_metrics": {"followers_count": 4702, "following_count": 396, "tweet_count": 17559, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "zacatecasonline"}, {"id": "994009221128704006", "name": "v", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 247, "tweet_count": 2970, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "beyondvalu"}, {"id": "211410826", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 208, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariihara"}, {"id": "840703172", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Vicky", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 625, "tweet_count": 40151, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "SVikii"}, {"id": "738736652613484544", "location": "VKAOS", "name": "Letta\u2652", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 710, "tweet_count": 46890, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Letta23og"}, {"id": "187272234", "name": "Izzie", "public_metrics": {"followers_count": 7125, "following_count": 7523, "tweet_count": 114516, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "lonestartrekk"}, {"id": "907965324439539712", "location": "Paranava\u00ed- PR", "name": "Nam\u00e9lia\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 227, "tweet_count": 3632, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ana_candiotto"}, {"id": "151961881", "location": "LCDTMM", "name": "Bea Capell\u00e1n \ud83e\udd0d\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 87, "tweet_count": 104194, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "beacapellan24"}, {"id": "4398425476", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 334, "tweet_count": 9802, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CarolCR_00"}, {"id": "917493692", "location": "Amazonas, Brasil", "name": "M\u00e1rio Silvio", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 1962, "tweet_count": 48720, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mario_mrsilvio"}, {"id": "746764180687052800", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1000, "tweet_count": 55932, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "crflw7"}, {"id": "528737602", "location": "Badlands", "name": "Gabby", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 770, "tweet_count": 83827, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Ops_Gabby"}, {"id": "4874995306", "name": "Dan Fcn", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 32, "tweet_count": 70448, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "danfcn111"}, {"id": "809468969488941057", "name": "madu\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 792, "tweet_count": 30391, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_madugirl"}, {"id": "3103183289", "location": "Espa\u00f1a.", "name": "Lorenzo Bertomeu", "public_metrics": {"followers_count": 3613, "following_count": 4962, "tweet_count": 113826, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "ManuduManuel"}, {"id": "2800488740", "location": "Rider&Lucien, my world.", "name": "Nina lendo \u00e9 assim que come\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 11995, "following_count": 10775, "tweet_count": 181769, "listed_count": 128}, "verified": false, "username": "night4devills"}, {"id": "940030094508044288", "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 3014, "following_count": 2932, "tweet_count": 98562, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "gomeztrails"}, {"id": "582825869", "name": "Naldo Brito", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 166, "tweet_count": 18705, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "naldobritoap"}, {"id": "4864410285", "location": "JOSE C PAZ  BUENOS AIRES.", "name": "Rosi", "public_metrics": {"followers_count": 3923, "following_count": 1295, "tweet_count": 215991, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "rosy_charo"}, {"id": "132025798", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Fernando Afonso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3862, "following_count": 3300, "tweet_count": 173475, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "nandoafonso"}, {"id": "1029075520280047622", "location": "Cariacica, Brasil", "name": "Sapat\u00e3o comunista\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 740, "tweet_count": 5158, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Evellyn_Gomes_A"}, {"id": "388583445", "location": "https://twitter.com/healthy_lust", "name": "Sana lujuria / Lust", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 362, "tweet_count": 72561, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "healthy_lust"}, {"id": "3363744484", "location": "Cali, Colombia", "name": "Laly Beltr\u00e1n \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 701, "tweet_count": 2797, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lalybeltran12"}, {"id": "3752120542", "location": "Colombia.", "name": "\u274cSUICIDA\u274c", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 48, "tweet_count": 7423, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Pensm_Suicida"}, {"id": "757348707318673408", "location": "Xalapa", "name": "Abimael de Jesus", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 172, "tweet_count": 7583, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "JesusPechBernal"}, {"id": "25401359", "location": "Mexico City", "name": "NM\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805516, "listed_count": 10888}, "verified": true, "username": "nmas"}, {"id": "756202151500742656", "name": "Jesus Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 227, "tweet_count": 337718, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JesusEs66408808"}, {"id": "974741837322874881", "name": "Vit\u00f3ria CN", "public_metrics": {"followers_count": 3289, "following_count": 3573, "tweet_count": 127663, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Elaine131mm"}, {"id": "861460872", "location": "Barra de Guaratiba RJ", "name": "L\u00e9o", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 283, "tweet_count": 8983, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alecsanderleoo"}, {"id": "387438290", "name": "Vanessa Calvo", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 502, "tweet_count": 40238, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "vanecalvob"}, {"id": "71521488", "location": "Bahia", "name": "MC Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 867, "tweet_count": 84405, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "CarminhaAlmeida"}, {"id": "2883011333", "name": "jowi\ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 1818, "tweet_count": 259654, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "chinitajowi"}, {"id": "1043945296164728832", "location": "02 line ", "name": "cherry", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 363, "tweet_count": 9038, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jisooarejichu"}, {"id": "78983380", "location": "Brasil,  \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f.", "name": "\ud83d\udea9 Bandiera Rossa.", "public_metrics": {"followers_count": 4444, "following_count": 4963, "tweet_count": 291448, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "p_resende"}, {"id": "45435425", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Sonia Meneghetti", "public_metrics": {"followers_count": 13989, "following_count": 3617, "tweet_count": 59551, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "soghetti"}, {"id": "163438122", "location": "Brasil", "name": "Eduardo Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 3373, "tweet_count": 237985, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "1105garibaldi"}, {"id": "107176039", "name": "Mart\u00edn \u2622\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3358, "following_count": 1987, "tweet_count": 135390, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "argiropolitano"}, {"id": "1273223682", "location": "Alderaan", "name": "pol", "public_metrics": {"followers_count": 5249, "following_count": 1006, "tweet_count": 63166, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "PabloAmerico1"}, {"id": "822033518", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Ofelia Poza Melero", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 604, "tweet_count": 22925, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "OfeliaPoza"}, {"id": "57997359", "location": "S\u00e3o Paulo SP Brasil", "name": "Jesus Baccaro", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 370, "tweet_count": 85758, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "JesusBaccaro"}, {"id": "482455210", "location": "Ecuador", "name": "Fernando Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 2799, "tweet_count": 43801, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "ApoyoYasuni"}, {"id": "1578677174", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\ud83d\udda4 Brenda \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 543, "tweet_count": 40056, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "brendplayy"}, {"id": "2595674059", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "name": "cabral1957\ud83d\udea9\ud83d\udc41\u2648", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 2704, "tweet_count": 167537, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Cabral1957Paulo"}, {"id": "51481037", "location": "Belo Horizonte Brasil", "name": "Fernando Torres", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 452, "tweet_count": 9295, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Ftorresbhz"}, {"id": "200298697", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Tadeu", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 3294, "tweet_count": 107678, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "bdfreitas"}, {"id": "1114866649910456321", "name": "agentecompranavolta", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 2722, "tweet_count": 37639, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "uzzlim"}, {"id": "270966485", "location": "Ciudad de Puebla, M\u00e9xico", "name": "Mauricio Santamar\u00eda Nava", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 405, "tweet_count": 15885, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MauSantamarNava"}, {"id": "77004806", "name": "Cibele", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 337, "tweet_count": 68124, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Rendheusa"}, {"id": "1087140420", "location": "Rio Grande do Sul", "name": "\ud83d\udea9Sandra", "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 2356, "tweet_count": 74124, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "SandraCMazzini"}, {"id": "463009896", "location": "Salvador, Brasil", "name": "LUCIANOS RESENDE \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 13644, "following_count": 9260, "tweet_count": 103147, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "lucianosresende"}, {"id": "2782484563", "name": "German Romero", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 543, "tweet_count": 17558, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ElInformanteR"}, {"id": "1087071614687162369", "location": "Promiss\u00e3o, Brasil", "name": "na duvida \ud83d\ude0asiga a ESQUERDAVotei no PROFESSOR", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1147, "tweet_count": 9180, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mary14872055"}, {"id": "2864805431", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "murik", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 403, "tweet_count": 26670, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maci3l_"}, {"id": "303954943", "location": "Brasil - Pernambuco", "name": "Marcos Dornelas\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5737, "following_count": 5994, "tweet_count": 114330, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "dornelasmarcos"}, {"id": "1002721210021576704", "name": "Roberta \ud83c\udf39\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 875, "tweet_count": 10800, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Roberta89037863"}, {"id": "129325375", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "F\u00e9lix C\u00e1ceres \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1684, "tweet_count": 20473, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Felix5025"}, {"id": "2891327516", "location": "Fraiburgo, Brasil", "name": "PROF. ESP\u00cdNDOLA.", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 4987, "tweet_count": 22527, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "profespindola13"}, {"id": "581230372", "name": "ANIMAL", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 769, "tweet_count": 7871, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bautistajdj"}, {"id": "163726222", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Bryan Villar Brice\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1183, "tweet_count": 4689, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bryanvillarb"}, {"id": "832686254873468929", "name": "Diario Per\u00fa21", "public_metrics": {"followers_count": 726951, "following_count": 378, "tweet_count": 384252, "listed_count": 961}, "verified": false, "username": "peru21noticias"}, {"id": "1041151234961432577", "name": "Raiden X", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 605, "tweet_count": 16540, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RaiDenX_2002"}, {"id": "161707745", "location": "El T\u00e1rtaro", "name": "Alejandro Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 2045, "tweet_count": 3415, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "alexrosan"}, {"id": "57454325", "location": "Jo\u00e3o Pessoa", "name": "Demostenes Machado", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 132, "tweet_count": 783, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "DemostenesMac"}, {"id": "3438136133", "name": "Jo\u00e3o Gabriel Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 350, "tweet_count": 4646, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jgnalmeida"}, {"id": "2881612125", "location": "Em algum lugar de Aracaju/SE", "name": "Vivo num pa\u00eds \u00e0 deriva", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 0, "tweet_count": 89310, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "d4df94d905c7418"}, {"id": "2984722123", "location": "atual alagoas, brasil", "name": "lady pepperoni \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 434, "tweet_count": 14032, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fabgirlbitch"}, {"id": "96435786", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil, Amaz\u00f4nia", "name": "Ana J\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 14146, "following_count": 1937, "tweet_count": 43454, "listed_count": 254}, "verified": false, "username": "AnaJulia_Carepa"}, {"id": "3107949320", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "name": "Se\u00f1al Informativa", "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 2687, "tweet_count": 164022, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "SIQueretaro"}, {"id": "868822172579573760", "name": "stephane", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1475, "tweet_count": 49004, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "lovejenniej"}, {"id": "96624511", "name": "Nla \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 731, "tweet_count": 30854, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bruvica"}, {"id": "2260809542", "name": "dona do bail\u00e3o *\u0cc3\u262a*", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 901, "tweet_count": 18178, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "kikaodobailao"}, {"id": "75655804", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "gato orange", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 818, "tweet_count": 134972, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "besnedito"}, {"id": "774084069009289216", "location": "Dolores, Buenos Aires", "name": "Delivery Barz", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 478, "tweet_count": 25823, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mila_one_"}, {"id": "162153927", "location": "It\u00e1lia", "name": "Gibrasiliana 13 \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 794, "tweet_count": 15561, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gigibrasiliana"}, {"id": "132021066", "name": "Fabiano Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 793, "tweet_count": 340610, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "Fabiano_30"}, {"id": "541366967", "name": "Arnold", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 805, "tweet_count": 6206, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arnoldSC55"}, {"id": "2555540862", "location": "\u274c\u274c\u274c", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 446, "tweet_count": 62059, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "cruyffss"}, {"id": "119575021", "location": "Joinville, Brasil", "name": "bielschowsky", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 836, "tweet_count": 98766, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "_gabrielucena"}, {"id": "261426418", "location": "Brazil", "name": "Paulo Afonso", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 1386, "tweet_count": 20065, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paulo_holt"}, {"id": "1146866267216928773", "location": "park jimin ", "name": "\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddee \u2661 \ud835\uddf7\ud835\uddf6\ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\uddfd\ud835\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 699, "tweet_count": 4148, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "H0BITEARS"}, {"id": "1005622301298077697", "name": "V\u00e9lez", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 49, "tweet_count": 8873, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Vlez97641455"}, {"id": "110055082", "location": "D.F M\u00e9xico", "name": "Dado Canales", "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "Dadocanales"}, {"id": "357180934", "location": "Brasil e Los Angeles", "name": "Luiz theALUCARD born in French Marselha", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 4577, "tweet_count": 4360, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Musacdzinha"}, {"id": "1052702248931917824", "name": "Yo no soy esa, que t\u00fa te imaginas", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 242, "tweet_count": 43286, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "IsisVirginal"}, {"id": "704120435911368704", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "rogeria lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 989, "tweet_count": 94954, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lacerda_rogeria"}, {"id": "326375764", "location": "New Orleans", "name": "Newton", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 37, "tweet_count": 1377, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "newtoncostabr"}, {"id": "51264732", "location": "Manaus, Amazonas", "name": "PLUS ULTRA \u270a\ud83d\udd25\u2606\u262d\u263d", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 2891, "tweet_count": 147785, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "ArcaneRuin"}, {"id": "3291956031", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Mirian Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 2946, "tweet_count": 19348, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "irismyrian"}, {"id": "368057059", "location": "fernando de la mora - Paraguay", "name": "Auro jara \u23c3 \u2792\u00be", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 642, "tweet_count": 3405, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Aurojara06"}, {"id": "212204767", "name": "Carlos Martini", "public_metrics": {"followers_count": 303966, "following_count": 571, "tweet_count": 9978, "listed_count": 122}, "verified": false, "username": "680carlos"}, {"id": "117556247", "name": "Hi bitch", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1308, "tweet_count": 31263, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "hiTamiress"}, {"id": "357050985", "location": "M\u00e9xico", "name": "@diario24horas", "public_metrics": {"followers_count": 374538, "following_count": 628, "tweet_count": 903884, "listed_count": 2508}, "verified": true, "username": "diario24horas"}, {"id": "3233786048", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "name": "JOS\u00c9 \ud83c\udd70\ufe0fR\ud83c\udd70\ufe0f\u00daJO", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1313, "tweet_count": 17835, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jgvcaraujo"}, {"id": "471510805", "name": "An\u03b1 (\u03c0)n\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 62, "tweet_count": 7497, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AnaPina93"}, {"id": "1475499613", "name": "Ruth", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1407, "tweet_count": 25536, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "supermegaborde"}, {"id": "141036801", "location": "Do no harm, but take no \ud83d\udca9", "name": "Feral Queen", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 798, "tweet_count": 131277, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "DraNajrit"}, {"id": "14357649", "location": "Brasil", "name": "railer", "public_metrics": {"followers_count": 21566, "following_count": 9598, "tweet_count": 28431, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "railerfreire"}, {"id": "4237691554", "name": "Barbara Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 545, "tweet_count": 12765, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Barbara60719744"}, {"id": "110569443", "location": "Jaboticatubas MG - Brasil", "name": "Omar #LULA2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 3461, "following_count": 5002, "tweet_count": 126787, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "OMARBATISTA"}, {"id": "1005948567880654848", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "Donatello", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1266, "tweet_count": 23085, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Heitor_Sampaio7"}, {"id": "2382899484", "name": "trojan jose", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 230, "tweet_count": 30645, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "trojanjose"}, {"id": "372032522", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Francisco LULA LIVRE Marcondes", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 981, "tweet_count": 49261, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FranciscoMarc13"}, {"id": "349793248", "name": "Alessandro", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 612, "tweet_count": 17827, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "guedeswork"}, {"id": "330967960", "location": "Salvador -Bahia", "name": "EDIA", "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 2385, "tweet_count": 515578, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "ediiaa"}, {"id": "3429785031", "location": "Brasil", "name": "\ud83d\udc0aJacar\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 2526, "tweet_count": 10073, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ana_simplicia"}, {"id": "53562517", "location": "Florian\u00f3polis/SC - Brasil", "name": "baby dolphin \ud83d\udc2c", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 583, "tweet_count": 22074, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pralucas"}, {"id": "897519030", "name": "professora sem classe \ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 1058, "tweet_count": 4260, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elda_moura"}, {"id": "325142463", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "rhayao", "public_metrics": {"followers_count": 15585, "following_count": 4058, "tweet_count": 169058, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "casteIlar"}, {"id": "1106226259594481665", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "R a p h a", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 245, "tweet_count": 2547, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "razrd2"}, {"id": "1037739147945865216", "location": "\ud83c\udf43", "name": "\ud83c\udf44 // karmaland.\u2661//Luzu.\u273f", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 526, "tweet_count": 20343, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "AshuDuvalin_"}, {"id": "758766301951193088", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Izabely", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 245, "tweet_count": 5146, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IsaAndradee7"}, {"id": "417797441", "name": "\ud83d\udc1c", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 3675, "tweet_count": 33893, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rejanefrava"}, {"id": "69806700", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ana Paula", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 519, "tweet_count": 87602, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "anapaulasantosb"}, {"id": "313946257", "name": "\ud835\udd07\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd21 \u2111\ud835\udd2b\ud835\udd30\ud835\udd26\ud835\udd21\ud835\udd22", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 984, "tweet_count": 21197, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Dltyourself666"}, {"id": "2360270456", "name": "Cristy38%", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 2540, "tweet_count": 53121, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "mcsdc53"}, {"id": "957443348217978880", "location": "NC", "name": "Viniii", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1468, "tweet_count": 3173, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "euvinigrittar"}, {"id": "813614637329563648", "location": "Brasil", "name": "Citou Bebados", "public_metrics": {"followers_count": 12979, "following_count": 7808, "tweet_count": 510422, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "CitouBebados"}, {"id": "75786694", "name": "Lula-l\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1664, "tweet_count": 70578, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Gustavo_tc"}, {"id": "123164025", "location": "Puebla", "name": "RETO diario", "public_metrics": {"followers_count": 14165, "following_count": 1520, "tweet_count": 215402, "listed_count": 189}, "verified": false, "username": "retodiariomx"}, {"id": "419962243", "name": "Chris Walker", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 253, "tweet_count": 13694, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "blake_mitchel_"}, {"id": "356403390", "name": "Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 3183, "tweet_count": 215507, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tavares1958"}, {"id": "59523962", "name": "Hilario Muylaert 3", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 2869, "tweet_count": 70581, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "LalinhoMuylaert"}, {"id": "1036993921308610560", "name": "Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 307, "tweet_count": 90493, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Albertovote1"}, {"id": "2293544196", "location": "Carazinho-RS", "name": "BRASINHA", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 2154, "tweet_count": 91501, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pauloli67036484"}, {"id": "40513936", "location": "S\u00e3o jos\u00e9 do belomonte-PE", "name": "Fantasma \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 693, "tweet_count": 4196, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wilkeymarques"}, {"id": "939130894887079936", "name": "Juan Edy Montesinos Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 492, "tweet_count": 2356, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "montesinos_edy"}, {"id": "741802827111075840", "name": "ElZar", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 972, "tweet_count": 71270, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "EzardMartinez"}, {"id": "977194292958679041", "name": "Yes or No \ud83d\udc1c \u2651\u2652", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 224, "tweet_count": 23917, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YesorNoBR"}, {"id": "487808449", "name": "Myriam. G. S\u2603\ufe0f\ud83c\udf84", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 145, "tweet_count": 37297, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Compitruena"}, {"id": "1608886388", "name": "Juliana Sanjuan", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 803, "tweet_count": 160981, "listed_count": 65}, "verified": false, "username": "JulianitaSj"}, {"id": "127566247", "location": "Buscando el bienestar.", "name": "Carla \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 4145, "following_count": 1758, "tweet_count": 162638, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "CarliTrabucco"}, {"id": "3129539452", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "mary v vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 3449, "tweet_count": 16947, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Msvecchi"}, {"id": "1909578013", "location": "Rio Grande do Sul", "name": "Seoade #Vote13 \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 14217, "following_count": 12622, "tweet_count": 372015, "listed_count": 55}, "verified": false, "username": "Seoade"}, {"id": "353194362", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "MTP Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 11975, "following_count": 313, "tweet_count": 87113, "listed_count": 121}, "verified": false, "username": "MTPNoticias"}, {"id": "278135356", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Oro Noticias Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 37530, "following_count": 1932, "tweet_count": 184881, "listed_count": 181}, "verified": false, "username": "OroNoticiasPue"}, {"id": "57190257", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ros\u00e9lia Souza \ud83c\udf4e\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 4228, "tweet_count": 283066, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "roseliatms"}, {"id": "1141840546744475649", "name": "Crystian \u00b7 Dia 30 \u00e9 #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 5227, "following_count": 997, "tweet_count": 238628, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "iloveyoukeept"}, {"id": "1684494620", "location": "Fangirleando por ah\u00ed (Galiza,ESP)", "name": "Capitana de inc\u00f3gnito \ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 662, "tweet_count": 201715, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "FrancotiradoraC"}, {"id": "42683078", "location": "Useras", "name": "\u092f\u0940\u0936\u0941", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 501, "tweet_count": 444342, "listed_count": 82}, "verified": false, "username": "chusetto"}, {"id": "54172293", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "Moema LULA 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 11259, "following_count": 9615, "tweet_count": 740808, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "moema4"}, {"id": "4129891816", "name": "Asdr\u00fabio", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 544, "tweet_count": 30046, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "nadovivo"}, {"id": "879663520622804992", "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "name": "Lu\u00eds Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 6126, "following_count": 3583, "tweet_count": 4747, "listed_count": 28}, "verified": true, "username": "LuisVPMonteiro"}, {"id": "2481764343", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "indiara\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4005, "following_count": 4998, "tweet_count": 238025, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "indi_eu_avisei"}, {"id": "1161262953636737025", "name": "Cuca Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 235, "tweet_count": 250, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CucaSanchez4"}, {"id": "1115490207552430081", "name": "Goliath's Nemesis", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 107, "tweet_count": 859, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GoliathNemesis"}, {"id": "2373594877", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f", "name": "EMA\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1034, "tweet_count": 22299, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EneidaMontagne"}, {"id": "332642789", "location": "Santiago de Leon de Caracas, V", "name": "susana raffalli a", "public_metrics": {"followers_count": 76531, "following_count": 1566, "tweet_count": 26115, "listed_count": 277}, "verified": false, "username": "susanaraffalli"}, {"id": "46516626", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Daniel Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1625, "tweet_count": 149903, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cataia10"}, {"id": "723934690172911616", "location": "Volta Redonda - RJ - Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9RICARDO GOMES\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 8826, "following_count": 8824, "tweet_count": 200000, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "rsgomes1971"}, {"id": "228917184", "name": "maria s. castellan", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 180, "tweet_count": 19683, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "maritacast"}, {"id": "182923335", "name": "Radio Mitre", "public_metrics": {"followers_count": 1178955, "following_count": 134, "tweet_count": 560415, "listed_count": 2863}, "verified": true, "username": "radiomitre"}, {"id": "1021063320", "location": "eng/ptbr \u2022 21yo", "name": "giovanni \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f COMISS\u00d5ES ABERTAS", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 530, "tweet_count": 74856, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "kaishinhos"}, {"id": "119763240", "location": "Salvador, BA", "name": "Avimar J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 194, "tweet_count": 41957, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "avimar_junior"}, {"id": "1130640945421135873", "location": "Por ahi ", "name": "M O R E N O", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 79, "tweet_count": 456, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Josejua42884580"}, {"id": "1050461850012397568", "name": "K. \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 228, "tweet_count": 25056, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rkaren31_"}, {"id": "250407378", "name": "JoJo", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 400, "tweet_count": 237417, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "tocael2"}, {"id": "38403004", "location": "Catalunya", "name": "BRI #Detingudes23S #Gu\u00e0rdiaPretoriana", "public_metrics": {"followers_count": 3695, "following_count": 1674, "tweet_count": 280402, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "BriennedeDarth"}, {"id": "701716058", "location": "Cuiab\u00e1", "name": "Mirts Ribeiro Alves Lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 4341, "tweet_count": 57523, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "mirtslacerda"}, {"id": "81923959", "location": "RN", "name": "perdida", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 505, "tweet_count": 282345, "listed_count": 92}, "verified": false, "username": "encantisa"}, {"id": "18938394", "location": "Brasil", "name": "Catraca Livre", "public_metrics": {"followers_count": 1857147, "following_count": 1252, "tweet_count": 176520, "listed_count": 2752}, "verified": true, "username": "CatracaLivre"}, {"id": "71964829", "location": "San Fernando, Buenos Aires", "name": "\u043c\u03b9n", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 1834, "tweet_count": 48783, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "lMinnnl"}, {"id": "720971784456183808", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lauren Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 616, "tweet_count": 32541, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "html_auren"}, {"id": "338743346", "location": "Queimadas - Pb.", "name": "O S\u00edtio", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1400, "tweet_count": 8443, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "QueimadasPb"}, {"id": "1024503039082864640", "location": "Lover", "name": "Angelaa", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 712, "tweet_count": 14818, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "sunshine28louis"}, {"id": "3147893753", "name": "Katia Corino", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 2877, "tweet_count": 48831, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "KATIACORINO"}, {"id": "240538201", "name": "radioblues", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 441, "tweet_count": 73650, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "radiobIues"}, {"id": "1307707105", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Raysa", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 342, "tweet_count": 11354, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "raaysamachado"}, {"id": "307134568", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "porra, eu", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 428, "tweet_count": 38137, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "porragabe"}, {"id": "1171368346291490816", "location": "En la distop\u00eda de 2022", "name": "Hermes Agoreo", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 781, "tweet_count": 3846, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AgoreoHermes"}, {"id": "7996082", "location": "Madrid", "name": "EL PA\u00cdS", "public_metrics": {"followers_count": 8697590, "following_count": 830, "tweet_count": 708212, "listed_count": 58334}, "verified": true, "username": "el_pais"}, {"id": "1319709145", "name": "carlos arredondo", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 2129, "tweet_count": 48183, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "tatacarlos2"}, {"id": "420502913", "location": "Castrill\u00f3n", "name": "20\ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1889, "tweet_count": 86829, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "stilinsk_dylan"}, {"id": "4279610253", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "\u30cf\u30d5\u30a1 #LauraSito1330", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1021, "tweet_count": 21615, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rafa_M0"}, {"id": "775690582169640960", "name": "\ud83c\udf83bolchefitness\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 948, "tweet_count": 15837, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Inf0rtuni0"}, {"id": "1172014604", "location": "Porto, Portugal", "name": "Fred \ud80c\udd53", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 2749, "tweet_count": 20068, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hcosta_3"}, {"id": "1006150964989087744", "name": "Maria Marques", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 509, "tweet_count": 9091, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MariaMa11158092"}, {"id": "817359518459985920", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Alcides Veiga", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 547, "tweet_count": 78514, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cidao1971"}, {"id": "174677778", "location": "Moanha - Galiza", "name": "Xos\u00e9 Collazo Castro", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 3576, "tweet_count": 16490, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "BoeiroNovo"}, {"id": "4900712242", "location": "Galiza, Europa", "name": "Isabel Rei Samartim\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 735, "tweet_count": 35939, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "isabelreibr"}, {"id": "2750618680", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Gary Dias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2666\ufe0f\ud83d\udea9\u2b50\u2666\ufe0f\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1847, "tweet_count": 122490, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Garygaribaldi"}, {"id": "366845275", "location": "n sei to perdida", "name": "feijao-bravo", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 3612, "tweet_count": 26760, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anna349luisa"}, {"id": "272472905", "location": "Legan\u00e9s, Madrid ", "name": "CHARO Mart\u00edn Medina", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 1344, "tweet_count": 68484, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "abuelacharo"}, {"id": "2993702273", "location": "Madrid - El Rompido", "name": "In\u00e9s M Villegas", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1519, "tweet_count": 106158, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "inesita_mv"}, {"id": "2799967707", "name": "DEMOCRACIA \ud83c\udff4Luto665MilMortosCOVID-19", "public_metrics": {"followers_count": 3188, "following_count": 4004, "tweet_count": 47328, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "BrasilDemocraci"}, {"id": "2533241856", "location": "zaragoza", "name": "\u264c\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 682, "tweet_count": 57210, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "diloycg"}, {"id": "990030697", "location": "Gij\u00f3n, Asturias", "name": "Con B de Buebito \ud83e\udd5a", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 110, "tweet_count": 66017, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Sigv4l_Ironcl4w"}, {"id": "2687886512", "location": "Flores", "name": "gast\u00f3n cintas-docdeferro", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 871, "tweet_count": 38048, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "zombideferro"}, {"id": "802240003569053696", "name": "C\u00e1ssia Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 279, "tweet_count": 20618, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "srajamees"}, {"id": "928423118477103105", "location": "gfteam, ctunivos", "name": "22k", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 639, "tweet_count": 48462, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "clarita_bjj"}, {"id": "1082085407439900672", "name": "beatrice", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 788, "tweet_count": 15723, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "STlLLJJK"}, {"id": "182996524", "location": "Alagoas BR", "name": "Williams \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 3603, "tweet_count": 142227, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Will9_"}, {"id": "1141417121697734660", "name": "Daniel lopez", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 262, "tweet_count": 17316, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dragon6153"}, {"id": "1162342488117600256", "location": "Bel\u00e9m- PA", "name": "N\u00fabia\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude94\ud83d\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 152, "tweet_count": 9807, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pontinho40"}, {"id": "1165343176808370176", "name": "\ud83d\udca5\ud83c\udf41Weed\ud83c\udf41\ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 160, "tweet_count": 280, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Quiksilverjah"}, {"id": "720649399760744448", "name": "Quo vadis Peru", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 92, "tweet_count": 14565, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "quovadisperu"}, {"id": "32136515", "location": "Peru I USA", "name": "ugluis", "public_metrics": {"followers_count": 36535, "following_count": 3885, "tweet_count": 188000, "listed_count": 79}, "verified": false, "username": "ugluis"}, {"id": "952718969118507009", "location": "faith forgotten land", "name": "anti-hero \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 246, "tweet_count": 12135, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Imgonnadance14"}, {"id": "804333754823147520", "location": "Maring\u00e1", "name": "Jo\u00e3o Ramos,Mais livro zero armas", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 1090, "tweet_count": 100095, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PatrialivreBras"}, {"id": "1047582329823252486", "name": "\ud83d\udea9Lena LD.\ud83d\udea9\ud83c\udf40\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 4993, "following_count": 5065, "tweet_count": 135743, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Lena52446081"}, {"id": "369521249", "location": "perto de S\u00e3o Paulo (cidade)", "name": "Jos\u00e9 Lula da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 195, "tweet_count": 117607, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "zabumbista"}, {"id": "536270669", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Naty \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 537, "tweet_count": 27941, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "NataFanthepar"}, {"id": "194822554", "name": "Rodrigo Cort\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 212, "tweet_count": 7689, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rodribjr"}, {"id": "109712893", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 542, "tweet_count": 15217, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "marealuiza"}, {"id": "3112169429", "name": "UmNomeTristeComoEu", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 209, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TreshEmPTBR"}, {"id": "595090509", "name": "zan", "public_metrics": {"followers_count": 3509, "following_count": 3284, "tweet_count": 88544, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "zanuja_cbranco"}, {"id": "1024664072", "location": "Argentina Cap Fed", "name": "Turf Premium", "public_metrics": {"followers_count": 4139, "following_count": 958, "tweet_count": 457859, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Turfpremium"}, {"id": "2716295230", "location": "instagran:helio_bjr", "name": "Helio B Junior \ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 3581, "tweet_count": 50559, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "helbarboza"}, {"id": "1129902301513179136", "name": "Lebazilig", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 316, "tweet_count": 14255, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lebazilig"}, {"id": "1061052856105603072", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Jose WF", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 225, "tweet_count": 8174, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JoseWF4"}, {"id": "88558439", "location": "Lisboa Portugal", "name": "Liriane de Pinho", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 167, "tweet_count": 15819, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "liriri"}, {"id": "738751171440050176", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "name": "Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 633, "tweet_count": 32966, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fernandafc48"}, {"id": "1134211725182558209", "name": "JesusA", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 67, "tweet_count": 742, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JesusA49656721"}, {"id": "75441113", "location": "Mexico", "name": "Germ\u00e1n Medrano", "public_metrics": {"followers_count": 3502, "following_count": 1062, "tweet_count": 34087, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GermanMedrano"}, {"id": "935899801715138560", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "name": "AlbertoRGomez\u270c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5217, "following_count": 5193, "tweet_count": 295494, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "GbetoAr"}, {"id": "1228787258", "location": "Brasil", "name": "Jos\u00e9 C. Caf\u00e9 Alves", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 31, "tweet_count": 3969, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cafe_jos"}, {"id": "320798310", "location": "Hacia el norte me ir\u00e9", "name": "Alegr\u00eda Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 5481, "following_count": 5674, "tweet_count": 393732, "listed_count": 106}, "verified": false, "username": "AlegraAlonso"}, {"id": "928153842", "location": "bs as", "name": "paloma", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 1100, "tweet_count": 247959, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paloma74735236"}, {"id": "170481155", "location": "Salvador, Bahia ", "name": "Elton Goes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3749, "following_count": 3420, "tweet_count": 5609, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "EltonGoess"}, {"id": "1101912364797042688", "name": "Paulo Cesar Pereira Dudu", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 57, "tweet_count": 12045, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PauloCe68499852"}, {"id": "139289267", "location": "Lima Peru", "name": "John A Cohn", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 317, "tweet_count": 51056, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "JohnnyCohn"}, {"id": "9075022", "location": "Lima, Peru", "name": "RPP Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2621092, "following_count": 571, "tweet_count": 546167, "listed_count": 5210}, "verified": true, "username": "RPPNoticias"}, {"id": "976683546", "name": "Caido \ud83d\udea9\ud83d\udeb2\ud83e\udd91\u270a\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 3140, "tweet_count": 19868, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "caidomachado"}, {"id": "1125963522788265984", "name": "Karina Idzio", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 171, "tweet_count": 6401, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IdzioKarina"}, {"id": "982416919679692800", "location": "El Salvador", "name": "EsNoticia \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 5419, "following_count": 76, "tweet_count": 32876, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "EsNoticia_sv"}, {"id": "79603063", "location": "Planaltina, Brasil ", "name": "\ud83d\udea9\u2764Tia M\u00e1rcia\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 2328, "tweet_count": 1098, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tiamarcinha_tia"}, {"id": "111125589", "name": "bruce", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 414, "tweet_count": 21412, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brucesena_"}, {"id": "2974033283", "name": "\u03c0 menta 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 198, "tweet_count": 29681, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anacmooura"}, {"id": "2309279142", "location": "bangtan", "name": "carol", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 685, "tweet_count": 112119, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "teIepaty"}, {"id": "1137914246552064001", "name": "1999", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 282, "tweet_count": 8888, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ZerlotiniCarlos"}, {"id": "220397496", "location": "Twitterland", "name": "Aline Rovatti", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 1386, "tweet_count": 14792, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AlineRovatti"}, {"id": "910108363488464896", "location": "Riacho Fundo2, Bras\u00edlia", "name": "Vilma#somostodosPT", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 912, "tweet_count": 7724, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VilmaLopesdosS2"}, {"id": "3118637224", "location": "Brasil", "name": "Jose Osterno Aquino", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 2686, "tweet_count": 202235, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jose_osterno"}, {"id": "112646730", "location": "Spain.", "name": "Metalinside, M.D.", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 137, "tweet_count": 12927, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MetalGigatron"}, {"id": "201244169", "location": "Barcelona", "name": "AA \ud83c\udf70\ud83e\udd40\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 715, "tweet_count": 11325, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "aran_tza"}, {"id": "3397285300", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Macri, mentime", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 360, "tweet_count": 51730, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "MacriMentime"}, {"id": "125392883", "location": "buenos aires montecastro", "name": "#15N", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 3483, "tweet_count": 350195, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "LUISPISANO"}, {"id": "3192862599", "name": "Antonio P S Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3571, "following_count": 4019, "tweet_count": 85758, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "APSJ1964"}, {"id": "971744334193315840", "location": "inferno bxd", "name": "boogeyman", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 863, "tweet_count": 48521, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_xellll"}, {"id": "711750082266267649", "location": "FeminisKa, Atea, Kristnerista\u270c", "name": "Karu K", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 1472, "tweet_count": 41314, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "karukolo"}, {"id": "1141033280353030144", "location": " marvete e ot5", "name": "bruna! | (taylor's version) \u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2821, "tweet_count": 33205, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "haizlouie"}, {"id": "1142608197750071296", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Clara Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 594, "tweet_count": 10007, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "claraoliveira_5"}, {"id": "1080352563218841601", "location": "Misiones Argentina", "name": "Jacki", "public_metrics": {"followers_count": 6683, "following_count": 5800, "tweet_count": 360126, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Jacki13253805"}, {"id": "1144237835429584897", "name": "ESMD \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1639, "tweet_count": 132451, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elaynelula"}, {"id": "797896295872679938", "name": "juju gulosa", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 380, "tweet_count": 54056, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "dalitxix"}, {"id": "1962512186", "location": "do mundo ", "name": "doen\u00e7a do sapo cego", "public_metrics": {"followers_count": 10013, "following_count": 7258, "tweet_count": 19405, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jhessiferreir"}, {"id": "949632514058055681", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "name": "Davi", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 442, "tweet_count": 17029, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "davi_alexs"}, {"id": "479115520", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "adriano", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 5001, "tweet_count": 81371, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "adrianofrac"}, {"id": "163210012", "location": "Comarca Lagunera, M\u00e9xico", "name": "Roberto Iturriaga", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 327, "tweet_count": 20760, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "betoiturria"}, {"id": "1099746456045522944", "location": "Em todo lugar,menosnarealidade", "name": "Anna\u250a\u0359 \u0b6d\u0325\u22c6*\uff61 au Rowaelin\u00b0\u2022*\u2040\u27b7 \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1243, "tweet_count": 5385, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "BruxinhaCrochan"}, {"id": "1113843031126495232", "location": "Magic Shop \ud83d\udc0b", "name": "BelaGarfinha", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 553, "tweet_count": 120118, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "cancanbeast"}, {"id": "149525735", "name": "Evaristo Coimbra", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1585, "tweet_count": 246085, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "EvaristoCoimbra"}, {"id": "1139039730291630080", "name": "Z\u00e9 \ud83d\udcaf%Ferino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1150, "tweet_count": 26944, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ze_ferino10"}, {"id": "528169447", "name": "El Sumario", "public_metrics": {"followers_count": 68899, "following_count": 21900, "tweet_count": 117437, "listed_count": 183}, "verified": false, "username": "el_sumario"}, {"id": "3227278149", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "name": "BREJEIRA #Vote13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Resist\u00eanciaLGBTQIA+\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 636, "tweet_count": 84435, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "PortalSapabonde"}, {"id": "2329223460", "location": "Tu armario;)", "name": "La pupas\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 826, "tweet_count": 15949, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Miss_Patrisha_7"}, {"id": "2596334840", "name": "Mi Rodrigues 13 | Vai dar PT | Lula confirma", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 746, "tweet_count": 21810, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mirodrigues81"}, {"id": "123567016", "location": "Brasil", "name": "MaLelevola 13 \ud83e\udd91 \ud83c\udf35 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 32280, "following_count": 14935, "tweet_count": 269080, "listed_count": 67}, "verified": false, "username": "Lelecoutz"}, {"id": "1163468904125083648", "location": "Recife, Brasil", "name": "boneca baby n\u00e3o alive", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 109, "tweet_count": 3241, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Andriel30494016"}, {"id": "92613487", "location": "Natal/RN - Brasil", "name": "Marcos Batatinha 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1372, "tweet_count": 147569, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "MarcosBatatinha"}, {"id": "1101511617429340161", "name": "Heliane Freire", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 243, "tweet_count": 25982, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FreireHeliane"}, {"id": "72547367", "location": "Itaquaquecetuba S/P", "name": "Joelson Miranda (JM)", "public_metrics": {"followers_count": 4543, "following_count": 4992, "tweet_count": 30930, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "Joelson13"}, {"id": "1921816086", "name": "Elisa Fischer \ud83c\uddea\ud83c\uddea LULA PRESIDENTE", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1336, "tweet_count": 3622, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lisasfischer"}, {"id": "15449967", "location": "Bragan\u00e7a Paulista, SP, Brasil", "name": "Jos\u00e9 Silva #Vacinado - Vote 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 3286, "tweet_count": 61164, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "MisterNauta"}, {"id": "1008583610881003521", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 94, "tweet_count": 4548, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "karlavlzqz_"}, {"id": "2263936206", "name": "Brenda Macias", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 222, "tweet_count": 4153, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "brendamacias00"}, {"id": "2840527091", "location": "Earth 616 // Argentina", "name": "tomy \ud83e\udde3\ud83d\udd77 | MIDNIGHTS |", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1173, "tweet_count": 16531, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Webheadt51b"}, {"id": "3020907125", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 503, "tweet_count": 2390, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ana_sh0"}, {"id": "51879345", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Michael Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 7083, "following_count": 3475, "tweet_count": 110335, "listed_count": 97}, "verified": false, "username": "michaelrosa13"}, {"id": "1403613926", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Iago \u1da0\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1070, "tweet_count": 41970, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ILourenco22"}, {"id": "238932461", "name": "Nerea \ud83d\udd3b\u270a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 572, "tweet_count": 22349, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nerea957"}, {"id": "28181574", "name": "Veronica Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 979, "tweet_count": 363477, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "veronicacris"}, {"id": "1033138899118424066", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Rafael Pardinho Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 393, "tweet_count": 974, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PardinhoRibeiro"}, {"id": "1007966012480909312", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "name": "Kirikiriroa", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 610, "tweet_count": 14590, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "duartistas2"}, {"id": "18140985", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "my name is Lopes, Luis Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 896, "tweet_count": 26653, "listed_count": 83}, "verified": false, "username": "luisotaviolopes"}, {"id": "179652838", "location": "avellaneda", "name": "uno mas", "public_metrics": {"followers_count": 7853, "following_count": 8533, "tweet_count": 211181, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ale_gordon"}, {"id": "214623767", "name": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 668, "tweet_count": 10279, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vmontc"}, {"id": "875094257606033412", "name": "Mar\u00eda \ud83d\ude1b", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 288, "tweet_count": 2202, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariapuelma01"}, {"id": "142066467", "name": "Djair de Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 95, "tweet_count": 6150, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Djairdecarlos"}, {"id": "190076303", "location": "CDMX/TU CORAZ\u00d3N", "name": "Nan SM", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 157, "tweet_count": 17786, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "NanNvt"}, {"id": "101823090", "location": "M\u00e9xico", "name": "El de los ojos tristes", "public_metrics": {"followers_count": 41412, "following_count": 1253, "tweet_count": 5860, "listed_count": 32}, "verified": true, "username": "hibsvl"}, {"id": "952129529782337536", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "La Resistencia por M+", "public_metrics": {"followers_count": 1014913, "following_count": 1, "tweet_count": 33342, "listed_count": 747}, "verified": false, "username": "LaResistencia"}, {"id": "2833026731", "location": "Fortaleza - Cear\u00e1 - Brazil", "name": "marcos a. a. silva", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1704, "tweet_count": 10665, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marcos981753"}, {"id": "51314536", "location": "Brasil", "name": "Belle Rhaenyra\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 389, "tweet_count": 202961, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "bellephn"}, {"id": "720273690223452162", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "Pipocas Club", "public_metrics": {"followers_count": 7407, "following_count": 108, "tweet_count": 130532, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "pipocasclub"}, {"id": "18223301", "name": "CORAGEM \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 2770, "tweet_count": 44674, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "Jujuzinhas"}, {"id": "633322343", "name": "Jos\u00e9Madeira", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 2558, "tweet_count": 215407, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "JoseeMadeira"}, {"id": "56470032", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "name": "Marcelo Pinto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9#LULAPRESIDENTE2022 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 55370, "following_count": 42122, "tweet_count": 276786, "listed_count": 88}, "verified": false, "username": "MarceloPintoBA"}, {"id": "1944257444", "name": "Godoy", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 197, "tweet_count": 8861, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cvgodoy1"}, {"id": "3354081249", "name": "Maria Aparecida de A", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 358, "tweet_count": 117587, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "mariaap94213193"}, {"id": "1140795946151886848", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "reginamariatanzi.", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 388, "tweet_count": 6930, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ReginaTanzi"}, {"id": "712984576319029249", "location": "Brasil", "name": "Lindsey", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1041, "tweet_count": 26448, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gaiatxa"}, {"id": "629813604", "location": "Morada do Vale II", "name": "\u00c9velim", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 636, "tweet_count": 88137, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "evelimrieck"}, {"id": "381138769", "location": "Brasil", "name": "Joao", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 4997, "tweet_count": 505519, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "JGZZZO"}, {"id": "1109985363399970816", "location": "Minas Gerais uai. ", "name": "Tiago Serra", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1848, "tweet_count": 8176, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tiago_Araujo77"}, {"id": "1120716312609808384", "location": "ela/dela", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 114, "tweet_count": 9286, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "6taehy"}, {"id": "927647719782539265", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Ivonne Sosa San Mart\u00edn \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 5003, "tweet_count": 221380, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "IvonneSosaSanM1"}, {"id": "65728343", "location": "Venezuela", "name": "CARLOS VECCHIO", "public_metrics": {"followers_count": 1029040, "following_count": 13252, "tweet_count": 36666, "listed_count": 2151}, "verified": true, "username": "carlosvecchio"}, {"id": "1028365568330612736", "name": "Fabio Oliveira \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1006, "tweet_count": 139006, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fabi0Luis"}, {"id": "885549921302138880", "location": "Havana Cuba", "name": "Ernesto Che Guevara Lula Presidente \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 1233, "tweet_count": 26316, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chetropical"}, {"id": "3317618397", "name": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 5000, "tweet_count": 298790, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "feduambiental"}, {"id": "871443791563161602", "location": "021", "name": "ksrolinda", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 805, "tweet_count": 24248, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rodriguexxk"}, {"id": "1127180292849119232", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "jaque", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 333, "tweet_count": 15363, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jaquesouz4"}, {"id": "323321410", "location": "Capital do Mundo #RSMelhoremTD", "name": "The_U", "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 5000, "tweet_count": 356561, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "InterPrecisod46"}, {"id": "914319232157880320", "location": "CDMX -Tu Coraz\u00f3n", "name": "Adeline Squads", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 34, "tweet_count": 4107, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "adlnsquads"}, {"id": "47390495", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Edison Morgado", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1981, "tweet_count": 55846, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "edisonmorgado"}, {"id": "49999100", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Ricardo Crescenti", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1088, "tweet_count": 78937, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Crescenti2010"}, {"id": "3170020179", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "bruxinho safado \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 355, "tweet_count": 22974, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "aslucthe"}, {"id": "912073494455824385", "location": "Croacia", "name": "cath - yvipi\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 529, "tweet_count": 24874, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cathtrjll"}, {"id": "970077192305762305", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "huguin", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 666, "tweet_count": 20284, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hugostosinhu"}, {"id": "251863355", "name": "Ricardo Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 97, "tweet_count": 37256, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "novasarenas"}, {"id": "1177168352", "name": "Osvaldo de la Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 3102, "tweet_count": 51274, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "pitibejarano"}, {"id": "708116720880373760", "name": "Aliny\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 forabolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 356, "tweet_count": 7708, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "temposdeuphoria"}, {"id": "1117273781934993408", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Johnny", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 161, "tweet_count": 2320, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jhazz_fs"}, {"id": "1098415643706167296", "name": "FURIA Nayu", "public_metrics": {"followers_count": 21476, "following_count": 1981, "tweet_count": 7672, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "naychann"}, {"id": "427956729", "name": "\u26af\u035b", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 373, "tweet_count": 13451, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "heeyliss"}, {"id": "1046790799776776192", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Loulou Apkes Schr\u00f6der", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 1808, "tweet_count": 34719, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LoulouRodrigue4"}, {"id": "414198263", "location": "Alagoinhas, Brasil", "name": "Anamim 20", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 43, "tweet_count": 19955, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ana4611"}, {"id": "974480428722737152", "name": "ajota", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 959, "tweet_count": 16890, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "a_jotaabreu"}, {"id": "1140370022063312896", "name": "Rejane", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 327, "tweet_count": 53425, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mi_rejane"}, {"id": "202235369", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "niko", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 98, "tweet_count": 74393, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "nikollasmarxino"}, {"id": "804759573831778304", "name": "G\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 303, "tweet_count": 36971, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "giih_Collins"}, {"id": "2293559024", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gustavo Minerva", "public_metrics": {"followers_count": 221229, "following_count": 898, "tweet_count": 37667, "listed_count": 229}, "verified": true, "username": "GustavoMinerva"}, {"id": "222629093", "name": "#APROVAPL2564\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 3368, "tweet_count": 24860, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "roomariio_b"}, {"id": "358195737", "location": "Victoria Tamps, Mx", "name": "El Diario Mx", "public_metrics": {"followers_count": 13654, "following_count": 497, "tweet_count": 222418, "listed_count": 123}, "verified": false, "username": "El_DiarioMx"}, {"id": "604725615", "name": "Fernando J L Sales", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 2681, "tweet_count": 142873, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "FernandoJLSales"}, {"id": "958375553056329730", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "rebecca", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 966, "tweet_count": 45077, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "qlfbecka"}, {"id": "575227947", "location": "Brasil", "name": "Yarus Lula 1\u20e33\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 15140, "following_count": 14505, "tweet_count": 204265, "listed_count": 54}, "verified": false, "username": "Yarus13"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QBjZtgarpm", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 84, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.4773, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 238, "end": 253, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:27:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173574228496572416"], "text": "A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles eram chefes de mil\u00edcia que atuava justamente no local no se escondeu Queiroz, o assessor que comandava os laranjas de Fl\u00e1vio Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/QBjZtgarpm", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 10, "like_count": 436, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1173574228496572416", "author_id": "626725650"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "lang": "pt", "id": "1173553113053237249", "author_id": "57771039"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:21:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173708576717770755"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 24, "like_count": 689, "quote_count": 14}, "lang": "pt", "id": "1173708576717770755", "author_id": "248890506"}, {"created_at": "2019-09-16T23:12:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173736411725533186"], "in_reply_to_user_id": "333660043", "text": "@Gaby_Giuliani Como que bajaste de un Ferrari a un Fiat uno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173736411725533186", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Gaby_Giuliani", "id": "333660043"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9704, "type": "Organization", "normalized_text": "Ferrari"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.5453, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiat uno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173731203234615303"}], "author_id": "271730235"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/K0VzVrntwz", "expanded_url": "https://bit.ly/2mcuinV", "display_url": "bit.ly/2mcuinV", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.4757, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.4722, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.4325, "type": "Other", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.2857, "type": "Place", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:26:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173558681084080128"], "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de se refugiar em S\u00e3o Paulo https://t.co/K0VzVrntwz", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 23, "like_count": 1211, "quote_count": 25}, "lang": "pt", "id": "1173558681084080128", "author_id": "40548874"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"], "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "lang": "pt", "id": "1173709900054245376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "author_id": "1048069357480435712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/9qP8o8VEOG", "expanded_url": "https://twitter.com/juan_amorin/status/1173562748455784448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9qP8o8VEOG", "media_key": "3_1173562745842819072"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 51, "tag": "CronicaAnunciada"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Moretti"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.2587, "type": "Place", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 35, "end": 50, "probability": 0.6272, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:42:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173562748455784448"], "in_reply_to_user_id": "117660336", "text": "\ud83d\udcde Guillermo Moretti (vice UIA) en #CronicaAnunciada:\"Si a un alem\u00e1n le mostras la ca\u00edda constante de la industria que tenemos ac\u00e1 se suicida directamente\" https://t.co/9qP8o8VEOG", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1173562748455784448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173562545271128064"}], "author_id": "117660336"}, {"created_at": "2019-09-16T20:59:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173703027477405697"], "in_reply_to_user_id": "852310791739060224", "text": "@flavia_zaak Se for assim \u00e9 s\u00f3 minha alma falando pq vc j\u00e1 me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173703027477405697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "flavia_zaak", "id": "852310791739060224"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173702721347698689"}], "author_id": "757566195340079104"}, {"created_at": "2019-09-16T23:36:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173742570410774528"], "text": "Vzla no s\u00f3lo es el reino del crimen organizado, tambi\u00e9n es el para\u00edso de la pol\u00edtica basura.\nSra y Sres @MariaCorinaYA, @earistiguieta70, @Juliococo, @jcsosazpurua, etc, \u00bfqu\u00e9 hacer frente a estas 2 falsas oposiciones q ahora entran en concurrencia, junto con el r\u00e9gimen, en la AN?", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1173742570410774528", "entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 118, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}, {"start": 120, "end": 136, "username": "earistiguieta70", "id": "2456166838"}, {"start": 138, "end": 148, "username": "Juliococo", "id": "85427368"}, {"start": 150, "end": 163, "username": "jcsosazpurua", "id": "82664640"}], "annotations": [{"start": 277, "end": 278, "probability": 0.535, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "author_id": "101860204"}, {"created_at": "2019-09-16T23:39:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743168858316800"], "text": "\u00c9 normal querer se matar por causa da faculdade?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173743168858316800", "author_id": "557178211"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/xtQxlQ6kxo", "expanded_url": "https://bit.ly/2knJaiU", "display_url": "bit.ly/2knJaiU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 146, "end": 153, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 141, "probability": 0.6084, "type": "Place", "normalized_text": "Granjas Ejidales San Isidro"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:40:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173743430968729602"], "text": "#Lamentable Un joven de 17 a\u00f1os de edad, decidi\u00f3 suicidarse colg\u00e1ndose dentro de un taller mec\u00e1nico, en la colonia Granjas Ejidales San Isidro en #Puebla \nhttps://t.co/xtQxlQ6kxo\nV\u00eda: @JEmmanuelRazoL", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173743430968729602", "author_id": "446328030"}, {"created_at": "2019-09-16T21:09:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173705399859593216"], "text": "Andrea \u00e8 identico a Arturito \nOra si suicida con le forbici dalla punta arrotondata #temptationislandvip", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1173705399859593216", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 104, "tag": "temptationislandvip"}]}, "author_id": "561073580"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0RE869VyM8", "expanded_url": "https://twitter.com/natitita/status/1173229881657843713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RE869VyM8", "media_key": "3_1173229878919008256"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:39:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173229881657843713"], "text": "Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?? Es una ENFERMEDAD! Por eso despu\u00e9s salen a comentar puras we\u00e1s cuando alguien se suicida https://t.co/0RE869VyM8", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 44, "like_count": 1077, "quote_count": 33}, "lang": "es", "id": "1173229881657843713", "author_id": "22585744"}, {"created_at": "2019-09-16T23:36:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173742569777520640"], "in_reply_to_user_id": "2683464980", "text": "@PapaiBozo Cara, me mandaram esse v\u00eddeo no zap com a mesma legenda e eu quase me mijei de rir! Kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173742569777520640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PapaiBozo", "id": "2683464980"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173695925975474176"}], "author_id": "3230795885"}, {"created_at": "2019-09-16T23:12:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173736565870354432"], "in_reply_to_user_id": "982717465", "text": "@golistroessner Medio suicida tu tweet. En un pa\u00eds en donde el 80% odia a tu abuelo. Bancate las puteadas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173736565870354432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173411310563971074"}], "author_id": "169522188"}, {"created_at": "2019-09-16T22:13:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173721680348426250"], "in_reply_to_user_id": "976836928405430272", "text": "@MARCELOFAVAOK @yogun52 Bergoglio lo que ud opine me importa un carajo.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173721680348426250", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Bergoglio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173639033760751621"}], "author_id": "1465873776"}, {"created_at": "2019-09-16T23:16:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737486838915075"], "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o da gravidade q isso ta tomando????????", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1173737486838915075", "author_id": "823974702855188482"}, {"created_at": "2019-09-16T22:33:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726704512262144"], "text": "El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas en las que se celebra la efem\u00e9ride de una #p\u00e9rdida personalmente significativa. Para quienes presentan ideaci\u00f3n suicida puede ser un periodo de especial riesgo.", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 91, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1173726704512262144", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 22, "tag": "aniversario"}, {"start": 40, "end": 52, "tag": "sufrimiento"}, {"start": 162, "end": 170, "tag": "p\u00e9rdida"}]}, "author_id": "2530052556"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/E0v2zbD0QZ", "expanded_url": "https://twitter.com/contrapartemx/status/1173720557214289920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E0v2zbD0QZ", "media_key": "3_1173720553707859969"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}, {"start": 148, "end": 161, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 88, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 112, "end": 115, "tag": "DC"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.967, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.7193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 135, "end": 144, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:09:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173720557214289920"], "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd| El actor mexicano @cosio_joaquin ser\u00e1 parte de la nueva pel\u00edcula de #TheSuicideSquad (Escuadr\u00f3n suicida) de #DC, quien actuar\u00e1 con Will Smith y @MargotRobbie. https://t.co/E0v2zbD0QZ", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173720557214289920", "author_id": "72888388"}, {"created_at": "2019-09-16T23:32:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173741468961447942"], "in_reply_to_user_id": "1150148309383811072", "text": "@notbatmanrobin Ahora mismo que estoy indefenso es el mejor momento para que me veas el trasero, pero por ahora veo que quieres esperar a llevarte una sorpresa. \u2014 ante la cercan\u00eda de su rostro, Steve miro sus ojos azules con una peque\u00f1a sonrisa a la vez que estiraba su mano para agarrar la de+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173741468961447942", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "notbatmanrobin", "id": "1150148309383811072"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 198, "probability": 0.6668, "type": "Person", "normalized_text": "Steve"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173737433223049217"}], "author_id": "1125546077099372545"}, {"created_at": "2019-09-16T23:32:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173741371712319492"], "in_reply_to_user_id": "840385741087735809", "text": "\"ah mas ela poderia ter utilizado o transportador e ter resgatado ela depois\"\n\nCOMO? Ningu\u00e9m sabia que ela era a Pink, como ela poderia ir justamente para o Jardim que nenhuma outra Gem havia ido? Como ela explicaria isso pras Crystal Gems?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173741371712319492", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5488, "type": "Other", "normalized_text": "Pink"}, {"start": 227, "end": 238, "probability": 0.6224, "type": "Other", "normalized_text": "Crystal Gems"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173741370340716545"}], "author_id": "840385741087735809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/UGy3XWXaRu", "expanded_url": "https://twitter.com/Iammoremylrds/status/1173731075933298693/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UGy3XWXaRu", "media_key": "3_1173731073269882880"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:51:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173731075933298693"], "text": "ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele ser \"homofobico \" pq matou personagem gay, mano e as crian\u00e7as q ele matou? ele mata qualquer um at\u00e9 pq n\u00e9, querer cancelar um vil\u00e3o por ser vil\u00e3o \u00e9 t\u00e3o???? https://t.co/UGy3XWXaRu", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 13, "like_count": 182, "quote_count": 14}, "lang": "pt", "id": "1173731075933298693", "author_id": "1678786722"}, {"created_at": "2019-09-16T11:19:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173557123155992576"], "text": "Prisi\u00f3n de @KeikoFujimori la convierte en primer preso pol\u00edtico del siglo XXI. La implacable persecuci\u00f3n de @AlanGarciaPeru hasta arrinconarlo en el suicidio, revela brutalidad de estrategia comunista- caviar para liquidar y difamar a oposici\u00f3n. Recuperemos la Rep\u00fablica ya !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 665, "reply_count": 885, "like_count": 1643, "quote_count": 132}, "lang": "es", "id": "1173557123155992576", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 108, "end": 123, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "1120300927"}, {"created_at": "2019-09-16T22:14:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173721743074254848"], "text": "San Mart\u00edn si lo escuchar\u00e1 a Macri se suicida\n#ElRostroDeLosPobres\n#VidalEsPeorQueMacri", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173721743074254848", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 66, "tag": "ElRostroDeLosPobres"}, {"start": 67, "end": 87, "tag": "VidalEsPeorQueMacri"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7463, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.5928, "type": "Other", "normalized_text": "ElRostroDeLosPobres"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "VidalEsPeorQueMacri"}]}, "author_id": "1212901368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/1i0j2b5HcV", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1i0j2b5HcV", "media_key": "3_1173356955257180163"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "myrella"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.7297, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:04:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173356965038309378"], "text": "Sabemos que o suic\u00eddio \u00e9 algo s\u00e9rio, mas myrella era apenas uma menina de 10 anos que estava sofrendo,  Que deus a perdoe porque s\u00f3 Deus pode entender o que se passava naquela cabecinha. Que Deus conforte minha amiga e a fam\u00edlia vilela.\ud83d\ude07\ud83d\ude22\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u26b0\ufe0f https://t.co/1i0j2b5HcV", "public_metrics": {"retweet_count": 2330, "reply_count": 121, "like_count": 7785, "quote_count": 1871}, "lang": "pt", "id": "1173356965038309378", "author_id": "1097940989468205059"}, {"created_at": "2019-09-16T21:35:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173712129763004417"], "text": "Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a Friend (por rara) y Soon You'll Get Better (porque a veces no estamos en mood suicida) PERO CU\u00c1NDO FUERON SKIPS LONDON BOY Y I FORGOT THAT YOU EXISTED GENTEE.", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 13, "like_count": 191, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1173712129763004417", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 33, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.7806, "type": "Other", "normalized_text": "Me"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8671, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 103, "end": 126, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a Friend"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Soon You'll Get Better"}, {"start": 233, "end": 242, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "LONDON BOY"}]}, "author_id": "389064898"}, {"created_at": "2019-09-16T23:28:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173740393537658881"], "text": "En verdad, en verdad los memes de las chicas influencers dan mucha risa. Pero seamos realistas, pasan de goz\u00e1rselo a ofender y son los PRIMEROS en irse en contra de Molusco y en hacer campa\u00f1as anti-bullying. \nEs ofensivo y malo hasta que les da piqui\u00f1ita y risa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173740393537658881", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 171, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Molusco"}]}, "author_id": "165269733"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/4yXlRaR8um", "expanded_url": "https://twitter.com/PrensArtistas/status/1173031386288197633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4yXlRaR8um", "media_key": "3_1173031380038631425"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 167, "username": "DesarmandoF", "id": "1044936774395604994"}, {"start": 168, "end": 177, "username": "peonieva", "id": "1191189360"}, {"start": 178, "end": 191, "username": "alexdelanuez", "id": "56056239"}, {"start": 192, "end": 204, "username": "asesorautor", "id": "1660592276"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.7536, "type": "Organization", "normalized_text": "SGAE"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.4246, "type": "Organization", "normalized_text": "VP"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.3395, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruz de Hierro"}]}, "created_at": "2019-09-15T00:30:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173031386288197633"], "text": "La SGAE anuncia una nueva Divisi\u00f3n Audiovisual suicida. Al frente -destacado- el VP y La Cruz de Hierro se la autoclavar\u00e1 al pecho la enfermera  pelirroja @DesarmandoF @peonieva @alexdelanuez @asesorautor https://t.co/4yXlRaR8um", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1173031386288197633", "author_id": "266740230"}, {"created_at": "2019-09-16T03:31:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173439262076874753"], "text": "Soy un suicida agonizando... Pero a tu lado encuentro la paz.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1173439262076874753", "author_id": "3756927563"}, {"created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "lang": "es", "id": "1171281334297407488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/OOd1cVTV8a", "expanded_url": "https://twitter.com/elisacarrio/status/1173733821407268864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OOd1cVTV8a", "media_key": "3_1173733814612516865"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Chaco"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:02:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173733821407268864"], "text": "Buscando novio entre los remiseros del Chaco https://t.co/OOd1cVTV8a", "public_metrics": {"retweet_count": 1791, "reply_count": 589, "like_count": 9553, "quote_count": 994}, "lang": "es", "id": "1173733821407268864", "author_id": "1578961946"}, {"created_at": "2019-09-16T15:06:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173614036669423617"], "in_reply_to_user_id": "67985464", "text": "@Paugalindo Yo creo que los que no se toman enserio el tema son todos aquellos que no dejan nada positivo y solo sueltan veneno, lo que decimos y escribimos solo dice mas de nosotros que de tema en cuesti\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173614036669423617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Paugalindo", "id": "67985464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173440583186231296"}], "author_id": "108181259"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/4HKSEs5Zlt", "expanded_url": "https://www.conclusion.com.ar/politica/economia/desde-la-uia-ven-al-gobierno-de-macri-desencajado-de-la-realidad/09/2019/", "display_url": "conclusion.com.ar/politica/econo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 48, "tag": "Fisfe"}, {"start": 87, "end": 92, "tag": "bono"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.5202, "type": "Organization", "normalized_text": "Uni\u00f3n Industrial"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7587, "type": "Organization", "normalized_text": "Fisfe"}, {"start": 231, "end": 243, "probability": 0.8249, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Europea"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:21:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173738691388420097"], "text": "\ud83c\udfed\u26a0\ufe0f El dirigente de la Uni\u00f3n Industrial y #Fisfe critic\u00f3 con dureza al macrismo por el #bono a pagar por industriales, ya que la actividad cae desde hace 15 meses \n\n\ud83d\udccc\"Si un alem\u00e1n ve esto se suicida, y se quieren relacionar con la Uni\u00f3n Europea\", espet\u00f3 https://t.co/4HKSEs5Zlt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173738691388420097", "author_id": "2839578186"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/4f638WajNa", "expanded_url": "https://www-aciprensa-com.cdn.ampproject.org/v/s/www.aciprensa.com/amp/recursos/trastornos-piscologicos-en-mujeres-que-han-abortado-22?amp_js_v=a2&amp_gsa=1&usqp=mq331AQEKAFwAQ%3D%3D#aoh=15686500833968&referrer=https%3A%2F%2Fwww.google.com&amp_tf=De%20%251%24s&ampshare=https%3A%2F%2Fwww.aciprensa.com%2Frecursos%2Ftrastornos-piscologicos-en-mujeres-que-han-abortado-22", "display_url": "www-aciprensa-com.cdn.ampproject.org/v/s/www.acipre\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/UL9OWENZTM", "expanded_url": "https://twitter.com/JulietaSagnay/status/1173578420606910470", "display_url": "twitter.com/JulietaSagnay/\u2026"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 217, "username": "AsambleaEcuador", "id": "56502954"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 235, "tag": "EcuadorEsProvida"}, {"start": 236, "end": 254, "tag": "SalvemosLas2Vidas"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 234, "probability": 0.7344, "type": "Place", "normalized_text": "EcuadorEsProvida"}]}, "created_at": "2019-09-16T16:24:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173633684253138944"], "text": "Depresi\u00f3n -y su \"complicaci\u00f3n\" + grave (suicidio)- \u2b07\ufe0f + vidas de lo q se cree. El Aborto \u2b06\ufe0f 7 veces + el riesgo suicida.\u00bfPorq exponer nuestras mujeres a muertes, no s\u00f3lo r\u00e1pidas, sino en lenta agon\u00eda? @AsambleaEcuador #EcuadorEsProvida #SalvemosLas2Vidas\nhttps://t.co/4f638WajNa https://t.co/UL9OWENZTM", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1173633684253138944", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173578420606910470"}], "author_id": "997174904624762880"}, {"created_at": "2019-09-16T16:50:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173640370988752897"], "text": "\u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fablico quer cada vez mais detalhamento, polui\u00e7\u00e3o e a impress\u00e3o que o artista se matou mais de um ano em cima da folha pra entregar a obra", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 9, "like_count": 240, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1173640370988752897", "author_id": "35926222"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/OfVYlluLK0", "expanded_url": "https://www.poresto.net/2019/09/14/el-70-de-la-conducta-suicida-tiene-un-rasgo-hereditario/", "display_url": "poresto.net/2019/09/14/el-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 118, "tag": "Suicidio"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "Herencia"}, {"start": 129, "end": 145, "tag": "ConductaSuicida"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.5956, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto Nicolini"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:15:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737319909797889"], "text": "De acuerdo con nuestro director Humberto Nicolini, el 70% de la conducta suicida tiene un rasgo hereditario. #Suicidio #Herencia #ConductaSuicida  https://t.co/OfVYlluLK0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173737319909797889", "author_id": "69699937"}, {"created_at": "2019-09-16T13:47:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173594174551154689"], "in_reply_to_user_id": "61620531", "text": "@rgalarreta El #FujiAprismo de la #Se\u00f1oraK y el cobarde expulsado de embajada y posterior suicida #AG tomar\u00e1n el control del @TC_Peru, desde #ElPeorCongresoDeLaRep\u00fablica.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173594174551154689", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 125, "end": 133, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "FujiAprismo"}, {"start": 34, "end": 42, "tag": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 98, "end": 101, "tag": "AG"}, {"start": 141, "end": 169, "tag": "ElPeorCongresoDeLaRep\u00fablica"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.5058, "type": "Other", "normalized_text": "FujiAprismo"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4428, "type": "Organization", "normalized_text": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.3478, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173593076062810113"}], "author_id": "816072798"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/peP6N16Om6", "expanded_url": "https://twitter.com/alfonso_m92/status/1173374621464350722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/peP6N16Om6", "media_key": "3_1173374616959684614"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 116, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:14:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173374621464350722"], "text": "Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https://t.co/peP6N16Om6", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 847, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1173374621464350722", "author_id": "184739771"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"], "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1173678464249077762", "author_id": "95338132"}, {"created_at": "2019-09-16T22:56:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173732355330183170"], "in_reply_to_user_id": "1125546077099372545", "text": "@notbatmanrobin + dicho. \u2014 Alguien quiere ver mi bonito culo. \u2014 dijo en tono sarc\u00e1stico, pero en cuanto noto el fr\u00edo del hielo un peque\u00f1o escalofr\u00edo recorri\u00f3 su cuerpo. \u2014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173732355330183170", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "notbatmanrobin", "id": "1150148309383811072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173732126249902093"}], "author_id": "1125546077099372545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/PRayxgnB5Q", "expanded_url": "https://stopcensura.info/ventimiglia-migranti-respinti-da-macron-verranno-trasferiti-a-taranto/", "display_url": "stopcensura.info/ventimiglia-mi\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:53:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173293728905289729"], "text": "...pomodori ne avete ancora da raccogliere? altrimenti li avrete per strada...a spacciare\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\n\nVentimiglia: migranti respinti da Macron verranno trasferiti a Taranto https://t.co/PRayxgnB5Q", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 43, "like_count": 196, "quote_count": 26}, "lang": "it", "id": "1173293728905289729", "author_id": "1019914269494792193"}, {"created_at": "2019-09-16T22:58:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173732812152852482"], "text": "Doy las gracias todos los d\u00edas a m\u00ed familia por criarme como un pelotudo y no como un adolescente depresivos promedio que tiene una vida de arriba y se la da de suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173732812152852482", "author_id": "976217988134293507"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/jxZLFHrzTJ", "expanded_url": "https://t.co/jxZLFHrzTJ", "display_url": "t.co/jxZLFHrzTJ"}]}, "created_at": "2019-09-16T23:15:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737236573167617"], "text": "i am losing my shit https://t.co/jxZLFHrzTJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1173737236573167617", "author_id": "743108879983218693"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Wv6HePvIGR", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5175, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:53:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173550418925903872"], "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de vir a S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/Wv6HePvIGR", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 34, "like_count": 1494, "quote_count": 31}, "lang": "pt", "id": "1173550418925903872", "author_id": "19593634"}, {"created_at": "2019-09-16T23:08:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173735514215780355"], "text": "Calor desses e eu provando 30 vestidos pra madrinha de casamento \ud83e\udd75\ud83e\udd75\ud83e\udd75", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173735514215780355", "author_id": "201059592"}, {"created_at": "2019-09-11T03:24:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171625562743422976"], "in_reply_to_user_id": "764537253918105600", "text": "@cristi1947 @cata1965 @mariseka @labeasanchez Eso es lo que la izquierda quiere hacernos creer que el que se suicida es valiente.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171625562743422976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cristi1947", "id": "764537253918105600"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "mariseka", "id": "109569196"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "labeasanchez", "id": "55273142"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171517813506228225"}], "author_id": "1541350021"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/mYljPvU6cn", "expanded_url": "https://twitter.com/RockChildRock/status/1173346412916105216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mYljPvU6cn", "media_key": "7_1173345536411361282"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4898, "type": "Place", "normalized_text": "ALEMANIA"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Malta"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-15T21:22:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173346412916105216"], "text": "ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania est\u00e1 deseosa de recibir al 25% de los inmigrantes llegados a Italia. En el v\u00eddeo inmigrantes desembarcados en Malta enviados via avi\u00f3n a Alemania! \u00bfVES MUJERES? https://t.co/mYljPvU6cn", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 19, "like_count": 90, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1173346412916105216", "author_id": "298563210"}, {"created_at": "2019-09-16T22:27:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173725007077416965"], "text": "Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9cdota de Ch\u00e1vez. Cont\u00f3 que siendo profesor de la Escuela de Guerra ense\u00f1aba (mal) que Brasil era \"un peligro regional\". Ahora en Brasil hay un fascista...", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173725007077416965", "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 80, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 92, "end": 101, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.522, "type": "Organization", "normalized_text": "Escuela de"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "124010482"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/9watDUhIFg", "expanded_url": "https://twitter.com/robertflowerjr/status/1173687047145578498/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9watDUhIFg", "media_key": "7_1173686821408137217"}]}, "created_at": "2019-09-16T19:56:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173687047145578498"], "text": "sE eSsE tWeEt\ud83d\udc26ChEgAr A 700000 LiKeS\ud83d\udc4d, 6666 RtS\ud83d\udd04 e 90832 CoMeNtARiOs\ud83d\uddef MInHa RiVaL e Eu\ud83d\udc94 vAmOs ReCrIaR EsSa CeNa\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83d\udc4c\ud83d\ude08\n\nAiNdA bEm QuE sOu FlOp NuNcA vAi ChEgAr MeSmO \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a https://t.co/9watDUhIFg", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 41, "like_count": 106, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1173687047145578498", "author_id": "970017502905462785"}, {"created_at": "2019-09-16T23:10:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173735862917632001"], "in_reply_to_user_id": "721380370973855744", "text": "@seledebeitia @NanoVita10 Si sos dios por q no me curas, no ves q me estoy muriendo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173735862917632001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "seledebeitia", "id": "721380370973855744"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "NanoVita10", "id": "2471530562"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173735551553421312"}], "author_id": "2357755181"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uKiRu3ScmY", "expanded_url": "https://twitter.com/Pensm_Suicida/status/681293169569468416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKiRu3ScmY", "media_key": "3_681293110077468673"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uKiRu3ScmY", "expanded_url": "https://twitter.com/Pensm_Suicida/status/681293169569468416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKiRu3ScmY", "media_key": "3_681293110333300736"}]}, "created_at": "2015-12-28T01:58:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["681293169569468416"], "text": "https://t.co/uKiRu3ScmY", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "681293169569468416", "author_id": "3752120542"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/tmwWkseFBQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:00:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173703252417961985"], "text": "La reacci\u00f3n del gato gener\u00f3 los gritos desesperados de los transe\u00fantes y seguramente de uno que otro internauta.   https://t.co/tmwWkseFBQ", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1173703252417961985", "author_id": "25401359"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4KT4fKURil", "expanded_url": "https://twitter.com/Pensm_Suicida/status/750901283947765760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4KT4fKURil", "media_key": "3_750901274921594880"}]}, "created_at": "2016-07-07T03:56:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["750901283947765760"], "text": "https://t.co/4KT4fKURil", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "750901283947765760", "author_id": "3752120542"}, {"created_at": "2019-09-16T14:39:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173607296166957057"], "text": "Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita de Bin Salman matou milhares no I\u00eamen em bombardeios a civis, \u00f1 poupando hospitais, \u00f4nibus escolares e funerais, cujo ataque foi ftmente condenado pela ONU.", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1173607296166957057", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Salman"}, {"start": 276, "end": 278, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "author_id": "45435425"}, {"created_at": "2019-09-16T22:58:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173732931438809091"], "text": "El tipo m\u00e1s indeseable de porte\u00f1o es el que sale a pasear al perro sin correa porque a) piensa que es como una persona o b) flashea que camina el campo de noche acompa\u00f1ado de su animal. Y siempre es a) un doberman mimoso y poco domesticado o b) un perro rata suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173732931438809091", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5699, "type": "Person", "normalized_text": "porte\u00f1o"}]}, "author_id": "1273223682"}, {"created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171281952990814208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/vsPatK1DTU", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYANbinn36t.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7479, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9304, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 141, "end": 142, "probability": 0.9272, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:32:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726485787631618"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia, na comunidade Rio das Pedras, \u00e1rea onde Queiroz se escondeu antes de ir para SP https://t.co/vsPatK1DTU", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173726485787631618", "author_id": "463009896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/y0xODLSoIP", "expanded_url": "http://bit.ly/34FGYWl", "display_url": "bit.ly/34FGYWl"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/B4LaooWFm6", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1173076567842574338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B4LaooWFm6", "media_key": "3_1173076560330547202"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "LO\u00daLTIMO"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:30:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173076567842574338"], "text": "\ud83d\udea8 #LO\u00daLTIMO\n\nKeiko Fujimori fue trasladada de emergencia a la cl\u00ednica Centenario por presunto problema card\u00edaco https://t.co/y0xODLSoIP https://t.co/B4LaooWFm6", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 299, "like_count": 133, "quote_count": 127}, "lang": "es", "id": "1173076567842574338", "author_id": "832686254873468929"}, {"created_at": "2019-09-15T18:17:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173299729654079491"], "text": "El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperaci\u00f3n y tristeza); el periodo promedio de preparaci\u00f3n es de 9 meses. El suicida en este tiempo, por su depresi\u00f3n, solo confirma que la vida NO merece ser vivida", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1173299729654079491", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "110055082"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3LZpuIhHrH", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/", "display_url": "abc.com.py/nacionales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 163, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:15:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173314334564503552"], "text": "Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda  https://t.co/3LZpuIhHrH v\u00eda @ABCDigital", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 235, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1173314334564503552", "author_id": "212204767"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/HnZo9Pzbhr", "expanded_url": "https://twitter.com/supermegaborde/status/1173730538181603328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HnZo9Pzbhr", "media_key": "16_1173730522020888577"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AnaPina93", "id": "471510805"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "jotaderos", "id": "1462060256616501270"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:49:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173730538181603328"], "in_reply_to_user_id": "471510805", "text": "@AnaPina93 @jotaderos C\u00f3mo la mata, as\u00ed? https://t.co/HnZo9Pzbhr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173730538181603328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173727458270617601"}], "author_id": "1475499613"}, {"created_at": "2019-09-16T22:33:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173726714066808841"], "in_reply_to_user_id": "325142463", "text": "@rhayantipatico Vendedor est\u00e1 gritando no meu ouvido e a b\u00eabada t\u00e1 apoiando.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173726714066808841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rhayantipatico", "id": "501199557"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.6937, "type": "Other", "normalized_text": "Vendedor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173726558634352640"}], "author_id": "1106226259594481665"}, {"created_at": "2019-09-16T11:47:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173563983044972544"], "text": "\"QUEM QUER SE MATAR N\u00c3O AVISA\"\nAVISA SIM!\nEm forma de Meme, em Letras de m\u00fasicas, em Sumi\u00e7os, avisa em Forma de Brincadeira, Texto de Internet, Queixas Ignoradas. \n\nO que o suicida mais faz \u00e9 avisar, pedir socorro e IMPLORAR ajuda. \n\nN\u00e3o ignore os sinais!!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173563983044972544", "author_id": "417797441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ujdH3qgpnc", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Zt4qQYrRku", "expanded_url": "https://t.co/Zt4qQYrRku", "display_url": "t.co/Zt4qQYrRku"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:22:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173708848315719682"], "text": "https://t.co/ujdH3qgpnc https://t.co/Zt4qQYrRku", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1173708848315719682", "author_id": "59523962"}, {"created_at": "2019-09-15T19:20:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173315705556602880"], "in_reply_to_user_id": "525822471", "text": "@hectorbecerrilr Encima, nos dej\u00f3 a Becerril como muestra de su desprecio...una basura el suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173315705556602880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173285867504439296"}], "author_id": "741802827111075840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/X47ghr4UZR", "expanded_url": "https://t.co/X47ghr4UZR", "display_url": "t.co/X47ghr4UZR"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:43:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173729042878668800"], "text": "\u00bfSabes cu\u00e1nta gente se suicida al a\u00f1o? Y no hacen falta estudios para saber que suicidarte es perjudicial xD https://t.co/X47ghr4UZR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173729042878668800", "author_id": "42683078"}, {"created_at": "2019-09-16T19:37:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173682420530470914"], "text": "Esta coisa de fazerem com que o \u00fanico debate que passa em todas as TV seja entre PS e PSD est\u00e1 um bocado ultrapassado, n\u00e3o acham? J\u00e1 se matou isso em 2015. N\u00e3o vale a pena insistir.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1173682420530470914", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.9464, "type": "Organization", "normalized_text": "PSD"}]}, "author_id": "879663520622804992"}, {"created_at": "2019-09-14T14:36:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881860541714432"], "text": "Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente que tampoco puede, \nque en verdad no damos para mucho m\u00e1s, \nque para rendirte homenaje con el alma, \nun tesoro, imagino, \nen esta Venezuela que se queda sin ganas", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 71, "like_count": 1331, "quote_count": 21}, "lang": "es", "id": "1172881860541714432", "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "332642789"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/QmX1ss28BV", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/enrique-pinti-duro-con-mauricio-macri-hasta-el-mismo-padre-dijo-que-era-un-inutil/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/enrique-pinti-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/enrique-pinti-duro-con-mauricio-macri-hasta-el-mismo-padre-dijo-que-era-un-inutil/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 165, "end": 177, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pinti"}]}, "created_at": "2019-09-16T15:06:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173614227640279041"], "text": "\u201cEl mandato de Macri fue como esperaba. Nunca me ilusion\u00e9. El argentino tiene la costumbre de decir que el rico no va a robar. Y eso no tiene nada que ver\", asegur\u00f3 Enrique Pinti. https://t.co/QmX1ss28BV", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 260, "like_count": 91, "quote_count": 23}, "lang": "es", "id": "1173614227640279041", "author_id": "182923335"}, {"created_at": "2019-09-16T22:39:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173728209084583937"], "text": "quero morrer", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1173728209084583937", "author_id": "1021063320"}, {"created_at": "2019-09-16T22:38:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173727801293324294"], "in_reply_to_user_id": "250407378", "text": "@joanjob @merjmateos Buuuuhhhh! Vigila, eh?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "tl", "id": "1173727801293324294", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Joanjob", "id": "1507265896166965261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173727536636923904"}], "author_id": "38403004"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/8Fw3yx5vsc", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:32:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173711402831372291"], "text": "Ao ver o sangue na cal\u00e7a, a professora chamou a menina de \u201csuja\u201d e a expulsou da aula.\n\nhttps://t.co/8Fw3yx5vsc", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 47, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1173711402831372291", "author_id": "18938394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/DnesL9Jw3s", "expanded_url": "http://ow.ly/iquT30pxUiP", "display_url": "ow.ly/iquT30pxUiP", "unwound_url": "http://ow.ly/iquT30pxUiP"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:16:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173722418118090753"], "text": "V\u00edctor L\u00f3pez , de 20 a\u00f1os, se dirig\u00eda el domingo al supermercado en el que trabajaba como carnicero cuando le choc\u00f3 de frente un coche en direcci\u00f3n contraria a toda velocidad https://t.co/DnesL9Jw3s", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 80, "like_count": 600, "quote_count": 103}, "lang": "es", "id": "1173722418118090753", "author_id": "7996082"}, {"created_at": "2019-09-16T13:32:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173590444305002496"], "text": "Vejo que do assassino de hoje dizem que mata em Ponte Vedra e se refugia na Corunha. Mas, n\u00e3o \u00e9 tal. Matou em Valga e fugiu a Ames, que s\u00e3o dois concelhos pr\u00f3ximos. A mentira e o crime t\u00eam as patas curtas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173590444305002496", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.839, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte Vedra"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5902, "type": "Place", "normalized_text": "Corunha"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9017, "type": "Place", "normalized_text": "Valga"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.3406, "type": "Place", "normalized_text": "Ames"}]}, "author_id": "4900712242"}, {"created_at": "2019-09-15T17:29:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173287721684652033"], "in_reply_to_user_id": "191102437", "text": "@XavierDomenechs El problema no es UP, es Iglesias. No consigui\u00f3 negociar ni con Carmena, ni con Errej\u00f3n, ni con Compromis, ni con las Mareas, ni con los andaluces. No es un suicida es un kamikaze @Pablo_Iglesias_", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 11, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173287721684652033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.9156, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.4779, "type": "Person", "normalized_text": "Compromis"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.3665, "type": "Organization", "normalized_text": "Mareas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173186106902401025"}], "author_id": "2993702273"}, {"created_at": "2019-09-16T22:19:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173723036324892672"], "in_reply_to_user_id": "952129529782337536", "text": "@LaResistencia Ponce escucha a Taburete y se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173723036324892672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LaResistencia", "id": "952129529782337536"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5922, "type": "Person", "normalized_text": "Ponce"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7894, "type": "Person", "normalized_text": "Taburete"}]}, "geo": {"place_id": "393a48e4b9b6e7ca"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173722363961270272"}], "author_id": "990030697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/ZdKRi0iOOx", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:17:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173692513573593088"], "text": "caralho, 10anos mano, 10 ANOS, UMA CRIAN\u00c7A DE 10ANOS SE MATOU POR NAO AGUENTAR MAIS\nvcs tem no\u00e7\u00e3o do qnt isso \u00e9 preocupante?????? https://t.co/ZdKRi0iOOx", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173692513573593088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "author_id": "928423118477103105"}, {"created_at": "2019-09-16T18:40:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173667982498783234"], "in_reply_to_user_id": "106175018", "text": "@JovemPanNews Ser\u00e1 que se ele tomar um tombo corre o risco de morrer ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173667982498783234", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173659250985488389"}], "author_id": "1165343176808370176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/baJLRcQI38", "expanded_url": "https://twitter.com/ugluis/status/1173092950865264641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/baJLRcQI38", "media_key": "3_1173092941704912896"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7648, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:35:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173092950865264641"], "text": "Enfermo. Pretende seguir la persecuci\u00f3n del ex presidente Garc\u00eda. \u00a1No permitamos m\u00e1s bellacadas, honremos la memoria de quien dos veces dirigi\u00f3 democr\u00e1ticamente el destino de nuestra naci\u00f3n! https://t.co/baJLRcQI38", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 52, "like_count": 371, "quote_count": 19}, "lang": "es", "id": "1173092950865264641", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "author_id": "32136515"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/UDg1rqA19K", "expanded_url": "https://rpp.pe/tecnologia/mas-tecnologia/cofundador-de-netflix-blockbuster-se-reia-de-nosotros-ahora-solo-queda-uno-noticia-1219855", "display_url": "rpp.pe/tecnologia/mas\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/tecnologia/mas-tecnologia/cofundador-de-netflix-blockbuster-se-reia-de-nosotros-ahora-solo-queda-uno-noticia-1219855"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8848, "type": "Other", "normalized_text": "Blockbuster"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9822, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:10:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173720824513273856"], "text": "Blockbuster lleg\u00f3 a tener 9,000 tiendas en todo el mundo pero se neg\u00f3 a comprar a Netflix cuando reci\u00e9n aparec\u00eda. Esta es la historia. \ud83e\udd2f\nhttps://t.co/UDg1rqA19K", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1173720824513273856", "author_id": "9075022"}, {"created_at": "2019-09-16T22:28:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173725292906602501"], "in_reply_to_user_id": "111125589", "text": "@brucesena_ @fodacissa Acho que n\u00e3o pq ele nunca mata pq sabe que ficaria pior que os vil\u00f5es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173725292906602501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brucesena_", "id": "111125589"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "fodacissa", "id": "2476146194"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173708005583593474"}], "author_id": "2974033283"}, {"created_at": "2019-09-16T19:43:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173683958762151936"], "text": "vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173683958762151936", "author_id": "1962512186"}, {"created_at": "2019-09-16T22:24:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173724329969950720"], "in_reply_to_user_id": "949632514058055681", "text": "@Centraldcnauta Ainda mais quando envolve um alien\u00edgena poderoso preso em uma base nazista (que acredito ser o Ca\u00e7ador de Marte). A Amanda olha pro Superman e diz que n\u00e3o confia em deuses de capaz vermelhas. Os tr\u00eas saem e a deixam s\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173724329969950720", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8369, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173723966680248325"}], "author_id": "949632514058055681"}, {"created_at": "2019-09-16T17:26:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173649378063634435"], "in_reply_to_user_id": "1008583610881003521", "text": "@sweetkarls Jajajajaja aaalav ese vato !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173649378063634435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173358700385460226"}], "author_id": "2263936206"}, {"created_at": "2019-09-16T22:18:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173722748968943622"], "in_reply_to_user_id": "1142370513379086336", "text": "@AlessioTarde Por supuesto que un suicidio de un hombre vale exactamente igual que el de una mujer pero tambi\u00e9n es cierto que las mujeres buscan m\u00e1s ayuda profesional que los hombres, no s\u00e9 si se sienten vulnerables al hacerlo,  cuando ser\u00eda lo m\u00e1s normal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173722748968943622", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173720074236104704"}], "author_id": "238932461"}, {"created_at": "2019-09-12T01:28:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171958701705461760"], "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida / depresivo y ocupas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171958701705461760", "author_id": "101823090"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ayzq9jg4bl", "expanded_url": "https://twitter.com/LaResistencia/status/1173722363961270272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ayzq9jg4bl", "media_key": "3_1173722358038900736"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ayzq9jg4bl", "expanded_url": "https://twitter.com/LaResistencia/status/1173722363961270272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ayzq9jg4bl", "media_key": "3_1173722358034653185"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ayzq9jg4bl", "expanded_url": "https://twitter.com/LaResistencia/status/1173722363961270272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ayzq9jg4bl", "media_key": "3_1173722358076583936"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:16:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173722363961270272"], "text": "https://t.co/ayzq9jg4bl", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 10, "like_count": 602, "quote_count": 1}, "lang": "zxx", "id": "1173722363961270272", "author_id": "952129529782337536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/7Pia0rRL1L", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosvecchio/status/1173672474510274561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Pia0rRL1L", "media_key": "3_1173672470907371521"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 62, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "Venezuela"}, {"start": 266, "end": 279, "tag": "UrgeElCambio"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.4142, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.8141, "type": "Place", "normalized_text": "Oslo"}, {"start": 103, "end": 117, "probability": 0.3904, "type": "Organization", "normalized_text": ". Internacional"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 267, "end": 278, "probability": 0.4733, "type": "Person", "normalized_text": "UrgeElCambio"}]}, "created_at": "2019-09-16T18:58:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173672474510274561"], "text": "Esta es la propuesta que leg\u00edtimo Pdte.(e) #Venezuela @jguaido present\u00f3 en mecanismo de Oslo. FAN y Com. Internacional deben tener claro que el \u00fanico obst\u00e1culo para la paz es el dictador Maduro. Con una falsa oposici\u00f3n ahora pretende seguir profundizando la crisis. #UrgeElCambio https://t.co/7Pia0rRL1L", "public_metrics": {"retweet_count": 817, "reply_count": 167, "like_count": 841, "quote_count": 39}, "lang": "es", "id": "1173672474510274561", "author_id": "65728343"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/dAUX9FOVq0", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:23:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173708992977219584"], "text": "uma garotinha de 10 anos se matou, DEZ ANOS, s\u00e9rio q vcs ainda acham q depress\u00e3o \u00e9 frescura?????? https://t.co/dAUX9FOVq0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173708992977219584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "author_id": "1127180292849119232"}, {"created_at": "2019-09-16T22:12:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173721351905009665"], "text": "As vezes eu gostaria de morrer mas eu sei que esse acontecimento ia ser ruim pra muita gente e eu n\u00e3o sei se quero dar esse fardo pras pessoas que eu amo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173721351905009665", "author_id": "3170020179"}, {"created_at": "2019-09-16T22:07:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173720088752660482"], "text": "literalmente contando os DIASS pra poder ver coringa", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 14, "like_count": 579, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1173720088752660482", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4083, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "2293559024"}], "places": [{"full_name": "San isidro, Peru", "id": "008c97514d5ef4da"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Villaviciosa, Espa\u00f1a", "id": "393a48e4b9b6e7ca"}]}, "errors": [{"value": "1009569725326741504", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1009569725326741504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1009569725326741504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173742810807373824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173742810807373824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173742810807373824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1107009243171835904", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1107009243171835904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1107009243171835904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173441540376715265", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173441540376715265].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173441540376715265", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "827306290586189824", "value": "827306290586189824", "detail": "User has been suspended: [827306290586189824].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173185020191789056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173185020191789056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173185020191789056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "375815786", "value": "375815786", "detail": "User has been suspended: [375815786].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173531383844745216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173531383844745216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173531383844745216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4581432982", "value": "4581432982", "detail": "User has been suspended: [4581432982].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173689188857856000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173689188857856000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173689188857856000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "982717465", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [982717465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "982717465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173411310563971074", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173411310563971074].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173411310563971074", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "763532096816025600", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [763532096816025600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "763532096816025600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173730712911937536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173730712911937536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173730712911937536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173722691095945216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173722691095945216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173722691095945216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4581432982", "value": "4581432982", "detail": "User has been suspended: [4581432982].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173689188857856000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173689188857856000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173689188857856000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "878661139378339841", "value": "878661139378339841", "detail": "User has been suspended: [878661139378339841].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173579186088423424", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173579186088423424", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173579186088423424].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173722471360540673", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173722471360540673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173722471360540673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4581432982", "value": "4581432982", "detail": "User has been suspended: [4581432982].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173689188857856000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173689188857856000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173689188857856000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173724356905775106", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173724356905775106", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173724356905775106].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173679488514830338", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173679488514830338", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173679488514830338].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173723686693670913", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173723686693670913", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173723686693670913].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "915642121", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [915642121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "915642121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173720853021888513", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173720853021888513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173720853021888513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "268852942", "value": "268852942", "detail": "User has been suspended: [268852942].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173622570844901377", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173622570844901377", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173622570844901377].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173715504151875589", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173715504151875589].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173715504151875589", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1173744806473936897", "oldest_id": "1173720557214289920", "result_count": 481, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5zmk7lsys8ter9z1ur14yvyf799"}}