{"data": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 248, "tag": "RotoliDiStampaigienica"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/jMOioT598h", "expanded_url": "https://imgur.com/LKoMKYV", "display_url": "imgur.com/LKoMKYV"}]}, "text": "G.Tortora;\nDimentica ingiustizia fatta al padre, sciaquetta de La7 impedisce al dep. Borghi ricordare L. D'Angelo, suicida x via della Banca di cui era Vpresid. padre di E. Boschi che gli aveva bruciato i risparmi della vita\n#RotoliDiStampaigienica https://t.co/jMOioT598h", "author_id": "1195288599710912512", "created_at": "2019-12-20T21:30:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208137516873920515"], "id": "1208137516873920515"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 248, "tag": "RotoliDiStampaigienica"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/fLNnqtFuld", "expanded_url": "https://imgur.com/LKoMKYV", "display_url": "imgur.com/LKoMKYV"}]}, "text": "G.Tortora;\nDimentica ingiustizia fatta al padre, sciaquetta de La7 impedisce al dep. Borghi ricordare L. D'Angelo, suicida x via della Banca di cui era Vpresid. padre di E. Boschi che gli aveva bruciato i risparmi della vita\n#RotoliDiStampaigienica https://t.co/fLNnqtFuld", "author_id": "1204145763477082112", "created_at": "2019-12-20T21:30:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208137516697686016"], "id": "1208137516697686016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/J1F2KDMldy", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf09WMKtV1E.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/J1F2KDMldy", "author_id": "1052237195539570688", "created_at": "2019-12-20T21:30:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208137512515964928"], "id": "1208137512515964928"}, {"text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina;\n\ud83e\udde1 https://t.co/yyMCjaZOxy", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/yyMCjaZOxy", "expanded_url": "https://twitter.com/jugglia/status/1208137489002700802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yyMCjaZOxy", "media_key": "3_1208137481515864074"}]}, "author_id": "202726397", "created_at": "2019-12-20T21:29:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208137489002700802"], "id": "1208137489002700802"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026", "author_id": "834838115135213568", "created_at": "2019-12-20T21:29:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208137449530150915"], "id": "1208137449530150915"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.991, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/8p3bfn6OxG", "expanded_url": "http://j.mp/34EOqj7", "display_url": "j.mp/34EOqj7"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/wd5AVvHHix", "expanded_url": "https://twitter.com/damenoticias1/status/1208137394198908929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wd5AVvHHix", "media_key": "3_1208137392462475266"}]}, "text": "En Argentina, cada tres horas hay un suicidio adolescente  https://t.co/8p3bfn6OxG https://t.co/wd5AVvHHix", "author_id": "704846314702409728", "created_at": "2019-12-20T21:29:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208137394198908929"], "id": "1208137394198908929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.6438, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Mutema"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.6476, "type": "Person", "normalized_text": "Veredas"}]}, "in_reply_to_user_id": "163296619", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208069974490853379"}], "text": "@palmeriodoria Lembrei d Maria Mutema, d Grande Sert\u00e3o:Veredas. Matou o marido escorrendo chumbo derretido dentro do ouvido do fdp. Em seguida se mudou p/igreja onde confessava sempre o mesmo crime, no ouvidinho do padre, at\u00e9 o padre \"morrer triste\". \u00d1 sei exatamente o q\u00ea, mas q tem a ver, tem.", "author_id": "1144677917827485697", "created_at": "2019-12-20T21:28:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208137224988037123"], "id": "1208137224988037123"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/QawoS0cIni", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf085Y00Ia4.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/QawoS0cIni", "author_id": "51489815", "created_at": "2019-12-20T21:28:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208137087574253568"], "id": "1208137087574253568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "190738367", "created_at": "2019-12-20T21:27:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208136963326455811"], "id": "1208136963326455811"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208117742680911875"}], "text": "Accion suicida https://t.co/OEu6NcLRKN", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/OEu6NcLRKN", "expanded_url": "https://twitter.com/patricionavia/status/1208117742680911875", "display_url": "twitter.com/patricionavia/\u2026"}]}, "author_id": "1120368542", "created_at": "2019-12-20T21:27:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208136961157992451"], "id": "1208136961157992451"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Kristina"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.5538, "type": "Person", "normalized_text": "Gordo"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208135518527119360"}], "text": "@A24COM Apartaron al gordo de una causa contra Kristina y es su obsesi\u00f2n,el Gordo se suicida,y no empiecen a buscar culpables \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04", "author_id": "1153986001578201088", "created_at": "2019-12-20T21:27:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208136902160867330"], "id": "1208136902160867330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}], "text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026", "author_id": "114725249", "created_at": "2019-12-20T21:27:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208136819822514179"], "id": "1208136819822514179"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "angiepereztv", "id": "151986842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207997572784230400"}], "text": "RT @angiepereztv: Valiente aeronave \u2708\ufe0f perdi\u00f3 la vida, en misi\u00f3n suicida para acabar con presunto grupo de corruptos venezolanos \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2026", "author_id": "1253134272", "created_at": "2019-12-20T21:26:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208136612015677440"], "id": "1208136612015677440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208105213854470144"}], "text": "RT @SenStef: G.Tortora Dimenticando l'ingiustizia, questa sciacquetta La 7 imped\u00ec in diretta al deputato Borghi di ricordare Luigino D'Ange\u2026", "author_id": "2784357288", "created_at": "2019-12-20T21:26:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208136511947976714"], "id": "1208136511947976714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208105213854470144"}], "text": "RT @SenStef: G.Tortora Dimenticando l'ingiustizia, questa sciacquetta La 7 imped\u00ec in diretta al deputato Borghi di ricordare Luigino D'Ange\u2026", "author_id": "1008565502753599488", "created_at": "2019-12-20T21:25:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208136476699119616"], "id": "1208136476699119616"}, {"geo": {"place_id": "8a25b05167dc5120"}, "text": "Hablarle de muerte a un suicida?", "author_id": "3000357623", "created_at": "2019-12-20T21:25:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208136282792222723"], "id": "1208136282792222723"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "author_id": "979487421686525952", "created_at": "2019-12-20T21:24:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208136153750294528"], "id": "1208136153750294528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "255115643", "created_at": "2019-12-20T21:24:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208135999009820672"], "id": "1208135999009820672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "191001371", "created_at": "2019-12-20T21:23:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208135796022231040"], "id": "1208135796022231040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "in_reply_to_user_id": "705775352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207725246368890880"}], "text": "@MijaelGLP @APRA_Oficial @ONPE_oficial Todo es la herencia del suicida", "author_id": "1162538506088067072", "created_at": "2019-12-20T21:23:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208135748211400704"], "id": "1208135748211400704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PedroTF", "id": "42119035"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207971418991841280"}], "text": "RT @PedroTF: @evelinorcon @MartinVizcarraC El apra es incapaz de Proponer, solo intenta sacar votos creando miedos.\nSi hay que ver los vide\u2026", "author_id": "712924861", "created_at": "2019-12-20T21:22:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208135641067933696"], "id": "1208135641067933696"}, {"in_reply_to_user_id": "1036367612870045697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208135079274434561"}], "text": "quando filho entra em depressao ou se suicida nao fica cobrando dizendo que sabe oq fez pra mereecr isso, s\u00f3 ENFIA A CULPA NO CU", "author_id": "1036367612870045697", "created_at": "2019-12-20T21:20:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208135083758149639"], "id": "1208135083758149639"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "83387652", "created_at": "2019-12-20T21:20:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208135052367814656"], "id": "1208135052367814656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "71232990", "created_at": "2019-12-20T21:20:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208134991273746432"], "id": "1208134991273746432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6823, "type": "Person", "normalized_text": "caio"}]}, "text": "o mist\u00e9rio que ronda a galera do fundamental \u00e9: ser\u00e1 que o caio batata se matou ou n\u00e3o?", "author_id": "3084918625", "created_at": "2019-12-20T21:19:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208134965461999623"], "id": "1208134965461999623"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "87090979", "created_at": "2019-12-20T21:19:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208134940543668224"], "id": "1208134940543668224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "768370051", "created_at": "2019-12-20T21:19:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208134932498960386"], "id": "1208134932498960386"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AndorCrain", "id": "39804437"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Yzhx1a8Xby", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf029AhlHTE.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208130648097071104"}], "text": "RT @AndorCrain: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/Yzhx1a8Xby", "author_id": "976200285084377089", "created_at": "2019-12-20T21:19:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208134863125188608"], "id": "1208134863125188608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "9068392", "created_at": "2019-12-20T21:19:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208134852530364417"], "id": "1208134852530364417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "510595764", "created_at": "2019-12-20T21:19:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208134818799722502"], "id": "1208134818799722502"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 97, "tag": "LosDosPapas"}, {"start": 98, "end": 106, "tag": "Netflix"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.9343, "type": "Other", "normalized_text": "LosDosPapas"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9689, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino?\n\nSe sube hasta lo alto de su ego y salta desde ah\u00ed. \n\n#LosDosPapas #Netflix \ud83d\udcfa", "author_id": "93704904", "created_at": "2019-12-20T21:18:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208134716412461056"], "id": "1208134716412461056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/BLFqnXMNPJ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208066693752340485"}], "text": "RT @brasil247: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/BLFqnXMNPJ", "author_id": "43779232", "created_at": "2019-12-20T21:18:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208134677061623809"], "id": "1208134677061623809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "1110902224266366982", "created_at": "2019-12-20T21:18:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208134510191267840"], "id": "1208134510191267840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026", "author_id": "93877801", "created_at": "2019-12-20T21:18:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208134507423031297"], "id": "1208134507423031297"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 274, "tag": "RotoliDiStampaigienica"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/5VGRKvRLjE", "expanded_url": "https://twitter.com/Antiogu60/status/1208134412921188359/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5VGRKvRLjE", "media_key": "3_1208134410844942336"}]}, "text": "++LIBERA INFORMAZIONE CERCASI++\n\nG.Tortora;\nl'ingiustizia subita dal padre questa sciacquetta de La 7 imped\u00ec in diretta al deputato Borghi di ricordare L D'Angelo, morto suicida dopo che la Banca del padre della Boschi gli aveva bruciato i risparmi. \n#RotoliDiStampaigienica https://t.co/5VGRKvRLjE", "author_id": "2784357288", "created_at": "2019-12-20T21:17:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208134412921188359"], "id": "1208134412921188359"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "meritxell_batet", "id": "725700028392689664"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "miqueliceta", "id": "74205573"}]}, "in_reply_to_user_id": "15133318", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205823631865106432"}], "text": "@socialistes_cat @meritxell_batet @miqueliceta Con esta izquierda suicida que padecemos, esto acaba en guerra civil o balcanizaci\u00f3n.", "author_id": "162094055", "created_at": "2019-12-20T21:17:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208134291470913536"], "id": "1208134291470913536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026", "author_id": "1071728976522039296", "created_at": "2019-12-20T21:17:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208134273234087937"], "id": "1208134273234087937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "author_id": "358355949", "created_at": "2019-12-20T21:16:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208134089653534720"], "id": "1208134089653534720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 118, "probability": 0.7869, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8135, "type": "Other", "normalized_text": "Vivi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207965731213783041"}], "text": "RT @ElMamonges: Los invito a mi predeciblemente alegre fest\u00edn navide\u00f1o en mi columna de este mes para Revista Anestesia en mi secci\u00f3n \u201cVivi\u2026", "author_id": "872446521224163328", "created_at": "2019-12-20T21:16:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208134033504448512"], "id": "1208134033504448512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dcumoviepage", "id": "54449164"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208133849865228295"}], "text": "RT @dcumoviepage: A PIADA COM O ESQUADR\u00c3O SUICIDA, PUTA QUE PARIU AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAAHAH https://t\u2026", "author_id": "15337029", "created_at": "2019-12-20T21:16:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208134019524833280"], "id": "1208134019524833280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "14651258", "created_at": "2019-12-20T21:16:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208133986272325632"], "id": "1208133986272325632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026", "author_id": "849014133915881472", "created_at": "2019-12-20T21:16:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208133974016634886"], "id": "1208133974016634886"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AndorCrain", "id": "39804437"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Yzhx1a8Xby", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf029AhlHTE.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208130648097071104"}], "text": "RT @AndorCrain: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/Yzhx1a8Xby", "author_id": "296044994", "created_at": "2019-12-20T21:15:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208133953426722818"], "id": "1208133953426722818"}, {"text": "A PIADA COM O ESQUADR\u00c3O SUICIDA, PUTA QUE PARIU AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAAHAH https://t.co/IJyAtERBpi", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/IJyAtERBpi", "expanded_url": "https://twitter.com/DCTV_BRASIL/status/1208105130782003205", "display_url": "twitter.com/DCTV_BRASIL/st\u2026"}]}, "author_id": "54449164", "created_at": "2019-12-20T21:15:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208133849865228295"], "id": "1208133849865228295"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.4649, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9225, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.6788, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.7448, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207850582658240512"}], "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial deber\u00eda publicitar toda las \u00f3rdenes del suicida AG para masacrar en el Front\u00f3n, Baguazo y Moqueguazo.\nPublici\u2026", "author_id": "127718306", "created_at": "2019-12-20T21:15:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208133813022445568"], "id": "1208133813022445568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lizzamari10", "id": "1080278653337038849"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208127421813268481"}], "text": "RT @lizzamari10: A m\u00e1quina p\u00fablica e o dinheiro dos contribuintes est\u00e1 servindo quase exclusivamente ao esfor\u00e7o de manter culpados fora da\u2026", "author_id": "1113557433849454593", "created_at": "2019-12-20T21:15:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208133787982454790"], "id": "1208133787982454790"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CelaaIsabel", "id": "1926442338"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "AEPD_es", "id": "955827874346553345"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "educaINTEF", "id": "106430178"}]}, "in_reply_to_user_id": "1926442338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206873570942627841"}], "text": "@CelaaIsabel @sanchezcastejon @AEPD_es @educaINTEF Con esta izquierda suicida que padecemos, esto acaba en guerra civil o balcanizaci\u00f3n.", "author_id": "162094055", "created_at": "2019-12-20T21:15:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208133761759694848"], "id": "1208133761759694848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "in_reply_to_user_id": "933309177623121921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206870640940191744"}], "text": "@carmencalvo_ @sanchezcastejon Con esta izquierda suicida que padecemos, esto acaba en guerra civil o balcanizaci\u00f3n.", "author_id": "162094055", "created_at": "2019-12-20T21:15:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208133723750834177"], "id": "1208133723750834177"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lizzamari10", "id": "1080278653337038849"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208127421813268481"}], "text": "RT @lizzamari10: A m\u00e1quina p\u00fablica e o dinheiro dos contribuintes est\u00e1 servindo quase exclusivamente ao esfor\u00e7o de manter culpados fora da\u2026", "author_id": "955569727157555201", "created_at": "2019-12-20T21:14:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208133697708449797"], "id": "1208133697708449797"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "desdelamoncloa", "id": "58417540"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "empleogob", "id": "217352125"}]}, "in_reply_to_user_id": "58417540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207299727777157122"}], "text": "@desdelamoncloa @sanchezcastejon @empleogob Con esta izquierda suicida que padecemos, esto acaba en guerra civil o balcanizaci\u00f3n.", "author_id": "162094055", "created_at": "2019-12-20T21:14:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208133662040088578"], "id": "1208133662040088578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/jWcxoCK7nR", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf05rwE6vHw.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/jWcxoCK7nR", "author_id": "94814959", "created_at": "2019-12-20T21:14:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208133629844578311"], "id": "1208133629844578311"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "desdelamoncloa", "id": "58417540"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "civil"}]}, "in_reply_to_user_id": "58417540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207995757237805056"}], "text": "@desdelamoncloa Con esta izquierda suicida que padecemos, esto acaba en guerra civil o balcanizaci\u00f3n.", "author_id": "162094055", "created_at": "2019-12-20T21:14:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208133588463575041"], "id": "1208133588463575041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "civil"}]}, "in_reply_to_user_id": "68740712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208034416515268608"}], "text": "@sanchezcastejon Con esta izquierda suicida que padecemos, esto acaba en guerra civil o balcanizaci\u00f3n.", "author_id": "162094055", "created_at": "2019-12-20T21:13:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208133460524711937"], "id": "1208133460524711937"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "Alangarcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.3758, "type": "Place", "normalized_text": "Alangarcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "54091900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207734451595333632"}], "text": "@evelinorcon @MartinVizcarraC Exacto eso paso en los dos gobiernos del cobarde suicida #Alangarcia ,fuera los apristas .", "author_id": "1070967762", "created_at": "2019-12-20T21:13:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208133458184351745"], "id": "1208133458184351745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "588308306", "created_at": "2019-12-20T21:13:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208133443344896006"], "id": "1208133443344896006"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "angiepereztv", "id": "151986842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207997572784230400"}], "text": "RT @angiepereztv: Valiente aeronave \u2708\ufe0f perdi\u00f3 la vida, en misi\u00f3n suicida para acabar con presunto grupo de corruptos venezolanos \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2026", "author_id": "146267089", "created_at": "2019-12-20T21:13:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208133303108288523"], "id": "1208133303108288523"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dennyflag", "id": "73483956"}]}, "in_reply_to_user_id": "73483956", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207810701806448640"}], "text": "@dennyflag Una acci\u00f3n suicida. . Jajajajaja.  Ser\u00e1 el equivalente a la mayonesa?", "author_id": "1083388036401020930", "created_at": "2019-12-20T21:13:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208133297995493376"], "id": "1208133297995493376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026", "author_id": "1161856404979888130", "created_at": "2019-12-20T21:12:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208133138989355008"], "id": "1208133138989355008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lizzamari10", "id": "1080278653337038849"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208127421813268481"}], "text": "RT @lizzamari10: A m\u00e1quina p\u00fablica e o dinheiro dos contribuintes est\u00e1 servindo quase exclusivamente ao esfor\u00e7o de manter culpados fora da\u2026", "author_id": "1056860075594264577", "created_at": "2019-12-20T21:12:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208132973863821313"], "id": "1208132973863821313"}, {"in_reply_to_user_id": "288568303", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208132940254892037"}], "text": "J\u00e1 \u00e9!\nDane-se auto-preserva\u00e7\u00e3o. Dane-se que a rebeli\u00e3o \u00e9 melhor enquanto a grande estrategista est\u00e1 viva. Ela se joga na frente do perigo de maneira suicida e morre. E causa a maior vit\u00f3ria do filme at\u00e9 ent\u00e3o.\n\nEu achei isso confuso. \u201cFa\u00e7a o", "author_id": "288568303", "created_at": "2019-12-20T21:11:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208132942075183108"], "id": "1208132942075183108"}, {"in_reply_to_user_id": "288568303", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5489, "type": "Person", "normalized_text": "Holdo"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.6733, "type": "Person", "normalized_text": "Poe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208132936383574023"}], "text": "(Que est\u00e1 chamando o her\u00f3i de covarde). A\u00ed aparece aparece a Holdo. Ela fala que o Poe \u00e9 muito cabe\u00e7a quente e que ele fica se jogando na frente do perigo de maneira suicida. Que ele deveria se auto-preservar pq a rebeli\u00e3o era melhor com ele vivo mas n\u00e3o daquele jeito. Acho que \u00e9", "author_id": "288568303", "created_at": "2019-12-20T21:11:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208132938380038150"], "id": "1208132938380038150"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "2860896510", "created_at": "2019-12-20T21:11:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208132728304128000"], "id": "1208132728304128000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "1086711634633072642", "created_at": "2019-12-20T21:10:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208132645869293568"], "id": "1208132645869293568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "86556374", "created_at": "2019-12-20T21:10:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208132576881328129"], "id": "1208132576881328129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.6277, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/y9II7l8gzE", "expanded_url": "https://trib.al/nJPfEXi", "display_url": "trib.al/nJPfEXi"}]}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por bullying y la encuentra su hermana de 9 a\u00f1os https://t.co/y9II7l8gzE", "author_id": "806991228", "created_at": "2019-12-20T21:10:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208132475886735365"], "id": "1208132475886735365"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "AdsumP", "id": "1578098006"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/HWDSDlMqB7", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf02N0h9pos.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208129875044970496"}], "text": "RT @AdsumP: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/HWDSDlMqB7", "author_id": "625954692", "created_at": "2019-12-20T21:09:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208132419414573063"], "id": "1208132419414573063"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3976, "type": "Person", "normalized_text": "Lore"}]}, "text": "Lore  sempre avisou que um dia iria se matar e a fam\u00edlia nunca acreditou  e hoje ela se Matou \ud83d\ude14", "author_id": "1848821185", "created_at": "2019-12-20T21:09:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208132248337293312"], "id": "1208132248337293312"}, {"text": "Pertenecemos a una generaci\u00f3n abiertamente suicida que se desgarra las vestiduras ante la nueva evidencia cient\u00edfica que demuestra el deterioro planetario y que, al mismo tiempo, corre a consumir bul\u00edmicamente entusiasmada por las promociones comerciales de fin de a\u00f1o.", "author_id": "203123794", "created_at": "2019-12-20T21:09:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208132218108948480"], "id": "1208132218108948480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208105213854470144"}], "text": "RT @SenStef: G.Tortora Dimenticando l'ingiustizia, questa sciacquetta La 7 imped\u00ec in diretta al deputato Borghi di ricordare Luigino D'Ange\u2026", "author_id": "1207221832262311936", "created_at": "2019-12-20T21:08:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208132138941333504"], "id": "1208132138941333504"}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 (Sergi\u00e3o viu e s\u00f3 mandou eu guardar) https://t.co/B2ZiGhmFQS", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/B2ZiGhmFQS", "expanded_url": "https://twitter.com/JuliaGolin/status/1207830071794393088", "display_url": "twitter.com/JuliaGolin/sta\u2026"}]}, "author_id": "1370444647", "created_at": "2019-12-20T21:08:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208132133652484101"], "id": "1208132133652484101"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "author_id": "368710658", "created_at": "2019-12-20T21:08:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208132120411037698"], "id": "1208132120411037698"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jessica_laise", "id": "41494295"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.7568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "41494295", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208131055506665473"}], "text": "@jessica_laise 2021 ter\u00e1 Alice Braga na selva com Esquadr\u00e3o Suicida... quero ver essa empolga\u00e7\u00e3o toda.... AHAHAAH", "author_id": "45995929", "created_at": "2019-12-20T21:07:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208131756160954369"], "id": "1208131756160954369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026", "author_id": "987263313485627392", "created_at": "2019-12-20T21:06:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208131583091326978"], "id": "1208131583091326978"}, {"text": "No le hablas de muerte a un suicida", "author_id": "3393498892", "created_at": "2019-12-20T21:05:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208131403214393344"], "id": "1208131403214393344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "345500008", "created_at": "2019-12-20T21:05:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208131376337297409"], "id": "1208131376337297409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.2003, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208103873505873920"}], "text": "RT @emirsader: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2d\u2026", "author_id": "584307970", "created_at": "2019-12-20T21:05:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208131286986047488"], "id": "1208131286986047488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "118116171", "created_at": "2019-12-20T21:04:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208131130366578689"], "id": "1208131130366578689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208105213854470144"}], "text": "RT @SenStef: G.Tortora Dimenticando l'ingiustizia, questa sciacquetta La 7 imped\u00ec in diretta al deputato Borghi di ricordare Luigino D'Ange\u2026", "author_id": "1073681164265754624", "created_at": "2019-12-20T21:04:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208131099198664704"], "id": "1208131099198664704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "1071993044", "created_at": "2019-12-20T21:03:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208130952246878208"], "id": "1208130952246878208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "597117828", "created_at": "2019-12-20T21:03:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208130932915486721"], "id": "1208130932915486721"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "85603611", "created_at": "2019-12-20T21:03:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208130928813527040"], "id": "1208130928813527040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026", "author_id": "16975645", "created_at": "2019-12-20T21:03:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208130842729553921"], "id": "1208130842729553921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5905, "type": "Person", "normalized_text": "RATO"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/DyTfO3gw7e", "expanded_url": "https://twitter.com/laurinhapace/status/1208036397388566530", "display_url": "twitter.com/laurinhapace/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208096764932378624"}], "text": "RT @amandapelinskii: VSF O RATO SUICIDA KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/DyTfO3gw7e", "author_id": "871441605009559554", "created_at": "2019-12-20T21:03:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208130776912543744"], "id": "1208130776912543744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "414994908", "created_at": "2019-12-20T21:03:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208130724513157122"], "id": "1208130724513157122"}, {"text": "Una madre lanza a sus dos hijas por la ventana y se suicida https://t.co/csHY5zUss5", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/csHY5zUss5", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2015/12/1\u2026"}]}, "author_id": "4632277721", "created_at": "2019-12-20T21:02:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208130677696335876"], "id": "1208130677696335876"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarceloPintoBA", "id": "56470032"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/yDxIw5Idm7", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf0R8NlslEU.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208090920412954626"}], "text": "RT @MarceloPintoBA: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/yDxIw5Idm7", "author_id": "1060830278137114624", "created_at": "2019-12-20T21:02:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208130666535235584"], "id": "1208130666535235584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7744, "type": "Person", "normalized_text": "NI\u00d1A"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/6CSFcfreE5", "expanded_url": "https://www.radiolimon.net/post/ni%C3%B1a-se-suicida-porque-sus-padres-no-ten%C3%ADan-5-d%C3%B3lares-para-agasajo", "display_url": "radiolimon.net/post/ni%C3%B1a\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/YfijwtujzG", "expanded_url": "https://twitter.com/radiolimontv/status/1208130658406678528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YfijwtujzG", "media_key": "3_1208130651238653952"}]}, "text": "NI\u00d1A SE SUICIDAD PORQUE SUS PADRES NO TEN\u00cdAS 5 D\u00d3LARES PARA AGASAJO\n\nhttps://t.co/6CSFcfreE5 https://t.co/YfijwtujzG", "author_id": "3072779788", "created_at": "2019-12-20T21:02:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208130658406678528"], "id": "1208130658406678528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Yzhx1a8Xby", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf029AhlHTE.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/Yzhx1a8Xby", "author_id": "39804437", "created_at": "2019-12-20T21:02:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208130648097071104"], "id": "1208130648097071104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "author_id": "928050851725365248", "created_at": "2019-12-20T21:02:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208130548755058689"], "id": "1208130548755058689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}], "text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026", "author_id": "1111194457", "created_at": "2019-12-20T21:01:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208130395994279942"], "id": "1208130395994279942"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208124931503984643"}], "text": "RT @Mary43298048: G.Tortora;\nDimentica ingiustizia fatta al padre, sciaquetta de La7 impedisce al dep. Borghi ricordare L. D'Angelo, suicid\u2026", "author_id": "1008565502753599488", "created_at": "2019-12-20T21:00:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208130190678876160"], "id": "1208130190678876160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026", "author_id": "1649248322", "created_at": "2019-12-20T21:00:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208130161117474816"], "id": "1208130161117474816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/HWDSDlMqB7", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf02N0h9pos.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/HWDSDlMqB7", "author_id": "1578098006", "created_at": "2019-12-20T20:59:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208129875044970496"], "id": "1208129875044970496"}, {"in_reply_to_user_id": "1186951734", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208129675286982658"}], "text": "*se suicida*", "author_id": "1186951734", "created_at": "2019-12-20T20:59:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208129721093017602"], "id": "1208129721093017602"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lizzamari10", "id": "1080278653337038849"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208127421813268481"}], "text": "RT @lizzamari10: A m\u00e1quina p\u00fablica e o dinheiro dos contribuintes est\u00e1 servindo quase exclusivamente ao esfor\u00e7o de manter culpados fora da\u2026", "author_id": "1055588810967445505", "created_at": "2019-12-20T20:58:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208129604025761792"], "id": "1208129604025761792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 98, "probability": 0.8111, "type": "Other", "normalized_text": "Los Dos Papas, 2019"}]}, "text": "\"\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino?, Se sube a su ego y se deja caer desde ah\u00ed\".\n\n- Los Dos Papas, 2019.", "author_id": "21166092", "created_at": "2019-12-20T20:58:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208129569229688832"], "id": "1208129569229688832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "912372368013742080", "created_at": "2019-12-20T20:58:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208129559788498949"], "id": "1208129559788498949"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "147650568", "created_at": "2019-12-20T20:58:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208129487386349575"], "id": "1208129487386349575"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "author_id": "355226629", "created_at": "2019-12-20T20:57:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208129414405464071"], "id": "1208129414405464071"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208124931185217537"}], "text": "RT @Alexand60962725: G.Tortora;\nDimentica ingiustizia fatta al padre, sciaquetta de La7 impedisce al dep. Borghi ricordare L. D'Angelo, sui\u2026", "author_id": "2568712240", "created_at": "2019-12-20T20:57:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208129203050340353"], "id": "1208129203050340353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "163875424", "created_at": "2019-12-20T20:56:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208129169105784833"], "id": "1208129169105784833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "2171339128", "created_at": "2019-12-20T20:56:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208129020174356480"], "id": "1208129020174356480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lizzamari10", "id": "1080278653337038849"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208127421813268481"}], "text": "RT @lizzamari10: A m\u00e1quina p\u00fablica e o dinheiro dos contribuintes est\u00e1 servindo quase exclusivamente ao esfor\u00e7o de manter culpados fora da\u2026", "author_id": "1128068846101856256", "created_at": "2019-12-20T20:55:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208128868709806080"], "id": "1208128868709806080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !! \ud83d\ude09\ud83d\ude20", "author_id": "565621057", "created_at": "2019-12-20T20:55:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208128826452201472"], "id": "1208128826452201472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "100237599", "created_at": "2019-12-20T20:55:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208128808622186498"], "id": "1208128808622186498"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "950539119331037185", "created_at": "2019-12-20T20:55:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208128805375746048"], "id": "1208128805375746048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "author_id": "1060685845404008448", "created_at": "2019-12-20T20:54:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208128654770888707"], "id": "1208128654770888707"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.2003, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208103873505873920"}], "text": "RT @emirsader: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2d\u2026", "author_id": "1058326807630495744", "created_at": "2019-12-20T20:54:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208128644549349376"], "id": "1208128644549349376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.2003, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208103873505873920"}], "text": "RT @emirsader: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2d\u2026", "author_id": "36062728", "created_at": "2019-12-20T20:54:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208128627709292551"], "id": "1208128627709292551"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "825015732", "created_at": "2019-12-20T20:53:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208128416031158273"], "id": "1208128416031158273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "in_reply_to_user_id": "2959459379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208114267293175808"}], "text": "@FotosDeFatos Ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9 suicida", "author_id": "1093615667650150400", "created_at": "2019-12-20T20:53:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208128362486599680"], "id": "1208128362486599680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lizzamari10", "id": "1080278653337038849"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208127421813268481"}], "text": "RT @lizzamari10: A m\u00e1quina p\u00fablica e o dinheiro dos contribuintes est\u00e1 servindo quase exclusivamente ao esfor\u00e7o de manter culpados fora da\u2026", "author_id": "1181969536846827520", "created_at": "2019-12-20T20:53:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208128296719933440"], "id": "1208128296719933440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026", "author_id": "72965332", "created_at": "2019-12-20T20:52:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208128172803403779"], "id": "1208128172803403779"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1188518304836661248", "created_at": "2019-12-20T20:52:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208128064443633664"], "id": "1208128064443633664"}, {"text": "E se saudade n\u00e3o mata hoje ela quase matou", "author_id": "876475421788950529", "created_at": "2019-12-20T20:52:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208128002569228288"], "id": "1208128002569228288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1345350073", "created_at": "2019-12-20T20:52:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208127983044767746"], "id": "1208127983044767746"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "51414459", "created_at": "2019-12-20T20:50:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208127605028859905"], "id": "1208127605028859905"}, {"text": "\u2014tuerce la cabeza hacia \u00e9l y parpadea, el negro de los irises dilatando el vistazo ilegible. La playa. A\u00fan recordaba su \u00faltima inmersi\u00f3n, pr\u00e1cticamente suicida, en el oce\u00e1no. La sensaci\u00f3n de asfixia.", "author_id": "991790044980633600", "created_at": "2019-12-20T20:50:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208127579078696960"], "id": "1208127579078696960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luisiberico", "id": "66143053"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.626, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}]}, "in_reply_to_user_id": "66143053", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207727438903619585"}], "text": "@luisiberico El partido del suicida AGP con que moral puede calificar de incapacidad si ensu primer gobierno fue uno de los peores gobierno de la vida democr\u00e1tica del pa\u00eds, adem\u00e1s llevo al pa\u00eds en una tremenda corrupci\u00f3n tanto en su primer como segundo gobierno recuerda los narcoindultos", "author_id": "1177805779174412289", "created_at": "2019-12-20T20:50:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208127499307274242"], "id": "1208127499307274242"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "386295952", "created_at": "2019-12-20T20:50:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208127472753106947"], "id": "1208127472753106947"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 199, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/yd0Xug9Nju", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf0yaAac6eF.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf0yaAac6eF.twitter"}]}, "text": "A m\u00e1quina p\u00fablica e o dinheiro dos contribuintes est\u00e1 servindo quase exclusivamente ao esfor\u00e7o de manter culpados fora da cadeia e desafetos dentro dela.\n_____\nNassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/yd0Xug9Nju", "author_id": "1080278653337038849", "created_at": "2019-12-20T20:49:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208127421813268481"], "id": "1208127421813268481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "190386251", "created_at": "2019-12-20T20:49:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208127289617240065"], "id": "1208127289617240065"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "2310374785", "created_at": "2019-12-20T20:49:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208127247653183488"], "id": "1208127247653183488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026", "author_id": "967108203501772800", "created_at": "2019-12-20T20:48:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208127095043436544"], "id": "1208127095043436544"}, {"geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "text": "\u00bfDe que te sirve amenazar de muerte a un suicida?", "author_id": "330663400", "created_at": "2019-12-20T20:47:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208126861693378560"], "id": "1208126861693378560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208124931503984643"}], "text": "RT @Mary43298048: G.Tortora;\nDimentica ingiustizia fatta al padre, sciaquetta de La7 impedisce al dep. Borghi ricordare L. D'Angelo, suicid\u2026", "author_id": "57774078", "created_at": "2019-12-20T20:47:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208126714842406912"], "id": "1208126714842406912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/W6H9Cj74mX", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/W6H9Cj74mX", "author_id": "127309988", "created_at": "2019-12-20T20:46:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208126620361379840"], "id": "1208126620361379840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "78108215", "created_at": "2019-12-20T20:46:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208126605610106881"], "id": "1208126605610106881"}, {"text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 50", "author_id": "1206974746375729152", "created_at": "2019-12-20T20:46:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208126425741565952"], "id": "1208126425741565952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/66M9iNe39I", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/66M9iNe39I", "author_id": "1093305692", "created_at": "2019-12-20T20:45:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208126420066689026"], "id": "1208126420066689026"}, {"text": "https://t.co/JNTyWGFuM9\n\nTriste navidad  :(", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JNTyWGFuM9", "expanded_url": "https://www.radiolimon.net/post/ni\u00f1a-se-suicida-porque-sus-padres-no-ten\u00edan-5-d\u00f3lares-para-agasajo", "display_url": "radiolimon.net/post/ni\u00f1a-se-s\u2026"}]}, "author_id": "3072779788", "created_at": "2019-12-20T20:45:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208126396742193160"], "id": "1208126396742193160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "93412708", "created_at": "2019-12-20T20:45:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208126337828999177"], "id": "1208126337828999177"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rollingstoneBR", "id": "10877272"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.2671, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.5649, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 81, "end": 94, "probability": 0.6139, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.3623, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1145451815862964224"}], "text": "RT @rollingstoneBR: Margot Robbie e sua Arlequina vieram para salvar a DC e, com Aves de Rapina, redimir o fracasso que foi Esquadr\u00e3o Suici\u2026", "author_id": "771451086414774273", "created_at": "2019-12-20T20:45:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208126301317554180"], "id": "1208126301317554180"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208124931185217537"}], "text": "RT @Alexand60962725: G.Tortora;\nDimentica ingiustizia fatta al padre, sciaquetta de La7 impedisce al dep. Borghi ricordare L. D'Angelo, sui\u2026", "author_id": "57774078", "created_at": "2019-12-20T20:44:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208126130982735877"], "id": "1208126130982735877"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Chinguel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208036664821587973"}], "text": "RT @XavierFiestas: 5 mil delincuentes liber\u00f3 el suicida, previo acuerdo con Chinguel y estos miserables quieren hacer creer que les importa\u2026", "author_id": "1272097038", "created_at": "2019-12-20T20:44:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208126112401936387"], "id": "1208126112401936387"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026", "author_id": "142441799", "created_at": "2019-12-20T20:44:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208126103136751619"], "id": "1208126103136751619"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208124931503984643"}], "text": "RT @Mary43298048: G.Tortora;\nDimentica ingiustizia fatta al padre, sciaquetta de La7 impedisce al dep. Borghi ricordare L. D'Angelo, suicid\u2026", "author_id": "2365540406", "created_at": "2019-12-20T20:44:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208126073097146368"], "id": "1208126073097146368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.6938, "type": "Other", "normalized_text": "Theo"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4712, "type": "Person", "normalized_text": "Nell"}]}, "text": "a cena da Theo muito puta depois que a Nell se matou.................", "author_id": "889225416422162432", "created_at": "2019-12-20T20:44:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208126011914772485"], "id": "1208126011914772485"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208105213854470144"}], "text": "RT @SenStef: G.Tortora Dimenticando l'ingiustizia, questa sciacquetta La 7 imped\u00ec in diretta al deputato Borghi di ricordare Luigino D'Ange\u2026", "author_id": "57774078", "created_at": "2019-12-20T20:44:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208125957581791242"], "id": "1208125957581791242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208124931503984643"}], "text": "RT @Mary43298048: G.Tortora;\nDimentica ingiustizia fatta al padre, sciaquetta de La7 impedisce al dep. Borghi ricordare L. D'Angelo, suicid\u2026", "author_id": "969938665953746946", "created_at": "2019-12-20T20:44:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208125930197209088"], "id": "1208125930197209088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "161398277", "created_at": "2019-12-20T20:43:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208125862027108358"], "id": "1208125862027108358"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1147473344176033792", "created_at": "2019-12-20T20:43:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208125847007354882"], "id": "1208125847007354882"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "528653485", "created_at": "2019-12-20T20:43:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208125845669367811"], "id": "1208125845669367811"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 217, "end": 225, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.4624, "type": "Person", "normalized_text": "Brigou"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/yT9goD1slE", "expanded_url": "https://youtu.be/HZR0Y0leon0", "display_url": "youtu.be/HZR0Y0leon0", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1530961782218674176/_d8NZDIq?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1530961782218674176/_d8NZDIq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "DEGUSTA\u00c7\u00c3O FILOS\u00d3FICA - Cuidado com a m\u00fasica que voc\u00ea ouve (subt. Espa\u00f1ol/English) Nueva Acr\u00f3polis", "description": "Ser\u00e1 que sabemos a influ\u00eancia invis\u00edvel que a m\u00fasica exerce em n\u00f3s? Este \u00e9 um pequeno trecho, para degustar, da palestra sobre o \"Caibalion\", proferida em Br...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HZR0Y0leon0&feature=youtu.be"}]}, "text": "Dai chegamos ao ponto da quest\u00e3o das pessoas escutarem aquelas Sofr\u00eancias. \nBrigou, aderiu algum v\u00edcio, matou, ou se suicidou ||\nDEGUSTA\u00c7\u00c3O FILOS\u00d3FICA - Cuidado com a m\u00fasica que voc\u00ea ouve  https://t.co/yT9goD1slE via @YouTube", "author_id": "2178334177", "created_at": "2019-12-20T20:43:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208125789625077769"], "id": "1208125789625077769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}], "text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026", "author_id": "4287460517", "created_at": "2019-12-20T20:43:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208125695509053443"], "id": "1208125695509053443"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.2003, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208103873505873920"}], "text": "RT @emirsader: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2d\u2026", "author_id": "1164959661465972741", "created_at": "2019-12-20T20:42:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208125602290700291"], "id": "1208125602290700291"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "196715133", "created_at": "2019-12-20T20:42:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208125582569025543"], "id": "1208125582569025543"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208105213854470144"}], "text": "RT @SenStef: G.Tortora Dimenticando l'ingiustizia, questa sciacquetta La 7 imped\u00ec in diretta al deputato Borghi di ricordare Luigino D'Ange\u2026", "author_id": "1020002929238073344", "created_at": "2019-12-20T20:41:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208125200061140994"], "id": "1208125200061140994"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "142447241", "created_at": "2019-12-20T20:41:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208125178292711425"], "id": "1208125178292711425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}], "text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026", "author_id": "4212731235", "created_at": "2019-12-20T20:40:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208125011762044928"], "id": "1208125011762044928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207802963302977537"}], "text": "Hacer huevos fritos siempre es un acto suicida y tengo 849494849392 pruebas https://t.co/IB8D5GUjIL", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/IB8D5GUjIL", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1207802963302977537", "display_url": "twitter.com/yisucrist/stat\u2026"}]}, "author_id": "1694736367", "created_at": "2019-12-20T20:40:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208124947727634432"], "id": "1208124947727634432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "128656068", "created_at": "2019-12-20T20:40:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208124932267401221"], "id": "1208124932267401221"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 248, "tag": "RotoliDiStampaigienica"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/ElUExGGJrq", "expanded_url": "https://imgur.com/LKoMKYV", "display_url": "imgur.com/LKoMKYV"}]}, "text": "G.Tortora;\nDimentica ingiustizia fatta al padre, sciaquetta de La7 impedisce al dep. Borghi ricordare L. D'Angelo, suicida x via della Banca di cui era Vpresid. padre di E. Boschi che gli aveva bruciato i risparmi della vita\n#RotoliDiStampaigienica https://t.co/ElUExGGJrq", "author_id": "1196125849889718283", "created_at": "2019-12-20T20:40:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208124932200321024"], "id": "1208124932200321024"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 248, "tag": "RotoliDiStampaigienica"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/v5ydyPadXH", "expanded_url": "https://imgur.com/LKoMKYV", "display_url": "imgur.com/LKoMKYV"}]}, "text": "G.Tortora;\nDimentica ingiustizia fatta al padre, sciaquetta de La7 impedisce al dep. Borghi ricordare L. D'Angelo, suicida x via della Banca di cui era Vpresid. padre di E. Boschi che gli aveva bruciato i risparmi della vita\n#RotoliDiStampaigienica https://t.co/v5ydyPadXH", "author_id": "1203087605849608192", "created_at": "2019-12-20T20:40:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208124931566981123"], "id": "1208124931566981123"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 248, "tag": "RotoliDiStampaigienica"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/BqxCsYRfkK", "expanded_url": "https://imgur.com/LKoMKYV", "display_url": "imgur.com/LKoMKYV"}]}, "text": "G.Tortora;\nDimentica ingiustizia fatta al padre, sciaquetta de La7 impedisce al dep. Borghi ricordare L. D'Angelo, suicida x via della Banca di cui era Vpresid. padre di E. Boschi che gli aveva bruciato i risparmi della vita\n#RotoliDiStampaigienica https://t.co/BqxCsYRfkK", "author_id": "1194869727384014848", "created_at": "2019-12-20T20:40:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1208124931503984643"], "id": "1208124931503984643"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 248, "tag": "RotoliDiStampaigienica"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/InVYNrSDKN", "expanded_url": "https://imgur.com/LKoMKYV", "display_url": "imgur.com/LKoMKYV"}]}, "text": "G.Tortora;\nDimentica ingiustizia fatta al padre, sciaquetta de La7 impedisce al dep. Borghi ricordare L. D'Angelo, suicida x via della Banca di cui era Vpresid. padre di E. Boschi che gli aveva bruciato i risparmi della vita\n#RotoliDiStampaigienica https://t.co/InVYNrSDKN", "author_id": "1194656493292937217", "created_at": "2019-12-20T20:40:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208124931185217537"], "id": "1208124931185217537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "954715321704878082", "created_at": "2019-12-20T20:39:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208124758417707009"], "id": "1208124758417707009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Chinguel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208036664821587973"}], "text": "RT @XavierFiestas: 5 mil delincuentes liber\u00f3 el suicida, previo acuerdo con Chinguel y estos miserables quieren hacer creer que les importa\u2026", "author_id": "301836086", "created_at": "2019-12-20T20:39:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208124745650229248"], "id": "1208124745650229248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "juscochi", "id": "733727098343395329"}]}, "in_reply_to_user_id": "733727098343395329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208124462664732673"}], "text": "@juscochi Meu c\u00e9rebro ta indo t\u00e3o autom\u00e1tico q achei q vc tava falando q algu\u00e9m se suicidou \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "2234788537", "created_at": "2019-12-20T20:39:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208124735252574209"], "id": "1208124735252574209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5849, "type": "Place", "normalized_text": "avenida brasil"}]}, "text": "avenida brasil \u00e9 um shoujo de vingan\u00e7a sobre a menina rita que quer se vingar da mulher que matou o pai dela s\u00f3 que na verdade \u00e9 um har\u00e9m inverso pq quando ela cresce e vira maid todos os homens da casa querem ela", "author_id": "397611180", "created_at": "2019-12-20T20:39:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208124731561594881"], "id": "1208124731561594881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.2003, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208103873505873920"}], "text": "RT @emirsader: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2d\u2026", "author_id": "2837875192", "created_at": "2019-12-20T20:39:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208124690033721345"], "id": "1208124690033721345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}], "text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026", "author_id": "560181247", "created_at": "2019-12-20T20:38:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208124555807657986"], "id": "1208124555807657986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "josh"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.7777, "type": "Person", "normalized_text": "josh"}]}, "text": "Psicol\u00f3gicos, n\u00e3o se atreva a escrever, ainda mais se inspirando em pessoas reais. J\u00e1 vi de td: josh chefe de favela, any sendo vendida pelo pai, josh drogado, any depressiva , suicida e usuaria de crack, sexo ultra explicito ao extremo,  swing, grupal...mas at\u00e9 nestas de precisa", "author_id": "240761069", "created_at": "2019-12-20T20:38:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208124460685021184"], "id": "1208124460685021184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Chinguel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208036664821587973"}], "text": "RT @XavierFiestas: 5 mil delincuentes liber\u00f3 el suicida, previo acuerdo con Chinguel y estos miserables quieren hacer creer que les importa\u2026", "author_id": "80973523", "created_at": "2019-12-20T20:38:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208124434600669187"], "id": "1208124434600669187"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "344965325", "created_at": "2019-12-20T20:38:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208124430561546248"], "id": "1208124430561546248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 188, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "Manfredo Marroqu\u00edn"}]}, "text": "\"\nDar poder a personas vac\u00edas intelectual y moralmente es un acto suicida que est\u00e1n cometiendo muchos pueblos desesperados que por salir de las brasas, caen en el fuego\" (Manfredo Marroqu\u00edn)", "author_id": "1021962665751654404", "created_at": "2019-12-20T20:37:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208124386961756161"], "id": "1208124386961756161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.2003, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208103873505873920"}], "text": "RT @emirsader: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2d\u2026", "author_id": "4370247615", "created_at": "2019-12-20T20:37:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208124186494943233"], "id": "1208124186494943233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.4811, "type": "Organization", "normalized_text": "Willaxtv"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.4561, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.5304, "type": "Person", "normalized_text": "CONO"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.6807, "type": "Person", "normalized_text": "SARDON"}]}, "in_reply_to_user_id": "364503633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208060224084611072"}], "text": "@TubinoCarlos @JaimeChincha @willaxtv Willaxtv mas alanista que el suicida AGP y m\u00e1s keikistas que la se\u00f1ora K igual que CONO ahora quieren beatificar a los corruptos SARDON voto por excarcelaci\u00f3n de su jefa se\u00f1ora K est\u00e1s mier... Ya no le enga\u00f1an al pueblo", "author_id": "1177805779174412289", "created_at": "2019-12-20T20:37:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208124170342715397"], "id": "1208124170342715397"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "806949369090048000", "created_at": "2019-12-20T20:36:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208124078550388736"], "id": "1208124078550388736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "2450268188", "created_at": "2019-12-20T20:36:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208123935470043137"], "id": "1208123935470043137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "280587868", "created_at": "2019-12-20T20:35:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208123752954892291"], "id": "1208123752954892291"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.2003, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208103873505873920"}], "text": "RT @emirsader: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2d\u2026", "author_id": "3171195340", "created_at": "2019-12-20T20:35:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208123722760171521"], "id": "1208123722760171521"}, {"in_reply_to_user_id": "4003466841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208123574915076098"}], "text": "Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 ser un pa\u00eds autoritario.", "author_id": "4003466841", "created_at": "2019-12-20T20:34:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208123577435856897"], "id": "1208123577435856897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "323277615", "created_at": "2019-12-20T20:32:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208123073842614272"], "id": "1208123073842614272"}, {"in_reply_to_user_id": "978770327881814017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208117572220182535"}], "text": "@costanacasa Suicida te", "author_id": "1024729638747160582", "created_at": "2019-12-20T20:32:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208123025922678784"], "id": "1208123025922678784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "1019670234", "created_at": "2019-12-20T20:32:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208122914320605190"], "id": "1208122914320605190"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208105213854470144"}], "text": "RT @SenStef: G.Tortora Dimenticando l'ingiustizia, questa sciacquetta La 7 imped\u00ec in diretta al deputato Borghi di ricordare Luigino D'Ange\u2026", "author_id": "994255156278693889", "created_at": "2019-12-20T20:31:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208122900303302657"], "id": "1208122900303302657"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "3031716492", "created_at": "2019-12-20T20:31:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208122834679214082"], "id": "1208122834679214082"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1944869582", "created_at": "2019-12-20T20:31:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208122801720307712"], "id": "1208122801720307712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026", "author_id": "72720022", "created_at": "2019-12-20T20:30:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208122644547194880"], "id": "1208122644547194880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1340688925", "created_at": "2019-12-20T20:30:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208122606806810625"], "id": "1208122606806810625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "FreddyBernal", "id": "115143478"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/2bAD767oTm", "expanded_url": "https://twitter.com/lanacionweb/status/1198091877163118593", "display_url": "twitter.com/lanacionweb/st\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1448018905", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198091877163118593"}], "text": "@DouglasRicoVzla @dcabellor @FreddyBernal  a pasado 1 mes y aun no tenemos respuestas claras sobre este caso nos gustaria su intervenci\u00f3n... No era un loco suicida fue un gran ser humano, hijo, padre, esposo, yerno. queremos justicia... verdades. https://t.co/2bAD767oTm", "author_id": "329039301", "created_at": "2019-12-20T20:30:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208122537718276096"], "id": "1208122537718276096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "24584754", "created_at": "2019-12-20T20:30:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208122525823188992"], "id": "1208122525823188992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1027348424562225152", "created_at": "2019-12-20T20:30:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208122520479645696"], "id": "1208122520479645696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "65448998", "created_at": "2019-12-20T20:30:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208122493774553088"], "id": "1208122493774553088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "132199932", "created_at": "2019-12-20T20:29:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208122284629807113"], "id": "1208122284629807113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "253908422", "created_at": "2019-12-20T20:29:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208122155852029952"], "id": "1208122155852029952"}, {"text": "Maluco quase se matou e me levou junto", "author_id": "1032055431278092295", "created_at": "2019-12-20T20:28:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208122130002567169"], "id": "1208122130002567169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "543606527", "created_at": "2019-12-20T20:28:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208122062709104640"], "id": "1208122062709104640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "andresmalamud", "id": "2239633160"}]}, "in_reply_to_user_id": "2239633160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208067754030518275"}], "text": "@andresmalamud Suicida?", "author_id": "1241589432", "created_at": "2019-12-20T20:28:16.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208121964583411712"], "id": "1208121964583411712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "186648784", "created_at": "2019-12-20T20:27:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208121709209018369"], "id": "1208121709209018369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026", "author_id": "319711974", "created_at": "2019-12-20T20:26:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208121610588368902"], "id": "1208121610588368902"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GquirogaGonzalo", "id": "2210351800"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "ToniGaliana", "id": "339212359"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207950970409377792"}], "text": "RT @GquirogaGonzalo: @ToniGaliana Falta un paso. Un presidente del Gobierno q sea socialista pero no suicida.", "author_id": "822525983236517888", "created_at": "2019-12-20T20:25:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208121200855146496"], "id": "1208121200855146496"}, {"text": "Quem matou todos sabem, o que as autoridades sabem e n\u00e3o divulgam \u00e9 o mandante, que tb todos j\u00e1 sabem https://t.co/V7nD9HlFBS", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/V7nD9HlFBS", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "author_id": "808291326", "created_at": "2019-12-20T20:25:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208121146606047237"], "id": "1208121146606047237"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/lZcKPzQrgm", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/lZcKPzQrgm", "author_id": "732346688", "created_at": "2019-12-20T20:24:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208121077559373824"], "id": "1208121077559373824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "922189595927810048", "created_at": "2019-12-20T20:24:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208121075500036096"], "id": "1208121075500036096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1352345364", "created_at": "2019-12-20T20:23:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208120870016835586"], "id": "1208120870016835586"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "287245946", "created_at": "2019-12-20T20:23:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208120855743598592"], "id": "1208120855743598592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "807803164162396160", "created_at": "2019-12-20T20:23:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208120728840736770"], "id": "1208120728840736770"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.2003, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208103873505873920"}], "text": "RT @emirsader: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2d\u2026", "author_id": "904895497537769472", "created_at": "2019-12-20T20:23:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208120636117270531"], "id": "1208120636117270531"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "in_reply_to_user_id": "16676396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208119881713016833"}], "text": "@El_Universal_Mx Noticia tendenciosa. Si la alumna no quer\u00eda un trato especial, por qu\u00e9 demonios el maestro deb\u00eda tratarla diferente? En todo caso todos los alumnos pasar\u00edan por la misma ideacion suicida y no es as\u00ed. Que no inventen!", "author_id": "866712398", "created_at": "2019-12-20T20:22:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208120413231996929"], "id": "1208120413231996929"}, {"text": "falar de sa\u00fade mental \u00e9 tranquilo at\u00e9 a hora que ce tem que lidar com uma pessoa fudida, suicida, que quer largar tudo e encher o cu de rem\u00e9dio at\u00e9 n\u00e3o conseguir mais engolir nada", "author_id": "898042672077844480", "created_at": "2019-12-20T20:22:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208120386338119681"], "id": "1208120386338119681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "fjosi1", "id": "2268730459"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RrfOo0F9df", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208115021986848768"}], "text": "RT @fjosi1: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/RrfOo0F9df", "author_id": "314925607", "created_at": "2019-12-20T20:21:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208120368243843073"], "id": "1208120368243843073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.2003, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208103873505873920"}], "text": "RT @emirsader: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2d\u2026", "author_id": "929847565", "created_at": "2019-12-20T20:21:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208120361855967232"], "id": "1208120361855967232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1115686481580834818", "created_at": "2019-12-20T20:21:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208120276485062656"], "id": "1208120276485062656"}, {"in_reply_to_user_id": "16908924", "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 248, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208119220732600321"}], "text": "Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas t\u00eam o seu lugar. Fazem parte do verdadeiro cristianismo. Mas, repito, sem amor, representam a religi\u00e3o que matou o pr\u00f3prio Cristo.", "author_id": "16908924", "created_at": "2019-12-20T20:21:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 460, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208120214690373632"], "id": "1208120214690373632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "125786551", "created_at": "2019-12-20T20:20:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208119972477702145"], "id": "1208119972477702145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "114891074", "created_at": "2019-12-20T20:20:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208119925098864641"], "id": "1208119925098864641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "433829965", "created_at": "2019-12-20T20:18:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208119547045326848"], "id": "1208119547045326848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "fjosi1", "id": "2268730459"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RrfOo0F9df", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208115021986848768"}], "text": "RT @fjosi1: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/RrfOo0F9df", "author_id": "1083779532308574219", "created_at": "2019-12-20T20:18:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208119444578455553"], "id": "1208119444578455553"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "783118684474765312", "created_at": "2019-12-20T20:18:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208119399519064064"], "id": "1208119399519064064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "MyloveSabina", "id": "1255723526063038464"}]}, "in_reply_to_user_id": "1099775721923362818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208068688395603974"}], "text": "@maliartna @mylovesabina Da raiva mesmo,isso vai fazer ela t\u00e3o Feliz ...Ai tem uns q diz amar mas n\u00e3o move um dedo,ai quando o resultado sair vai dizer q se matou de tanto votar.", "author_id": "1617945781", "created_at": "2019-12-20T20:17:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208119349061574657"], "id": "1208119349061574657"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "1498747302", "created_at": "2019-12-20T20:17:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208119273580900352"], "id": "1208119273580900352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/nPZhLlBdNf", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf0sRH782r4.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/nPZhLlBdNf", "author_id": "188366322", "created_at": "2019-12-20T20:17:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208119180958076934"], "id": "1208119180958076934"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cecillia", "id": "14499351"}]}, "in_reply_to_user_id": "14499351", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208116727994867712"}], "text": "@Cecillia J\u00e1 faz mais de um ano que investigam o assassinato de uma vereadora, at\u00e9 \u201cperderam\u201d provas, e \u201cn\u00e3o se sabe\u201d quem a matou e quem mandou assassin\u00e1-la.\nImagina no caso deste senhor...\nTristes tempos.", "author_id": "1108685846927024129", "created_at": "2019-12-20T20:17:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208119157985857536"], "id": "1208119157985857536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "103168595", "created_at": "2019-12-20T20:16:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208119099970248704"], "id": "1208119099970248704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "310844408", "created_at": "2019-12-20T20:16:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208118989550960640"], "id": "1208118989550960640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "141255183", "created_at": "2019-12-20T20:16:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208118911050362880"], "id": "1208118911050362880"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c mas no tapa ja\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/gUXKwy8u4m", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/gUXKwy8u4m", "expanded_url": "https://t.co/gUXKwy8u4m", "display_url": "t.co/gUXKwy8u4m"}]}, "author_id": "869337896733605888", "created_at": "2019-12-20T20:16:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208118904071041026"], "id": "1208118904071041026"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "529662738", "created_at": "2019-12-20T20:15:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208118748202389506"], "id": "1208118748202389506"}, {"text": "El \u00fanico requisito es ser suicida. https://t.co/KpzXec3Qyu", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/KpzXec3Qyu", "expanded_url": "https://t.co/KpzXec3Qyu", "display_url": "t.co/KpzXec3Qyu"}]}, "author_id": "1169372756682641408", "created_at": "2019-12-20T20:15:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208118742607187970"], "id": "1208118742607187970"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "3156344996", "created_at": "2019-12-20T20:15:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208118740287705088"], "id": "1208118740287705088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 46, "username": "lolaalp", "id": "3091067376"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "cazuza"}]}, "text": "Ta se achando a rola q matou o cazuza @lolaalp te amo obrigada pela melhor frase do mundo", "author_id": "1125591223132196866", "created_at": "2019-12-20T20:15:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208118689029074956"], "id": "1208118689029074956"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xstormpilot", "id": "1970416976"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6967, "type": "Person", "normalized_text": "kylo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208099546590597121"}], "text": "RT @xstormpilot: ai gente vcs nao entendem o kylo cometeu erros ok ele matou o proprio pai mas ele se arrependeu depois que a mae morreu pr\u2026", "author_id": "70139140", "created_at": "2019-12-20T20:15:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208118675762487297"], "id": "1208118675762487297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1113891012785725441", "created_at": "2019-12-20T20:14:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208118486695841793"], "id": "1208118486695841793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "author_id": "2925095288", "created_at": "2019-12-20T20:13:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208118242977492993"], "id": "1208118242977492993"}, {"text": "U.U https://t.co/IMbytGI6di", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/IMbytGI6di", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html?m=1", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "author_id": "334207300", "created_at": "2019-12-20T20:13:05.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208118140674199554"], "id": "1208118140674199554"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LeonardoMConce", "id": "448312605"}]}, "in_reply_to_user_id": "448312605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208117408109608960"}], "text": "@LeonardoMConce Si, pero los 180.000 militares no necesitan m\u00e1s integrantes, tienen balas, bombas, granadas, tanques etc. F\u00e1cilmente se puede acabar con un mill\u00f3n (y dudo q un mill\u00f3n vayan a ir y querer morir pq en realidad seria una acci\u00f3n suicida hacer eso) y estos asesinos estar\u00edan contentos", "author_id": "1186080498172518406", "created_at": "2019-12-20T20:12:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208118085821095936"], "id": "1208118085821095936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.3329, "type": "Person", "normalized_text": "noel"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207448040895852546"}], "text": "@esquinabaja Tan gordo ese papa noel como el corrupto suicida. Solo le faltaba su barba y su bolsa con todo lo que se rob\u00f3.", "author_id": "928128381215965189", "created_at": "2019-12-20T20:12:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208118065436790784"], "id": "1208118065436790784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "author_id": "98692049", "created_at": "2019-12-20T20:12:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208118041671864320"], "id": "1208118041671864320"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "130931355", "created_at": "2019-12-20T20:11:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208117863741042691"], "id": "1208117863741042691"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "207713075", "created_at": "2019-12-20T20:11:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208117672606650368"], "id": "1208117672606650368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "582356731", "created_at": "2019-12-20T20:11:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208117651731623938"], "id": "1208117651731623938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208105213854470144"}], "text": "RT @SenStef: G.Tortora Dimenticando l'ingiustizia, questa sciacquetta La 7 imped\u00ec in diretta al deputato Borghi di ricordare Luigino D'Ange\u2026", "author_id": "1204669725151780864", "created_at": "2019-12-20T20:10:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208117551445815296"], "id": "1208117551445815296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1123033136626057217", "created_at": "2019-12-20T20:10:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208117525025869825"], "id": "1208117525025869825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5762, "type": "Other", "normalized_text": "Rector"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.4853, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/gDAjyntBYE", "expanded_url": "https://twitter.com/GantusFernanda/status/1207801175040577538", "display_url": "twitter.com/GantusFernanda\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207801175040577538"}], "text": "ya que existe el \u201ccontagio suicida\u201d.\nLa respuesta del Rector fue escueta y dio soluciones al estilo de una \u201ccurita\u201d, mencion\u00f3 todo, menos entrenamiento a profesores y administradores, quienes son los causantes de mucho estr\u00e9s y discriminaci\u00f3n. En el ITAM, hay mucha https://t.co/gDAjyntBYE", "author_id": "433088939", "created_at": "2019-12-20T20:09:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208117128429260801"], "id": "1208117128429260801"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "2371361592", "created_at": "2019-12-20T20:08:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208117024079196160"], "id": "1208117024079196160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "1024013549960654849", "created_at": "2019-12-20T20:08:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208116976113127425"], "id": "1208116976113127425"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 83, "end": 97, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/rrZgRFWJS9", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/12/17/internacional/1576600842_899978.html?ssm=TW_CC", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/12\u2026"}]}, "text": "Padre argentino acusado de abusos a menores se suicida https://t.co/rrZgRFWJS9 via @elpais_brasil", "author_id": "71033370", "created_at": "2019-12-20T20:08:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208116926960033795"], "id": "1208116926960033795"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "author_id": "906651355", "created_at": "2019-12-20T20:08:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208116890457067520"], "id": "1208116890457067520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "fjosi1", "id": "2268730459"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RrfOo0F9df", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208115021986848768"}], "text": "RT @fjosi1: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/RrfOo0F9df", "author_id": "1192379043959713794", "created_at": "2019-12-20T20:07:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208116758340616192"], "id": "1208116758340616192"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "849093532765880320", "created_at": "2019-12-20T20:07:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208116626261975042"], "id": "1208116626261975042"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "990707807518326784", "created_at": "2019-12-20T20:06:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208116454790438919"], "id": "1208116454790438919"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "871886982", "created_at": "2019-12-20T20:05:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208116334581702663"], "id": "1208116334581702663"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "fjosi1", "id": "2268730459"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RrfOo0F9df", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208115021986848768"}], "text": "RT @fjosi1: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/RrfOo0F9df", "author_id": "1095070542951010304", "created_at": "2019-12-20T20:05:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208116320845348864"], "id": "1208116320845348864"}, {"in_reply_to_user_id": "1149100535598997509", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208106233783345160"}], "text": "@luligxmez siempre tan suicida vos", "author_id": "1112424478657708032", "created_at": "2019-12-20T20:05:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208116213232091140"], "id": "1208116213232091140"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "4917259774", "created_at": "2019-12-20T20:04:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208116094478761993"], "id": "1208116094478761993"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "111793709", "created_at": "2019-12-20T20:04:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208116006188716035"], "id": "1208116006188716035"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "347531531", "created_at": "2019-12-20T20:04:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208116005664428035"], "id": "1208116005664428035"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "fjosi1", "id": "2268730459"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RrfOo0F9df", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208115021986848768"}], "text": "RT @fjosi1: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/RrfOo0F9df", "author_id": "1054033003356270594", "created_at": "2019-12-20T20:04:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208115986047602697"], "id": "1208115986047602697"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gonorreaomeee", "id": "1157725996973527040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208112605337968640"}], "text": "RT @gonorreaomeee: si uno se suicida en navidad, \u00bfser\u00eda un esp\u00edritu navide\u00f1o?", "author_id": "1179445190580416512", "created_at": "2019-12-20T20:04:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208115980108533767"], "id": "1208115980108533767"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "337408358", "created_at": "2019-12-20T20:03:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208115715498291201"], "id": "1208115715498291201"}, {"in_reply_to_user_id": "1005054319564115968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208115554428555264"}], "text": "Si pudiera volver atr\u00e1s en el tiempo no lo har\u00eda, porque cada error me ha echo lo q soy, no se lo q ser\u00eda, en cada cicatriz acumul\u00f3 sabidur\u00eda , convierto el dolor en una armadura pa cada d\u00eda, dame una raz\u00f3n solo una raz\u00f3n q me lo impida \u00bfVes? No es una idea tan suicida", "author_id": "1005054319564115968", "created_at": "2019-12-20T20:02:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208115555728863233"], "id": "1208115555728863233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "2882752445", "created_at": "2019-12-20T20:02:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208115477433737222"], "id": "1208115477433737222"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "author_id": "999753866802614273", "created_at": "2019-12-20T20:01:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208115265327816704"], "id": "1208115265327816704"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "336770336", "created_at": "2019-12-20T20:01:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208115265277452292"], "id": "1208115265277452292"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "870014420608536576", "created_at": "2019-12-20T20:01:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208115198353137665"], "id": "1208115198353137665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fraisku", "id": "2192541632"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "ManuelRevilla57", "id": "2248531165"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "Speedmaster72", "id": "448818093"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "Marialovessea", "id": "2217533588"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "jesus_izq", "id": "318575691"}, {"start": 71, "end": 78, "username": "jblpaz", "id": "830927202"}, {"start": 79, "end": 93, "username": "josepmuntpros", "id": "981521706"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "jafgaqt", "id": "2501142379"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "carmartinprieto", "id": "411676422"}, {"start": 120, "end": 133, "username": "TipoMaterial", "id": "388228748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208070160898244608"}], "text": "RT @fraisku: @ManuelRevilla57 @Speedmaster72 @Marialovessea @jesus_izq @jblpaz @josepmuntpros @jafgaqt @carmartinprieto @TipoMaterial @Rm_A\u2026", "author_id": "411676422", "created_at": "2019-12-20T20:01:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208115121215725568"], "id": "1208115121215725568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "fjosi1", "id": "2268730459"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RrfOo0F9df", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208115021986848768"}], "text": "RT @fjosi1: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/RrfOo0F9df", "author_id": "914516665337094145", "created_at": "2019-12-20T20:00:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208115094841901057"], "id": "1208115094841901057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "author_id": "1641421916", "created_at": "2019-12-20T20:00:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208115046896881665"], "id": "1208115046896881665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RrfOo0F9df", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/RrfOo0F9df", "author_id": "2268730459", "created_at": "2019-12-20T20:00:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208115021986848768"], "id": "1208115021986848768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "867506424913571840", "created_at": "2019-12-20T20:00:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208115018442641408"], "id": "1208115018442641408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "478638328", "created_at": "2019-12-20T20:00:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208114995810013185"], "id": "1208114995810013185"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "1087144340445642752", "created_at": "2019-12-20T19:59:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208114682059509761"], "id": "1208114682059509761"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "865662215369539586", "created_at": "2019-12-20T19:58:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208114564975464452"], "id": "1208114564975464452"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "50475998", "created_at": "2019-12-20T19:58:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208114554904993792"], "id": "1208114554904993792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "110391281", "created_at": "2019-12-20T19:58:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208114475292864512"], "id": "1208114475292864512"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "3138443421", "created_at": "2019-12-20T19:58:28.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208114461988536320"], "id": "1208114461988536320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "author_id": "2792824294", "created_at": "2019-12-20T19:58:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208114401464635393"], "id": "1208114401464635393"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "499944598", "created_at": "2019-12-20T19:58:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208114353305731074"], "id": "1208114353305731074"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "FotosDeFatos"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/0a1xaB1GGD", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1208114267293175808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0a1xaB1GGD", "media_key": "3_1208114258237706241"}]}, "text": "\ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/0a1xaB1GGD", "author_id": "2959459379", "created_at": "2019-12-20T19:57:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 572, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1208114267293175808"], "id": "1208114267293175808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "260819620", "created_at": "2019-12-20T19:57:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208114176054444034"], "id": "1208114176054444034"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "65062519", "created_at": "2019-12-20T19:56:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208113971263418371"], "id": "1208113971263418371"}, {"text": "Se mais alguem duvida da minha sexualidade pq \"NaO TenS CArA de LEsbicA\" \nEU NAO RESPONDO POR MIM.  EU DOU PORRADA SE MATAR MATOU IDC", "author_id": "1482207907", "created_at": "2019-12-20T19:56:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208113914023759872"], "id": "1208113914023759872"}, {"text": "Se o filho da puta matou algum p\u00e1ssaro espanco o gajo https://t.co/4ASNF3uLZG", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/4ASNF3uLZG", "expanded_url": "https://twitter.com/imjustbait/status/1208077876240797697", "display_url": "twitter.com/imjustbait/sta\u2026"}]}, "author_id": "738657914630594560", "created_at": "2019-12-20T19:55:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208113839658749952"], "id": "1208113839658749952"}, {"text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/vXqS1KMk32", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/vXqS1KMk32", "expanded_url": "https://twitter.com/LarinhaBristot/status/1206648602069798912", "display_url": "twitter.com/LarinhaBristot\u2026"}]}, "author_id": "810551383682383872", "created_at": "2019-12-20T19:55:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208113737871319040"], "id": "1208113737871319040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "3772874001", "created_at": "2019-12-20T19:55:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208113673669091328"], "id": "1208113673669091328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1280923615", "created_at": "2019-12-20T19:54:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208113467158339584"], "id": "1208113467158339584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 118, "probability": 0.7869, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8135, "type": "Other", "normalized_text": "Vivi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207965731213783041"}], "text": "RT @ElMamonges: Los invito a mi predeciblemente alegre fest\u00edn navide\u00f1o en mi columna de este mes para Revista Anestesia en mi secci\u00f3n \u201cVivi\u2026", "author_id": "68437844", "created_at": "2019-12-20T19:54:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208113383238766594"], "id": "1208113383238766594"}, {"text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 90", "author_id": "4729608755", "created_at": "2019-12-20T19:54:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 116, "like_count": 35, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1208113365408796672"], "id": "1208113365408796672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MailsHeguit", "id": "923922562312278018"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "PurpelFais", "id": "838459864187830273"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 124, "probability": 0.3888, "type": "Place", "normalized_text": "SU"}]}, "in_reply_to_user_id": "923922562312278018", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208106832503476224"}], "text": "@MailsHeguit @PurpelFais Para los zurdos, si te les opones, eres malvado y mereces la muerte (de ejemplo est\u00e1 el fandom de SU, que casi se suicida una chica por el doxxeo de gentuza de mi\u00e9rcoles).\nEncima tengo una sobrina zurdita que siempre que discut\u00edamos, ella terminaba gritando o llorando \ud83d\ude35", "author_id": "953073220395196416", "created_at": "2019-12-20T19:53:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208113299579133952"], "id": "1208113299579133952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208059813248356353"}], "text": "No hab\u00eda necesidad!\nVos y muchos sab\u00edamos muy bien lo que debemos y advertimos!\nSe ve que lo que sobran son suicida s!!! https://t.co/I7OM5Ql39S", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/I7OM5Ql39S", "expanded_url": "https://twitter.com/Winston_Dunhill/status/1208059813248356353", "display_url": "twitter.com/Winston_Dunhil\u2026"}]}, "author_id": "625745682", "created_at": "2019-12-20T19:53:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208113254020595712"], "id": "1208113254020595712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "234535101", "created_at": "2019-12-20T19:53:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208113217991593984"], "id": "1208113217991593984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "326742933", "created_at": "2019-12-20T19:52:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208112860511035398"], "id": "1208112860511035398"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "spoiler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "willtage", "id": "66918692"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5442, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.4853, "type": "Other", "normalized_text": "Luke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208111123590983680"}], "text": "RT @willtage: #spoiler\n\"Kylo matou o pr\u00f3prio pai na frente da Rey, a torturou, tentou matar a pr\u00f3pria m\u00e3e, matou os alunos de Luke, destrui\u2026", "author_id": "160004596", "created_at": "2019-12-20T19:51:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208112745956200448"], "id": "1208112745956200448"}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: pelo contr\u00e1rio \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nsaudades escolinha https://t.co/K7xzs2Lpjo", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/K7xzs2Lpjo", "expanded_url": "https://twitter.com/larivaxcon/status/1208036076696358913", "display_url": "twitter.com/larivaxcon/sta\u2026"}]}, "author_id": "736034487977529344", "created_at": "2019-12-20T19:51:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208112731540381696"], "id": "1208112731540381696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "1117551571057950720", "created_at": "2019-12-20T19:51:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208112666675425280"], "id": "1208112666675425280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "495455261", "created_at": "2019-12-20T19:51:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208112653652156416"], "id": "1208112653652156416"}, {"text": "si uno se suicida en navidad, \u00bfser\u00eda un esp\u00edritu navide\u00f1o?", "author_id": "1157725996973527040", "created_at": "2019-12-20T19:51:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208112605337968640"], "id": "1208112605337968640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.3871, "type": "Organization", "normalized_text": "Bnet"}]}, "text": "No teme a la muerte alguien que vive como un suicida - Bnet", "author_id": "82013000", "created_at": "2019-12-20T19:50:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208112528305348609"], "id": "1208112528305348609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "400300412", "created_at": "2019-12-20T19:50:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208112434982068228"], "id": "1208112434982068228"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "spoiler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "willtage", "id": "66918692"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5442, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.4853, "type": "Other", "normalized_text": "Luke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208111123590983680"}], "text": "RT @willtage: #spoiler\n\"Kylo matou o pr\u00f3prio pai na frente da Rey, a torturou, tentou matar a pr\u00f3pria m\u00e3e, matou os alunos de Luke, destrui\u2026", "author_id": "50409959", "created_at": "2019-12-20T19:50:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208112350127108096"], "id": "1208112350127108096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alicinhamanoel_", "id": "2776623105"}]}, "in_reply_to_user_id": "2776623105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208041162226962432"}], "geo": {"place_id": "b1a5f3bbff698d24"}, "text": "@alicinhamanoel_ Teu cu se matou meu pau ficou de luto", "author_id": "840686564783095810", "created_at": "2019-12-20T19:49:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208112235958145031"], "id": "1208112235958145031"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GquirogaGonzalo", "id": "2210351800"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "ToniGaliana", "id": "339212359"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207950970409377792"}], "text": "RT @GquirogaGonzalo: @ToniGaliana Falta un paso. Un presidente del Gobierno q sea socialista pero no suicida.", "author_id": "940385125958856704", "created_at": "2019-12-20T19:49:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208112222943219712"], "id": "1208112222943219712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "421499390", "created_at": "2019-12-20T19:49:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208112214152011776"], "id": "1208112214152011776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "semimorocha", "id": "207825138"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208087124312051713"}], "text": "RT @semimorocha: \u00bfC\u00f3mo se entiende el asunto del violento/femicida/violador que se suicida o lo intenta? \u00bfEs culpa, querer culpabilizar a l\u2026", "author_id": "523807700", "created_at": "2019-12-20T19:49:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208112169042292738"], "id": "1208112169042292738"}, {"text": "mainha me ligou pra perguntar se eu ainda queria ficar no col\u00e9gio e me dizendo que teve um cara do 1\u00ba ano que se matou por causa da press\u00e3o\n\nfoda", "author_id": "2411613840", "created_at": "2019-12-20T19:49:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208112104936484864"], "id": "1208112104936484864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "733365057078341632", "created_at": "2019-12-20T19:48:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208112005267243011"], "id": "1208112005267243011"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.2003, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208103873505873920"}], "text": "RT @emirsader: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2d\u2026", "author_id": "1194417872442941442", "created_at": "2019-12-20T19:48:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208111960178475009"], "id": "1208111960178475009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tanitomarcos", "id": "980970240816369666"}]}, "in_reply_to_user_id": "549636763", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208111182474858498"}], "text": "@tanitomarcos Estas en pedo??\nSoy Boludo no Suicida!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "3132227154", "created_at": "2019-12-20T19:48:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208111908764766210"], "id": "1208111908764766210"}, {"text": "Vis\u00e3o | \"Quando h\u00e1 um aluno que vem \u00e0 escola de manh\u00e3 e de tarde se suicida, o mundo fica do avesso\" https://t.co/AJb8fJ30lS", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/AJb8fJ30lS", "expanded_url": "https://visao.sapo.pt/sociedade/2017-07-19-quando-ha-um-aluno-que-vem-a-escola-de-manha-e-de-tarde-se-suicida-o-mundo-fica-do-avesso/", "display_url": "visao.sapo.pt/sociedade/2017\u2026"}]}, "author_id": "292760513", "created_at": "2019-12-20T19:47:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208111779508822017"], "id": "1208111779508822017"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "930817575776411648", "created_at": "2019-12-20T19:46:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208111333079687169"], "id": "1208111333079687169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "victorjamaya", "id": "195579662"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "AxiomaReport", "id": "1137667707917283329"}], "annotations": [{"start": 220, "end": 228, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "195579662", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208084037258162180"}], "text": "@victorjamaya @AxiomaReport @CONCIENCIA555 Los ni\u00f1os que mueren por desnutrici\u00f3n o por falta de medicamentos, los ancianos que mueren en las colas para cobrar una miseria de pensi\u00f3n y la gente que se suicida cada d\u00eda en Venezuela por no tener que comer tambi\u00e9n son seres humanos!", "author_id": "1332779395", "created_at": "2019-12-20T19:45:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208111286619459589"], "id": "1208111286619459589"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "2352242689", "created_at": "2019-12-20T19:45:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208111238204526593"], "id": "1208111238204526593"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "spoiler"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.4803, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.4567, "type": "Other", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 265, "end": 274, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Crep\u00fasculo"}]}, "text": "#spoiler\n\"Kylo matou o pr\u00f3prio pai na frente da Rey, a torturou, tentou matar a pr\u00f3pria m\u00e3e, matou os alunos de Luke, destruiu naves com os colegas de Rey e eles terminam se beijando? Eles terminam transferindo vida um ao outro? Quem escreveu isso? O roteirista de Crep\u00fasculo?\"\n\ud83e\udd14", "author_id": "66918692", "created_at": "2019-12-20T19:45:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208111123590983680"], "id": "1208111123590983680"}, {"text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 90", "author_id": "928196355641761794", "created_at": "2019-12-20T19:44:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 59, "like_count": 50, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1208110909928988673"], "id": "1208110909928988673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207798708965756928"}], "text": "Mi instinto compulsivo de estupidez suicida me diria que me tire a la espuma *se desintegraba* https://t.co/4e7VM8VpgX", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/4e7VM8VpgX", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidDobrik/status/1207798708965756928", "display_url": "twitter.com/DavidDobrik/st\u2026"}]}, "author_id": "61513782", "created_at": "2019-12-20T19:43:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208110820669964288"], "id": "1208110820669964288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.7927, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "text": "odeio Natal. minha fam\u00edlia quase se matou a \u00faltima vez que tentamos celebrar, a sei l\u00e1, 5 anos atr\u00e1s. e eu digo da forma mais literal poss\u00edvel. que saco ter que explicar isso todo ano pra algu\u00e9m diferente. me deixem ficar mal essa \u00e9poca do ano, foda-se meu drama fdp.", "author_id": "1107703104038932480", "created_at": "2019-12-20T19:42:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208110536761790475"], "id": "1208110536761790475"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.77, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.8604, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/nSOIfgwXkZ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf0j29RmvnM.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "42332041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207896748754112512"}], "text": "@JornalGGN Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/nSOIfgwXkZ\nOs 24 milh\u00f5es no cart\u00e3o corporativo p/o Natal seriam p/comprar sil\u00eancios e bancar fugas?\ud83e\udd14\ud83e\udd28", "author_id": "42332041", "created_at": "2019-12-20T19:42:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208110443715334149"], "id": "1208110443715334149"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.2003, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208103873505873920"}], "text": "RT @emirsader: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2d\u2026", "author_id": "1053470298463461378", "created_at": "2019-12-20T19:42:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208110413595992065"], "id": "1208110413595992065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CrucianiParenzo", "id": "977519197575155712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208107145264353280"}], "text": "RT @CrucianiParenzo: ++LIBERA INFORMAZIONE CERCASI++\nG.Tortora;\nDimenticando l'ingiustizia subita dal padre questa de La 7 imped\u00ec in dirett\u2026", "author_id": "36039763", "created_at": "2019-12-20T19:42:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208110394100912130"], "id": "1208110394100912130"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "doispapas"}]}, "text": "Como um argentino se suicida? Sobe no seu ego e pula!\n#doispapas", "author_id": "17194721", "created_at": "2019-12-20T19:41:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208110112755372035"], "id": "1208110112755372035"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "911249640045105153", "created_at": "2019-12-20T19:40:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208110065233858560"], "id": "1208110065233858560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "777933651287900160", "created_at": "2019-12-20T19:40:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208109992374685697"], "id": "1208109992374685697"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "174049984", "created_at": "2019-12-20T19:40:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208109920110993409"], "id": "1208109920110993409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "79766568", "created_at": "2019-12-20T19:40:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208109831015534593"], "id": "1208109831015534593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "995762688922996736", "created_at": "2019-12-20T19:39:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208109787562618886"], "id": "1208109787562618886"}, {"in_reply_to_user_id": "1095417174800429064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207701235182325761"}], "text": "@Emanuelzdlc18 Ah v\u00e3o toma no cu, se \u00e9 ideologia q matou gente tem q proibir cristianismo, os indianos, \u00e1rabes, comunistas/socialistas e judeu tbm", "author_id": "1207750137184997376", "created_at": "2019-12-20T19:39:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208109673821417472"], "id": "1208109673821417472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "245863457", "created_at": "2019-12-20T19:39:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208109624131510272"], "id": "1208109624131510272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.4649, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9225, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.6788, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.7448, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207850582658240512"}], "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial deber\u00eda publicitar toda las \u00f3rdenes del suicida AG para masacrar en el Front\u00f3n, Baguazo y Moqueguazo.\nPublici\u2026", "author_id": "818871817146421248", "created_at": "2019-12-20T19:37:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208109199495876608"], "id": "1208109199495876608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208105213854470144"}], "text": "RT @SenStef: G.Tortora Dimenticando l'ingiustizia, questa sciacquetta La 7 imped\u00ec in diretta al deputato Borghi di ricordare Luigino D'Ange\u2026", "author_id": "1114995945396211713", "created_at": "2019-12-20T19:37:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208109140805070848"], "id": "1208109140805070848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "author_id": "1018156341402140678", "created_at": "2019-12-20T19:37:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208109090444107782"], "id": "1208109090444107782"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "54091900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207734451595333632"}], "text": "@evelinorcon @MartinVizcarraC Les falto incluir la liberacion de cientos de Narcotraficantes que el suicida de Alan Garcia dejo en libertad, varios de esos seguro siguen generando caos.\nHipocritas!", "author_id": "1014349297", "created_at": "2019-12-20T19:36:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208108935431020544"], "id": "1208108935431020544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "137885277", "created_at": "2019-12-20T19:35:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208108747459043329"], "id": "1208108747459043329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1105475518110072833", "created_at": "2019-12-20T19:35:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208108669080080384"], "id": "1208108669080080384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.2003, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208103873505873920"}], "text": "RT @emirsader: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2d\u2026", "author_id": "126131456", "created_at": "2019-12-20T19:35:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208108664869052418"], "id": "1208108664869052418"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "93896521", "created_at": "2019-12-20T19:35:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208108621244108800"], "id": "1208108621244108800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "1092032122129403904", "created_at": "2019-12-20T19:35:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208108569884803073"], "id": "1208108569884803073"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2716\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2716\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria\u2705\nchorou na sala\u2716\npegou algm no banheiro:\u2716\nfoi pego colando \u274c https://t.co/4BhOOk1Xxp", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/4BhOOk1Xxp", "expanded_url": "https://t.co/4BhOOk1Xxp", "display_url": "t.co/4BhOOk1Xxp"}]}, "author_id": "1103449201403457536", "created_at": "2019-12-20T19:34:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208108531595063301"], "id": "1208108531595063301"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leea_juarez", "id": "1022506016636841984"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "aldia810", "id": "1110943322242199552"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "Pablo_Mieres", "id": "321686712"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "ElEspectador810", "id": "104254565"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.714, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Murro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207983538685054976"}], "text": "RT @leea_juarez: @aldia810 @Pablo_Mieres @ElEspectador810 Pablo te falta altura en todo los sentidos para criticar a Murro. Te recuerdo que\u2026", "author_id": "1438946659", "created_at": "2019-12-20T19:34:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208108495201067008"], "id": "1208108495201067008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1197164299627696129", "created_at": "2019-12-20T19:34:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208108359796310022"], "id": "1208108359796310022"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.2003, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208103873505873920"}], "text": "RT @emirsader: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2d\u2026", "author_id": "3304975767", "created_at": "2019-12-20T19:33:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208108248538238981"], "id": "1208108248538238981"}, {"text": "t\u00f4 ligado, tipo eu, c\u00ea tamb\u00e9m odeia a vida\nque fita, me liga, mente suicida\ncola aqui em casa, a gente fode adoidado", "author_id": "1018292776474169344", "created_at": "2019-12-20T19:33:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208108238715150336"], "id": "1208108238715150336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.7354, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5566, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5029, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207854380906627073"}], "text": "RT @MargotRobbieBR: \"Sinto que, em Esquadr\u00e3o Suicida, a Harley se vestia para o Coringa. Ela estava se vestindo do jeito que ela sabia que\u2026", "author_id": "188062786", "created_at": "2019-12-20T19:33:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208108226958569472"], "id": "1208108226958569472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "3120496767", "created_at": "2019-12-20T19:33:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208108145345794048"], "id": "1208108145345794048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "author_id": "71602774", "created_at": "2019-12-20T19:33:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208108119114551304"], "id": "1208108119114551304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "554782659", "created_at": "2019-12-20T19:33:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208108090215878658"], "id": "1208108090215878658"}, {"in_reply_to_user_id": "322827450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208082231245332480"}], "text": "@radiowavenoise Pacto homicida-suicida", "author_id": "143245981", "created_at": "2019-12-20T19:32:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208107987245715456"], "id": "1208107987245715456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1057116446583676931", "created_at": "2019-12-20T19:32:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208107921457979401"], "id": "1208107921457979401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SuNoticiero", "id": "920263298"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/9OzbqXe4YR", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207683013372522496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9OzbqXe4YR", "media_key": "3_1207683011719974912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207683013372522496"}], "text": "RT @SuNoticiero: Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/9OzbqXe4YR", "author_id": "74353541", "created_at": "2019-12-20T19:32:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208107891934269440"], "id": "1208107891934269440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "128076616", "created_at": "2019-12-20T19:32:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208107857746579457"], "id": "1208107857746579457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208105213854470144"}], "text": "RT @SenStef: G.Tortora Dimenticando l'ingiustizia, questa sciacquetta La 7 imped\u00ec in diretta al deputato Borghi di ricordare Luigino D'Ange\u2026", "author_id": "845643381141360641", "created_at": "2019-12-20T19:31:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208107767778729984"], "id": "1208107767778729984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "2541845601", "created_at": "2019-12-20T19:31:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208107675227164672"], "id": "1208107675227164672"}, {"geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "text": "Um suicida ajudando o outro a dist\u00e2ncia incrivelmente n\u00e3o resultou em suic\u00eddio coletivo a distancia.", "author_id": "1099259383", "created_at": "2019-12-20T19:31:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208107670009516032"], "id": "1208107670009516032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "180832670", "created_at": "2019-12-20T19:30:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208107513805185026"], "id": "1208107513805185026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "po\u00e9mame"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Alma suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5764, "type": "Other", "normalized_text": "po\u00e9mame"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/nqxlw2nIxN", "expanded_url": "http://poemame.com/story/alma-suicida", "display_url": "poemame.com/story/alma-sui\u2026"}]}, "text": "\"Alma suicida\", un poema de @ publicado en #po\u00e9mame https://t.co/nqxlw2nIxN", "author_id": "773078180580261888", "created_at": "2019-12-20T19:30:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208107305448955906"], "id": "1208107305448955906"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 273, "tag": "RotoliDiStampaigienica"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/GX3rGEZYFo", "expanded_url": "https://twitter.com/CrucianiParenzo/status/1208107145264353280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GX3rGEZYFo", "media_key": "3_1208107142009499655"}]}, "text": "++LIBERA INFORMAZIONE CERCASI++\nG.Tortora;\nDimenticando l'ingiustizia subita dal padre questa de La 7 imped\u00ec in diretta al deputato Borghi di ricordare Luigi D'Angelo, morto suicida dopo che la Banca Etruria gli aveva bruciato i risparmi di una vita\n#RotoliDiStampaigienica https://t.co/GX3rGEZYFo", "author_id": "977519197575155712", "created_at": "2019-12-20T19:29:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208107145264353280"], "id": "1208107145264353280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "author_id": "701548884", "created_at": "2019-12-20T19:29:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208107075194310656"], "id": "1208107075194310656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208105213854470144"}], "text": "RT @SenStef: G.Tortora Dimenticando l'ingiustizia, questa sciacquetta La 7 imped\u00ec in diretta al deputato Borghi di ricordare Luigino D'Ange\u2026", "author_id": "2540910636", "created_at": "2019-12-20T19:28:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208106982542065666"], "id": "1208106982542065666"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "author_id": "344964025", "created_at": "2019-12-20T19:28:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208106837398237186"], "id": "1208106837398237186"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "826821416569954304", "created_at": "2019-12-20T19:28:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208106808470048769"], "id": "1208106808470048769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "88805766", "created_at": "2019-12-20T19:27:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208106768427040768"], "id": "1208106768427040768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1204845479491751938", "created_at": "2019-12-20T19:27:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208106705223127040"], "id": "1208106705223127040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "1945074223", "created_at": "2019-12-20T19:27:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208106661342318592"], "id": "1208106661342318592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "hstyIesoul", "id": "1183758031085101058"}]}, "in_reply_to_user_id": "1207775753607270400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207792063200272389"}], "text": "@refectins @hstyIesoul esquadr\u00e3o suicida? kkkkkkkkkk a\u00ed \u00e9 foda", "author_id": "1046113400764411904", "created_at": "2019-12-20T19:27:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208106660935413763"], "id": "1208106660935413763"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208105213854470144"}], "text": "RT @SenStef: G.Tortora Dimenticando l'ingiustizia, questa sciacquetta La 7 imped\u00ec in diretta al deputato Borghi di ricordare Luigino D'Ange\u2026", "author_id": "815405971740774400", "created_at": "2019-12-20T19:26:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208106541536174080"], "id": "1208106541536174080"}, {"in_reply_to_user_id": "75127412", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 142, "probability": 0.7616, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.6511, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208106414209748992"}], "text": "\"Quantas pessoas voc\u00ea matou?\"\n\nO Sabe-Tudo sorri.\n\n\"Tr\u00eas milh\u00f5es, mais ou menos. N\u00e3o se faz um omelete sem quebrar alguns ovos\".\n\n\"Nossa\", Deus diz. \"Voc\u00ea \u00e9 um monstro.\"\n\n\"N\u00e3o sou n\u00e3o\", diz o Sabe-Tudo.\n\nDeus estala seus dedos. O her\u00f3i vai para o Inferno.\n\nVamos para o fim", "author_id": "75127412", "created_at": "2019-12-20T19:26:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208106442168946691"], "id": "1208106442168946691"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MaksonLima", "id": "65171742"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6668, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6799, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.596, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 276, "end": 285, "probability": 0.8113, "type": "Other", "normalized_text": "Crep\u00fasculo"}]}, "in_reply_to_user_id": "65171742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208105091066220545"}], "text": "@MaksonLima Kylo matou o pr\u00f3prio pai na frente da Rey, a torturou, tentou matar a pr\u00f3pria m\u00e3e, matou os alunos de Luke, destruiu naves com os colegas de Rey, e eles terminam se beijando? Eles terminam transferindo vida um ao outro? Quem foi que escreveu isso? O roteirista de Crep\u00fasculo?", "author_id": "66918692", "created_at": "2019-12-20T19:26:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208106363492163584"], "id": "1208106363492163584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1129818243756154880", "created_at": "2019-12-20T19:25:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208106278683389958"], "id": "1208106278683389958"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ariannatancam", "id": "31296285"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/ldeI1aLYCU", "expanded_url": "https://twitter.com/LichiTrujillo/status/1207783293577580544", "display_url": "twitter.com/LichiTrujillo/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208095779212201984"}], "text": "RT @ariannatancam: Se busca pavo suicida. https://t.co/ldeI1aLYCU", "author_id": "22592059", "created_at": "2019-12-20T19:25:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208106210160857088"], "id": "1208106210160857088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "126598801", "created_at": "2019-12-20T19:25:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208106141378588674"], "id": "1208106141378588674"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuisGasulla", "id": "159210352"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "LuisGasulla", "id": "159210352"}]}, "in_reply_to_user_id": "159210352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207835988363481088"}], "text": "@LuisGasulla ES UN SUICIDA Y UN CORRUPTO Y DEGENERADO......@LuisGasulla", "author_id": "1180262237119897600", "created_at": "2019-12-20T19:25:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208106138157408256"], "id": "1208106138157408256"}, {"in_reply_to_user_id": "971136315378094081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208105840475070464"}], "text": "Na \u00e9poca existia inclusive um \"contador\" de suic\u00eddios e tentativas. \n\nhttps://t.co/vEf3yV6SVN", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/vEf3yV6SVN", "expanded_url": "https://www.dn.pt/globo/europa/suicidou-se-25-trabalhador-da-france-telecom-1391772.html", "display_url": "dn.pt/globo/europa/s\u2026"}]}, "author_id": "971136315378094081", "created_at": "2019-12-20T19:25:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208106129517088768"], "id": "1208106129517088768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Carlita"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208011554307883009"}], "text": "@esquinabaja @JuanSheput S\u00ed Carlita, esa es la pol\u00e9mica!\ud83e\udd2a\nLo q te preocupa es si un suicida se puede suicidar m\u00e1s?\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f", "author_id": "90482687", "created_at": "2019-12-20T19:25:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208106085036351488"], "id": "1208106085036351488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "234563920", "created_at": "2019-12-20T19:24:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208106007664177153"], "id": "1208106007664177153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "269432379", "created_at": "2019-12-20T19:24:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208105949900288006"], "id": "1208105949900288006"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tutabartholomei", "id": "1175039719882842113"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "gleisi", "id": "31139434"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 153, "probability": 0.9903, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.9881, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "in_reply_to_user_id": "1175039719882842113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199881105844953090"}], "text": "@tutabartholomei @gleisi Concordo com vc roubou, matou, burlou a lei...deve ser preso numa a\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m dentro da lei, nao foi o caso dA condena\u00e7\u00e3o de Lula, agora quem costuma usar os inimigos para se \u201cdefender\u201d \u00e9 a turma do Bozo q em qq assunto coloca o nome do Lula mesmo qdo o assunto n\u00e3o tem nada haver", "author_id": "1027754063566393344", "created_at": "2019-12-20T19:24:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208105937837477891"], "id": "1208105937837477891"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "878754176632795136", "created_at": "2019-12-20T19:24:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208105884863356928"], "id": "1208105884863356928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "47738161", "created_at": "2019-12-20T19:24:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208105883986780161"], "id": "1208105883986780161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "2150034523", "created_at": "2019-12-20T19:24:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208105879113011201"], "id": "1208105879113011201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.2003, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208103873505873920"}], "text": "RT @emirsader: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2d\u2026", "author_id": "3055453703", "created_at": "2019-12-20T19:24:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208105875610783745"], "id": "1208105875610783745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "720569490", "created_at": "2019-12-20T19:23:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208105782576865290"], "id": "1208105782576865290"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "author_id": "819454434", "created_at": "2019-12-20T19:23:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208105770950316033"], "id": "1208105770950316033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.2003, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208103873505873920"}], "text": "RT @emirsader: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2d\u2026", "author_id": "50365655", "created_at": "2019-12-20T19:23:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208105744765259776"], "id": "1208105744765259776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xstormpilot", "id": "1970416976"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6967, "type": "Person", "normalized_text": "kylo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208099546590597121"}], "text": "RT @xstormpilot: ai gente vcs nao entendem o kylo cometeu erros ok ele matou o proprio pai mas ele se arrependeu depois que a mae morreu pr\u2026", "author_id": "4830969521", "created_at": "2019-12-20T19:23:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208105542499151872"], "id": "1208105542499151872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "142326152", "created_at": "2019-12-20T19:22:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208105522832060416"], "id": "1208105522832060416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HectorPanizo", "id": "1001919800"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6248, "type": "Place", "normalized_text": "CDRs"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.7377, "type": "Place", "normalized_text": "CDRs"}]}, "in_reply_to_user_id": "1001919800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207566156455907333"}], "text": "@HectorPanizo Hombre.... normal que paguen justos por pecadores, y es lo que buscan esos CDRs que gente pac\u00edfica termine enfadada con la Polic\u00eda.\nIr a manifestarse cuando se sabe que habr\u00e1 CDRs , incendios y dem\u00e1s es suicida. Mejor quedarse en casa", "author_id": "722826731535478785", "created_at": "2019-12-20T19:22:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208105518016937986"], "id": "1208105518016937986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208105213854470144"}], "text": "RT @SenStef: G.Tortora Dimenticando l'ingiustizia, questa sciacquetta La 7 imped\u00ec in diretta al deputato Borghi di ricordare Luigino D'Ange\u2026", "author_id": "2455563767", "created_at": "2019-12-20T19:22:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208105420419670018"], "id": "1208105420419670018"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.2003, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208103873505873920"}], "text": "RT @emirsader: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2d\u2026", "author_id": "1658326021", "created_at": "2019-12-20T19:21:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208105215913865217"], "id": "1208105215913865217"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 273, "tag": "RotoliDiStampaigienica"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/wvEciogZgD", "expanded_url": "https://twitter.com/SenStef/status/1208105213854470144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wvEciogZgD", "media_key": "3_1208105211144871938"}]}, "text": "G.Tortora Dimenticando l'ingiustizia, questa sciacquetta La 7 imped\u00ec in diretta al deputato Borghi di ricordare Luigino D'Angelo, morto suicida dp che la Banca di cui era Vicepresidente il padre della Boschi gli aveva bruciato i risparmi di una vita\n#RotoliDiStampaigienica https://t.co/wvEciogZgD", "author_id": "1192942700808605697", "created_at": "2019-12-20T19:21:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1208105213854470144"], "id": "1208105213854470144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "LeitadasL03n", "id": "326177183"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}]}, "in_reply_to_user_id": "172572347", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208080968231346176"}], "text": "@opropriopontes @LeitadasL03n @jairbolsonaro Acho que todo modo \u00e9 uma narrativa suicida. \n\n\"Vejam s\u00f3, os Bolsonaros tamb\u00e9m s\u00e3o bandidos, ent\u00e3o j\u00e1 que todo mundo \u00e9 bandido vcs precisam voltar a confiar em n\u00f3s\". \ud83e\udd14", "author_id": "1073362723696709632", "created_at": "2019-12-20T19:20:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208104961088901120"], "id": "1208104961088901120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.2003, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208103873505873920"}], "text": "RT @emirsader: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2d\u2026", "author_id": "401060598", "created_at": "2019-12-20T19:20:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208104930692743168"], "id": "1208104930692743168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ceciliasaachz", "id": "287837842"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "jagwara", "id": "46030340"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 182, "probability": 0.4722, "type": "Person", "normalized_text": "Senkata"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.732, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}]}, "in_reply_to_user_id": "287837842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208053378502340609"}], "text": "@ceciliasaachz @jagwara Mi exageraci\u00f3n era parte de la  iron\u00eda ... entonces seg\u00fan t\u00fa hab\u00eda un grupo de terroristas qu\u00e9 quer\u00edan llevar a cabo un atentado suicida haciendo volar Senkata mmm creo que ves mucha tele o Rambo te cambi\u00f3 la vida.", "author_id": "49503898", "created_at": "2019-12-20T19:20:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208104876607246339"], "id": "1208104876607246339"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "768576834707554304", "created_at": "2019-12-20T19:19:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208104554228785152"], "id": "1208104554228785152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "robertalala1", "id": "1090219141"}]}, "in_reply_to_user_id": "1090219141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208070068225089536"}], "text": "@robertalala1 In caso di reciprocit\u00e0 \u00e8 un messaggio commerciale suicida per una nazione che vive di export come la nostra", "author_id": "1039498369230688256", "created_at": "2019-12-20T19:18:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208104427933945858"], "id": "1208104427933945858"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "115263326", "created_at": "2019-12-20T19:18:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208104313630986246"], "id": "1208104313630986246"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "208161483", "created_at": "2019-12-20T19:16:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208104020767920128"], "id": "1208104020767920128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8147, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4043, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.5481, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil 247"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/BlY2dQwoF6", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2dQwoF6", "author_id": "34586817", "created_at": "2019-12-20T19:16:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208103873505873920"], "id": "1208103873505873920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "2236946793", "created_at": "2019-12-20T19:15:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208103591694745603"], "id": "1208103591694745603"}, {"text": "TOPE SUICIDA https://t.co/bZwfXBOFEu", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/bZwfXBOFEu", "expanded_url": "https://twitter.com/contextweak/status/1207883304420159488", "display_url": "twitter.com/contextweak/st\u2026"}]}, "author_id": "3246505526", "created_at": "2019-12-20T19:13:19.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208103101506506753"], "id": "1208103101506506753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "1134790224050032640", "created_at": "2019-12-20T19:11:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208102583090499590"], "id": "1208102583090499590"}, {"in_reply_to_user_id": "879547428013305856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208029476510150657"}], "text": "@ronweasleypng se ela te matou como vc postou isso??", "author_id": "1091388226236006401", "created_at": "2019-12-20T19:11:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208102576673173506"], "id": "1208102576673173506"}, {"text": "perd\u00ed los lentes y encima de que no veo nada y tengo que trabajar como perra hoy en d\u00eda salen lo mismo que comprarse un bmw alguien me suicida?", "author_id": "339070395", "created_at": "2019-12-20T19:11:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208102570910240768"], "id": "1208102570910240768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "2152664119", "created_at": "2019-12-20T19:10:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208102449887793152"], "id": "1208102449887793152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 84, "username": "hyattomar_", "id": "845824987160346624"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8199, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.813, "type": "Person", "normalized_text": "Megan"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/n7m3LOXpwb", "expanded_url": "https://twitter.com/bizzleuhI/status/1208102397152759809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n7m3LOXpwb", "media_key": "3_1208102389959540742"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/n7m3LOXpwb", "expanded_url": "https://twitter.com/bizzleuhI/status/1208102397152759809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n7m3LOXpwb", "media_key": "3_1208102394061639686"}]}, "text": "Justin e Megan se dando bem // ela descobre que Justin matou o pai dela \n@hyattomar_ https://t.co/n7m3LOXpwb", "author_id": "727266405792538624", "created_at": "2019-12-20T19:10:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208102397152759809"], "id": "1208102397152759809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "618353082", "created_at": "2019-12-20T19:10:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208102389863112704"], "id": "1208102389863112704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "58549587", "created_at": "2019-12-20T19:10:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208102387019329536"], "id": "1208102387019329536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1085961777568014336", "created_at": "2019-12-20T19:09:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208102223391182848"], "id": "1208102223391182848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "227410886", "created_at": "2019-12-20T19:09:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208102188255457282"], "id": "1208102188255457282"}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705", "author_id": "984210851640037383", "created_at": "2019-12-20T19:09:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208102174510788608"], "id": "1208102174510788608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1347984061", "created_at": "2019-12-20T19:09:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208102170073214976"], "id": "1208102170073214976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DraMila_", "id": "1081521560"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "VoluntadPopular", "id": "77103484"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207850488533618689"}], "text": "RT @DraMila_: @FreddyGuevaraC @VoluntadPopular Tesis suicida es seguir alargando el sufrimiento de los venezolanos cohabitando con el R\u00e9gim\u2026", "author_id": "3200008222", "created_at": "2019-12-20T19:09:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208102147340087299"], "id": "1208102147340087299"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "374045433", "created_at": "2019-12-20T19:09:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208102145947557890"], "id": "1208102145947557890"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1203037636568453122", "created_at": "2019-12-20T19:08:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208101779885481984"], "id": "1208101779885481984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "430952209", "created_at": "2019-12-20T19:06:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208101325873074180"], "id": "1208101325873074180"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 57, "username": "ZebasRoa", "id": "3310015591"}]}, "text": "\"No teme a la muerte el que vive como suicida\".\n@ZebasRoa", "author_id": "236698423", "created_at": "2019-12-20T19:05:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208101190740910080"], "id": "1208101190740910080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "115189469", "created_at": "2019-12-20T19:05:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208101118758273024"], "id": "1208101118758273024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "3701896877", "created_at": "2019-12-20T19:05:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208101116111675392"], "id": "1208101116111675392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "350996391", "created_at": "2019-12-20T19:05:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208101015058300931"], "id": "1208101015058300931"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 227, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}]}, "text": "Meu eu t\u00f4 surtando, um cara parou pra conversar com a gente e mostrou o atestado de sa\u00edda da cadeia, e come\u00e7ou a falar sobre como ele matou um cara e foi para na cadeia, a\u00ed ele disse que se qualquer um mexer comigo ou com a Mari \u00e9 s\u00f3 dizer q a gente conhece ele q ele mata", "author_id": "1032274308335329281", "created_at": "2019-12-20T19:03:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208100566347460608"], "id": "1208100566347460608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "4794732397", "created_at": "2019-12-20T19:03:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208100550182625281"], "id": "1208100550182625281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "374316675", "created_at": "2019-12-20T19:01:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208100084078071810"], "id": "1208100084078071810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208043936889131008"}], "text": "RT @LEchaguee: El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sent\u00eds suicida/depresivo. Por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo\u270b", "author_id": "1120137121044545536", "created_at": "2019-12-20T19:00:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208099987223134208"], "id": "1208099987223134208"}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c :c\nse popularizou: sla \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ZpmJiNu1q3", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ZpmJiNu1q3", "expanded_url": "https://twitter.com/Bru_bianconi/status/1208083143732936704", "display_url": "twitter.com/Bru_bianconi/s\u2026"}]}, "author_id": "1177722038057918469", "created_at": "2019-12-20T19:00:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208099967426080774"], "id": "1208099967426080774"}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705\n\nsaudades escolinha https://t.co/p4OVs3EJ3l", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/p4OVs3EJ3l", "expanded_url": "https://twitter.com/socramzin/status/1208094838173904897", "display_url": "twitter.com/socramzin/stat\u2026"}]}, "author_id": "1109607282537611265", "created_at": "2019-12-20T19:00:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208099952347557888"], "id": "1208099952347557888"}, {"text": "https://t.co/9EBEoM5PlD  jaja si como no los peruanos sabemos q son hijos del suicida ladron", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9EBEoM5PlD", "expanded_url": "https://caretas.pe/nacional/la-gira-de-danton/@esquinabaja", "display_url": "caretas.pe/nacional/la-gi\u2026"}]}, "author_id": "1100523413989408768", "created_at": "2019-12-20T19:00:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208099946680983554"], "id": "1208099946680983554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "Mariele"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/YLzlMpy2RS", "expanded_url": "https://www.facebook.com/rogeriodelamare/posts/2572350596217541", "display_url": "facebook.com/rogeriodelamar\u2026"}]}, "text": "Agora j\u00e1 se sabe:\n1) quem matou Mariele \n2) quem mandou matar \n3) quem \u00e9 o chef\u00e3o da milicia\n4) quem \u00e9 o elo entre pai e filhos milicianos \n5) quem pagou para os milicianos \n6) quem mandou pagar \ns\u00f3 os bolsominions s\u00e3o sabem que foram feitos de palha\u00e7os! https://t.co/YLzlMpy2RS", "author_id": "59943648", "created_at": "2019-12-20T19:00:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208099939613589504"], "id": "1208099939613589504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "4399906955", "created_at": "2019-12-20T19:00:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208099846026084352"], "id": "1208099846026084352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "178709075", "created_at": "2019-12-20T19:00:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208099775003987974"], "id": "1208099775003987974"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "161046047", "created_at": "2019-12-20T19:00:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208099760575528960"], "id": "1208099760575528960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "joanbarrisrosi", "id": "972555881396228096"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5363, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "in_reply_to_user_id": "972555881396228096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208084014373978112"}], "text": "@joanbarrisrosi Pregunto y para que quieres un cami\u00f3n.  Para hacer una misi\u00f3n suicida  a lo nazi ,o a lo kamikaze", "author_id": "1197848067954876417", "created_at": "2019-12-20T18:59:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208099662919536645"], "id": "1208099662919536645"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207765456016302080"}], "text": "@Mauriciomulder Que pendejos, \u00bfacaso el nefasto congreso que fue disuelto constitucionalmente y del que formaste parte, no fue lo peor que nos ha pasado? \u00bfacaso el primer gobierno del suicida colosal no fue todo un desastre? Menos mal que tu partido ni va a figurar en estas elecciones.", "author_id": "1111988496", "created_at": "2019-12-20T18:59:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208099622436114432"], "id": "1208099622436114432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "kylo"}]}, "text": "ai gente vcs nao entendem o kylo cometeu erros ok ele matou o proprio pai mas ele se arrependeu depois que a mae morreu pra tentar alcan\u00e7ar ele foi um erro apenas as pessoas erram quem nunca matou os pais pra ter desenvolvimento", "author_id": "622158936", "created_at": "2019-12-20T18:59:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208099546590597121"], "id": "1208099546590597121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1364538696", "created_at": "2019-12-20T18:59:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208099497961766913"], "id": "1208099497961766913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.7474, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.4134, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 225, "end": 235, "probability": 0.8549, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nassif"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/61UorLgodL", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf0Z2KAK_II.facebook", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "text": "\"Todos os personagens envolvidos no caso Marielle tem rela\u00e7\u00e3o direta ou indireta com o esquema Fl\u00e1vio Bolsonaro. Da\u00ed, a convic\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Civil sobre o envolvimento dos Bolsonaro com a morte de Marielle\", diz o jornalista Luis Nassif\" https://t.co/61UorLgodL", "author_id": "22632246", "created_at": "2019-12-20T18:58:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208099476612796418"], "id": "1208099476612796418"}, {"text": "Se basear na lei pra definir a moralidade de um ato, t\u00edpico...\nO voto feminino n era lei ha uns anos. Acho que voces seriam a favor de voto fem mesmo nao sendo lei, n\u00e9? Entao nao deixa de ser imoral saudar o comunismo s\u00f3 por que nao ta na lei.\nComunismo matou +90 mi porra https://t.co/7K82n0mFr2", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7K82n0mFr2", "expanded_url": "https://twitter.com/coalacroata/status/1207667463124606977", "display_url": "twitter.com/coalacroata/st\u2026"}]}, "author_id": "1073051388396142593", "created_at": "2019-12-20T18:58:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208099422279753728"], "id": "1208099422279753728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/F3ePRRj4fv", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf0ZzrDKAV4.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/F3ePRRj4fv", "author_id": "22632246", "created_at": "2019-12-20T18:58:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208099365585338371"], "id": "1208099365585338371"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "98648123", "created_at": "2019-12-20T18:58:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208099262648799232"], "id": "1208099262648799232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 208, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "text": "He visto el documental ese de los gatitos. Al margen de lo loco de la historia, no hay que olvidar que un se\u00f1or que no tiene relaci\u00f3n con nada de esto se suicida y tal por culpa de los justicieros del facebook.", "author_id": "179983026", "created_at": "2019-12-20T18:57:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208099184412446721"], "id": "1208099184412446721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "761305403263156225", "created_at": "2019-12-20T18:57:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208099140535750657"], "id": "1208099140535750657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208097757199839232"}], "text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ZpJB6GCaew", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/ZpJB6GCaew", "expanded_url": "https://twitter.com/nalouiisa/status/1208097757199839232", "display_url": "twitter.com/nalouiisa/stat\u2026"}]}, "author_id": "895410890610282497", "created_at": "2019-12-20T18:57:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208099092058066952"], "id": "1208099092058066952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "1084906195750662144", "created_at": "2019-12-20T18:57:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208099077138894848"], "id": "1208099077138894848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1062735877678530560", "created_at": "2019-12-20T18:57:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208099075377258498"], "id": "1208099075377258498"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}]}, "in_reply_to_user_id": "2205328350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207822207579234304"}], "text": "@exitosape @esquinabaja @AlanGarciaPeru @Ollanta_HumalaT Al menos ese payaso no es tan cobarde y se suicida para escapar de la c\u00e1rcel.", "author_id": "1296894253", "created_at": "2019-12-20T18:57:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208099003205914625"], "id": "1208099003205914625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "temalibu", "id": "16058259"}]}, "in_reply_to_user_id": "16058259", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208098085466976261"}], "text": "@temalibu Nadie se suicida en una comisar\u00eda", "author_id": "176931838", "created_at": "2019-12-20T18:56:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208098924055187456"], "id": "1208098924055187456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "author_id": "3207463695", "created_at": "2019-12-20T18:56:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208098878605668352"], "id": "1208098878605668352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "63744422", "created_at": "2019-12-20T18:56:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208098833680523265"], "id": "1208098833680523265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "author_id": "1081984158874914819", "created_at": "2019-12-20T18:56:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208098760112377859"], "id": "1208098760112377859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8739, "type": "Place", "normalized_text": "Morelia"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/nFb9lXQrjE", "expanded_url": "http://tinyurl.com/vo5hnsm", "display_url": "tinyurl.com/vo5hnsm"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/737BNWlH7u", "expanded_url": "https://twitter.com/respuestamich/status/1208098754756149249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/737BNWlH7u", "media_key": "3_1208098752587649025"}]}, "text": "Comensal se suicida en el ba\u00f1o de conocido hotel del centro de Morelia https://t.co/nFb9lXQrjE https://t.co/737BNWlH7u", "author_id": "237888139", "created_at": "2019-12-20T18:56:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208098754756149249"], "id": "1208098754756149249"}, {"in_reply_to_user_id": "964950175084138496", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "vader"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4353, "type": "Person", "normalized_text": "padme"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "imperador"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.7162, "type": "Person", "normalized_text": "vader"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.6365, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/oEG4wViuD6", "expanded_url": "https://twitter.com/mclara1310/status/1208098714520313857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oEG4wViuD6", "media_key": "16_1208098706144317446"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208098704672079873"}], "text": "A cena final mostra vader perguntando sobre padme, mas o imperador o engana dizendo q vader a matou em sua f\u00faria \nVader fica desolado e se entrega ao lado negro https://t.co/oEG4wViuD6", "author_id": "964950175084138496", "created_at": "2019-12-20T18:55:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208098714520313857"], "id": "1208098714520313857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ClubALoficial", "id": "551512173"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "551512173", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207804274211606528"}], "text": "@ClubALoficial No nos dejemos.wngalar por este sinverg\u00fcenza golpista y seguidor del corrupto suicida Alan Garc\u00eda.", "author_id": "720649399760744448", "created_at": "2019-12-20T18:55:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208098593837596677"], "id": "1208098593837596677"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1005563584284364802", "created_at": "2019-12-20T18:55:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208098530935672832"], "id": "1208098530935672832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (fiquei em terceiro lugar na 1 s\u00e9rie)\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 (ow afli\u00e7\u00e3o) https://t.co/vlpKmiaUQN", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/vlpKmiaUQN", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "author_id": "1006702821436198912", "created_at": "2019-12-20T18:54:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208098332993871873"], "id": "1208098332993871873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Metrall47270341", "id": "1080617235520151557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208097657471811584"}], "text": "RT @Metrall47270341: Eso es grave, imag\u00ednate t\u00fa!  se suicida una persona y acusan al due\u00f1o de la empresa donde trabaja,  no investigando su\u2026", "author_id": "233225729", "created_at": "2019-12-20T18:53:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208098192056815616"], "id": "1208098192056815616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "131794683", "created_at": "2019-12-20T18:53:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208098068031311874"], "id": "1208098068031311874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Morgan Spurlock"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9256, "type": "Organization", "normalized_text": "McDonald's"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/nXNX5NmSYk", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/almanaque/morgan-spurlock-o-homem-que-passou-30-dias-comendo-so-mcdonalds.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/alman\u2026"}]}, "text": "A miss\u00e3o su\u00edcida de Morgan Spurlock, o homem que passou 30 dias se alimentando apenas de McDonald's https://t.co/nXNX5NmSYk", "author_id": "161452876", "created_at": "2019-12-20T18:53:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208098049282760704"], "id": "1208098049282760704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "149682726", "created_at": "2019-12-20T18:52:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208097927073284096"], "id": "1208097927073284096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "1571072624", "created_at": "2019-12-20T18:52:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208097917514534913"], "id": "1208097917514534913"}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/5KUYTphCe7", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/5KUYTphCe7", "expanded_url": "https://twitter.com/EmaManuzinha/status/1207785928913248256", "display_url": "twitter.com/EmaManuzinha/s\u2026"}]}, "author_id": "1085671095678709762", "created_at": "2019-12-20T18:52:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208097865505095680"], "id": "1208097865505095680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "222116306", "created_at": "2019-12-20T18:52:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208097776447447040"], "id": "1208097776447447040"}, {"text": "Ser\u00e1 se amanh\u00e3 eu cometo o ato suicida???", "author_id": "1110104619122868224", "created_at": "2019-12-20T18:52:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208097758277537793"], "id": "1208097758277537793"}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/AOnUthfRC4", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/AOnUthfRC4", "expanded_url": "https://twitter.com/socramzin/status/1208094838173904897", "display_url": "twitter.com/socramzin/stat\u2026"}]}, "author_id": "2979172841", "created_at": "2019-12-20T18:52:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208097757199839232"], "id": "1208097757199839232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GraceBorrello", "id": "889143637854089219"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208053285652971522"}], "text": "RT @GraceBorrello: EL SUICIDA\n\nLa canci\u00f3n desesperada\nde aquel que perdi\u00f3 el camino:\nsolo, extraviado, vencido.\nSu vida est\u00e1 destrozada,\nsu\u2026", "author_id": "1055641568856694786", "created_at": "2019-12-20T18:51:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208097727864868864"], "id": "1208097727864868864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1285108652", "created_at": "2019-12-20T18:51:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208097711406407680"], "id": "1208097711406407680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208088676258983942"}], "geo": {"place_id": "b3ec730a5f694c6c"}, "text": "Eso es grave, imag\u00ednate t\u00fa!  se suicida una persona y acusan al due\u00f1o de la empresa donde trabaja,  no investigando sus antecedentes psiqui\u00e1tr\u00edcos, ni entorno familiar, etc https://t.co/dyrlUuYpDG", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/dyrlUuYpDG", "expanded_url": "https://twitter.com/sumariuminfo/status/1208088676258983942", "display_url": "twitter.com/sumariuminfo/s\u2026"}]}, "author_id": "1080617235520151557", "created_at": "2019-12-20T18:51:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208097657471811584"], "id": "1208097657471811584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EvelynR76", "id": "1493097608"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 59, "probability": 0.561, "type": "Person", "normalized_text": "Benedicto a Bergoglio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208089424430546944"}], "text": "RT @EvelynR76: \"Cree que lo sabe todo\" Benedicto a Bergoglio \n\"Soy Argentino\" \nC\u00f3mo se suicida un argentino? Se monta en su ego y se tira.\u2026", "author_id": "1128565243", "created_at": "2019-12-20T18:51:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208097576848936961"], "id": "1208097576848936961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208057444787720192"}], "text": "Inunda\u00e7\u00f5es ou outro suicida? Falha de eletricidade talvez. Ontem tamb\u00e9m parou durante algum tempo https://t.co/M75Bjws0JC", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/M75Bjws0JC", "expanded_url": "https://twitter.com/fvckyovxx/status/1208057444787720192", "display_url": "twitter.com/fvckyovxx/stat\u2026"}]}, "author_id": "894657863561433088", "created_at": "2019-12-20T18:51:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208097483840200706"], "id": "1208097483840200706"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "3067959675", "created_at": "2019-12-20T18:50:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208097464072515584"], "id": "1208097464072515584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "939330406519844865", "created_at": "2019-12-20T18:50:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208097398008012800"], "id": "1208097398008012800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "izabtuita", "id": "1087504772"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "LUCASCAMPEAO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208014877828222977"}], "text": "RT @izabtuita: \u201cse eu desistir eu pago multa?\u201d KKKKKKKKKKKKK QUASE MATOU INFARTADO O FANDOM ESSE DIA\n\nTBT LUCASCAMPEAO \n https://t.co/WwG5w\u2026", "author_id": "4828506388", "created_at": "2019-12-20T18:48:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208096864115056640"], "id": "1208096864115056640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.7044, "type": "Person", "normalized_text": "RATO"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/DyTfO3gw7e", "expanded_url": "https://twitter.com/laurinhapace/status/1208036397388566530", "display_url": "twitter.com/laurinhapace/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208036397388566530"}], "text": "VSF O RATO SUICIDA KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/DyTfO3gw7e", "author_id": "1154195407481790464", "created_at": "2019-12-20T18:48:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208096764932378624"], "id": "1208096764932378624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarceloPintoBA", "id": "56470032"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/yDxIw5Idm7", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf0R8NlslEU.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208090920412954626"}], "text": "RT @MarceloPintoBA: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/yDxIw5Idm7", "author_id": "225431190", "created_at": "2019-12-20T18:48:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208096730799054848"], "id": "1208096730799054848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 17, "probability": 0.5619, "type": "Other", "normalized_text": "ticketmaster"}, {"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8094, "type": "Other", "normalized_text": "livenation"}]}, "text": "Ni en ticketmaster, ni en livenation, ni en el puto corte ingl\u00e9s. Las entradas de extremoduro no est\u00e1n disponibles.\nSi me quedo sin la puta entrada me suicida", "author_id": "4853974161", "created_at": "2019-12-20T18:47:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208096720011354112"], "id": "1208096720011354112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LeaDG1990", "id": "1177094590748405761"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "Jainz"}]}, "in_reply_to_user_id": "1177094590748405761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207995758793900035"}], "text": "@LeaDG1990 Lo.vamos a extra\u00f1ar. Pero es.una lastima porque Jainz juega sin 9. Antes de eso se suicida desde arriba de la autopista", "author_id": "465562261", "created_at": "2019-12-20T18:47:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208096636125229056"], "id": "1208096636125229056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "slythermix", "id": "1911666540"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 46, "probability": 0.8251, "type": "Other", "normalized_text": "love me or leave me matou"}]}, "in_reply_to_user_id": "1911666540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208096369812156416"}], "text": "@slythermix se cantar love me or leave me matou", "author_id": "967182670307393536", "created_at": "2019-12-20T18:47:26.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208096587458777088"], "id": "1208096587458777088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "982226860909117441", "created_at": "2019-12-20T18:47:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208096498271113220"], "id": "1208096498271113220"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208090164125425664"}], "text": "ESCOLA\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: n\u00e3o\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algm no banheiro: n\u00e3o\nfoi pego colando: n\u00e3o https://t.co/uKucmuLj1c", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/uKucmuLj1c", "expanded_url": "https://twitter.com/janainasirena/status/1208090164125425664", "display_url": "twitter.com/janainasirena/\u2026"}]}, "author_id": "1052977634815238145", "created_at": "2019-12-20T18:46:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208096321007226880"], "id": "1208096321007226880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1367630612", "created_at": "2019-12-20T18:45:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208096075858489344"], "id": "1208096075858489344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206681462671581184"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2705 \nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/iXXJhsYgFc", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/iXXJhsYgFc", "expanded_url": "https://twitter.com/n3wp3rson/status/1206681462671581184", "display_url": "twitter.com/n3wp3rson/stat\u2026"}]}, "author_id": "1075464824438620161", "created_at": "2019-12-20T18:44:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208095870639648769"], "id": "1208095870639648769"}, {"text": "Se busca pavo suicida. https://t.co/ldeI1aLYCU", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/ldeI1aLYCU", "expanded_url": "https://twitter.com/LichiTrujillo/status/1207783293577580544", "display_url": "twitter.com/LichiTrujillo/\u2026"}]}, "author_id": "31296285", "created_at": "2019-12-20T18:44:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208095779212201984"], "id": "1208095779212201984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "398947418", "created_at": "2019-12-20T18:43:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208095706411683840"], "id": "1208095706411683840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "1092532950183350276", "created_at": "2019-12-20T18:43:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208095522445238277"], "id": "1208095522445238277"}, {"in_reply_to_user_id": "941772962", "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 151, "probability": 0.5502, "type": "Other", "normalized_text": "cancer"}, {"start": 279, "end": 281, "probability": 0.9368, "type": "Place", "normalized_text": "usa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208094916234153986"}], "text": "@Lempiraholio yeh, es un buen punto, pero qu\u00e9 cosa tan wholesome es pagar un poco todos los meses para que la gente no quede en quiebra si les da cancer o sum shit, a pesar de todos los issues organizativos, se salvan muchas vidas, la gente hasta se suicida por medical bills en usa!!!", "author_id": "369838681", "created_at": "2019-12-20T18:42:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208095366291369990"], "id": "1208095366291369990"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "924334110943928321", "created_at": "2019-12-20T18:42:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208095303737495553"], "id": "1208095303737495553"}, {"text": "que reverenda poronga el escuadr\u00f3n suicida chiquessss, lo \u00fanico bueno que tiene es el soundtrack se ten\u00eda que dijo y se decir.", "author_id": "3087199525", "created_at": "2019-12-20T18:41:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208094969019408384"], "id": "1208094969019408384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1194739113825652736", "created_at": "2019-12-20T18:40:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208094872911122437"], "id": "1208094872911122437"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "2424947902", "created_at": "2019-12-20T18:40:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208094872273670151"], "id": "1208094872273670151"}, {"in_reply_to_user_id": "954206497080213510", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208093999191482368"}], "text": "@VitoriaMoletaSF Assisti s\u00f3 o primeiro e segundo round t\u00e1 fda po dedica\u00e7\u00e3o ao MC q se matou e TD neh", "author_id": "1028316655959584772", "created_at": "2019-12-20T18:40:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208094864170201089"], "id": "1208094864170201089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "124835223", "created_at": "2019-12-20T18:40:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208094802920853505"], "id": "1208094802920853505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Nomemiretonto", "id": "3416579565"}]}, "in_reply_to_user_id": "3416579565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208093985643941889"}], "text": "@Nomemiretonto R\u00e1pido, debes prestar tu magn\u00edfica voz para una misi\u00f3n suicida en la que est\u00e1 en juego el destino de la Tierra!", "author_id": "2864329025", "created_at": "2019-12-20T18:39:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208094519226437632"], "id": "1208094519226437632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/YpqiTLutFS", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf0VTUP1m9Y.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/YpqiTLutFS", "author_id": "16908374", "created_at": "2019-12-20T18:39:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208094516919590913"], "id": "1208094516919590913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/qmMy0hxN5N", "expanded_url": "https://twitter.com/rollynecio/status/1208094481888825344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qmMy0hxN5N", "media_key": "3_1208093723046924299"}]}, "in_reply_to_user_id": "705775352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207725246368890880"}], "text": "@MijaelGLP @APRA_Oficial @ONPE_oficial Mit\u00f3mano, miente que algo queda. Eres id\u00e9ntico a tu suicida y cobarde l\u00edder: https://t.co/qmMy0hxN5N", "author_id": "1465975532", "created_at": "2019-12-20T18:39:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208094481888825344"], "id": "1208094481888825344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "XLFCG", "id": "414951935"}]}, "in_reply_to_user_id": "197859350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208093685604327425"}], "text": "@XLFCG I ho dic per l'afirmaci\u00f3 que fas a Facebook (\"l'error com\u00e8s a l'haver seguit de forma su\u00efcida a Carles Puigdemont\")", "author_id": "197859350", "created_at": "2019-12-20T18:38:50.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208094423592120320"], "id": "1208094423592120320"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "BolsonarosNaCadeia"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/Gv1EYe0nRd", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "text": "#BolsonarosNaCadeia e j\u00e1\n\nhttps://t.co/Gv1EYe0nRd", "author_id": "165404270", "created_at": "2019-12-20T18:38:23.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208094310761144322"], "id": "1208094310761144322"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 524, "tweet_count": 23195, "listed_count": 0}, "username": "BlackMagicEx5S", "verified": false, "id": "1195288599710912512", "name": "BlackMagic", "location": "Rome, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1046, "tweet_count": 4168, "listed_count": 0}, "username": "GionniDep69", "verified": false, "id": "1204145763477082112", "name": "Gionni Dep", "location": "Milano, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4957, "following_count": 5023, "tweet_count": 108278, "listed_count": 10}, "username": "resistencebr", "verified": false, "id": "1052237195539570688", "name": "AGENTE SECRETO \ud83d\udea9 #LULA2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 838, "tweet_count": 41575, "listed_count": 2}, "username": "jugglia", "verified": false, "id": "202726397", "name": "lizard king", "location": "Lisboa, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 3052, "tweet_count": 15845, "listed_count": 2}, "username": "coimbradario", "verified": false, "id": "834838115135213568", "name": "Dar\u00edo Coimbra", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54656, "following_count": 684, "tweet_count": 46216, "listed_count": 182}, "username": "antonioccosta_", "verified": false, "id": "16908924", "name": "Ant\u00f4nio C. Costa", "location": "Rio/Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 455, "tweet_count": 45240, "listed_count": 1}, "username": "damenoticias1", "verified": false, "id": "704846314702409728", "name": "Dame Noticias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 332, "tweet_count": 3485, "listed_count": 1}, "username": "VilaMandinga", "verified": false, "id": "1144677917827485697", "name": "Vila Mandinga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106028, "following_count": 18443, "tweet_count": 97816, "listed_count": 487}, "username": "palmeriodoria", "verified": false, "id": "163296619", "name": "Palm\u00e9rio D\u00f3ria", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4236, "following_count": 4719, "tweet_count": 287359, "listed_count": 10}, "username": "CGuedes1906", "verified": false, "id": "51489815", "name": "CGuedes \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 320, "tweet_count": 12537, "listed_count": 4}, "username": "lauriita_101", "verified": false, "id": "190738367", "name": "Laura", "location": "Tree Hill"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2937874, "following_count": 368, "tweet_count": 30712, "listed_count": 2424}, "username": "NetflixES", "verified": true, "id": "3143260474", "name": "Netflix Espa\u00f1a", "location": "Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 130, "tweet_count": 237, "listed_count": 0}, "username": "jcgodoy13", "verified": false, "id": "1120368542", "name": "Juan Carlos Godoy M"}, {"public_metrics": {"followers_count": 482005, "following_count": 2495, "tweet_count": 36731, "listed_count": 1917}, "username": "patricionavia", "verified": true, "id": "11061482", "name": "Patricio Navia", "location": "Chile/USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5134, "following_count": 5172, "tweet_count": 2866, "listed_count": 1}, "username": "611_julian", "verified": false, "id": "1153986001578201088", "name": "Julian-611\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 765386, "following_count": 1029, "tweet_count": 145248, "listed_count": 1719}, "username": "A24COM", "verified": true, "id": "253176236", "name": "A24.com", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3744, "following_count": 3267, "tweet_count": 92649, "listed_count": 25}, "username": "Nerealiza", "verified": false, "id": "114725249", "name": "Nerea Liza \ud83d\udc1d", "location": "Sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13904, "following_count": 1884, "tweet_count": 90534, "listed_count": 0}, "username": "Jandra44", "verified": false, "id": "4003466841", "name": "Jandra.", "location": "\u2764\ud83d\udc9b\u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 121, "tweet_count": 362328, "listed_count": 2}, "username": "IvanrmRojas", "verified": false, "id": "1253134272", "name": "Ivan rojas morales", "location": "el hatillo estado miranda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37473, "following_count": 2043, "tweet_count": 58042, "listed_count": 157}, "username": "angiepereztv", "verified": false, "id": "151986842", "name": "Angie Perez", "location": "Miami, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 2180, "tweet_count": 61224, "listed_count": 1}, "username": "Antiogu60", "verified": false, "id": "2784357288", "name": "Antonio Deu Seu 5\u2b50Indipendentzia#SostenitoreNoFans"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 112, "tweet_count": 910, "listed_count": 0}, "username": "riprenlensPiazz", "verified": false, "id": "1192942700808605697", "name": "#riprendiamocilenostrepiazze", "location": "Italia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1643, "tweet_count": 24984, "listed_count": 3}, "username": "FMisfatto", "verified": false, "id": "1008565502753599488", "name": "Fatto il Misfatto \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Campioni d\u2019Europa 2020 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Gaeta, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 346, "tweet_count": 7723, "listed_count": 0}, "username": "voraginegp", "verified": false, "id": "3000357623", "name": "V\u00f3rtice Fant\u00e1stico", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 1049, "tweet_count": 13082, "listed_count": 2}, "username": "ArmandoRuido007", "verified": false, "id": "979487421686525952", "name": "Armando Ruido"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4522, "tweet_count": 70352, "listed_count": 28}, "username": "Velherro", "verified": false, "id": "364261539", "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 325, "tweet_count": 3757, "listed_count": 2}, "username": "1976Cactus", "verified": false, "id": "255115643", "name": "Raquel", "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 2124, "tweet_count": 29369, "listed_count": 1}, "username": "estradaRCastil", "verified": false, "id": "191001371", "name": "RENE R ESTRADA", "location": "Elorza - Ed\u00f3 Apure"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1361741, "following_count": 2583, "tweet_count": 54549, "listed_count": 2798}, "username": "FreddyGuevaraC", "verified": true, "id": "53678101", "name": "Freddy Guevara", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 12, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "username": "Antonio59005584", "verified": false, "id": "1162538506088067072", "name": "Antonio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}, "username": "alexivanlopez1", "verified": false, "id": "712924861", "name": "alexivan lopez", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1328, "tweet_count": 51116, "listed_count": 3}, "username": "PedroTF", "verified": false, "id": "42119035", "name": "Pedro Torres #QuedateEnCasa", "location": "Chiclayo, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1139, "tweet_count": 17614, "listed_count": 0}, "username": "wxbitna", "verified": false, "id": "1036367612870045697", "name": "emanuelle \u25df\u033d \u277e\u00be |"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 386, "tweet_count": 16703, "listed_count": 0}, "username": "Sorimel", "verified": false, "id": "83387652", "name": "Sorimel", "location": "Estados Unidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 316, "tweet_count": 5610, "listed_count": 0}, "username": "joakimsantana", "verified": false, "id": "71232990", "name": "santana", "location": "Maputo-Mozambique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331530, "following_count": 51, "tweet_count": 20235, "listed_count": 552}, "username": "FotosDeFatos", "verified": false, "id": "2959459379", "name": "Fotos de Fatos", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 774, "tweet_count": 28207, "listed_count": 0}, "username": "Melzinhaaaw", "verified": false, "id": "3084918625", "name": "mel", "location": "+ 021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1373, "tweet_count": 27128, "listed_count": 0}, "username": "visionglobal", "verified": false, "id": "87090979", "name": "Theo Corona -", "location": "Panam\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 89, "tweet_count": 3453, "listed_count": 0}, "username": "79Millan", "verified": false, "id": "768370051", "name": "Rafael Millan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 422, "tweet_count": 43216, "listed_count": 0}, "username": "vimalifre", "verified": false, "id": "976200285084377089", "name": "Dina", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7556, "following_count": 4268, "tweet_count": 53684, "listed_count": 11}, "username": "AndorCrain", "verified": false, "id": "39804437", "name": "Lula o Estadista que Precisamos 2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 501, "tweet_count": 6960, "listed_count": 1}, "username": "sil_andorra", "verified": false, "id": "9068392", "name": "sil_andorra", "location": "Andorra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9320, "following_count": 5893, "tweet_count": 105406, "listed_count": 4}, "username": "Marivigoes", "verified": false, "id": "510595764", "name": "Marina Gra\u00f1a", "location": "Espa\u00f1a/Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 496, "tweet_count": 43634, "listed_count": 53}, "username": "charliekarim", "verified": false, "id": "93704904", "name": "Carlos Karim V.", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10461, "following_count": 6252, "tweet_count": 198466, "listed_count": 19}, "username": "MVM_News", "verified": false, "id": "43779232", "name": "MVM_News \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udca5\ud83d\udd34", "location": "BHz/MG-BRA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 597219, "following_count": 658, "tweet_count": 274803, "listed_count": 1940}, "username": "brasil247", "verified": true, "id": "248890506", "name": "Brasil 247", "location": "S\u00e3o Paulo, SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 160, "tweet_count": 2122, "listed_count": 0}, "username": "martitamc_", "verified": false, "id": "1110902224266366982", "name": "MM\ud83d\udda4", "location": "Cercedilla, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3600, "following_count": 178, "tweet_count": 41322, "listed_count": 5}, "username": "pfvrnanis", "verified": false, "id": "93877801", "name": "dinda da oli", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 60, "tweet_count": 10028, "listed_count": 2}, "username": "kuturrus", "verified": false, "id": "162094055", "name": "CAVANI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121301, "following_count": 717, "tweet_count": 124847, "listed_count": 1229}, "username": "socialistes_cat", "verified": true, "id": "15133318", "name": "Socialistes PSC/\u2764", "location": "Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 690, "tweet_count": 9516, "listed_count": 0}, "username": "elinepscarneiro", "verified": false, "id": "1071728976522039296", "name": "Eline P.Silva \ud83e\udd85"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 2098, "tweet_count": 95168, "listed_count": 4}, "username": "doctoracc", "verified": false, "id": "358355949", "name": "Patricia de Toralla \ud83c\uddec\ud83c\uddf9 \ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "location": "Guatemala."}, {"public_metrics": {"followers_count": 27533, "following_count": 537, "tweet_count": 4784, "listed_count": 73}, "username": "ManfredoGuate", "verified": false, "id": "67033348", "name": "Manfredo Marroqu\u00edn", "location": "Guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 1803, "tweet_count": 26469, "listed_count": 11}, "username": "cariacontecida1", "verified": false, "id": "872446521224163328", "name": "Ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "username": "ElMamonges", "verified": false, "id": "1141503217739554817", "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 592, "tweet_count": 388772, "listed_count": 80}, "username": "xande18000", "verified": false, "id": "15337029", "name": "VoltaSkank"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15146, "following_count": 5661, "tweet_count": 780141, "listed_count": 311}, "username": "dcumoviepage", "verified": false, "id": "54449164", "name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1443, "tweet_count": 9718, "listed_count": 13}, "username": "sicksaddaria", "verified": false, "id": "14651258", "name": "Arikel", "location": "Asteroid B-612"}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1144, "tweet_count": 5084, "listed_count": 0}, "username": "lotjunior90", "verified": false, "id": "849014133915881472", "name": "comunista elegante \u262d", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8076, "following_count": 8884, "tweet_count": 408464, "listed_count": 24}, "username": "MarcianoBrito13", "verified": false, "id": "296044994", "name": "Marciano Brito Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}, "username": "Yeshuahqh", "verified": false, "id": "127718306", "name": "JRigo Quispe H", "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "username": "MEF1964", "verified": false, "id": "102830647", "name": "MES\u00cdAS", "location": "PER\u00da"}, {"public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1618, "tweet_count": 46956, "listed_count": 1}, "username": "Nilvamachadoco5", "verified": false, "id": "1113557433849454593", "name": "Nilvamachadocosta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10953, "following_count": 9726, "tweet_count": 13467, "listed_count": 5}, "username": "lizzamari10", "verified": false, "id": "1080278653337038849", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9bMarilizz\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50724, "following_count": 245, "tweet_count": 1834, "listed_count": 596}, "username": "CelaaIsabel", "verified": true, "id": "1926442338", "name": "Isabel Cela\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107668, "following_count": 109, "tweet_count": 7851, "listed_count": 721}, "username": "carmencalvo_", "verified": true, "id": "933309177623121921", "name": "Carmen Calvo", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 4488, "tweet_count": 122927, "listed_count": 3}, "username": "SIGAmeTODOSbuda", "verified": false, "id": "955569727157555201", "name": "#lulapresidente2022 #DILMAsimM\u00c3E", "location": "DALLAS TEXAS "}, {"public_metrics": {"followers_count": 785968, "following_count": 219, "tweet_count": 52604, "listed_count": 6579}, "username": "desdelamoncloa", "verified": true, "id": "58417540", "name": "La Moncloa", "location": "Madrid (Spain)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26627, "following_count": 23255, "tweet_count": 66316, "listed_count": 61}, "username": "d_Norte", "verified": false, "id": "94814959", "name": "Le\u00e3o do Norte", "location": "Recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1704223, "following_count": 6008, "tweet_count": 32083, "listed_count": 6817}, "username": "sanchezcastejon", "verified": true, "id": "68740712", "name": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 502, "tweet_count": 10398, "listed_count": 4}, "username": "_yeanette", "verified": false, "id": "1070967762", "name": "Erika S.", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 511, "tweet_count": 9781, "listed_count": 25}, "username": "evelinorcon", "verified": false, "id": "54091900", "name": "Evelin Orc\u00f3n", "location": "Lima Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 161, "tweet_count": 246, "listed_count": 1}, "username": "mapcomercial", "verified": false, "id": "588308306", "name": "mapa comercial", "location": "Caracas Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 413, "tweet_count": 285, "listed_count": 1}, "username": "Chegori", "verified": false, "id": "146267089", "name": "Jos\u00e9 G. Freytez H.", "location": "Barquisimeto, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 541, "tweet_count": 2000, "listed_count": 0}, "username": "AlexandVzla", "verified": false, "id": "1083388036401020930", "name": "Alexander D"}, {"public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 288, "tweet_count": 22154, "listed_count": 8}, "username": "dennyflag", "verified": false, "id": "73483956", "name": "El chamo de los Brownies \ud83c\udf6b", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 0, "tweet_count": 110, "listed_count": 0}, "username": "RodrigoPereiraf", "verified": false, "id": "1161856404979888130", "name": "Rodrigo Pereira Florenzano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4962, "following_count": 5235, "tweet_count": 15728, "listed_count": 5}, "username": "mcc08of", "verified": false, "id": "1056860075594264577", "name": "Brasil Feliz de Novo\ud83d\udea913 Lula"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 1050, "tweet_count": 36181, "listed_count": 41}, "username": "Felipe5Horas", "verified": false, "id": "288568303", "name": "Felipe Horas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 82, "tweet_count": 4634, "listed_count": 0}, "username": "ineschercoles", "verified": false, "id": "2860896510", "name": "In\u00e9s", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 241, "tweet_count": 3676, "listed_count": 1}, "username": "nurifields", "verified": false, "id": "1086711634633072642", "name": "nuri \ud83e\udd8b", "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 691, "tweet_count": 43305, "listed_count": 4}, "username": "viewjjmaster", "verified": false, "id": "86556374", "name": "Jerry", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1731, "tweet_count": 3907, "listed_count": 6}, "username": "GnesisMarrero", "verified": false, "id": "806991228", "name": "G\u00c9NESIS MARRERO.", "location": "Cuman\u00e1-Sucre-Venezuela."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2304, "following_count": 2829, "tweet_count": 155022, "listed_count": 3}, "username": "claugarmendia", "verified": false, "id": "625954692", "name": "Clau Garmendia\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": " Brasil-Rio Grande do Sul "}, {"public_metrics": {"followers_count": 21153, "following_count": 18546, "tweet_count": 598394, "listed_count": 134}, "username": "AdsumP", "verified": false, "id": "1578098006", "name": "Nivaldo TM", "location": "Pindorama"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1874, "tweet_count": 18506, "listed_count": 0}, "username": "MaarquexxX", "verified": false, "id": "1848821185", "name": "M A R Q U E S", "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2755, "following_count": 4615, "tweet_count": 30890, "listed_count": 15}, "username": "SoyARA2022", "verified": false, "id": "203123794", "name": "Alejandro Ram\u00edrez Arballo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 97, "tweet_count": 772, "listed_count": 0}, "username": "PatriziaFloris5", "verified": false, "id": "1207221832262311936", "name": "Patrizia Floris", "location": "Assemini, Sardegna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 490, "tweet_count": 3768, "listed_count": 0}, "username": "natyfernanndes", "verified": false, "id": "1370444647", "name": "NANAT 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Pinhais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 2669, "tweet_count": 59692, "listed_count": 0}, "username": "elison_reis", "verified": false, "id": "368710658", "name": "MUZ\u20acCO", "location": "Macap\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1223786, "following_count": 3215, "tweet_count": 183654, "listed_count": 2670}, "username": "maurocezar", "verified": true, "id": "55069015", "name": "Mauro Cezar", "location": "S\u00e3o Paulo, SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4846, "following_count": 863, "tweet_count": 319066, "listed_count": 89}, "username": "mpmorales", "verified": true, "id": "45995929", "name": "Miguel", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 3477, "tweet_count": 117788, "listed_count": 25}, "username": "jessica_laise", "verified": false, "id": "41494295", "name": "J\u00e9ssica La\u00edse", "location": "Haters gonna hate"}, {"public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 571, "tweet_count": 23908, "listed_count": 2}, "username": "umadasmusas", "verified": false, "id": "987263313485627392", "name": "thalia \u2b50 13 e confirma", "location": "Rio das Ostras, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 241, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "username": "aargeentiino", "verified": false, "id": "3393498892", "name": "Argen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 415, "tweet_count": 19811, "listed_count": 4}, "username": "nazaret47", "verified": false, "id": "345500008", "name": "Naaaaaazaret", "location": "\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 744, "tweet_count": 20511, "listed_count": 0}, "username": "miltonpinto67", "verified": false, "id": "584307970", "name": "milton francisco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218875, "following_count": 1257, "tweet_count": 266012, "listed_count": 1149}, "username": "emirsader", "verified": false, "id": "34586817", "name": "Emir Sader", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1740, "tweet_count": 43349, "listed_count": 237}, "username": "soydaniosio", "verified": false, "id": "118116171", "name": "D A N I E L A \u2728", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 971, "tweet_count": 67830, "listed_count": 3}, "username": "Claudia_nurse_", "verified": false, "id": "1073681164265754624", "name": "Claudia 5\ud83c\udf1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 441, "tweet_count": 34400, "listed_count": 10}, "username": "bornextraaf", "verified": false, "id": "1071993044", "name": "z", "location": "Chueca, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 978, "tweet_count": 22913, "listed_count": 2}, "username": "YeryMelgarejo", "verified": false, "id": "597117828", "name": "Yery Melgarejo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1863, "tweet_count": 30938, "listed_count": 4}, "username": "marciohexa", "verified": false, "id": "85603611", "name": "M\u00e1rcio Leal \ud83d\udc99\ud83d\udea9", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 290, "tweet_count": 52049, "listed_count": 18}, "username": "Hasbadana", "verified": false, "id": "16975645", "name": "Marcio Melania", "location": "Macei\u00f3, Alagoas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 689, "tweet_count": 16447, "listed_count": 1}, "username": "illumin4thy", "verified": false, "id": "871441605009559554", "name": "Nat\u2605\u5f61", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 492, "tweet_count": 17744, "listed_count": 1}, "username": "amandapelinski", "verified": false, "id": "1154195407481790464", "name": "amanda", "location": "brasilia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 851, "tweet_count": 19591, "listed_count": 3}, "username": "albitta_18", "verified": false, "id": "414994908", "name": "Albuuuchi \u272e \u2640\ufe0f", "location": "Peedrezueela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 2, "tweet_count": 10112, "listed_count": 0}, "username": "esthernunezalo2", "verified": false, "id": "4632277721", "name": "ruby"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 109, "tweet_count": 18517, "listed_count": 0}, "username": "FernandoGusmo4", "verified": false, "id": "1060830278137114624", "name": "Fernando Gusm\u00e3o", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55339, "following_count": 42130, "tweet_count": 276772, "listed_count": 88}, "username": "MarceloPintoBA", "verified": false, "id": "56470032", "name": "Marcelo Pinto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9#LULAPRESIDENTE2022 \ud83d\udea9", "location": "Salvador, Bahia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 0, "tweet_count": 79642, "listed_count": 6}, "username": "radiolimontv", "verified": false, "id": "3072779788", "name": "RADIO LIM\u00d3N"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 629, "tweet_count": 20476, "listed_count": 1}, "username": "ViihGabyzinha", "verified": false, "id": "928050851725365248", "name": "Viih \ud83c\udf38", "location": "Ela/Dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}, "username": "bumkeystar", "verified": false, "id": "1010632780022255618", "name": "Ingrid loves kibum \u2661", "location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1444, "tweet_count": 8171, "listed_count": 1}, "username": "DarkOvah", "verified": false, "id": "1111194457", "name": "ElCarbonero", "location": "Madrid, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1304, "tweet_count": 25189, "listed_count": 0}, "username": "annmary_65", "verified": false, "id": "1194869727384014848", "name": "Mary\ud83c\udf3b", "location": "Rome, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 86, "tweet_count": 19130, "listed_count": 7}, "username": "josurock_", "verified": false, "id": "1649248322", "name": "J O S \u00da", "location": "Caxias do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 461, "tweet_count": 16161, "listed_count": 1}, "username": "Isabella_Ruuiz", "verified": false, "id": "1186951734", "name": "Isabella enojada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 2452, "tweet_count": 89454, "listed_count": 1}, "username": "MariaJo06401024", "verified": false, "id": "1055588810967445505", "name": "Sandra LULA e HADDAD 13\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4163, "following_count": 1481, "tweet_count": 83046, "listed_count": 18}, "username": "Sra_Queso", "verified": false, "id": "21166092", "name": "Se\u00f1ora Queso", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6974, "following_count": 7671, "tweet_count": 61159, "listed_count": 1}, "username": "FlamenSuper", "verified": false, "id": "912372368013742080", "name": "SempreFlamengo\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 4748, "tweet_count": 233367, "listed_count": 17}, "username": "contrach", "verified": false, "id": "147650568", "name": "jaimito\u2708\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 443, "tweet_count": 2211, "listed_count": 0}, "username": "idalgo20", "verified": false, "id": "355226629", "name": "Mauricio Idalgo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 2224, "tweet_count": 120713, "listed_count": 3}, "username": "CarloneDaniela", "verified": false, "id": "2568712240", "name": "Dan-carl EX5\u2b50#RiprendiamociIlFuturo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 926, "tweet_count": 25773, "listed_count": 0}, "username": "Alexandra5S5", "verified": false, "id": "1194656493292937217", "name": "Alexandra EX5\u2b50 #SU LA TESTA con #AdessoDIBBA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 526, "tweet_count": 1627, "listed_count": 0}, "username": "edelis_torres", "verified": false, "id": "163875424", "name": "Edelis Torres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 176, "tweet_count": 96544, "listed_count": 9}, "username": "LuisParedes73", "verified": false, "id": "2171339128", "name": "Luis Paredes", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8059, "following_count": 8074, "tweet_count": 187843, "listed_count": 2}, "username": "Eliquei1", "verified": false, "id": "1128068846101856256", "name": "Eliquei\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea913"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 173, "tweet_count": 10083, "listed_count": 0}, "username": "AcivalJr", "verified": false, "id": "565621057", "name": "Acival Jr", "location": "Aracaju "}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 488, "tweet_count": 2559, "listed_count": 0}, "username": "Arale77", "verified": false, "id": "100237599", "name": "Ana Lillo", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1732, "tweet_count": 83216, "listed_count": 0}, "username": "Carocada16", "verified": false, "id": "950539119331037185", "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0Z\u00e9 do caro\u00e7o", "location": "Planalto presid\u00eancial"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 626, "tweet_count": 1351, "listed_count": 1}, "username": "diegolelis14", "verified": false, "id": "1060685845404008448", "name": "Diego Lelis", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 198, "tweet_count": 36308, "listed_count": 0}, "username": "MKenny19669745", "verified": false, "id": "1058326807630495744", "name": "veia comunista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2047, "tweet_count": 114122, "listed_count": 2}, "username": "MARCELOOS", "verified": false, "id": "36062728", "name": "Marcelo Souza\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "Space"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 753, "tweet_count": 25511, "listed_count": 0}, "username": "alanta88", "verified": false, "id": "825015732", "name": "maria alejandra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 106, "tweet_count": 2143, "listed_count": 0}, "username": "luquetadagalera", "verified": false, "id": "1093615667650150400", "name": "Z\u00e9 Lucas de Tudo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 518, "tweet_count": 10602, "listed_count": 1}, "username": "bragafabiano137", "verified": false, "id": "1181969536846827520", "name": "my name is mud,vendo o mundo ficar com vertigem"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 248, "tweet_count": 54254, "listed_count": 0}, "username": "leeeeeths", "verified": false, "id": "72965332", "name": "slightly surviving tish \u2728", "location": "Orlando, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 536, "tweet_count": 10960, "listed_count": 0}, "username": "MiguelAfanador6", "verified": false, "id": "1188518304836661248", "name": "Miguel Afanador", "location": "Caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 623, "tweet_count": 2223, "listed_count": 0}, "username": "BusquetJeniffer", "verified": false, "id": "876475421788950529", "name": "Jeniffer \ud83e\udd8b", "location": "Cachoeiras de Macacu, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 60, "tweet_count": 40316, "listed_count": 0}, "username": "rojogamo", "verified": false, "id": "1345350073", "name": "Garcia-Montilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 404, "tweet_count": 964, "listed_count": 2}, "username": "yhennifer", "verified": false, "id": "51414459", "name": "yhennifer fuentes", "location": "Malaga, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 36, "tweet_count": 42021, "listed_count": 1}, "username": "dandelioxn", "verified": false, "id": "991790044980633600", "name": "\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc12", "location": "#swuad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 61, "tweet_count": 249, "listed_count": 0}, "username": "Virgo03091", "verified": false, "id": "1177805779174412289", "name": "Virgo0309"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84586, "following_count": 6663, "tweet_count": 3259, "listed_count": 268}, "username": "luisiberico", "verified": false, "id": "66143053", "name": "Luis Iberico", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 237, "tweet_count": 4377, "listed_count": 0}, "username": "el_prof_armando", "verified": false, "id": "386295952", "name": "Jesus Armando Moreno G.", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 2764, "tweet_count": 13888, "listed_count": 1}, "username": "PBlasini", "verified": false, "id": "190386251", "name": "Pedro Blasini", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 381, "tweet_count": 12218, "listed_count": 0}, "username": "gui_bxda", "verified": false, "id": "2310374785", "name": "G", "location": "013"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 244, "tweet_count": 479, "listed_count": 0}, "username": "alicees_s", "verified": false, "id": "967108203501772800", "name": "Alice S\u00e1", "location": "Piau\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 1318, "tweet_count": 45717, "listed_count": 4}, "username": "Monroy2777", "verified": false, "id": "330663400", "name": "Iron\u00eda", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 495, "tweet_count": 35835, "listed_count": 6}, "username": "Giorgio_JD63", "verified": false, "id": "57774078", "name": "Giorgio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 67, "tweet_count": 35573, "listed_count": 3}, "username": "HenriqueMHeinz", "verified": false, "id": "127309988", "name": "Henrique Heinz", "location": "Santa Maria - RS - Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 134, "tweet_count": 63730, "listed_count": 4}, "username": "yvicioso", "verified": false, "id": "78108215", "name": "Yarrow Viccioso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 167, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}, "username": "twicecareyy", "verified": false, "id": "1206974746375729152", "name": "l\u00edvyia \u2661's twice"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 392, "tweet_count": 1578, "listed_count": 0}, "username": "angelahinestroz", "verified": false, "id": "1093305692", "name": "ANGELA HINESTROZA", "location": "antioquia medellin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 295, "tweet_count": 34386, "listed_count": 2}, "username": "edgardojose55", "verified": false, "id": "93412708", "name": "Edgardo Monteverde", "location": "Caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 61, "tweet_count": 3880, "listed_count": 0}, "username": "Robert80935230", "verified": false, "id": "771451086414774273", "name": "Robert"}, {"public_metrics": {"followers_count": 711874, "following_count": 343, "tweet_count": 103746, "listed_count": 4715}, "username": "rollingstoneBR", "verified": true, "id": "10877272", "name": "Rolling Stone Brasil", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 510, "tweet_count": 26313, "listed_count": 0}, "username": "ramondelcastil2", "verified": false, "id": "1272097038", "name": "ramon del castillo", "location": "La Molina, Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233181, "listed_count": 5}, "username": "XavierFiestas", "verified": false, "id": "3171735557", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 255, "tweet_count": 3309, "listed_count": 35}, "username": "hqueren_", "verified": false, "id": "142441799", "name": "OnlyLive  \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 892, "tweet_count": 26045, "listed_count": 1}, "username": "Poccio_1", "verified": false, "id": "2365540406", "name": "Enzo", "location": "la mia citt\u00e0.."}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 52, "tweet_count": 15473, "listed_count": 0}, "username": "delmomi_", "verified": false, "id": "889225416422162432", "name": "\uff4d\uff49\uff4d\uff49", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 179, "tweet_count": 465, "listed_count": 1}, "username": "Carla75554517", "verified": false, "id": "969938665953746946", "name": "Carla 5\u2b50", "location": "Fermo, Marche"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 833, "tweet_count": 108365, "listed_count": 38}, "username": "GordiPe", "verified": false, "id": "161398277", "name": "Gordip\u00e9 #Coronacosas \ud83c\udccf"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 286, "tweet_count": 24013, "listed_count": 0}, "username": "RoseMar59230868", "verified": false, "id": "1147473344176033792", "name": "Rose Marie Gonzalez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 131, "tweet_count": 51820, "listed_count": 2}, "username": "alilopez1967", "verified": false, "id": "528653485", "name": "Alicia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 241, "tweet_count": 6102, "listed_count": 4}, "username": "supramaty", "verified": false, "id": "2178334177", "name": "We're born in the Grave"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 3347, "tweet_count": 166630, "listed_count": 24}, "username": "silvia_yucca", "verified": false, "id": "4287460517", "name": "Yucca Silvia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 528, "tweet_count": 2578, "listed_count": 1}, "username": "bellaciao_clau", "verified": false, "id": "1164959661465972741", "name": "clau bella ciao \ud83c\udf39\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc4a\ud83c\udffd", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 3256, "tweet_count": 134428, "listed_count": 19}, "username": "vdms5", "verified": false, "id": "196715133", "name": "V\u00edctor Adams", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 2571, "tweet_count": 151036, "listed_count": 2}, "username": "annamar_65", "verified": false, "id": "1020002929238073344", "name": "Anna Maria \ud83d\udc36\ud83d\ude0d\ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 659, "tweet_count": 175593, "listed_count": 3}, "username": "monchorfr", "verified": false, "id": "142447241", "name": "RAMON F. RODRIGUEZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 3160, "tweet_count": 91563, "listed_count": 1}, "username": "PacoWanderlustZ", "verified": false, "id": "4212731235", "name": "Paco", "location": "Macondo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 1099, "tweet_count": 36481, "listed_count": 2}, "username": "BriiCanteros", "verified": false, "id": "1694736367", "name": "\u0299\u0280\u026as\u1d00", "location": "Las toscas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1670611, "following_count": 522, "tweet_count": 21564, "listed_count": 1432}, "username": "yisucrist", "verified": false, "id": "701423664", "name": "jezucrihto xd", "location": "instagram: @yisucrist"}, {"public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1433, "tweet_count": 72718, "listed_count": 9}, "username": "aretita", "verified": false, "id": "128656068", "name": "Arelis", "location": "\u00dcT: 10.518049,-66.900444"}, {"public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 251, "tweet_count": 5601, "listed_count": 0}, "username": "IlRutto", "verified": false, "id": "1196125849889718283", "name": "ilRuttoQuotidiano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4125, "following_count": 4086, "tweet_count": 79438, "listed_count": 9}, "username": "sostengoi40", "verified": false, "id": "1203087605849608192", "name": "Sostengoi40esonoEx5\ud83c\udf1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 296, "tweet_count": 87620, "listed_count": 0}, "username": "CesarMarquina18", "verified": false, "id": "954715321704878082", "name": "Cesar Marquina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 398, "tweet_count": 32448, "listed_count": 0}, "username": "jllerenat", "verified": false, "id": "301836086", "name": "A'arab Zaraq"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 357, "tweet_count": 19611, "listed_count": 2}, "username": "HenriqueCaue2", "verified": false, "id": "2234788537", "name": "Henrikasso", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16342, "following_count": 2039, "tweet_count": 27393, "listed_count": 35}, "username": "juscochi", "verified": true, "id": "733727098343395329", "name": "ju scochi \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 1978, "tweet_count": 418345, "listed_count": 30}, "username": "Lobo_paranoico", "verified": false, "id": "397611180", "name": "\ud83c\udf19\u2727\u00b0\uff61\u02da\u2729\u03a3 \ud83d\udc2a\ud83d\udef8\ud83e\udd8c\u03a3\u2729\uff61\u02da\uff61\u00b0\u2727\ud83c\udf19", "location": "\uff50\uff41\uff4e\uff54\uff41 \uff52\uff48\uff45\uff49 \u1d0f\u029f\u1d1b\u0280\u1d07\u1d0d\u1d00\u0280\u1d07 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 537, "tweet_count": 8282, "listed_count": 0}, "username": "lenasaidpessoa", "verified": false, "id": "2837875192", "name": "Alcilene Said Pessoa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1593, "tweet_count": 55515, "listed_count": 17}, "username": "DHO_20", "verified": false, "id": "560181247", "name": "David Herrero", "location": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 636, "tweet_count": 45718, "listed_count": 8}, "username": "_Evelynbsb", "verified": false, "id": "240761069", "name": "eve", "location": "Rio de Janeiro - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33116, "following_count": 3636, "tweet_count": 316349, "listed_count": 301}, "username": "juanalvarezm", "verified": false, "id": "80973523", "name": "Juan Alvarez Morales", "location": "\u00dcT: -12.0643572,-77.0771864"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1091, "tweet_count": 14292, "listed_count": 0}, "username": "VictorHugoVSS", "verified": false, "id": "344965325", "name": "Victor Hugo V.S.S.", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 336, "tweet_count": 7484, "listed_count": 0}, "username": "OpinandoJM", "verified": false, "id": "1021962665751654404", "name": "OpinandoJM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 452, "tweet_count": 235239, "listed_count": 16}, "username": "9deazevedo", "verified": false, "id": "4370247615", "name": "Gioconda de Azevedo", "location": "Ouro Preto, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82487, "following_count": 620, "tweet_count": 76922, "listed_count": 234}, "username": "TubinoCarlos", "verified": false, "id": "364503633", "name": "Carlos Tubino", "location": "Lima Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 483, "tweet_count": 7311, "listed_count": 0}, "username": "smiquelino", "verified": false, "id": "806949369090048000", "name": "Santiago Miquelino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 241, "tweet_count": 10787, "listed_count": 0}, "username": "HijxDePuta", "verified": false, "id": "2450268188", "name": "Maldita Lisiada", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 418, "tweet_count": 49051, "listed_count": 7}, "username": "blionne96", "verified": false, "id": "280587868", "name": "Blionne", "location": "On my way"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 346, "tweet_count": 35027, "listed_count": 3}, "username": "nhrs_nilda", "verified": false, "id": "3171195340", "name": "Nilda Helena", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 574, "tweet_count": 28215, "listed_count": 3}, "username": "57armb", "verified": false, "id": "323277615", "name": "Agust\u00edn Mart\u00ednez B.", "location": "Bol\u00edvar Pto Ordaz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 362, "tweet_count": 7163, "listed_count": 0}, "username": "__pedro7785__", "verified": false, "id": "1024729638747160582", "name": "Pedro Azevedo", "location": "Albufeira, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 448, "tweet_count": 10659, "listed_count": 0}, "username": "costaforexlife", "verified": false, "id": "978770327881814017", "name": "Costa \ud83e\udd81", "location": "Faro, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 228, "tweet_count": 679, "listed_count": 1}, "username": "Asaanchez99", "verified": false, "id": "1019670234", "name": "Asaanchez99", "location": "M\u00e1laga Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 983, "tweet_count": 8352, "listed_count": 0}, "username": "donatella_113", "verified": false, "id": "994255156278693889", "name": "Donatella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 797, "tweet_count": 9558, "listed_count": 0}, "username": "Emma_BOOM14", "verified": false, "id": "3031716492", "name": "\ud80c\udd8f Taenia Solium \ud80c\udd8f", "location": "Vila Velha, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 793, "tweet_count": 30975, "listed_count": 5}, "username": "SalaArnaldo", "verified": false, "id": "1944869582", "name": "Arnaldo R.S", "location": "VALENCIA-VENEZUELA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 1275, "tweet_count": 74146, "listed_count": 4}, "username": "armando_mts", "verified": false, "id": "72720022", "name": "Armando Martins", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1079, "tweet_count": 43557, "listed_count": 1}, "username": "jcvcastroXXI", "verified": false, "id": "1340688925", "name": "Jose C. Valcarce C."}, {"public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 208, "tweet_count": 7231, "listed_count": 0}, "username": "ysaurarojas", "verified": false, "id": "329039301", "name": "ysaura rojas", "location": "D.C"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170343, "following_count": 1717, "tweet_count": 146874, "listed_count": 363}, "username": "DouglasRicoVzla", "verified": true, "id": "1448018905", "name": "Douglas Rico", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 308363, "following_count": 165, "tweet_count": 454955, "listed_count": 825}, "username": "lanacionweb", "verified": true, "id": "186108816", "name": "Diario La Naci\u00f3n", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 2044, "tweet_count": 93094, "listed_count": 66}, "username": "stebancastro", "verified": false, "id": "24584754", "name": "Steban Castro", "location": "Am\u00e9rica "}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 202, "tweet_count": 2211, "listed_count": 0}, "username": "NidiaRo70516026", "verified": false, "id": "1027348424562225152", "name": "Nidia Rojas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 393, "tweet_count": 20752, "listed_count": 1}, "username": "Juanamati", "verified": false, "id": "65448998", "name": "Juana Morales"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 3612, "tweet_count": 57458, "listed_count": 3}, "username": "lakatiralarivap", "verified": false, "id": "132199932", "name": "Francisca M. La Riva", "location": "Puerto Piritu-Edo. Anzo\u00e1tegui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 693, "tweet_count": 71033, "listed_count": 15}, "username": "Mirima101110", "verified": false, "id": "253908422", "name": "Mirima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 173, "tweet_count": 2514, "listed_count": 0}, "username": "ctn344", "verified": false, "id": "1032055431278092295", "name": "cristian CtNFoReaL", "location": "Campeche, Florian\u00f3polis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 651, "tweet_count": 38005, "listed_count": 8}, "username": "laiaruiz_", "verified": false, "id": "543606527", "name": "LAIA \ud83d\udca2", "location": "Cantabria, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 455, "tweet_count": 43641, "listed_count": 6}, "username": "jjcc1965", "verified": false, "id": "1241589432", "name": "Jorge J Cortabarr\u00eda", "location": "Luj\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80254, "following_count": 1641, "tweet_count": 30359, "listed_count": 419}, "username": "andresmalamud", "verified": false, "id": "2239633160", "name": "Andr\u00e9s Malamud", "location": "Lisboa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15199, "following_count": 3336, "tweet_count": 194963, "listed_count": 42}, "username": "maguvera", "verified": false, "id": "186648784", "name": "MMV", "location": "Con mi nieto Christopher\ud83d\udc94\ud83d\udc9e\ud83d\udc7c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1478, "tweet_count": 31018, "listed_count": 6}, "username": "olapedrin", "verified": false, "id": "319711974", "name": "pedro \ud83c\udfc7", "location": "Campinas, Brasil-Lonesome Town"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4338, "following_count": 4900, "tweet_count": 308424, "listed_count": 4}, "username": "carmenarpon", "verified": false, "id": "822525983236517888", "name": "Carmen Arpon Dom\u00ednguez", "location": "Logro\u00f1o, La Rioja, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 4975, "tweet_count": 44998, "listed_count": 29}, "username": "GquirogaGonzalo", "verified": false, "id": "2210351800", "name": "Gonzalo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 53, "tweet_count": 46983, "listed_count": 1}, "username": "afspereira54", "verified": false, "id": "808291326", "name": "Fernando Pereira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 202, "tweet_count": 14131, "listed_count": 1}, "username": "AndreaVeroquez", "verified": false, "id": "732346688", "name": "Andrea veronica", "location": "BUENOS AIRES - ARGENTINA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5633, "following_count": 4820, "tweet_count": 15372, "listed_count": 5}, "username": "Anna03453649", "verified": false, "id": "922189595927810048", "name": "Anna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11476, "following_count": 12626, "tweet_count": 78397, "listed_count": 17}, "username": "pasandoeldia1", "verified": false, "id": "1084218949850591232", "name": "\u274c\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Pasando el d\u00eda\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\u274c", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 419, "tweet_count": 21823, "listed_count": 1}, "username": "seduvanarojas", "verified": false, "id": "1352345364", "name": "samuel rojas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 338, "tweet_count": 32815, "listed_count": 1}, "username": "ZuliFernandez", "verified": false, "id": "287245946", "name": "Zuli \ud83d\udc36", "location": "Walter White en la UAH"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 513, "tweet_count": 31078, "listed_count": 2}, "username": "Alucardpsx1982", "verified": false, "id": "807803164162396160", "name": "Miguel Angel Miranda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 2746, "tweet_count": 57416, "listed_count": 1}, "username": "Leorxtosorio", "verified": false, "id": "904895497537769472", "name": "Leonardo Osorio", "location": "Barra do Pira\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 829, "tweet_count": 2171, "listed_count": 0}, "username": "EkiMkuch", "verified": false, "id": "866712398", "name": "CM SanMol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7063289, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203403, "listed_count": 25150}, "username": "El_Universal_Mx", "verified": true, "id": "16676396", "name": "El Universal", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 659, "tweet_count": 24061, "listed_count": 2}, "username": "biscoutinhos", "verified": false, "id": "898042672077844480", "name": "biscoutinhos e p\u00e3ezinhos", "location": "ele/ela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 3412, "tweet_count": 47099, "listed_count": 0}, "username": "rochaptrocha", "verified": false, "id": "314925607", "name": "O,Y,R(0) \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9carriola(@)(#)($)\u2764\ufe0f\ud83c\udf35\u2b50\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "Brazil Rio Grande do Sul\ud83c\udf35\u2763\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34124, "following_count": 31038, "tweet_count": 103405, "listed_count": 14}, "username": "fjosi1", "verified": false, "id": "2268730459", "name": "Fifico Siebra 13 \ud83d\udea9", "location": "Crato, Cear\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10258, "following_count": 10421, "tweet_count": 272292, "listed_count": 7}, "username": "tmariadiego", "verified": false, "id": "929847565", "name": "T\u00e2nia 13 Lula.\u2764 13 13 13 13 13 13 13 13", "location": "Janga Paulista Pernambuco "}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1247, "tweet_count": 130686, "listed_count": 1}, "username": "arena2019", "verified": false, "id": "1115686481580834818", "name": "Arena2019"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 459, "tweet_count": 48807, "listed_count": 2}, "username": "gustavourb2012", "verified": false, "id": "125786551", "name": "Gustavo Urbaez", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 306, "tweet_count": 21610, "listed_count": 1}, "username": "bgubairah", "verified": false, "id": "114891074", "name": "Betty Gubaira", "location": "Valencia, Carabobo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 173, "tweet_count": 7625, "listed_count": 0}, "username": "DemichelisAlba", "verified": false, "id": "433829965", "name": "alba demichelis \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3740, "following_count": 3870, "tweet_count": 177876, "listed_count": 5}, "username": "ba_hage", "verified": false, "id": "1083779532308574219", "name": "Ricardo Hage BA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 1097, "tweet_count": 46840, "listed_count": 0}, "username": "lucas_pendalaa", "verified": false, "id": "783118684474765312", "name": "PENDALA \u00ae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 3265, "tweet_count": 182152, "listed_count": 3}, "username": "joicegabrieliv", "verified": false, "id": "1617945781", "name": "Joice Gabrieli\ud83e\udd8b", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1580, "tweet_count": 3916, "listed_count": 4}, "username": "szamethyd", "verified": false, "id": "1099775721923362818", "name": "roberta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 754, "tweet_count": 10747, "listed_count": 0}, "username": "copykkakashi", "verified": false, "id": "1498747302", "name": "\u271e \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd8e\ud835\udd89 \u271e", "location": "Hell "}, {"public_metrics": {"followers_count": 6824, "following_count": 7145, "tweet_count": 16945, "listed_count": 7}, "username": "claudenircp", "verified": false, "id": "188366322", "name": "claudenir \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2665\ufe0f", "location": "Rio de Janeiro "}, {"public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 671, "tweet_count": 22430, "listed_count": 1}, "username": "donacandoca", "verified": false, "id": "1108685846927024129", "name": "@Embaixadora do \u05df\u0131s\u0250\u0279q - \u270a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Salve-se quem puder"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188915, "following_count": 3707, "tweet_count": 30006, "listed_count": 1135}, "username": "Cecillia", "verified": true, "id": "14499351", "name": "Cec\u00edlia Olliveira", "location": "RJ/MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1933, "tweet_count": 22085, "listed_count": 31}, "username": "PROFLUISGOMEZ20", "verified": false, "id": "103168595", "name": "profluisgomez", "location": "Puerto Cabello - Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 561, "tweet_count": 3337, "listed_count": 2}, "username": "ruben3er", "verified": false, "id": "310844408", "name": "Barri", "location": "Meeren"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 538, "tweet_count": 41742, "listed_count": 0}, "username": "gustavorealpeca", "verified": false, "id": "141255183", "name": "gustavo realpe cas", "location": "Bogot\u00e1 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 297, "tweet_count": 36679, "listed_count": 0}, "username": "letcruzes", "verified": false, "id": "869337896733605888", "name": "let\u00edcia", "location": "Ca\u00e7apava"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 335, "tweet_count": 27170, "listed_count": 0}, "username": "kviscuna", "verified": false, "id": "529662738", "name": "Delvalle", "location": "Bajo la proteccion de Dios"}, {"public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 302, "tweet_count": 3845, "listed_count": 4}, "username": "iWHITEWXLF", "verified": false, "id": "1169372756682641408", "name": "Bucky Barnes.", "location": "\u0493\u1d00\u1d0b\u1d07 | \u0299\u028f: #F\u1972\u1963\u1963\u03b9\u1952g"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 571, "tweet_count": 23699, "listed_count": 6}, "username": "MarotSeoane", "verified": false, "id": "3156344996", "name": "Natalia \ud83d\udc9c \ub098\ud0c8\ub9ac\uc544", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 482, "tweet_count": 16341, "listed_count": 0}, "username": "giveigaa", "verified": false, "id": "1125591223132196866", "name": "gigi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6828, "following_count": 7305, "tweet_count": 706904, "listed_count": 0}, "username": "Ahh_Juarez", "verified": false, "id": "70139140", "name": "Juarez", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 1092, "tweet_count": 156511, "listed_count": 15}, "username": "iamgrantaire", "verified": false, "id": "622158936", "name": "broona \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "location": "Nightvale "}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 122, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "username": "Ysabel48984617", "verified": false, "id": "1113891012785725441", "name": "Ysabel", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 250, "tweet_count": 10728, "listed_count": 0}, "username": "PJuanta", "verified": false, "id": "2925095288", "name": "Paulo Leonel Juant\u00e1", "location": "Quetzaltenango"}, {"public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 2563, "tweet_count": 14430, "listed_count": 3}, "username": "l_lpepeAG", "verified": false, "id": "334207300", "name": "Pepe Arroyo Gonzalez", "location": "Puerto Vallarta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 2792, "tweet_count": 9293, "listed_count": 0}, "username": "fran_dandelion", "verified": false, "id": "1186080498172518406", "name": "Fran \ud83c\udf33 #DesdeElPalcoDel38%"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 103, "tweet_count": 831, "listed_count": 0}, "username": "TouzettAntonio", "verified": false, "id": "928128381215965189", "name": "Antonio Touzett"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452376, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "verified": true, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 390, "tweet_count": 12066, "listed_count": 3}, "username": "GauriGuardado", "verified": false, "id": "98692049", "name": "Gauri GC", "location": "El Universo es mi hogar."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 2771, "tweet_count": 48837, "listed_count": 6}, "username": "VerTomazCampos", "verified": false, "id": "130931355", "name": "Tomaz Campos \ud83c\udf39", "location": "Itapuranga, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 341, "tweet_count": 12334, "listed_count": 2}, "username": "juanbauzcategui", "verified": false, "id": "207713075", "name": "Juan Uzcategui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 746, "tweet_count": 116550, "listed_count": 5}, "username": "E_rom68", "verified": false, "id": "582356731", "name": "Indignado_Vzla7", "location": "T\u00e1CHIRA, En VENEZUELA PAP\u00e1."}, {"public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 947, "tweet_count": 4152, "listed_count": 0}, "username": "ciccio196209", "verified": false, "id": "1204669725151780864", "name": "Ciccio196209 5\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 140, "tweet_count": 824, "listed_count": 0}, "username": "Kassangon", "verified": false, "id": "1123033136626057217", "name": "Kassandra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 517, "tweet_count": 4659, "listed_count": 0}, "username": "LOURDESMONROY2", "verified": false, "id": "433088939", "name": "LOURDES MONROY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 327, "tweet_count": 327, "listed_count": 1}, "username": "GantusFernanda", "verified": false, "id": "96288982", "name": "Fernanda Gantus", "location": "M\u00e9xico D.F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 466, "tweet_count": 121309, "listed_count": 6}, "username": "gslimeshit", "verified": false, "id": "2371361592", "name": "gustavo", "location": "ATL "}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 163, "tweet_count": 6224, "listed_count": 0}, "username": "Andreeahurtadoo", "verified": false, "id": "1024013549960654849", "name": "andrea \u1d55\u0308", "location": "Palma, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 2684, "tweet_count": 310582, "listed_count": 26}, "username": "AlexMonteiro93", "verified": false, "id": "71033370", "name": "alexandre", "location": "Manaus, Amazonas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 597, "tweet_count": 13550, "listed_count": 1}, "username": "hugoixcot", "verified": false, "id": "906651355", "name": "hugo ixcot"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 2623, "tweet_count": 78244, "listed_count": 7}, "username": "JoiceSo12695192", "verified": false, "id": "1192379043959713794", "name": "Joice Sousa Antifascista\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1899, "tweet_count": 76121, "listed_count": 0}, "username": "Gabrs18", "verified": false, "id": "849093532765880320", "name": "\u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u044d\u043b\u044c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 438, "tweet_count": 19074, "listed_count": 0}, "username": "RocoAguilera10", "verified": false, "id": "990707807518326784", "name": "RoseuSol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 449, "tweet_count": 18502, "listed_count": 1}, "username": "raquelmelis25", "verified": false, "id": "871886982", "name": "Raquel", "location": "Val\u00e8ncia banyada. PV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1257, "tweet_count": 23770, "listed_count": 0}, "username": "EtaCarinae1111", "verified": false, "id": "1095070542951010304", "name": "Elaine"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 228, "tweet_count": 4726, "listed_count": 0}, "username": "vikibossio", "verified": false, "id": "1112424478657708032", "name": "vikivirginia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 155, "tweet_count": 14582, "listed_count": 0}, "username": "raaaaffaaaaw_eu", "verified": false, "id": "4917259774", "name": "mlk simples.", "location": "SP zn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 310, "tweet_count": 3557, "listed_count": 0}, "username": "scanizio", "verified": false, "id": "111793709", "name": "Stenio Canizio \ud83d\udd34\u26ab", "location": "Rio Branco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 132, "tweet_count": 4630, "listed_count": 0}, "username": "AiltondoR", "verified": false, "id": "347531531", "name": "Ailton do Ros\u00e1rio Gomes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4253, "following_count": 4115, "tweet_count": 88825, "listed_count": 0}, "username": "Jerrybigao", "verified": false, "id": "1054033003356270594", "name": "Jerry\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35", "location": "Rio das Ostras, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 150, "tweet_count": 5519, "listed_count": 0}, "username": "vxlss_", "verified": false, "id": "1179445190580416512", "name": "val \ud83e\uddc3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 0, "tweet_count": 16735, "listed_count": 0}, "username": "gonorreaomeee", "verified": false, "id": "1157725996973527040", "name": "Malgeniana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1004, "tweet_count": 2007, "listed_count": 0}, "username": "Diego_Bitten", "verified": false, "id": "337408358", "name": "Diego Bittencourt de Fabio", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 18, "tweet_count": 500, "listed_count": 0}, "username": "Iker84936793", "verified": false, "id": "1005054319564115968", "name": "whiskyiker", "location": "Narnia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 292, "tweet_count": 2136, "listed_count": 3}, "username": "marmilpal", "verified": false, "id": "2882752445", "name": "Mar\ud83e\udd1f\ud83c\udffb", "location": "En miles de mundos literarios"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 4327, "tweet_count": 341898, "listed_count": 0}, "username": "HMadrid1509", "verified": false, "id": "999753866802614273", "name": "HalaMadrid1509"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4057, "following_count": 4293, "tweet_count": 273661, "listed_count": 3}, "username": "DALISSIME401", "verified": false, "id": "336770336", "name": "Rosa Galvao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 689, "tweet_count": 2883, "listed_count": 0}, "username": "JubertoJube", "verified": false, "id": "870014420608536576", "name": "Juberto Jub\u00e9", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 115, "tweet_count": 2805, "listed_count": 19}, "username": "carmartinprieto", "verified": false, "id": "411676422", "name": "Carlos Mart\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5661, "following_count": 3661, "tweet_count": 26008, "listed_count": 118}, "username": "fraisku", "verified": false, "id": "2192541632", "name": "Fraisku Rguez", "location": "Erandio."}, {"public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 985, "tweet_count": 35975, "listed_count": 1}, "username": "HogoFontoure", "verified": false, "id": "914516665337094145", "name": "#Lula2022 No Primeiro Turno", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1436, "tweet_count": 8313, "listed_count": 0}, "username": "marilopez_3h", "verified": false, "id": "1641421916", "name": "Dulcinea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 466, "tweet_count": 85202, "listed_count": 0}, "username": "EdwiLuiz", "verified": false, "id": "867506424913571840", "name": "Edwi", "location": "Santana, Amap\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5413, "following_count": 5179, "tweet_count": 18084, "listed_count": 2}, "username": "Jgm958Javi", "verified": false, "id": "478638328", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u271d# VOX", "location": "Ilhas Can\u00e1rias, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 2803, "tweet_count": 22495, "listed_count": 1}, "username": "MaiconCamargo16", "verified": false, "id": "1087144340445642752", "name": "Ariovaldo Colorado\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83d\udea9Odeia Gado \ud83d\udc02\ud83d\udc04!", "location": "Canoas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 433, "tweet_count": 12733, "listed_count": 0}, "username": "Mickey_Brbr", "verified": false, "id": "865662215369539586", "name": "Descio Brasso", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 604, "tweet_count": 106682, "listed_count": 25}, "username": "oAlexMeneses", "verified": false, "id": "50475998", "name": "Alex from Osasco \u24c5\u2a3a\u200f", "location": "Osasco, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 787, "tweet_count": 55770, "listed_count": 0}, "username": "MiguelTovarAnzo", "verified": false, "id": "110391281", "name": "Miguel Tovar Anzola", "location": "Miami"}, {"public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 751, "tweet_count": 7727, "listed_count": 3}, "username": "jotaerresc", "verified": false, "id": "3138443421", "name": "Jos\u00e9 Renato Siqueira Campos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 587, "tweet_count": 10250, "listed_count": 5}, "username": "bbarillas_gt", "verified": false, "id": "2792824294", "name": "Byron Barillas", "location": "Ciudad de Guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 710, "tweet_count": 84140, "listed_count": 5}, "username": "psychophosis", "verified": false, "id": "499944598", "name": "MARANG\u00c3O, \u00cdtalo Henrique", "location": "Varginha, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 234, "tweet_count": 23221, "listed_count": 15}, "username": "maribruzon", "verified": false, "id": "260819620", "name": "Maricarmen Bruzon", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 887, "tweet_count": 154008, "listed_count": 3}, "username": "CHRIST_WARS", "verified": false, "id": "65062519", "name": "CHRISTIAN GUERRA", "location": "QUITO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 992, "tweet_count": 39395, "listed_count": 11}, "username": "bea__pedroso", "verified": false, "id": "1482207907", "name": "Bea Pedroso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 299, "tweet_count": 38265, "listed_count": 0}, "username": "rfarinhaa", "verified": false, "id": "738657914630594560", "name": "Farinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 123, "tweet_count": 474, "listed_count": 0}, "username": "Nandalima905", "verified": false, "id": "810551383682383872", "name": "Fernanda lima", "location": "Ubatuba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 632, "tweet_count": 12968, "listed_count": 0}, "username": "2020Ale2020", "verified": false, "id": "3772874001", "name": "Ale2020"}, {"public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 524, "tweet_count": 76110, "listed_count": 2}, "username": "djfamili26", "verified": false, "id": "1280923615", "name": "ARMANDO GUTI\u00c9RREZ NA\u00d1EZ", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8044, "following_count": 4475, "tweet_count": 87682, "listed_count": 111}, "username": "AnamariGomis", "verified": false, "id": "68437844", "name": "Anamari Gom\u00eds \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8583, "following_count": 6363, "tweet_count": 60981, "listed_count": 39}, "username": "stuffkook", "verified": false, "id": "4729608755", "name": "bia. t\u00e1 off", "location": "\uc9c0\ubbfc \u02c3\u1d17\u02c2 \u2661 .. in a vast world of problems and evil, as soon as i hear your voice i feel myself diving into a lake of crystal clear and calm waters \ud83d\udcac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 93, "tweet_count": 9525, "listed_count": 0}, "username": "FelizardFantasy", "verified": false, "id": "953073220395196416", "name": "FelizardFantasy", "location": "Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 502, "tweet_count": 124530, "listed_count": 3}, "username": "MailsHeguit", "verified": false, "id": "923922562312278018", "name": "Mails"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1129, "tweet_count": 239791, "listed_count": 5}, "username": "ana68pereira", "verified": false, "id": "625745682", "name": "ana maria pereira\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "location": "Montevideu, Uruguai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180653, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}, "username": "Winston_Dunhill", "verified": false, "id": "1114590254", "name": "Winston", "location": "Buenos Aires, Peronia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 2186, "tweet_count": 258114, "listed_count": 20}, "username": "yasminblancov", "verified": false, "id": "234535101", "name": "Minga Minga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 567, "tweet_count": 117768, "listed_count": 1}, "username": "ngmnilita", "verified": false, "id": "326742933", "name": "Nila Guevara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1439, "tweet_count": 37759, "listed_count": 11}, "username": "amariz_fersali", "verified": false, "id": "160004596", "name": "Clarissa Amariz", "location": "Pelotas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 339, "tweet_count": 90547, "listed_count": 28}, "username": "willtage", "verified": false, "id": "66918692", "name": "Wilker Medeiros", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2068, "tweet_count": 36221, "listed_count": 0}, "username": "zfranfis", "verified": false, "id": "736034487977529344", "name": "fran", "location": "sp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 136, "tweet_count": 17829, "listed_count": 1}, "username": "HaYaT_eA30", "verified": false, "id": "1117551571057950720", "name": "\u2728GuarrillA_PreciosA\u2728", "location": "Tarragona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 202, "tweet_count": 1253, "listed_count": 0}, "username": "22lismary", "verified": false, "id": "495455261", "name": "MARY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 280, "tweet_count": 29439, "listed_count": 11}, "username": "IsaacMartinezRD", "verified": false, "id": "82013000", "name": "Isaac Martinez Roman", "location": "Santiago, RD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 172, "tweet_count": 2323, "listed_count": 0}, "username": "ant0ni0hc", "verified": false, "id": "400300412", "name": "Antonio", "location": "Rota y Valencia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 3001, "tweet_count": 77498, "listed_count": 19}, "username": "verissimoallan", "verified": false, "id": "50409959", "name": "Allan Ver\u00edssimo", "location": "Santos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 988, "tweet_count": 12135, "listed_count": 0}, "username": "sam_simionato", "verified": false, "id": "840686564783095810", "name": "Samantha\ud83d\uddfa", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 728, "tweet_count": 22056, "listed_count": 1}, "username": "alicinhamanoel_", "verified": false, "id": "2776623105", "name": "alice"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 985, "tweet_count": 131874, "listed_count": 1}, "username": "GutierrezTejero", "verified": false, "id": "940385125958856704", "name": "Almudena Tejero Guti\u00e9rrez", "location": "Cu\u00e9llar, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 260, "tweet_count": 2130, "listed_count": 0}, "username": "luis_fgarciah", "verified": false, "id": "421499390", "name": "Luis Garc\u00eda", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 506, "tweet_count": 5912, "listed_count": 0}, "username": "lupebargiela", "verified": false, "id": "523807700", "name": "guadalupe bargiela", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6439, "following_count": 2565, "tweet_count": 126433, "listed_count": 32}, "username": "semimorocha", "verified": false, "id": "207825138", "name": "Feminasty \ud83d\ude0f\ud83d\udc9a", "location": "Bisexualand | Ella/She "}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 1219, "tweet_count": 11476, "listed_count": 0}, "username": "naoehCleber", "verified": false, "id": "2411613840", "name": "Mohamed Romance", "location": "Atr\u00e1s de voc\u00ea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1636, "tweet_count": 12217, "listed_count": 0}, "username": "candy_aluu", "verified": false, "id": "733365057078341632", "name": "Candu\ud83d\udc9a", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 283, "tweet_count": 1898, "listed_count": 0}, "username": "MaoPantano", "verified": false, "id": "1194417872442941442", "name": "Parabens pela conquista!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8760, "following_count": 4776, "tweet_count": 45598, "listed_count": 6}, "username": "ignatiusbr", "verified": false, "id": "3132227154", "name": "Ignatius Bor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16412, "following_count": 14931, "tweet_count": 86503, "listed_count": 10}, "username": "Tanitoo1980", "verified": false, "id": "549636763", "name": "tanito \ud83d\ude0f", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 231, "tweet_count": 4292, "listed_count": 1}, "username": "22JOSERODRIGUES", "verified": false, "id": "292760513", "name": "JOSE RODRIGUES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 84, "tweet_count": 2851, "listed_count": 0}, "username": "dorahrs", "verified": false, "id": "930817575776411648", "name": "dorseyb", "location": "T\u00edas, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 758, "tweet_count": 6689, "listed_count": 0}, "username": "anaysafm", "verified": false, "id": "1332779395", "name": "Ana Ysabel", "location": "De \ud83c\uddfb\ud83c\uddea vivo en \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 393, "tweet_count": 2968, "listed_count": 1}, "username": "victorjamaya", "verified": false, "id": "195579662", "name": "victor  j amaya l", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 617, "tweet_count": 33725, "listed_count": 2}, "username": "superm471", "verified": false, "id": "2352242689", "name": "tamara bambu", "location": "caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13716, "following_count": 6840, "tweet_count": 104193, "listed_count": 34}, "username": "jeonsween", "verified": false, "id": "928196355641761794", "name": "\u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034f \u034f", "location": "deftones."}, {"public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 287, "tweet_count": 21027, "listed_count": 1}, "username": "ninfaderio", "verified": false, "id": "61513782", "name": "-"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5179331, "following_count": 336, "tweet_count": 224, "listed_count": 1569}, "username": "DavidDobrik", "verified": true, "id": "325306055", "name": "DAVID DOBRIK", "location": "Los Angeles "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3574, "following_count": 246, "tweet_count": 8770, "listed_count": 3}, "username": "viihbuh1", "verified": false, "id": "1107703104038932480", "name": "viihbuh \u2022 rioshore"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8325, "following_count": 1289, "tweet_count": 466854, "listed_count": 146}, "username": "zezaLulaestrela", "verified": false, "id": "42332041", "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2688, "following_count": 3204, "tweet_count": 198212, "listed_count": 1}, "username": "Aparecida13Cida", "verified": false, "id": "1053470298463461378", "name": "Aparecida\ud83e\udd91\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1752, "tweet_count": 29449, "listed_count": 2}, "username": "Error404_BP", "verified": false, "id": "36039763", "name": "Not Found", "location": "Error: Geocode is corrupted! "}, {"public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1486, "tweet_count": 11669, "listed_count": 0}, "username": "CrucianiParenzo", "verified": false, "id": "977519197575155712", "name": "Dottor ZERO 5\ud83c\udf1f", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 596, "tweet_count": 2959, "listed_count": 0}, "username": "Oabelx", "verified": false, "id": "17194721", "name": "Abel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 3413, "tweet_count": 70010, "listed_count": 0}, "username": "Edgar_MoralesGo", "verified": false, "id": "911249640045105153", "name": "Edgar Morales", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 202, "tweet_count": 1472, "listed_count": 0}, "username": "kekouvedoble", "verified": false, "id": "777933651287900160", "name": "Carles \ud83c\udf42", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 2067, "tweet_count": 3895, "listed_count": 0}, "username": "carlosjoho", "verified": false, "id": "174049984", "name": "Carlos J. Hernandez", "location": "Aroa Yaracuy Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4685, "following_count": 2357, "tweet_count": 47000, "listed_count": 21}, "username": "JhanderDelgado", "verified": false, "id": "79766568", "name": "Jhander Delgado", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 56, "tweet_count": 52551, "listed_count": 0}, "username": "erwuin013", "verified": false, "id": "995762688922996736", "name": "@erwuin01"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 38, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "username": "Hansher79114019", "verified": false, "id": "1207750137184997376", "name": "hm"}, {"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 407, "tweet_count": 2647, "listed_count": 2}, "username": "M_kasas", "verified": false, "id": "245863457", "name": "Miguel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 541, "tweet_count": 17039, "listed_count": 0}, "username": "donalderick1986", "verified": false, "id": "818871817146421248", "name": "DENA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 497, "tweet_count": 13663, "listed_count": 0}, "username": "GABRIEL11116502", "verified": false, "id": "1114995945396211713", "name": "GABRIELLA i mie AMORI\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 2026, "tweet_count": 19460, "listed_count": 3}, "username": "AdeLetras", "verified": false, "id": "1018156341402140678", "name": "AdeLetras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 577, "tweet_count": 15430, "listed_count": 2}, "username": "reramirezsa", "verified": false, "id": "1014349297", "name": "Richard R. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 1448, "tweet_count": 196246, "listed_count": 0}, "username": "jamata55", "verified": false, "id": "137885277", "name": "Jose A Mata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 93, "tweet_count": 4039, "listed_count": 0}, "username": "CortinoElisa", "verified": false, "id": "1105475518110072833", "name": "Elisa Cortino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3161, "following_count": 4100, "tweet_count": 106340, "listed_count": 11}, "username": "EBSeixlack", "verified": false, "id": "126131456", "name": "Elizete Lula PT", "location": "Uberaba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 283, "tweet_count": 44377, "listed_count": 43}, "username": "shadowcharly", "verified": false, "id": "93896521", "name": "Shadowcharly #KrakoaQueHermosaEres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 69, "tweet_count": 1739, "listed_count": 0}, "username": "crisxglor", "verified": false, "id": "1092032122129403904", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1036, "tweet_count": 48316, "listed_count": 20}, "username": "SHIZUUUUUUUUUUN", "verified": false, "id": "1103449201403457536", "name": "\ud83c\udf83beware beware the best is out there\ud83c\udf42", "location": "MXTX Hell"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8601, "following_count": 7963, "tweet_count": 439423, "listed_count": 34}, "username": "jaimenievesdiz", "verified": false, "id": "1438946659", "name": "NO DEJES DE SO\u00d1AR!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1662, "tweet_count": 10070, "listed_count": 0}, "username": "leea_juarez", "verified": false, "id": "1022506016636841984", "name": "Leea Ju\u00e1rez \ud83c\udf3c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 510, "tweet_count": 3658, "listed_count": 0}, "username": "YindaSoluto2", "verified": false, "id": "1197164299627696129", "name": "Yinda Soluto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3688, "following_count": 3679, "tweet_count": 292973, "listed_count": 18}, "username": "anagomyde", "verified": false, "id": "3304975767", "name": "Ana 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 443, "tweet_count": 19596, "listed_count": 0}, "username": "raqueltraczynsk", "verified": false, "id": "1018292776474169344", "name": "rachel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 366, "tweet_count": 473813, "listed_count": 11}, "username": "twinhell", "verified": false, "id": "188062786", "name": "ANDREA OSALDE", "location": "mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24680, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}, "username": "MargotRobbieBR", "verified": false, "id": "1249923061", "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 594, "tweet_count": 51538, "listed_count": 1}, "username": "MiriamA55586732", "verified": false, "id": "3120496767", "name": "Miriam Avila", "location": "Quito, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1249, "tweet_count": 21941, "listed_count": 0}, "username": "DiogodeOBrandao", "verified": false, "id": "71602774", "name": "Diogo de O Brand\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 2212, "tweet_count": 34033, "listed_count": 1}, "username": "JudithManaure", "verified": false, "id": "554782659", "name": "Judith Manaure", "location": "Cabimas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 525, "tweet_count": 56854, "listed_count": 2}, "username": "EntreGuayApache", "verified": false, "id": "143245981", "name": "Apache \ud83c\udf83", "location": "Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 357, "tweet_count": 123198, "listed_count": 6}, "username": "sziwipx", "verified": false, "id": "322827450", "name": "mind boggled"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 21, "tweet_count": 130093, "listed_count": 0}, "username": "kaitomadinaveit", "verified": false, "id": "1057116446583676931", "name": "Carmenkaito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 2066, "tweet_count": 252660, "listed_count": 14}, "username": "carlosram_sanz", "verified": false, "id": "74353541", "name": "Carlos Ramsanz", "location": "Caracas - Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 360273, "following_count": 11260, "tweet_count": 2134689, "listed_count": 1336}, "username": "SuNoticiero", "verified": true, "id": "920263298", "name": "SuNoticiero", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 151, "tweet_count": 10536, "listed_count": 1}, "username": "DebbieMon", "verified": false, "id": "128076616", "name": "Debbie Mo\u03b7", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1141, "tweet_count": 149546, "listed_count": 1}, "username": "Daviderel4", "verified": false, "id": "845643381141360641", "name": "DavideRel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1865, "tweet_count": 129962, "listed_count": 18}, "username": "nereajames", "verified": false, "id": "2541845601", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc82 \ud835\udc71\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc94\u263e", "location": "En la luna,siempre en la luna\u263e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1461, "tweet_count": 61273, "listed_count": 8}, "username": "lobatomarcela", "verified": false, "id": "1099259383", "name": "Marcela Lobato", "location": "Salvador-BA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 692, "tweet_count": 103618, "listed_count": 8}, "username": "HisCutePrincess", "verified": false, "id": "180832670", "name": "Galleta trajeada \ud83e\uddc2", "location": "Slytherin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24664, "following_count": 8035, "tweet_count": 195089, "listed_count": 196}, "username": "poemame_poesia", "verified": false, "id": "773078180580261888", "name": "Po\u00e9mame", "location": "Ciudad Poes\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3899, "following_count": 2792, "tweet_count": 4065, "listed_count": 0}, "username": "MyWorldIsArjona", "verified": false, "id": "701548884", "name": "Let it be.", "location": "Un Viaje a 14 mundos. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 10474395, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "username": "Ricardo_Arjona", "verified": true, "id": "17549677", "name": "Ricardo Arjona \u00ae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 2105, "tweet_count": 86850, "listed_count": 34}, "username": "AndreaGnarluz", "verified": false, "id": "2540910636", "name": "Andrea\u2653", "location": "Cagliari, Sardegna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 443, "tweet_count": 6893, "listed_count": 0}, "username": "JonathanSoto9", "verified": false, "id": "344964025", "name": "Jonathan Soto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 169, "tweet_count": 55055, "listed_count": 0}, "username": "vickymar5191", "verified": false, "id": "826821416569954304", "name": "@vickymar519"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 453, "tweet_count": 37885, "listed_count": 3}, "username": "anguxx1", "verified": false, "id": "88805766", "name": "Angel  Garc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 478, "tweet_count": 47453, "listed_count": 0}, "username": "Genovev90385326", "verified": false, "id": "1204845479491751938", "name": "Genoveva a favor de TRUMP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 327, "tweet_count": 2545, "listed_count": 1}, "username": "GabrielaPV16", "verified": false, "id": "1945074223", "name": "\ud83c\udf19gabriela", "location": "All\u00ed donde sol\u00edamos gritar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 384, "tweet_count": 29717, "listed_count": 0}, "username": "wl_ngr", "verified": false, "id": "1046113400764411904", "name": "Little hair", "location": "na merda "}, {"public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 698, "tweet_count": 106111, "listed_count": 6}, "username": "NadiaCedrone", "verified": false, "id": "815405971740774400", "name": "Nadia", "location": "me ne andr\u00f2..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 642, "tweet_count": 20442, "listed_count": 6}, "username": "missnnaluzz", "verified": false, "id": "75127412", "name": "Ana Velaryon Targaryen\ud83e\uddde\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc32\u26f5\ufe0f", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5310, "following_count": 4671, "tweet_count": 68554, "listed_count": 25}, "username": "MaksonLima", "verified": false, "id": "65171742", "name": "Makson", "location": "Silent Hill"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 358, "tweet_count": 6316, "listed_count": 0}, "username": "MaraElenaRivas8", "verified": false, "id": "1129818243756154880", "name": "Mar\u00eda Elena Rivas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4409, "following_count": 3589, "tweet_count": 219959, "listed_count": 30}, "username": "TheNowhereGirl_", "verified": false, "id": "22592059", "name": "Penny Lane \u0950", "location": "Pepperland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21699, "following_count": 2619, "tweet_count": 32059, "listed_count": 54}, "username": "ariannatancam", "verified": false, "id": "31296285", "name": "Arianna Tanca Macchiavello \ud83c\udf83", "location": "Guayaquil, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 934, "tweet_count": 30667, "listed_count": 3}, "username": "maridecal", "verified": false, "id": "126598801", "name": "mg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 211, "tweet_count": 3718, "listed_count": 0}, "username": "DomingoFiorino2", "verified": false, "id": "1180262237119897600", "name": "DomingoFiorino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206674, "following_count": 3079, "tweet_count": 70189, "listed_count": 499}, "username": "LuisGasulla", "verified": false, "id": "159210352", "name": "Luis Gasulla", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17765, "following_count": 838, "tweet_count": 87144, "listed_count": 83}, "username": "nomelouco37", "verified": false, "id": "971136315378094081", "name": "Celia Sanchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 173, "tweet_count": 13101, "listed_count": 1}, "username": "mariaisaacson", "verified": false, "id": "90482687", "name": "Mary", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1644, "tweet_count": 49379, "listed_count": 0}, "username": "Luzdelparamo", "verified": false, "id": "234563920", "name": "CUMBRES ANDINAS!!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 78, "tweet_count": 1401, "listed_count": 0}, "username": "charaliando", "verified": false, "id": "269432379", "name": "alexis gonz\u00e1lez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 58, "tweet_count": 1810, "listed_count": 0}, "username": "NoemiaPeres", "verified": false, "id": "1027754063566393344", "name": "Noemia Maria Peres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 244, "tweet_count": 841, "listed_count": 0}, "username": "tutabartholomei", "verified": false, "id": "1175039719882842113", "name": "marco antonio bartholomei filho", "location": "Santo Ant\u00f4nio da Platina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 393, "tweet_count": 40875, "listed_count": 3}, "username": "ItsMaiitxne", "verified": false, "id": "878754176632795136", "name": "mai", "location": "Barakaldo, eh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 2488, "tweet_count": 231300, "listed_count": 21}, "username": "aedu_gr", "verified": false, "id": "47738161", "name": "Alfredo G"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 312, "tweet_count": 3797, "listed_count": 4}, "username": "Joanmz92", "verified": false, "id": "2150034523", "name": "Joan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 606, "tweet_count": 69090, "listed_count": 9}, "username": "ritacarvalhool1", "verified": false, "id": "3055453703", "name": "Rita Carvalho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 214, "tweet_count": 41834, "listed_count": 1}, "username": "rosaeugeniariqu", "verified": false, "id": "720569490", "name": "Rosa Eugenia Riquezes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 1648, "tweet_count": 589593, "listed_count": 0}, "username": "Paola_Crf", "verified": false, "id": "819454434", "name": "paola \ud83e\udd30\ud83c\udffe", "location": "Inhoa\u00edba, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1597, "tweet_count": 372378, "listed_count": 27}, "username": "gramscista", "verified": false, "id": "50365655", "name": "#AntonioGramsci\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "location": "Roma, It\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 745, "tweet_count": 61305, "listed_count": 1}, "username": "biaa_falando", "verified": false, "id": "4830969521", "name": "Bia", "location": "ZO - S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1831, "tweet_count": 54320, "listed_count": 1}, "username": "wwwRJR81", "verified": false, "id": "142326152", "name": "RJR", "location": "Jupiter "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 406, "tweet_count": 105235, "listed_count": 0}, "username": "Cabuernigo2", "verified": false, "id": "722826731535478785", "name": "JR\ud83d\udca2", "location": "Cantabria, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 896, "tweet_count": 3651, "listed_count": 0}, "username": "HectorPanizo", "verified": false, "id": "1001919800", "name": "H\u00e8ctor", "location": "Vila de Gr\u00e0cia, PPCC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 3169, "tweet_count": 97768, "listed_count": 1}, "username": "DaCaiomauro", "verified": false, "id": "2455563767", "name": "mauro dm IOVOTAVO5\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1258, "tweet_count": 210921, "listed_count": 1}, "username": "EvanRodrigues2", "verified": false, "id": "1658326021", "name": "Evan Rodrigues"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 145, "tweet_count": 7775, "listed_count": 0}, "username": "shouknd1", "verified": false, "id": "1073362723696709632", "name": "S A M U"}, {"public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1761, "tweet_count": 14661, "listed_count": 0}, "username": "adilson22br", "verified": false, "id": "401060598", "name": "Adilson Lula Martins", "location": "Porto Alegre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 245, "tweet_count": 534, "listed_count": 0}, "username": "safosss", "verified": false, "id": "49503898", "name": "SorFiloteaTrilovitas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 1401, "tweet_count": 15297, "listed_count": 31}, "username": "ceciliasaachz", "verified": false, "id": "287837842", "name": "Cecilia Saavedra \u7d2b\u6708\u4eae", "location": "La Paz - Bolivia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 2626, "tweet_count": 13083, "listed_count": 0}, "username": "springdream2016", "verified": false, "id": "768576834707554304", "name": "campe\u00f3n 6-9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3271, "following_count": 4698, "tweet_count": 60336, "listed_count": 6}, "username": "marco_merighi", "verified": false, "id": "1039498369230688256", "name": "Marco Merighi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2303, "following_count": 375, "tweet_count": 15535, "listed_count": 0}, "username": "robertalala1", "verified": false, "id": "1090219141", "name": "Roberta Lala", "location": "Agrigento"}, {"public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 789, "tweet_count": 10518, "listed_count": 0}, "username": "Hectoradm", "verified": false, "id": "115263326", "name": "Diaz Hector", "location": "Barinas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 4904, "tweet_count": 72987, "listed_count": 0}, "username": "dhamarysron", "verified": false, "id": "208161483", "name": "Arelys D. Ron M."}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 471, "tweet_count": 22897, "listed_count": 1}, "username": "alvaroxzambrano", "verified": false, "id": "2236946793", "name": "\u00c1\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94 \ud835\udd85\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94"}, {"public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 592, "tweet_count": 41989, "listed_count": 24}, "username": "IAmDylanPeschel", "verified": false, "id": "3246505526", "name": "Dylan Peschel", "location": "Texas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 134, "tweet_count": 1910, "listed_count": 0}, "username": "neereeap1", "verified": false, "id": "1134790224050032640", "name": "nereaap"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 1924, "tweet_count": 18139, "listed_count": 11}, "username": "edgeofgreyx", "verified": false, "id": "1091388226236006401", "name": "j\u00fa. off"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 365, "tweet_count": 12237, "listed_count": 2}, "username": "SPIDEYM0RALES", "verified": false, "id": "879547428013305856", "name": "gustavo", "location": "\u2018tis the damn season"}, {"public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 342, "tweet_count": 25291, "listed_count": 5}, "username": "melinamz_", "verified": false, "id": "339070395", "name": "Melina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 362, "tweet_count": 638, "listed_count": 5}, "username": "preguant", "verified": false, "id": "2152664119", "name": "preguant"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3941, "following_count": 2825, "tweet_count": 12311, "listed_count": 21}, "username": "changesuhl", "verified": false, "id": "727266405792538624", "name": "Malu", "location": "Justin Follow "}, {"public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1561, "tweet_count": 17550, "listed_count": 0}, "username": "ArnaldoMontilla", "verified": false, "id": "618353082", "name": "ArnaldoMontilla", "location": "M\u00e9rida,Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 524, "tweet_count": 35791, "listed_count": 2}, "username": "celinamatos", "verified": false, "id": "58549587", "name": "Celina Matos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 162, "tweet_count": 44165, "listed_count": 0}, "username": "nancyestela23", "verified": false, "id": "1085961777568014336", "name": "nancyfernandez", "location": "Nueva Esparta, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 657, "tweet_count": 9044, "listed_count": 3}, "username": "JoseRVasquezO", "verified": false, "id": "227410886", "name": "Jos\u00e9 Rafael Vasquez O", "location": "Aroa-Yaracuy-Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 274, "tweet_count": 8516, "listed_count": 0}, "username": "brunnotu", "verified": false, "id": "984210851640037383", "name": "2N", "location": "Curitiba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 630, "tweet_count": 60545, "listed_count": 7}, "username": "marichueg", "verified": false, "id": "1347984061", "name": "Ch"}, {"public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 519, "tweet_count": 309065, "listed_count": 45}, "username": "Maquiavelopirul", "verified": false, "id": "3200008222", "name": "Republico Pirulomaquiavelo", "location": "N Alfa Centauro "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 623, "tweet_count": 21572, "listed_count": 7}, "username": "DraMila_", "verified": false, "id": "1081521560", "name": "Dra Mila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 300, "tweet_count": 38339, "listed_count": 5}, "username": "Guaro47", "verified": false, "id": "374045433", "name": "Segundo Gomez Salom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 128, "tweet_count": 10662, "listed_count": 0}, "username": "Coromot01255040", "verified": false, "id": "1203037636568453122", "name": "Coromoto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 719, "tweet_count": 6886, "listed_count": 0}, "username": "Raphaelchic", "verified": false, "id": "430952209", "name": "darwin raphael perez", "location": "quibor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 1338, "tweet_count": 47782, "listed_count": 8}, "username": "MiguelHermann", "verified": false, "id": "236698423", "name": "Ola kien ere?", "location": "Winterfell, Westeros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 1124, "tweet_count": 462001, "listed_count": 2}, "username": "morenita49", "verified": false, "id": "115189469", "name": "Magui56", "location": "Distrito Capital -  Caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1054, "tweet_count": 177456, "listed_count": 10}, "username": "andreagranero96", "verified": false, "id": "3701896877", "name": "\ud83d\udc51", "location": "Mandril,Spain/ Dublin, Ire\ud83d\udccd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1236, "tweet_count": 5005, "listed_count": 1}, "username": "loi_be_free", "verified": false, "id": "350996391", "name": "Loii\ud83c\udf43", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 330, "tweet_count": 7582, "listed_count": 0}, "username": "dudis_maciel", "verified": false, "id": "1032274308335329281", "name": "Duda \u00a3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 304, "tweet_count": 2497, "listed_count": 0}, "username": "jaimerivasvald1", "verified": false, "id": "4794732397", "name": "E\u0627\ud835\udd94n \u041c\u0336\u07ces\u0199\u0f1d\u0332"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 274, "tweet_count": 652, "listed_count": 0}, "username": "Ronnytello", "verified": false, "id": "374316675", "name": "jesus rafael tello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 526, "tweet_count": 4920, "listed_count": 0}, "username": "Ayelentibaldo", "verified": false, "id": "1120137121044545536", "name": "Aye \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 528, "tweet_count": 12628, "listed_count": 0}, "username": "LunaEchague0", "verified": false, "id": "789166057621630976", "name": "Luna \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "location": "Nelson,Santa Fe, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 654, "tweet_count": 14087, "listed_count": 4}, "username": "KY0CAT", "verified": false, "id": "1177722038057918469", "name": "cami", "location": "pfp: @04idontexist"}, {"public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 260, "tweet_count": 9568, "listed_count": 1}, "username": "nicksmrr", "verified": false, "id": "1109607282537611265", "name": "ni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 1789, "listed_count": 0}, "username": "Concien63372004", "verified": false, "id": "1100523413989408768", "name": "Conciencia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1133, "tweet_count": 17487, "listed_count": 4}, "username": "DelamareMG", "verified": false, "id": "59943648", "name": "Delamare", "location": "Brasil  "}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 88, "tweet_count": 13005, "listed_count": 0}, "username": "GuevaraMerlis", "verified": false, "id": "4399906955", "name": "El Amor", "location": "Nueva Esparta, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 609, "tweet_count": 11794, "listed_count": 0}, "username": "SALMARAT", "verified": false, "id": "178709075", "name": "Sonia.", "location": "Nirgua, Yaracuy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 495, "tweet_count": 34497, "listed_count": 0}, "username": "wendyceci", "verified": false, "id": "161046047", "name": "wendy jimenez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 166, "tweet_count": 519, "listed_count": 0}, "username": "cristofhol1", "verified": false, "id": "1197848067954876417", "name": "@cristofhol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1375, "tweet_count": 12333, "listed_count": 0}, "username": "pacog33", "verified": false, "id": "1111988496", "name": "FRANCISCO ANTONIO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "id": "235139317", "name": "Mauricio Mulder", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 392, "tweet_count": 965, "listed_count": 1}, "username": "claupcll", "verified": false, "id": "1364538696", "name": "claudia@p", "location": "U.oftalmologic Gonzalez Sirit "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 1877, "tweet_count": 59188, "listed_count": 2}, "username": "odoricocarvalho", "verified": false, "id": "22632246", "name": "Odorico Carvalho", "location": "Picos PI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 502, "tweet_count": 12769, "listed_count": 0}, "username": "Jp_Alvessss", "verified": false, "id": "1073051388396142593", "name": "Jo\u00e3o Alves", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 201, "tweet_count": 1380, "listed_count": 2}, "username": "yorixela", "verified": false, "id": "98648123", "name": "Yorixela Hurtado", "location": "Miami, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6566, "following_count": 436, "tweet_count": 62474, "listed_count": 168}, "username": "Mi_Bombin", "verified": false, "id": "179983026", "name": "Bomb\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 251, "tweet_count": 3117, "listed_count": 0}, "username": "ateiluna_______", "verified": false, "id": "761305403263156225", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc87\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc93 \ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8b\ud835\udc82."}, {"public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 209, "tweet_count": 5867, "listed_count": 0}, "username": "lepiresx", "verified": false, "id": "895410890610282497", "name": "le pires", "location": "Jundia\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 803, "tweet_count": 5223, "listed_count": 0}, "username": "nalouiisa", "verified": false, "id": "2979172841", "name": "is a lou", "location": "Jundia\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 282, "tweet_count": 14238, "listed_count": 1}, "username": "Betsabe177", "verified": false, "id": "1084906195750662144", "name": "betsab\u00e9\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 251, "tweet_count": 130735, "listed_count": 2}, "username": "gerocalderon82", "verified": false, "id": "1062735877678530560", "name": "Gerocalderon82"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 110, "tweet_count": 2947, "listed_count": 0}, "username": "ojoyrazon68", "verified": false, "id": "1296894253", "name": "EGB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 813458, "following_count": 892, "tweet_count": 264052, "listed_count": 1042}, "username": "exitosape", "verified": false, "id": "2205328350", "name": "Exitosa Noticias", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 724, "tweet_count": 57600, "listed_count": 7}, "username": "Charlotais", "verified": false, "id": "176931838", "name": "Princess Carlota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 990, "tweet_count": 171493, "listed_count": 96}, "username": "temalibu", "verified": false, "id": "16058259", "name": "T. \ud83c\udf37", "location": "Rancagua, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 446, "tweet_count": 93125, "listed_count": 0}, "username": "AolAlexthegreat", "verified": false, "id": "3207463695", "name": "\ud83c\udde6\u200b\ud83c\uddf1\u200b\ud83c\uddea\u200b\ud83c\uddfd\u200b \ud83c\uddf9\u200b\ud83c\udded\u200b\ud83c\uddea \u200b \ud83c\uddec\u200b\ud83c\uddf7\u200b\ud83c\uddea\u200b\ud83c\udde6\u200b\ud83c\uddf9\u200b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 3677, "tweet_count": 28791, "listed_count": 20}, "username": "henrifuenmayor", "verified": false, "id": "63744422", "name": "Henry Fuenmayor A\u00f1ez", "location": "Maracaibo, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 71, "tweet_count": 31638, "listed_count": 0}, "username": "ester02513813", "verified": false, "id": "1081984158874914819", "name": "la chef"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 1779, "tweet_count": 143422, "listed_count": 68}, "username": "respuestamich", "verified": false, "id": "237888139", "name": "Respuesta", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 2556, "tweet_count": 55656, "listed_count": 0}, "username": "repeatclifford", "verified": false, "id": "964950175084138496", "name": "Cl\u03b1r\u03b1 \u2661's Mich\u03b1el\ud83d\udcd6:HDO\u00b9", "location": "Stef&Nico\u2661// chal\u00e9#7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 92, "tweet_count": 14565, "listed_count": 1}, "username": "quovadisperu", "verified": false, "id": "720649399760744448", "name": "Quo vadis Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 481278, "following_count": 41, "tweet_count": 44284, "listed_count": 697}, "username": "ClubALoficial", "verified": true, "id": "551512173", "name": "Club Alianza Lima", "location": "Lima,Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 5005, "tweet_count": 23460, "listed_count": 0}, "username": "Guiller65411470", "verified": false, "id": "1005563584284364802", "name": "Guillermotorres\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "he vivido en tantos lugares "}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 555, "tweet_count": 5596, "listed_count": 0}, "username": "yuridobairro", "verified": false, "id": "1006702821436198912", "name": "Yuri", "location": "Teresina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48194, "following_count": 1121, "tweet_count": 41723, "listed_count": 24}, "username": "mingalzeramc", "verified": false, "id": "1075962211259043840", "name": "Mingalzera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8056, "following_count": 7399, "tweet_count": 826152, "listed_count": 68}, "username": "LizardoGramcko", "verified": false, "id": "233225729", "name": "LIZARD NEWS \ud83c\udde8\ud83c\udded", "location": "Biel, Bienne, Suiza, \ud83c\udfd4 \ud83c\udde8\ud83c\udded"}, {"public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1947, "tweet_count": 105286, "listed_count": 3}, "username": "Metrall47270341", "verified": false, "id": "1080617235520151557", "name": "Metralla", "location": "Guinea Ecuatorial \ud83c\uddec\ud83c\uddf6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 4987, "tweet_count": 252473, "listed_count": 36}, "username": "elevalldigna", "verified": false, "id": "131794683", "name": "ElenaSerraCerd\u00e0 \ud83d\udcda\ud83c\udfac\ud83d\udd3b", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0 25/Febr/1980"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 207, "tweet_count": 28356, "listed_count": 0}, "username": "jotta83", "verified": false, "id": "161452876", "name": "Joaquim Oliveira", "location": "Manaus - Amazonas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 53, "tweet_count": 356, "listed_count": 0}, "username": "rafavalo50", "verified": false, "id": "149682726", "name": "rafael ramon vargas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 156, "tweet_count": 4694, "listed_count": 2}, "username": "crisgalnares14", "verified": false, "id": "1571072624", "name": "Queen of disaster", "location": "Cant\u00e1bria, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 316, "tweet_count": 8404, "listed_count": 0}, "username": "Vitfms", "verified": false, "id": "1085671095678709762", "name": "Fredinho11", "location": "Gama, Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 691, "tweet_count": 4150, "listed_count": 2}, "username": "MariliBc", "verified": false, "id": "222116306", "name": "\u043c\u03b1\u044f\u03b9\u2113\u03b9\u0432c \u30c4", "location": "#DeMadridAlCielo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 279, "tweet_count": 14633, "listed_count": 1}, "username": "Biafreitask", "verified": false, "id": "1110104619122868224", "name": "Biaa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 1957, "tweet_count": 48487, "listed_count": 26}, "username": "NMarmor", "verified": false, "id": "1055641568856694786", "name": "Noem\u00ed Ester Marmor- Escritora", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2809, "following_count": 1941, "tweet_count": 32280, "listed_count": 18}, "username": "GraceBorrello", "verified": false, "id": "889143637854089219", "name": "Grace Borrello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 613, "tweet_count": 92743, "listed_count": 2}, "username": "Ignacio7R", "verified": false, "id": "1285108652", "name": "100% VENEZOLANO", "location": "desconocida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197064, "following_count": 1977, "tweet_count": 1909425, "listed_count": 1071}, "username": "sumariuminfo", "verified": false, "id": "519706573", "name": "Sumarium", "location": "Venezuela / Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1000, "tweet_count": 5533, "listed_count": 3}, "username": "maracelesterios", "verified": false, "id": "1128565243", "name": "Mara Celeste Rios", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1391, "tweet_count": 15936, "listed_count": 1}, "username": "EvelynR76", "verified": false, "id": "1493097608", "name": "Camii \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Misiones, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 622, "tweet_count": 13951, "listed_count": 0}, "username": "TomasJacinto9", "verified": false, "id": "894657863561433088", "name": "\ud835\ude79\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude94\ud835\ude82", "location": "Guarda, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9986, "following_count": 470, "tweet_count": 75739, "listed_count": 1}, "username": "fvckyovxx", "verified": false, "id": "980260006313553920", "name": "Anderson"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14998, "following_count": 1128, "tweet_count": 8951, "listed_count": 67}, "username": "editorialgloria", "verified": false, "id": "3067959675", "name": "Gloria Cuenca", "location": "Caracas - Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 239, "tweet_count": 32099, "listed_count": 0}, "username": "FerrerHeber", "verified": false, "id": "939330406519844865", "name": "heber ferrer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 593, "tweet_count": 431, "listed_count": 0}, "username": "leidymiranda19", "verified": false, "id": "4828506388", "name": "Lady", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18460, "following_count": 428, "tweet_count": 96689, "listed_count": 33}, "username": "izabtuita", "verified": false, "id": "1087504772", "name": "\u026a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23554, "following_count": 1264, "tweet_count": 6159, "listed_count": 7}, "username": "laurinhapace", "verified": false, "id": "3391314070", "name": "laura giordana valentina", "location": "Volta Redonda, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 2800, "tweet_count": 214917, "listed_count": 8}, "username": "Psvpaulo", "verified": false, "id": "225431190", "name": "voto \u00fatil derrota o in\u00fatil", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 722, "tweet_count": 33969, "listed_count": 4}, "username": "Good_Fever", "verified": false, "id": "4853974161", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd8d\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86", "location": "Leiden - Logro\u00f1o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 747, "tweet_count": 28717, "listed_count": 3}, "username": "EstebanTomeo", "verified": false, "id": "465562261", "name": "Esteban", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 187, "tweet_count": 19059, "listed_count": 1}, "username": "LeaDG1990", "verified": false, "id": "1177094590748405761", "name": "Lea", "location": "Ramos Mejia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 463, "tweet_count": 63404, "listed_count": 16}, "username": "stargirIisa", "verified": false, "id": "967182670307393536", "name": "cami.", "location": "\u2606 \u2606 \u2606 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 136, "tweet_count": 7144, "listed_count": 0}, "username": "gorrionsthings", "verified": false, "id": "982226860909117441", "name": "Gorri\u00f3n", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 340, "tweet_count": 39894, "listed_count": 0}, "username": "preguicademais", "verified": false, "id": "1052977634815238145", "name": "(Homem Piranha)\u00b9\u00b3", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 945, "tweet_count": 20202, "listed_count": 2}, "username": "janainasirena", "verified": false, "id": "1478616642", "name": "gostosa de rosto", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 183, "tweet_count": 11219, "listed_count": 0}, "username": "_lisloz", "verified": false, "id": "1367630612", "name": "Lis", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 449, "tweet_count": 30123, "listed_count": 1}, "username": "nawhiite", "verified": false, "id": "1075464824438620161", "name": "\u30c3", "location": "033"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 134, "tweet_count": 18991, "listed_count": 1}, "username": "n3wp3rson", "verified": false, "id": "1203781375352016896", "name": "rob\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1184, "tweet_count": 102103, "listed_count": 0}, "username": "CadenasSol", "verified": false, "id": "398947418", "name": "Sol Maria Cadenas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 65, "tweet_count": 9476, "listed_count": 0}, "username": "Rgf_00", "verified": false, "id": "1092532950183350276", "name": "\ud83e\udd76\ud83e\udd74"}, {"public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 763, "tweet_count": 14832, "listed_count": 2}, "username": "apucontilde", "verified": false, "id": "369838681", "name": "Ricardo", "location": "Costa Rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 16, "tweet_count": 145159, "listed_count": 2}, "username": "josea19_", "verified": false, "id": "924334110943928321", "name": "#19\u2764\ufe0f", "location": "Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 689, "tweet_count": 7538, "listed_count": 0}, "username": "BujiMolas", "verified": false, "id": "3087199525", "name": "Molly Melej"}, {"public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 755, "tweet_count": 26239, "listed_count": 0}, "username": "AndryMujica4", "verified": false, "id": "1194739113825652736", "name": "Andry Mujica\ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 178, "tweet_count": 22924, "listed_count": 0}, "username": "mnicolas177", "verified": false, "id": "2424947902", "name": "MINA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 256, "tweet_count": 7028, "listed_count": 0}, "username": "Luc4SAs1", "verified": false, "id": "1028316655959584772", "name": "oi neh", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 853, "tweet_count": 31906, "listed_count": 0}, "username": "vitmolSFC", "verified": false, "id": "954206497080213510", "name": "\ud835\udcf6\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcea", "location": "sjp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 252, "tweet_count": 3556, "listed_count": 4}, "username": "caracbetancourt", "verified": false, "id": "124835223", "name": "Caracciolo Betancourt"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 868, "tweet_count": 37896, "listed_count": 22}, "username": "CortoMunchausen", "verified": false, "id": "2864329025", "name": "Corto", "location": "Tierra de las Sombras (Madrid)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 989, "tweet_count": 105192, "listed_count": 19}, "username": "Nomemiretonto", "verified": false, "id": "3416579565", "name": "Fran", "location": "-__-"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 4956, "tweet_count": 61044, "listed_count": 10}, "username": "rsantostuitter", "verified": false, "id": "16908374", "name": "Reinaldo Holanda #PrefiroLula", "location": "Atlanta - EUA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 632, "tweet_count": 3128, "listed_count": 0}, "username": "rollynecio", "verified": false, "id": "1465975532", "name": "rolly necio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1260, "tweet_count": 33453, "listed_count": 9}, "username": "pepsauri", "verified": false, "id": "197859350", "name": "Pep Saur\u00ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6074, "following_count": 5553, "tweet_count": 42624, "listed_count": 7}, "username": "MauricioAirolde", "verified": false, "id": "165404270", "name": "mairolde13", "location": "Presidente Prudente, Brasil"}], "tweets": [{"in_reply_to_user_id": "16908924", "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 248, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208119220732600321"}], "text": "Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas t\u00eam o seu lugar. Fazem parte do verdadeiro cristianismo. Mas, repito, sem amor, representam a religi\u00e3o que matou o pr\u00f3prio Cristo.", "author_id": "16908924", "created_at": "2019-12-20T20:21:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 460, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208120214690373632"], "id": "1208120214690373632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Um pa\u00eds que engole o cl\u00e3 Bolsonaro \u00e9 capaz de engolir at\u00e9 chumbo derretido.", "author_id": "163296619", "created_at": "2019-12-20T17:01:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 217, "reply_count": 19, "like_count": 880, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1208069974490853379"], "id": "1208069974490853379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 130, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed suicida"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/G0HXD0wTsK", "expanded_url": "https://twitter.com/Guille_FerRam/status/1191479993525817347", "display_url": "twitter.com/Guille_FerRam/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191479993525817347"}], "text": "No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed suicida\"\nhttps://t.co/G0HXD0wTsK", "author_id": "3143260474", "created_at": "2019-12-20T17:11:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 17, "like_count": 1269, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1208072439239979013"], "id": "1208072439239979013"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Italia"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.67, "type": "Place", "normalized_text": "La Dehesa"}]}, "text": "Anda a pasearte a Plaza Italia con un letrero que diga \"No al proceso constituyente\" o al mall de La Dehesa con otro que diga \"S\u00ed al proceso constituyente\". As\u00ed puedes verificar qu\u00e9 tanto compromiso con la democracia y la tolerancia hay en que cada lugar.", "author_id": "11061482", "created_at": "2019-12-20T20:11:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 599, "reply_count": 229, "like_count": 1714, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1208117742680911875"], "id": "1208117742680911875"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 23, "probability": 0.4347, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e1mara de Casaci\u00f3n"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3103, "type": "Person", "normalized_text": "Bonadio"}, {"start": 90, "end": 119, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/uHjI89pjRl", "expanded_url": "https://www.a24.com/judiciales/camara-casacion-aparto-juez-bonadio-causas-proceso-cristina-fernandez-kirchner-20122019_SkmWin5RB", "display_url": "a24.com/judiciales/cam\u2026"}]}, "text": "\u2696\ufe0f La C\u00e1mara de Casaci\u00f3n apart\u00f3 al juez Bonadio de una de las causas en las que proces\u00f3 a Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner \n\nhttps://t.co/uHjI89pjRl", "author_id": "253176236", "created_at": "2019-12-20T21:22:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 30, "like_count": 29, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1208135518527119360"], "id": "1208135518527119360"}, {"in_reply_to_user_id": "4003466841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208123574915076098"}], "text": "Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 ser un pa\u00eds autoritario.", "author_id": "4003466841", "created_at": "2019-12-20T20:34:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208123577435856897"], "id": "1208123577435856897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 208, "probability": 0.7512, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/8mprghfF4o", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6SzjedHCVZ/?igshid=1dvtbsd50jc0n", "display_url": "instagram.com/p/B6SzjedHCVZ/\u2026"}]}, "text": "Valiente aeronave \u2708\ufe0f perdi\u00f3 la vida, en misi\u00f3n suicida para acabar con presunto grupo de corruptos venezolanos \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb L\u00e1stima que se perdiera el avi\u00f3n \ud83d\ude22 King: Gracias por su servicio a la patria de Bol\u00edvar \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2026 https://t.co/8mprghfF4o", "author_id": "151986842", "created_at": "2019-12-20T12:13:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207997572784230400"], "id": "1207997572784230400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 273, "tag": "RotoliDiStampaigienica"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/wvEciogZgD", "expanded_url": "https://twitter.com/SenStef/status/1208105213854470144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wvEciogZgD", "media_key": "3_1208105211144871938"}]}, "text": "G.Tortora Dimenticando l'ingiustizia, questa sciacquetta La 7 imped\u00ec in diretta al deputato Borghi di ricordare Luigino D'Angelo, morto suicida dp che la Banca di cui era Vicepresidente il padre della Boschi gli aveva bruciato i risparmi di una vita\n#RotoliDiStampaigienica https://t.co/wvEciogZgD", "author_id": "1192942700808605697", "created_at": "2019-12-20T19:21:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1208105213854470144"], "id": "1208105213854470144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 67, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/q5IISMxU8l", "expanded_url": "https://twitter.com/libertaddigital/status/1207306921180565505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5IISMxU8l", "media_key": "7_1207306739076521989"}]}, "text": "El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos directos con este Presidente suicida  https://t.co/q5IISMxU8l", "author_id": "364261539", "created_at": "2019-12-18T15:01:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207314830685855745"], "id": "1207314830685855745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.5933, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "text": "La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley. Espero que esto ayude a que entren en raz\u00f3n aquellos que siguen con la tesis suicida de \u201chay que cambiar a Guaido o destruir la AN\u201d. Uni\u00f3n y pa Lante.", "author_id": "53678101", "created_at": "2019-12-20T02:00:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 935, "like_count": 3416, "quote_count": 252}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843146866085888"], "id": "1207843146866085888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "54091900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207734451595333632"}], "text": "@evelinorcon @MartinVizcarraC El apra es incapaz de Proponer, solo intenta sacar votos creando miedos.\nSi hay que ver los videos del primer gobierno del suicida para saber de lo que son capaces.", "author_id": "42119035", "created_at": "2019-12-20T10:30:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207971418991841280"], "id": "1207971418991841280"}, {"in_reply_to_user_id": "1036367612870045697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208135076011290624"}], "text": "e quando eu quero falar sobre algo com eles nao aguentam escutar, me deixam falando sozinha e dizem que eu falo um monte de besteira. ai quando eu tava na psico fica dizendo \"fica pagando falar essas merdas pra ela\" CLARO eu nao tenho com quem conversar PORQUE NINGUEM ME ESCUTA", "author_id": "1036367612870045697", "created_at": "2019-12-20T21:20:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208135079274434561"], "id": "1208135079274434561"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "FotosDeFatos"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/0a1xaB1GGD", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1208114267293175808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0a1xaB1GGD", "media_key": "3_1208114258237706241"}]}, "text": "\ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/0a1xaB1GGD", "author_id": "2959459379", "created_at": "2019-12-20T19:57:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 572, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1208114267293175808"], "id": "1208114267293175808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Yzhx1a8Xby", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf029AhlHTE.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/Yzhx1a8Xby", "author_id": "39804437", "created_at": "2019-12-20T21:02:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208130648097071104"], "id": "1208130648097071104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/BLFqnXMNPJ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter"}]}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/BLFqnXMNPJ", "author_id": "248890506", "created_at": "2019-12-20T16:48:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 6, "like_count": 148, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1208066693752340485"], "id": "1208066693752340485"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 53, "tag": "14\u00e8Congr\u00e9sPSC"}, {"start": 160, "end": 164, "tag": "PSC"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "meritxell_batet", "id": "725700028392689664"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "miqueliceta", "id": "74205573"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/wOxiHzZv9P", "expanded_url": "https://twitter.com/socialistes_cat/status/1205823631865106432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wOxiHzZv9P", "media_key": "7_1205823553872048130"}]}, "text": "\ud83d\udd34@meritxell_batet com a Presidenta del #14\u00e8Congr\u00e9sPSC proclama a @miqueliceta com a Primer Secretari, despr\u00e9s d'una unanimitat entre els delegats i delegades.\n\n#PSC/\u2764\ufe0f https://t.co/wOxiHzZv9P", "author_id": "15133318", "created_at": "2019-12-14T12:15:31.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 11, "like_count": 163, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1205823631865106432"], "id": "1205823631865106432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 192, "probability": 0.6625, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/hem6AEYFMH", "expanded_url": "https://elperiodico.com.gt/opinion/2019/12/20/no-ha-sido-solo-lo-malo-sino-lo-tupido/", "display_url": "elperiodico.com.gt/opinion/2019/1\u2026", "unwound_url": "https://elperiodico.com.gt/opinion/2019/12/20/no-ha-sido-solo-lo-malo-sino-lo-tupido/"}]}, "text": "Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas, caen en el fuego.  La larga cadena de traiciones y destrucci\u00f3n de Morales no da tregua ni en diciembre. Les comparto mi art\u00edculo. https://t.co/hem6AEYFMH", "author_id": "67033348", "created_at": "2019-12-20T14:15:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 46, "like_count": 453, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1208028180931629057"], "id": "1208028180931629057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 102, "probability": 0.762, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}, {"start": 119, "end": 139, "probability": 0.8024, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir, misi\u00f3n suicida"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "Vi\u00f1edo"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/ALgv29cm6B", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vinedo/", "display_url": "revistaanestesia.com/vinedo/"}]}, "text": "Los invito a mi predeciblemente alegre fest\u00edn navide\u00f1o en mi columna de este mes para Revista Anestesia en mi secci\u00f3n \u201cVivir, misi\u00f3n suicida\u201d: \u201cVi\u00f1edo\u201d https://t.co/ALgv29cm6B", "author_id": "1141503217739554817", "created_at": "2019-12-20T10:07:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207965731213783041"], "id": "1207965731213783041"}, {"text": "A PIADA COM O ESQUADR\u00c3O SUICIDA, PUTA QUE PARIU AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAAHAH https://t.co/IJyAtERBpi", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/IJyAtERBpi", "expanded_url": "https://twitter.com/DCTV_BRASIL/status/1208105130782003205", "display_url": "twitter.com/DCTV_BRASIL/st\u2026"}]}, "author_id": "54449164", "created_at": "2019-12-20T21:15:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208133849865228295"], "id": "1208133849865228295"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.4849, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9161, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.5797, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}, {"start": 259, "end": 272, "probability": 0.6441, "type": "Other", "normalized_text": "Julio Espinoza"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/5MIx0kjPVt", "expanded_url": "https://t.co/5MIx0kjPVt", "display_url": "t.co/5MIx0kjPVt"}]}, "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "text": "El @APRA_Oficial deber\u00eda publicitar toda las \u00f3rdenes del suicida AG para masacrar en el Front\u00f3n, Baguazo y Moqueguazo.\nPublicitar narcoindultos, contrataci\u00f3n de asesores fantasmas y devoluci\u00f3n del dinero, el indulto trucho por c\u00e1ncer terminal ex jefe del SIS Julio Espinoza..... https://t.co/5MIx0kjPVt", "author_id": "102830647", "created_at": "2019-12-20T02:29:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 9, "like_count": 102, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207850582658240512"], "id": "1207850582658240512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 199, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/yd0Xug9Nju", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf0yaAac6eF.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf0yaAac6eF.twitter"}]}, "text": "A m\u00e1quina p\u00fablica e o dinheiro dos contribuintes est\u00e1 servindo quase exclusivamente ao esfor\u00e7o de manter culpados fora da cadeia e desafetos dentro dela.\n_____\nNassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/yd0Xug9Nju", "author_id": "1080278653337038849", "created_at": "2019-12-20T20:49:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208127421813268481"], "id": "1208127421813268481"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 39, "tag": "AseguraTIC"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 90, "username": "AEPD_es", "id": "955827874346553345"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.3239, "type": "Other", "normalized_text": "AseguraTIC"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.7381, "type": "Organization", "normalized_text": "MEFP"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/xF55etMa6M", "expanded_url": "https://twitter.com/CelaaIsabel/status/1206873570942627841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xF55etMa6M", "media_key": "3_1206873562033926144"}]}, "text": "Hoy hemos presentado la web #AseguraTIC, fruto de la colaboraci\u00f3n del MEFP con la @AEPD_es, que supone un importante paso para la protecci\u00f3n de los menores en la red. La digitalizaci\u00f3n de nuestro mundo nos obliga a actuar para evitar los riesgos que esta supone para los j\u00f3venes. https://t.co/xF55etMa6M", "author_id": "1926442338", "created_at": "2019-12-17T09:47:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 103, "like_count": 210, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1206873570942627841"], "id": "1206873570942627841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.5129, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Orantes"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/dn2cKaqfk1", "expanded_url": "https://twitter.com/carmencalvo_/status/1206870640940191744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dn2cKaqfk1", "media_key": "3_1206870633340125184"}]}, "text": "El asesinato de Ana Orantes, hace hoy 22 a\u00f1os, cambi\u00f3 la historia de la lucha contra la violencia de g\u00e9nero en Espa\u00f1a.\n\nSacarla del \u00e1mbito privado e introducirla en la agenda pol\u00edtica y social fue definitivo para enfrentar con leyes y recursos el machismo criminal. https://t.co/dn2cKaqfk1", "author_id": "933309177623121921", "created_at": "2019-12-17T09:35:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 813, "reply_count": 362, "like_count": 2093, "quote_count": 45}, "edit_history_tweet_ids": ["1206870640940191744"], "id": "1206870640940191744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 229, "end": 239, "username": "empleogob", "id": "217352125"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 191, "probability": 0.6501, "type": "Other", "normalized_text": "Digno"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/ZBRUEv9692", "expanded_url": "https://www.lamoncloa.gob.es/serviciosdeprensa/notasprensa/trabajo/Paginas/2019/181219-escuela.aspx", "display_url": "lamoncloa.gob.es/serviciosdepre\u2026"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/tctj8uFuJ3", "expanded_url": "https://twitter.com/desdelamoncloa/status/1207299727777157122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tctj8uFuJ3", "media_key": "3_1207279778371375105"}]}, "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbM\u00e1s de 273.000 contratos temporales convertidos en indefinidos\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbM\u00e1s de 65.000 incrementos de jornada en contratos a tiempo parcial\n\nSon los resultados del Plan Director por un Trabajo Digno 2018-2020 que hoy ha hecho p\u00fablicos @empleogob. \nhttps://t.co/ZBRUEv9692 https://t.co/tctj8uFuJ3", "author_id": "58417540", "created_at": "2019-12-18T14:01:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 213, "like_count": 282, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1207299727777157122"], "id": "1207299727777157122"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 127, "tag": "CMin"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel Cela\u00e1"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.5404, "type": "Organization", "normalized_text": "CMin"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/b90FcrKrzu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1rmGPXAPZeqGN", "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1rmGPXAPZeqGN"}]}, "text": "\ud83d\udd34 EN DIRECTO\nRueda de prensa de la portavoz del Gobierno en funciones, Isabel Cela\u00e1, para informar sobre los acuerdos del #CMin. https://t.co/b90FcrKrzu", "author_id": "58417540", "created_at": "2019-12-20T12:06:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 123, "like_count": 140, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1207995757237805056"], "id": "1207995757237805056"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 273, "end": 278, "tag": "CMin"}], "annotations": [{"start": 250, "end": 251, "probability": 0.3554, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.46, "type": "Other", "normalized_text": "CMin"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Pg8se3IaDz", "expanded_url": "https://twitter.com/desdelamoncloa/status/1207998779649089537", "display_url": "twitter.com/desdelamoncloa\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207998779649089537"}], "text": "Mejorar la atenci\u00f3n a las personas con discapacidad en situaciones de emergencia, suprimiendo las barreras comunicativas para que reciban de manera comprensible la informaci\u00f3n necesaria para garantizar su seguridad. Este es el principal objetivo del RD aprobado hoy por el #CMin. https://t.co/Pg8se3IaDz", "author_id": "68740712", "created_at": "2019-12-20T14:40:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 240, "like_count": 589, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1208034416515268608"], "id": "1208034416515268608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 256, "end": 272, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7399, "type": "Organization", "normalized_text": "ONPE"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.754, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/CoZdr9WIce", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1207734451595333632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CoZdr9WIce", "media_key": "7_1207734297802743808"}]}, "text": "Este es el spot del APRA que la ONPE ha censurado.\nUna verdad dolorosa de lo que pasa en el pa\u00eds y lo que vive cada ciudadano mientras que el incapaz de Vizcarra solo busca salvarse de la c\u00e1rcel y se olvid\u00f3 de los pobres del Per\u00fa.\nSe te viene la vacancia  @MartinVizcarraC https://t.co/CoZdr9WIce", "author_id": "54091900", "created_at": "2019-12-19T18:48:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 544, "reply_count": 363, "like_count": 935, "quote_count": 93}, "edit_history_tweet_ids": ["1207734451595333632"], "id": "1207734451595333632"}, {"text": "No me juzguen. https://t.co/oK3l9GhJFN", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/oK3l9GhJFN", "expanded_url": "https://twitter.com/dennyflag/status/1207810701806448640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oK3l9GhJFN", "media_key": "7_1207810006248148993"}]}, "author_id": "73483956", "created_at": "2019-12-19T23:51:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 146, "like_count": 612, "quote_count": 368}, "edit_history_tweet_ids": ["1207810701806448640"], "id": "1207810701806448640"}, {"in_reply_to_user_id": "288568303", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.5721, "type": "Person", "normalized_text": "Poe"}, {"start": 213, "end": 217, "probability": 0.4718, "type": "Person", "normalized_text": "Holdo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208132938380038150"}], "text": "Necess\u00e1rio escolher bem as palavras pq do jeito estranho que ela fala voc\u00ea come\u00e7a a pensar que o Poe \u2014 que est\u00e1 errado desde o come\u00e7o \u2014 n\u00e3o est\u00e1 t\u00e3o errado assim. Todo mundo come\u00e7a a pensar que ela \u00e9 tra\u00edra.\n\nE a Holdo faz o qu\u00ea?", "author_id": "288568303", "created_at": "2019-12-20T21:11:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208132940254892037"], "id": "1208132940254892037"}, {"in_reply_to_user_id": "288568303", "entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 229, "probability": 0.5883, "type": "Person", "normalized_text": "Poe"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "Rose"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208132934328356864"}], "text": "Mais severa. Morre uma centena de pessoas por causa dele mas ele n\u00e3o \u00e9 nem preso!!!\n\nIsso sugere, entre outras coisas, que a gente n\u00e3o deve confiar nos nossos her\u00f3is. Nem no Poe (cabe\u00e7a quente), nem na Leia (que n\u00e3o controla o Poe), nem na Rose", "author_id": "288568303", "created_at": "2019-12-20T21:11:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208132936383574023"], "id": "1208132936383574023"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/HWDSDlMqB7", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf02N0h9pos.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/HWDSDlMqB7", "author_id": "1578098006", "created_at": "2019-12-20T20:59:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208129875044970496"], "id": "1208129875044970496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9528, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Bcj9iqmd2M", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/12/19/mprj-devolve-inquerito-sobre-incendio-no-ninho-do-urubu-a-policia-civil.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/12/19/mprj-devolve-inquerito-sobre-incendio-no-ninho-do-urubu-a-policia-civil.ghtml"}]}, "text": "Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar as fam\u00edlias financeiramente.\nJ\u00e1 s\u00e3o quase 11 meses do inc\u00eandio que matou 10 meninos das divis\u00f5es de base do Flamengo  https://t.co/Bcj9iqmd2M", "author_id": "55069015", "created_at": "2019-12-19T20:09:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 94, "like_count": 3885, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1207754967546769410"], "id": "1207754967546769410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8147, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4043, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.5481, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil 247"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/BlY2dQwoF6", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle - Brasil 247 https://t.co/BlY2dQwoF6", "author_id": "34586817", "created_at": "2019-12-20T19:16:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208103873505873920"], "id": "1208103873505873920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.7044, "type": "Person", "normalized_text": "RATO"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/DyTfO3gw7e", "expanded_url": "https://twitter.com/laurinhapace/status/1208036397388566530", "display_url": "twitter.com/laurinhapace/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208036397388566530"}], "text": "VSF O RATO SUICIDA KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/DyTfO3gw7e", "author_id": "1154195407481790464", "created_at": "2019-12-20T18:48:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208096764932378624"], "id": "1208096764932378624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/yDxIw5Idm7", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xf0R8NlslEU.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/yDxIw5Idm7", "author_id": "56470032", "created_at": "2019-12-20T18:24:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208090920412954626"], "id": "1208090920412954626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jongkey"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627230752890880"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627244606709762"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627261471965190"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627265603407874"}]}, "text": "Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongkey passando por baixo dos obst\u00e1culos \nTaemin cortando com uma tesoura os cabelos da perna do jonghyun \nJinki quase matou a Luna \nJinki sendo aleatorio https://t.co/KFiscycp0g", "author_id": "1010632780022255618", "created_at": "2019-12-16T17:28:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 25, "like_count": 1824, "quote_count": 64}, "edit_history_tweet_ids": ["1206627268723970053"], "id": "1206627268723970053"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 248, "tag": "RotoliDiStampaigienica"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/BqxCsYRfkK", "expanded_url": "https://imgur.com/LKoMKYV", "display_url": "imgur.com/LKoMKYV"}]}, "text": "G.Tortora;\nDimentica ingiustizia fatta al padre, sciaquetta de La7 impedisce al dep. Borghi ricordare L. D'Angelo, suicida x via della Banca di cui era Vpresid. padre di E. Boschi che gli aveva bruciato i risparmi della vita\n#RotoliDiStampaigienica https://t.co/BqxCsYRfkK", "author_id": "1194869727384014848", "created_at": "2019-12-20T20:40:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1208124931503984643"], "id": "1208124931503984643"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "glow up"}]}, "text": "Veni a ver glow up conmigo o me suicido", "author_id": "1186951734", "created_at": "2019-12-20T20:58:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208129675286982658"], "id": "1208129675286982658"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 248, "tag": "RotoliDiStampaigienica"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/InVYNrSDKN", "expanded_url": "https://imgur.com/LKoMKYV", "display_url": "imgur.com/LKoMKYV"}]}, "text": "G.Tortora;\nDimentica ingiustizia fatta al padre, sciaquetta de La7 impedisce al dep. Borghi ricordare L. D'Angelo, suicida x via della Banca di cui era Vpresid. padre di E. Boschi che gli aveva bruciato i risparmi della vita\n#RotoliDiStampaigienica https://t.co/InVYNrSDKN", "author_id": "1194656493292937217", "created_at": "2019-12-20T20:40:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208124931185217537"], "id": "1208124931185217537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207715805695229953"}], "text": "Podemos estar de acuerdo o no. Pero un partido tiene pleno derecho a calificar de incapaz a un gobierno, m\u00e1s a\u00fan en una contienda electoral. Mi opini\u00f3n. https://t.co/RZzTQKSImU", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/RZzTQKSImU", "expanded_url": "https://twitter.com/APRA_Oficial/status/1207715805695229953", "display_url": "twitter.com/APRA_Oficial/s\u2026"}]}, "author_id": "66143053", "created_at": "2019-12-19T18:20:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 123, "like_count": 441, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1207727438903619585"], "id": "1207727438903619585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.2764, "type": "Organization", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 51, "end": 52, "probability": 0.613, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 61, "end": 74, "probability": 0.5968, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.575, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/YVxXOKFsIb", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/margot-robbie-esta-fantastica-como-arlequina-em-aves-de-rapina-afirma-jornalista/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/margot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/margot-robbie-esta-fantastica-como-arlequina-em-aves-de-rapina-afirma-jornalista/"}]}, "text": "Margot Robbie e sua Arlequina vieram para salvar a DC e, com Aves de Rapina, redimir o fracasso que foi Esquadr\u00e3o Suicida\nhttps://t.co/YVxXOKFsIb", "author_id": "10877272", "created_at": "2019-06-30T21:59:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1145451815862964224"], "id": "1145451815862964224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Chinguel"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "Quesqu\u00e9n"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.781, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 169, "end": 180, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lyfptA2UiC", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1207734451595333632", "display_url": "twitter.com/evelinorcon/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207734451595333632"}], "text": "5 mil delincuentes liber\u00f3 el suicida, previo acuerdo con Chinguel y estos miserables quieren hacer creer que les importa inseguridad ciudadana.\nMulder, Quesqu\u00e9n, Le\u00f3n y Del Castillo denunciados por corrupci\u00f3n y dicen que van a combatirla.\n\nHay que imb\u00e9cil para votar por ellos. https://t.co/lyfptA2UiC", "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-12-20T14:49:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208036664821587973"], "id": "1208036664821587973"}, {"text": "yo intentando dar lo mejor d mi para lograr una meta https://t.co/PwMwHfVhRj", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/PwMwHfVhRj", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1207802963302977537/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PwMwHfVhRj", "media_key": "7_1207802947083653120"}]}, "author_id": "701423664", "created_at": "2019-12-19T23:20:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3137, "reply_count": 69, "like_count": 10943, "quote_count": 302}, "edit_history_tweet_ids": ["1207802963302977537"], "id": "1207802963302977537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "gabi"}]}, "text": "gabi cabou de matar", "author_id": "733727098343395329", "created_at": "2019-12-20T20:38:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208124462664732673"], "id": "1208124462664732673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 55, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 76, "end": 85, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/q0yJuOPkqk", "expanded_url": "https://twitter.com/ayatacolafauci/status/1207729069640564736", "display_url": "twitter.com/ayatacolafauci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207729069640564736"}], "text": "Que asco d periodismo televisivo!Conoc\u00ed a @JaimeChincha cuando trabajaba en @willaxtv una persona medida, respetuosa, con algunos kilos dem\u00e1s; hoy lo desconozco un tipo agresivo, inconsecuente, radical y suelto d huesos para denigrar a los rivales pol\u00edticos d su actual empresa\ud83d\udc4e https://t.co/q0yJuOPkqk", "author_id": "364503633", "created_at": "2019-12-20T16:22:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 167, "like_count": 456, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1208060224084611072"], "id": "1208060224084611072"}, {"in_reply_to_user_id": "4003466841", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 173, "probability": 0.4759, "type": "Place", "normalized_text": "Biosfera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208123572818006016"}], "text": "Un pa\u00eds que ha sabido mantener su Patrimonio Cultural (3\u00ba pa\u00eds con m\u00e1s Patrimonio) no puede ser mal pa\u00eds.\n\nUn pa\u00eds que es L\u00cdDER ABSOLUTO  del mundo en Reservas de la Biosfera no es un mal pa\u00eds\n\nUna Democracia Plena no es un mal pa\u00eds.", "author_id": "4003466841", "created_at": "2019-12-20T20:34:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 124, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208123574915076098"], "id": "1208123574915076098"}, {"text": "Perdi a carteira com o pass,o cc e a licen\u00e7a de aprendizagem para tirar a carta,o que \u00e9 que fa\u00e7o agora ?", "author_id": "978770327881814017", "created_at": "2019-12-20T20:10:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208117572220182535"], "id": "1208117572220182535"}, {"text": "Investigan presunto suicidio de chofer del alcalde de\u00a0Rubio https://t.co/39UBDlggMz https://t.co/gpns3fkIox", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/39UBDlggMz", "expanded_url": "https://lanacionweb.com/sucesos/investigan-presunto-suicidio-de-chofer-del-alcalde-de-rubio/", "display_url": "lanacionweb.com/sucesos/invest\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/gpns3fkIox", "expanded_url": "https://twitter.com/lanacionweb/status/1198091877163118593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpns3fkIox", "media_key": "3_1198091875607089152"}]}, "author_id": "186108816", "created_at": "2019-11-23T04:12:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1198091877163118593"], "id": "1198091877163118593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "text": "La clase pol\u00edtica argentina est\u00e1 dando se\u00f1ales de que quiere terminar como la chilena.", "author_id": "2239633160", "created_at": "2019-12-20T16:52:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1757, "reply_count": 394, "like_count": 6063, "quote_count": 172}, "edit_history_tweet_ids": ["1208067754030518275"], "id": "1208067754030518275"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ToniGaliana", "id": "339212359"}]}, "in_reply_to_user_id": "339212359", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207950078402596864"}], "text": "@ToniGaliana Falta un paso. Un presidente del Gobierno q sea socialista pero no suicida.", "author_id": "2210351800", "created_at": "2019-12-20T09:08:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207950970409377792"], "id": "1207950970409377792"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 172, "tag": "Spexit"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5068, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.6942, "type": "Other", "normalized_text": "Spexit"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/EWbhjNiFLE", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1172070514120114176/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EWbhjNiFLE", "media_key": "13_1172059993803284480"}]}, "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones y ra\u00edces frente a la multiculturalidad\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfaEl #Spexit no es la causa de nuestros males, es la consecuencia de la deriva suicida y err\u00f3nea.https://t.co/EWbhjNiFLE", "author_id": "1084218949850591232", "created_at": "2019-12-19T19:51:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 10, "like_count": 192, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1207750221083693056"], "id": "1207750221083693056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 68, "probability": 0.5468, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6473, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/fLRFdyB8Ox", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/muerte-de-alumna-del-itam-detonada-por-humillacion-de-maestro", "display_url": "eluniversal.com.mx/nacion/muerte-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/muerte-de-alumna-del-itam-detonada-por-humillacion-de-maestro"}]}, "text": "En un comunicado en redes sociales la madre de Fernanda Michua Gantus, estudiante del ITAM, precis\u00f3 que la joven no se suicid\u00f3 https://t.co/fLRFdyB8Ox", "author_id": "16676396", "created_at": "2019-12-20T20:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208119881713016833"], "id": "1208119881713016833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RrfOo0F9df", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/RrfOo0F9df", "author_id": "2268730459", "created_at": "2019-12-20T20:00:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208115021986848768"], "id": "1208115021986848768"}, {"text": "N\u00e3o \u00e9 sinal de convers\u00e3o:\n\n1. Cantar louvores;\n2. Defender a moral crist\u00e3;\n3. Ser ortodoxo;\n4. Operar milagre;\n5. Falar na l\u00edngua dos anjos;\n6. Mover montanha pela f\u00e9;\n7. Decorar vers\u00edculo;\n8. Conhecer teologia;\n9. Orar;\n10. Jejuar.\n\nSem amor essa lista inteira \u00e9 lixo.", "author_id": "16908924", "created_at": "2019-12-20T20:17:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 767, "reply_count": 29, "like_count": 2805, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1208119220732600321"], "id": "1208119220732600321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "kylo"}]}, "text": "ai gente vcs nao entendem o kylo cometeu erros ok ele matou o proprio pai mas ele se arrependeu depois que a mae morreu pra tentar alcan\u00e7ar ele foi um erro apenas as pessoas erram quem nunca matou os pais pra ter desenvolvimento", "author_id": "622158936", "created_at": "2019-12-20T18:59:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208099546590597121"], "id": "1208099546590597121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.5766, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.4604, "type": "Person", "normalized_text": "Pap\u00e1 Noel"}]}, "text": "En un desesperado intento por captar la atenci\u00f3n del p\u00fablico en medio de las fiestas, el fiscal P\u00e9rez pide prision preventiva para Pap\u00e1 Noel.", "author_id": "19729967", "created_at": "2019-12-18T23:50:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 399, "reply_count": 530, "like_count": 1732, "quote_count": 65}, "edit_history_tweet_ids": ["1207448040895852546"], "id": "1207448040895852546"}, {"in_reply_to_user_id": "96288982", "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 241, "probability": 0.6308, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Fernanda Gantus Paradela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207801173937397760"}], "text": "A los que la conocieron y la amaron solo les pido que vivan un d\u00eda a la vez, lloren, r\u00edan y amen, y, recordando el t\u00edtulo de una de las pel\u00edculas favoritas de mi hija, NUNCA SE VAYAN SIN DECIR TE QUIERO\n\nGracias\nMaria Fernanda Gantus Paradela", "author_id": "96288982", "created_at": "2019-12-19T23:13:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 808, "reply_count": 366, "like_count": 9834, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1207801175040577538"], "id": "1207801175040577538"}, {"text": "si uno se suicida en navidad, \u00bfser\u00eda un esp\u00edritu navide\u00f1o?", "author_id": "1157725996973527040", "created_at": "2019-12-20T19:51:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208112605337968640"], "id": "1208112605337968640"}, {"text": "He visto tantos sue\u00f1os arder, pero he visto tantas ganas de luchar y tanta fe , he visto la esperanza nacer tras la tormenta. Y, yo no me volver\u00e9 a caer si no me sueltas, con lo poco q nos queda har\u00e9 cadenas q nos unan, viviremos en la Luna y q la culpa nos consuma.", "author_id": "1005054319564115968", "created_at": "2019-12-20T20:02:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208115554428555264"], "id": "1208115554428555264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 227, "tag": "JuanMu\u00f1oz"}, {"start": 265, "end": 276, "tag": "EdgarDegas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ManuelRevilla57", "id": "2248531165"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Speedmaster72", "id": "448818093"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "Marialovessea", "id": "2217533588"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "jesus_izq", "id": "318575691"}, {"start": 58, "end": 65, "username": "jblpaz", "id": "830927202"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "josepmuntpros", "id": "981521706"}, {"start": 81, "end": 89, "username": "jafgaqt", "id": "2501142379"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "carmartinprieto", "id": "411676422"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "TipoMaterial", "id": "388228748"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "Rm_ArqT", "id": "1108876486864441346"}, {"start": 130, "end": 140, "username": "ld_antoni", "id": "3435747231"}, {"start": 141, "end": 146, "username": "Tate", "id": "5225991"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 161, "probability": 0.7792, "type": "Other", "normalized_text": "Hanging figures"}, {"start": 184, "end": 204, "probability": 0.4086, "type": "Place", "normalized_text": "Museo Bellas artes de"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.4606, "type": "Place", "normalized_text": "Bilbao"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.8108, "type": "Person", "normalized_text": "JuanMu\u00f1oz"}, {"start": 266, "end": 275, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "EdgarDegas"}], "urls": [{"start": 420, "end": 443, "url": "https://t.co/Dli5VVsS45", "expanded_url": "https://twitter.com/fraisku/status/1208070160898244608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dli5VVsS45", "media_key": "3_1208070153323327490"}, {"start": 420, "end": 443, "url": "https://t.co/Dli5VVsS45", "expanded_url": "https://twitter.com/fraisku/status/1208070160898244608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dli5VVsS45", "media_key": "3_1208070153252098053"}, {"start": 420, "end": 443, "url": "https://t.co/Dli5VVsS45", "expanded_url": "https://twitter.com/fraisku/status/1208070160898244608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dli5VVsS45", "media_key": "3_1208070153268805632"}]}, "in_reply_to_user_id": "2248531165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208060271698350086"}], "text": "@ManuelRevilla57 @Speedmaster72 @Marialovessea @jesus_izq @jblpaz @josepmuntpros @jafgaqt @carmartinprieto @TipoMaterial @Rm_ArqT @ld_antoni @Tate Hanging figures-1997,\nen el hall del Museo Bellas artes de Bilbao,\nde #JuanMu\u00f1oz\ninspirado en el Equilibrista-1879\nde #EdgarDegas transform\u00e1ndola en algo dram\u00e1tico, que nos golpea, nos inquieta y que no acertamos a comprender:\n\u00bfestamos ante un torturado o ante un suicida? https://t.co/Dli5VVsS45", "author_id": "2192541632", "created_at": "2019-12-20T17:02:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208070160898244608"], "id": "1208070160898244608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PurpelFais", "id": "838459864187830273"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "FelizardFantasy", "id": "953073220395196416"}]}, "in_reply_to_user_id": "838459864187830273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207680508148289536"}], "text": "@PurpelFais @FelizardFantasy Ya cu\u00e1ndo apelas a ellos es casi pecado capital decir algo que se les oponga.", "author_id": "923922562312278018", "created_at": "2019-12-20T19:28:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208106832503476224"], "id": "1208106832503476224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.5003, "type": "Other", "normalized_text": "Hambre"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/941SxQeh4K", "expanded_url": "https://twitter.com/Winston_Dunhill/status/1208059813248356353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/941SxQeh4K", "media_key": "3_1208059799264546816"}]}, "text": "A la ma\u00f1ana legislan para cagar de hambre a los jubilados, al mediod\u00eda se juntan en el \"Consejo contra el Hambre y la pobreza\", cuesta imaginar algo m\u00e1s c\u00ednico e hijo de puta que este gobierno. https://t.co/941SxQeh4K", "author_id": "1114590254", "created_at": "2019-12-20T16:21:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1453, "reply_count": 168, "like_count": 2587, "quote_count": 86}, "edit_history_tweet_ids": ["1208059813248356353"], "id": "1208059813248356353"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "spoiler"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.4803, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.4567, "type": "Other", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 265, "end": 274, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Crep\u00fasculo"}]}, "text": "#spoiler\n\"Kylo matou o pr\u00f3prio pai na frente da Rey, a torturou, tentou matar a pr\u00f3pria m\u00e3e, matou os alunos de Luke, destruiu naves com os colegas de Rey e eles terminam se beijando? Eles terminam transferindo vida um ao outro? Quem escreveu isso? O roteirista de Crep\u00fasculo?\"\n\ud83e\udd14", "author_id": "66918692", "created_at": "2019-12-20T19:45:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208111123590983680"], "id": "1208111123590983680"}, {"text": "teu pau sai na educa\u00e7\u00e3o e o meu entra na gentileza", "author_id": "2776623105", "created_at": "2019-12-20T15:07:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208041162226962432"], "id": "1208041162226962432"}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo se entiende el asunto del violento/femicida/violador que se suicida o lo intenta? \u00bfEs culpa, querer culpabilizar a la v\u00edctima o buscar demostrar inestabilidad mental para zafar de la condena?", "author_id": "207825138", "created_at": "2019-12-20T18:09:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208087124312051713"], "id": "1208087124312051713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ignatiusbr", "id": "3132227154"}]}, "in_reply_to_user_id": "3132227154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208110242648805376"}], "text": "@ignatiusbr no emigres, mudate a la matanza...", "author_id": "549636763", "created_at": "2019-12-20T19:45:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208111182474858498"], "id": "1208111182474858498"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AxiomaReport", "id": "1137667707917283329"}]}, "in_reply_to_user_id": "1137667707917283329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208052375979806730"}], "text": "@AxiomaReport @CONCIENCIA555 Las respuestas a este tweet por algunas, personas? Muestran un desprecio total por cualquier vida humana hasta que les toca la puerta la guada\u00f1a, son verdaderos carro\u00f1eros. Lo cierto es que murieron seres humanos sin distingos pol\u00edticos , Solo SERES HUMANOS.", "author_id": "195579662", "created_at": "2019-12-20T17:57:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208084037258162180"], "id": "1208084037258162180"}, {"text": "New world record science experiment!! https://t.co/qwanUwNSiT", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/qwanUwNSiT", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidDobrik/status/1207798708965756928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qwanUwNSiT", "media_key": "7_1207798633686429698"}]}, "author_id": "325306055", "created_at": "2019-12-19T23:03:46.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 148254, "reply_count": 3627, "like_count": 688606, "quote_count": 12811}, "edit_history_tweet_ids": ["1207798708965756928"], "id": "1207798708965756928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 123, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.468, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.6866, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.561, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.392, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia"}, {"start": 188, "end": 201, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 253, "end": 266, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Y8whBABPcL", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/recado-do-nassif/a-policia-do-rio-ja-tem-certeza-do-envolvimento-de-bolsonaro-com-a-morte-de-marielle/", "display_url": "jornalggn.com.br/recado-do-nass\u2026"}]}, "text": "A Pol\u00edcia do Rio j\u00e1 tem certeza do envolvimento de Bolsonaro com a morte de Marielle https://t.co/Y8whBABPcL via @jornalggn\nNas investiga\u00e7\u00f5es sobre a morte de Marielle, a Pol\u00edcia Civil do Rio de Janeiro firmou convic\u00e7\u00e3o sobre o profundo envolvimento de Jair Bolsonaro no epis\u00f3dio.", "author_id": "42332041", "created_at": "2019-12-20T05:33:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207896748754112512"], "id": "1207896748754112512"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 273, "tag": "RotoliDiStampaigienica"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/GX3rGEZYFo", "expanded_url": "https://twitter.com/CrucianiParenzo/status/1208107145264353280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GX3rGEZYFo", "media_key": "3_1208107142009499655"}]}, "text": "++LIBERA INFORMAZIONE CERCASI++\nG.Tortora;\nDimenticando l'ingiustizia subita dal padre questa de La 7 imped\u00ec in diretta al deputato Borghi di ricordare Luigi D'Angelo, morto suicida dopo che la Banca Etruria gli aveva bruciato i risparmi di una vita\n#RotoliDiStampaigienica https://t.co/GX3rGEZYFo", "author_id": "977519197575155712", "created_at": "2019-12-20T19:29:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208107145264353280"], "id": "1208107145264353280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aldia810", "id": "1110943322242199552"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "Pablo_Mieres", "id": "321686712"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "ElEspectador810", "id": "104254565"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8147, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Murro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1110943322242199552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207714356743540736"}], "text": "@aldia810 @Pablo_Mieres @ElEspectador810 Pablo te falta altura en todo los sentidos para criticar a Murro. Te recuerdo que cada uno tambi\u00e9n elige como llegar y tu forma de hacerlo es lamentable, vergonzosa por no decir suicida.", "author_id": "1022506016636841984", "created_at": "2019-12-20T11:18:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207983538685054976"], "id": "1207983538685054976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 152, "tag": "AvesDeRapina"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8267, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6198, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6468, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.8171, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/nRoa60S8Gz", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1207854380906627073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nRoa60S8Gz", "media_key": "16_1207854313642569728"}]}, "text": "\"Sinto que, em Esquadr\u00e3o Suicida, a Harley se vestia para o Coringa. Ela estava se vestindo do jeito que ela sabia que ele iria gostar. Em #AvesDeRapina, ela est\u00e1 se vestindo para si mesma.\" https://t.co/nRoa60S8Gz", "author_id": "1249923061", "created_at": "2019-12-20T02:44:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 2, "like_count": 214, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1207854380906627073"], "id": "1207854380906627073"}, {"in_reply_to_user_id": "143245981", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Corujo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208082001628151810"}], "text": "@JuanmaPellejero si se va Corujo yo me mato", "author_id": "322827450", "created_at": "2019-12-20T17:50:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208082231245332480"], "id": "1208082231245332480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/9OzbqXe4YR", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207683013372522496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9OzbqXe4YR", "media_key": "3_1207683011719974912"}]}, "text": "Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/9OzbqXe4YR", "author_id": "920263298", "created_at": "2019-12-19T15:24:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207683013372522496"], "id": "1207683013372522496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}]}, "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "author_id": "17549677", "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "id": "1192471887902842880"}, {"in_reply_to_user_id": "75127412", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.8485, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.7554, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.8279, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208103410060451847"}], "text": "diz Deus.\n\n\"Bem, na verdade, eu salvei a humanidade\", diz o Sabe-Tudo.\n\n\"E como fez isso?\" Deus pergunta.\n\n\"Eu joguei uma lula alien\u00edgena gigante em Nova York, e todos ficaram com tanto medo dela que deixaram de temer uns aos outros\".\n\n\"Certo\", diz Deus.", "author_id": "75127412", "created_at": "2019-12-20T19:26:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208106414209748992"], "id": "1208106414209748992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "willtage", "id": "66918692"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.5607, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}]}, "in_reply_to_user_id": "66918692", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208048773173334016"}], "text": "@willtage Deixassem a coisa toda escrita e dirigida pelo JJ. Agora virou essa zona completa.", "author_id": "65171742", "created_at": "2019-12-20T19:21:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208105091066220545"], "id": "1208105091066220545"}, {"text": "Se busca pavo suicida. https://t.co/ldeI1aLYCU", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/ldeI1aLYCU", "expanded_url": "https://twitter.com/LichiTrujillo/status/1207783293577580544", "display_url": "twitter.com/LichiTrujillo/\u2026"}]}, "author_id": "31296285", "created_at": "2019-12-20T18:44:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208095779212201984"], "id": "1208095779212201984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Caama\u00f1o"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 202, "end": 209, "probability": 0.4667, "type": "Person", "normalized_text": "Leg\u00edtima"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/mEWnRiGFjT", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/politica/para-fiscal-de-justicia-legitima-nisman-no-es-un-martir-ni-merece-homenajes-20150324-0018.phtml", "display_url": "perfil.com/noticias/polit\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.perfil.com/noticias/politica/para-fiscal-de-justicia-legitima-nisman-no-es-un-martir-ni-merece-homenajes-20150324-0018.phtml"}]}, "text": "En el 2015 la entrevist\u00e9 a Caama\u00f1o y se despach\u00f3 contra el fiscal Nisman. No espero pruebas, sentenci\u00f3 raudamente q se hab\u00eda suicidado y q no merec\u00eda homenajes. Audio indignante Para fiscal de Justicia Leg\u00edtima, Nisman \"no es un m\u00e1rtir\" ni merece homenajes https://t.co/mEWnRiGFjT", "author_id": "159210352", "created_at": "2019-12-20T01:31:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 719, "reply_count": 100, "like_count": 564, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1207835988363481088"], "id": "1207835988363481088"}, {"in_reply_to_user_id": "971136315378094081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208105353646419968"}], "text": "Descobri que os valores s\u00e3o o teto desse tipo de processo trabalhista. \n\nhttps://t.co/bWlu79e2He", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/bWlu79e2He", "expanded_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/internacional/2019/12/20/interna_internacional,1109744/france-telecom-e-condenada-por-assedio-moral-apos-onda-de-suicidios.shtml", "display_url": "em.com.br/app/noticia/in\u2026"}]}, "author_id": "971136315378094081", "created_at": "2019-12-20T19:24:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208105840475070464"], "id": "1208105840475070464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.82, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 46, "end": 47, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "FP"}, {"start": 185, "end": 186, "probability": 0.33, "type": "Person", "normalized_text": "FP"}]}, "text": "Pol\u00e9mico supuesto audio de Fujimori (l\u00edder de FP) otorg\u00e1ndole un n\u00famero en una lista a un equis. Ya est\u00e1 preso \u00bflo van a meter m\u00e1s preso? \nLa pol\u00e9mica es que te graben y difundan y que FP siga dando lugar a gente as\u00ed.", "author_id": "19729967", "created_at": "2019-12-20T13:09:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 172, "like_count": 778, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1208011554307883009"], "id": "1208011554307883009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NoemiaPeres", "id": "1027754063566393344"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "in_reply_to_user_id": "1027754063566393344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199866515392225280"}], "geo": {"place_id": "609213651ca56376"}, "text": "@NoemiaPeres @gleisi Todo bandido tem quer ser preso principalmente se rouba dinheiro publico. Seu comandante foi pego e deve pagar. N\u00e3o tente justificar os atos de seu \u00eddolo condenando outros", "author_id": "1175039719882842113", "created_at": "2019-11-28T02:42:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199881105844953090"], "id": "1199881105844953090"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "safosss", "id": "49503898"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "jagwara", "id": "46030340"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 208, "probability": 0.9309, "type": "Place", "normalized_text": "El Alto"}]}, "in_reply_to_user_id": "49503898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207817362076053508"}], "text": "@safosss @jagwara No generalices diciendo \"los alte\u00f1os\". No, un grupo de terroristas (eso se llama a los que tienen armas y las quieren usar) quiso causar terror financiado, quiso volar media ciudad de El Alto.", "author_id": "287837842", "created_at": "2019-12-20T15:55:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208053378502340609"], "id": "1208053378502340609"}, {"text": "Oggi pi\u00f9 che mai cerchiamo di acquistare i prodotti italiani magari quelli venduti dai piccoli commercianti , cerchiamo di proteggere le attivit\u00e0 commerciali ed il Made in Italy \u2764\ufe0f", "author_id": "1090219141", "created_at": "2019-12-20T17:02:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208070068225089536"], "id": "1208070068225089536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 5, "probability": 0.5958, "type": "Person", "normalized_text": ".k"}, {"start": 8, "end": 14, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "rowling"}]}, "text": "ah j.k. rowling por que me matastes?", "author_id": "879547428013305856", "created_at": "2019-12-20T14:20:45.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208029476510150657"], "id": "1208029476510150657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "VoluntadPopular", "id": "77103484"}, {"start": 236, "end": 250, "username": "fraccionAN16J", "id": "935267662363611136"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4917, "type": "Other", "normalized_text": "Tesis"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.4715, "type": "Other", "normalized_text": "venezolanos"}, {"start": 120, "end": 135, "probability": 0.6702, "type": "Other", "normalized_text": "R\u00e9gimen Genocida"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.537, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "in_reply_to_user_id": "53678101", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207843146866085888"}], "text": "@FreddyGuevaraC @VoluntadPopular Tesis suicida es seguir alargando el sufrimiento de los venezolanos cohabitando con el R\u00e9gimen Genocida. El apoyo de EEUU es para la AN y su presidente actual, y seguir\u00e1n apoyando a quien asuma en enero @fraccionAN16J si respetan los acuerdos!!", "author_id": "1081521560", "created_at": "2019-12-20T02:29:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207850488533618689"], "id": "1207850488533618689"}, {"text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sent\u00eds suicida/depresivo. Por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo\u270b", "author_id": "789166057621630976", "created_at": "2019-12-20T15:18:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208043936889131008"], "id": "1208043936889131008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4777, "type": "Organization", "normalized_text": "ONPE"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/A4arprSzYv", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1207765456016302080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/A4arprSzYv", "media_key": "7_1207765208170729480"}]}, "text": "Video censurado por la ONPE. Un atropello a la libertad de opini\u00f3n https://t.co/A4arprSzYv", "author_id": "235139317", "created_at": "2019-12-19T20:51:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 744, "reply_count": 555, "like_count": 1345, "quote_count": 65}, "edit_history_tweet_ids": ["1207765456016302080"], "id": "1207765456016302080"}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/AOnUthfRC4", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/AOnUthfRC4", "expanded_url": "https://twitter.com/socramzin/status/1208094838173904897", "display_url": "twitter.com/socramzin/stat\u2026"}]}, "author_id": "2979172841", "created_at": "2019-12-20T18:52:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208097757199839232"], "id": "1208097757199839232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 118, "end": 134, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.3217, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta Humala"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/oJRlQatK9T", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/carla-garcia-arremete-contra-ollanta-humala-y-lo-tilda-de-payaso/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/carla-garci\u2026", "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/carla-garcia-arremete-contra-ollanta-humala-y-lo-tilda-de-payaso/"}]}, "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 Carla Garc\u00eda (@esquinabaja), hija del expresidente Alan Garc\u00eda (@AlanGarciaPeru), arremeti\u00f3 contra Ollanta Humala (@Ollanta_HumalaT).\nhttps://t.co/oJRlQatK9T", "author_id": "2205328350", "created_at": "2019-12-20T00:37:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 65, "like_count": 88, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1207822207579234304"], "id": "1207822207579234304"}, {"in_reply_to_user_id": "964950175084138496", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8585, "type": "Person", "normalized_text": "-Wan"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.4725, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.5659, "type": "Other", "normalized_text": "Tatooine"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208098703287967744"}], "text": "Ate ent obi-Wan achava q seria s\u00f3 um beb\u00ea, mas s\u00e3o  g\u00eameos \n\nAs crian\u00e7as nascem saud\u00e1veis e logo s\u00e3o mandadas para longe para q o pai n\u00e3o soubesse da exist\u00eancia delas \n\nA menina, Leia, \u00e9 adotada pelo General Organa e sua esposa. Enquanto o menino, Luke, \u00e9 mandandado pra Tatooine", "author_id": "964950175084138496", "created_at": "2019-12-20T18:55:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208098704672079873"], "id": "1208098704672079873"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 266, "tag": "AlianzaCoraz\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 149, "probability": 0.6043, "type": "Person", "normalized_text": "BLANQUIAZUL"}, {"start": 161, "end": 172, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza Lima"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/CJpTyGibth", "expanded_url": "http://bit.ly/35AOyBz", "display_url": "bit.ly/35AOyBz"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/rU762IEou3", "expanded_url": "https://twitter.com/ClubALoficial/status/1207804274211606528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rU762IEou3", "media_key": "3_1207804236550955008"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/rU762IEou3", "expanded_url": "https://twitter.com/ClubALoficial/status/1207804274211606528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rU762IEou3", "media_key": "3_1207804236542537728"}]}, "text": "\ud83d\udcf9Por tu apoyo incondicional, por el aliento de principio a fin en cada partido, por el amor a los colores y por nunca dejarnos... \u00a1GRACIAS BLANQUIAZUL!\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc99\nSomos Alianza Lima, \u00a1EL MEJOR EQUIPO DEL PER\u00da!\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\nMira el video AQU\u00cd\u27a1\ufe0f https://t.co/CJpTyGibth\n\n#AlianzaCoraz\u00f3n\ud83d\udc99 https://t.co/rU762IEou3", "author_id": "551512173", "created_at": "2019-12-19T23:25:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 242, "reply_count": 89, "like_count": 1587, "quote_count": 110}, "edit_history_tweet_ids": ["1207804274211606528"], "id": "1207804274211606528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206308967326142464"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\u2705\u2705\u2705 deus me odeia https://t.co/o92YHrHmqV", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/o92YHrHmqV", "expanded_url": "https://twitter.com/Bernardo__gv/status/1206308967326142464", "display_url": "twitter.com/Bernardo__gv/s\u2026"}]}, "author_id": "1075962211259043840", "created_at": "2019-12-15T20:30:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 137}, "edit_history_tweet_ids": ["1206310467632816129"], "id": "1206310467632816129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208088676258983942"}], "geo": {"place_id": "b3ec730a5f694c6c"}, "text": "Eso es grave, imag\u00ednate t\u00fa!  se suicida una persona y acusan al due\u00f1o de la empresa donde trabaja,  no investigando sus antecedentes psiqui\u00e1tr\u00edcos, ni entorno familiar, etc https://t.co/dyrlUuYpDG", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/dyrlUuYpDG", "expanded_url": "https://twitter.com/sumariuminfo/status/1208088676258983942", "display_url": "twitter.com/sumariuminfo/s\u2026"}]}, "author_id": "1080617235520151557", "created_at": "2019-12-20T18:51:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208097657471811584"], "id": "1208097657471811584"}, {"text": "EL SUICIDA\n\nLa canci\u00f3n desesperada\nde aquel que perdi\u00f3 el camino:\nsolo, extraviado, vencido.\nSu vida est\u00e1 destrozada,\nsu luz de a poco se apaga.\nTestigo de su tormento,\ntan apenada me siento.\n\u00bfQui\u00e9n soy yo para juzgarlo?\nYa nada puede salvarlo; \nexhal\u00f3 su \u00faltimo aliento.\n\n\u2015\u00aeGrace https://t.co/1Z2xJ3lwRF", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/1Z2xJ3lwRF", "expanded_url": "https://t.co/1Z2xJ3lwRF", "display_url": "t.co/1Z2xJ3lwRF"}]}, "author_id": "889143637854089219", "created_at": "2019-12-20T15:55:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208053285652971522"], "id": "1208053285652971522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3131, "type": "Organization", "normalized_text": "Orange"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "text": "El gigante franc\u00e9s de telecomunicaciones Orange fue declarado culpable el viernes de una serie de suicidios de empleados y su ex director general fue sentenciado a prisi\u00f3n, en un fallo hist\u00f3rico contra una compa\u00f1\u00eda grande en Europa.", "author_id": "519706573", "created_at": "2019-12-20T18:16:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208088676258983942"], "id": "1208088676258983942"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 164, "tag": "LosDosPapas"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5107, "type": "Person", "normalized_text": "Benedicto"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.4469, "type": "Person", "normalized_text": "Bergoglio"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Bergoglio"}, {"start": 153, "end": 163, "probability": 0.7717, "type": "Other", "normalized_text": "LosDosPapas"}]}, "text": "\"Cree que lo sabe todo\" Benedicto a Bergoglio \n\"Soy Argentino\" \nC\u00f3mo se suicida un argentino? Se monta en su ego y se tira. \nBenedicto a Bergoglio.... \n#LosDosPapas", "author_id": "1493097608", "created_at": "2019-12-20T18:18:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208089424430546944"], "id": "1208089424430546944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/Pc0x3i2J1G", "expanded_url": "https://twitter.com/fvckyovxx/status/1208057444787720192/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pc0x3i2J1G", "media_key": "7_1208057209931911168"}]}, "text": "\u00c9 por essas merdas q prefiro uber https://t.co/Pc0x3i2J1G", "author_id": "980260006313553920", "created_at": "2019-12-20T16:11:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 9, "like_count": 1907, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1208057444787720192"], "id": "1208057444787720192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 102, "probability": 0.5879, "type": "Person", "normalized_text": "LUCASCAMPEAO"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/WwG5wo1fOw", "expanded_url": "https://twitter.com/adulterx/status/1207812033489653762/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WwG5wo1fOw", "media_key": "7_1207811789100068866"}]}, "text": "\u201cse eu desistir eu pago multa?\u201d KKKKKKKKKKKKK QUASE MATOU INFARTADO O FANDOM ESSE DIA\n\nTBT LUCASCAMPEAO \n https://t.co/WwG5wo1fOw", "author_id": "1087504772", "created_at": "2019-12-20T13:22:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 9, "like_count": 53, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1208014877828222977"], "id": "1208014877828222977"}, {"in_reply_to_user_id": "933508919057580033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208036050288943104"}], "text": "@Kakaia__ SIMMMM OLHA TEM CONTINUA\u00c7\u00c3O https://t.co/YnXs8QhQLs", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/YnXs8QhQLs", "expanded_url": "https://twitter.com/laurinhapace/status/1208036397388566530/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YnXs8QhQLs", "media_key": "7_1208036300563140608"}]}, "author_id": "3391314070", "created_at": "2019-12-20T14:48:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2032, "reply_count": 379, "like_count": 13529, "quote_count": 961}, "edit_history_tweet_ids": ["1208036397388566530"], "id": "1208036397388566530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.6, "type": "Person", "normalized_text": "Blandi\n\nEmpiezo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5155, "type": "Organization", "normalized_text": "jerarqu\u00eda"}]}, "text": "Pro y contras de traer a Blandi\n\nEmpiezo por las contras:\n\n- Es muy est\u00e1tico \n- Mejor pago ? Es un mont\u00f3n \n- En la previa no es jerarqu\u00eda \n\nPro\n\n- Tiene 29, es recuperable\n- Es efectivo, de 2 mete 1 seguro\n- Ya no nos va a poder meter el pito como cada vez que lo enfrentamos", "author_id": "1177094590748405761", "created_at": "2019-12-20T12:06:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207995758793900035"], "id": "1207995758793900035"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208082686901915649"}], "text": "ESCOLA\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: kkkkkkkkk\npegou algm no banheiro: sim\nfoi pego colando: n\u00e3o https://t.co/2KGTBB4BAS", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/2KGTBB4BAS", "expanded_url": "https://twitter.com/jbnetosantos/status/1208082686901915649", "display_url": "twitter.com/jbnetosantos/s\u2026"}]}, "author_id": "1478616642", "created_at": "2019-12-20T18:21:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208090164125425664"], "id": "1208090164125425664"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "author_id": "1203781375352016896", "created_at": "2019-12-16T21:04:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206681462671581184"], "id": "1206681462671581184"}, {"in_reply_to_user_id": "3416579565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208093114038177792"}], "text": "Tendr\u00eda que aprender a decir que \"NO\".", "author_id": "3416579565", "created_at": "2019-12-20T18:37:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208093985643941889"], "id": "1208093985643941889"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "XLFCG", "id": "414951935"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/6SBEUiFBZt", "expanded_url": "https://twitter.com/pepsauri/status/1208093685604327425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6SBEUiFBZt", "media_key": "3_1208093671545028608"}]}, "in_reply_to_user_id": "414951935", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208082628412346368"}], "text": "@XLFCG No s\u00e9 si est\u00e0 editat en castell\u00e0, per\u00f2 et recomano la lectura d'aquesta cr\u00f2nica dels fets d'octubre 2017. https://t.co/6SBEUiFBZt", "author_id": "197859350", "created_at": "2019-12-20T18:35:54.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208093685604327425"], "id": "1208093685604327425"}], "places": [{"full_name": "Gav\u00e0, Espa\u00f1a", "id": "8a25b05167dc5120"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Mesquita, Brasil", "id": "b1a5f3bbff698d24"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "Benet\u00fasser, Espa\u00f1a", "id": "b3ec730a5f694c6c"}]}, "errors": [{"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207725246368890880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207725246368890880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207725246368890880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208131055506665473", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208131055506665473", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208131055506665473].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1208068688395603974", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208068688395603974].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208068688395603974", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208116727994867712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208116727994867712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208116727994867712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "448312605", "value": "448312605", "detail": "User has been suspended: [448312605].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208117408109608960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208117408109608960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208117408109608960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1149100535598997509", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1149100535598997509].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149100535598997509", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208106233783345160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208106233783345160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208106233783345160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1095417174800429064", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1095417174800429064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1095417174800429064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207701235182325761", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207701235182325761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207701235182325761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207775753607270400", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1207775753607270400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1207775753607270400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207792063200272389", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207792063200272389].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207792063200272389", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207566156455907333", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207566156455907333].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207566156455907333", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "172572347", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [172572347].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "172572347", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208080968231346176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208080968231346176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208080968231346176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "972555881396228096", "value": "972555881396228096", "detail": "User has been suspended: [972555881396228096].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208084014373978112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208084014373978112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208084014373978112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208098085466976261", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208098085466976261", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208098085466976261].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1911666540", "value": "1911666540", "detail": "User has been suspended: [1911666540].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208096369812156416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208096369812156416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208096369812156416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "941772962", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [941772962].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941772962", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208094916234153986", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208094916234153986].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208094916234153986", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208093999191482368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208093999191482368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208093999191482368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207725246368890880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207725246368890880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207725246368890880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1208137516873920515", "oldest_id": "1208094310761144322", "result_count": 484, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vhmho6e5cwvz5lr2lo0bmrr9jlp"}}