{"data": [{"author_id": "1050117523755155465", "edit_history_tweet_ids": ["1191100359982374912"], "id": "1191100359982374912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191097912681521152"}], "created_at": "2019-11-03T21:10:30.000Z", "text": "RT @isaasouza12: Queria aprender a me suicida sem deixar minha m\u00e3e triste, o resto eu sei que estar\u00edam bem sem mim ..", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isaasouza12", "id": "1109870666529026048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2920201373", "edit_history_tweet_ids": ["1191100302423969793"], "id": "1191100302423969793", "created_at": "2019-11-03T21:10:16.000Z", "text": "Se eu fizesse essa reda\u00e7\u00e3o iria dizer o qu\u00e3o revoltante \u00e9 existir esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "310586224", "edit_history_tweet_ids": ["1191100255305183233"], "id": "1191100255305183233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T21:10:05.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "848237598707462144", "edit_history_tweet_ids": ["1191100235067613185"], "id": "1191100235067613185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T21:10:00.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "991314938231652352", "edit_history_tweet_ids": ["1191100161390448640"], "id": "1191100161390448640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T21:09:42.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48794701", "in_reply_to_user_id": "1069217419", "edit_history_tweet_ids": ["1191099749698396160"], "id": "1191099749698396160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190690495229505536"}], "created_at": "2019-11-03T21:08:04.000Z", "text": "@meridaxp Con las elecciones renacen los trolls ...ya empezaron keiko y el suicida cobarde a soltar tapetes y loncheras", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "meridaxp", "id": "1069217419"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1006686240190681090", "edit_history_tweet_ids": ["1191099686192631815"], "id": "1191099686192631815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191097131504943107"}], "created_at": "2019-11-03T21:07:49.000Z", "text": "RT @afonsoferrazz03: I TELL BROBRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO T\u00c1 ROLA SP KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS ESTOU\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN STA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "afonsoferrazz03", "id": "1024713044776169472"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "943934486399643649", "edit_history_tweet_ids": ["1191099592043040768"], "id": "1191099592043040768", "created_at": "2019-11-03T21:07:26.000Z", "text": "Puts lembrando q eu vi esquadr\u00e3o suicida num date com um funcion\u00e1rio do IF q eu era apaixonada e n\u00e3o rolou nada...s\u00f3 tristeza", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.4466, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "IF"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1064138782893576192", "in_reply_to_user_id": "13531162", "edit_history_tweet_ids": ["1191099585726484481"], "id": "1191099585726484481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191071294244216833"}], "created_at": "2019-11-03T21:07:25.000Z", "text": "@GauchaZH VAGANUNDO PQ NAO SE MATOU SOZINHO. COVARDE\ud83d\udc79\ud83d\udc79\ud83d\udc79J\u00c1 ESTA EM BOA COMPANHIA\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4998, "type": "Person", "normalized_text": "SOZINHO"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "838536622907994112", "edit_history_tweet_ids": ["1191099348551176194"], "id": "1191099348551176194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T21:06:28.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3373984587", "edit_history_tweet_ids": ["1191099303982436352"], "id": "1191099303982436352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191097131504943107"}], "created_at": "2019-11-03T21:06:18.000Z", "text": "RT @afonsoferrazz03: I TELL BROBRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO T\u00c1 ROLA SP KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS ESTOU\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN STA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "afonsoferrazz03", "id": "1024713044776169472"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "79324964", "in_reply_to_user_id": "14387464", "edit_history_tweet_ids": ["1191099278577602561"], "id": "1191099278577602561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190827724165844994"}], "created_at": "2019-11-03T21:06:12.000Z", "text": "@spbutterfly Se n\u00e3o me engano foi no incidente com o Xavier, que matou a maioria dos x-men, que fudeu com a regenera\u00e7\u00e3o dele, tanto que depois do que acontece no hotel ele fica mais fudido ainda e s\u00f3 aguenta a luta final quando ele toma a droga que o clone dele usava.", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8319, "type": "Person", "normalized_text": "Xavier"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.3242, "type": "Other", "normalized_text": "x-"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "spbutterfly", "id": "14387464"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "309277073", "edit_history_tweet_ids": ["1191099087971659777"], "id": "1191099087971659777", "created_at": "2019-11-03T21:05:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 133, "tag": "suicidasgohome"}, {"start": 134, "end": 142, "tag": "menorca"}, {"start": 143, "end": 152, "tag": "binibeca"}, {"start": 153, "end": 158, "tag": "bejo"}, {"start": 159, "end": 169, "tag": "capvespre"}, {"start": 170, "end": 188, "tag": "travelphotography"}, {"start": 189, "end": 207, "tag": "naturephotography"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 151, "probability": 0.5287, "type": "Place", "normalized_text": "binibeca"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/c8OR3jCZ4u", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4avAVmKD0r/?igshid=1o38pbq8lf92i", "display_url": "instagram.com/p/B4avAVmKD0r/\u2026"}]}, "text": "He estado sufriendo durante todo el atardecer pensando que el mar se iba a tragar a esa ni\u00f1a suicida de la foto\n.\n.\n.\n#suicidasgohome #menorca #binibeca #bejo #capvespre #travelphotography #naturephotography\u2026 https://t.co/c8OR3jCZ4u", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1183526371424980994", "edit_history_tweet_ids": ["1191099054324879362"], "id": "1191099054324879362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T21:05:18.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086383122554503169", "edit_history_tweet_ids": ["1191098928953012225"], "id": "1191098928953012225", "created_at": "2019-11-03T21:04:48.000Z", "text": "acabo de leer un fanfic y me destroz\u00f3 mucho, jungkook le era infiel a taehyung, jimin se suicida, hoseok esta muerto, taehyung y jungkook no terminan juntos, me doli\u00f3", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5412, "type": "Other", "normalized_text": "fanfic"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "hoseok"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 14, "like_count": 47, "quote_count": 0}}, {"author_id": "181039784", "edit_history_tweet_ids": ["1191098893364125696"], "id": "1191098893364125696", "created_at": "2019-11-03T21:04:40.000Z", "text": "JAAAAA QUE SUICIDA SOS DTOO TE AMOOO", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "616398009", "in_reply_to_user_id": "1037134847993688065", "edit_history_tweet_ids": ["1191098847361163265"], "id": "1191098847361163265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191098743011065858"}], "created_at": "2019-11-03T21:04:29.000Z", "text": "@InfoFreestyle2 Alto suicida jajaj", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "InfoFreestyle2", "id": "1037134847993688065"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "860155222194311169", "edit_history_tweet_ids": ["1191098776154456065"], "id": "1191098776154456065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191065684207394816"}], "created_at": "2019-11-03T21:04:12.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: EITA! \n\nFoto in\u00e9dita do Coringa de Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida foi divulgada pelo diretor David Ayer. https://t.co/\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.8077, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1148939076", "edit_history_tweet_ids": ["1191098761788964867"], "id": "1191098761788964867", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190313334601637888"}], "created_at": "2019-11-03T21:04:09.000Z", "text": "M\u00edralo suicida @savacam_ https://t.co/OPRHV9hBfY", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "savacam_", "id": "752528654224228376"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/OPRHV9hBfY", "expanded_url": "https://twitter.com/jadxscGH/status/1190313334601637888", "display_url": "twitter.com/jadxscGH/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "943934486399643649", "in_reply_to_user_id": "943934486399643649", "edit_history_tweet_ids": ["1191098726531633154"], "id": "1191098726531633154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191091369508519937"}], "created_at": "2019-11-03T21:04:00.000Z", "text": "Puts o moleque colocou esquadr\u00e3o suicida agora q eu vou chorar mesmo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33030237", "edit_history_tweet_ids": ["1191098692197134337"], "id": "1191098692197134337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T21:03:52.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "882168931", "edit_history_tweet_ids": ["1191098575700279297"], "id": "1191098575700279297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191082620068585472"}], "created_at": "2019-11-03T21:03:24.000Z", "text": "RT @materia_ciencia: Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "871506091", "edit_history_tweet_ids": ["1191098533002252289"], "id": "1191098533002252289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T21:03:14.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "942263419", "edit_history_tweet_ids": ["1191098418711662601"], "id": "1191098418711662601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T21:02:47.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "622281915", "edit_history_tweet_ids": ["1191098389934542848"], "id": "1191098389934542848", "created_at": "2019-11-03T21:02:40.000Z", "text": "n\u00e3o fez nada de errado s\u00f3 1. matou o caleb 2. sabia dos homic\u00eddios e problemas mentais do norman e se aproveitou disso pra ESCREVER UM LIVRO ao inv\u00e9s de ajudar\n\nmas de novo\nNADA de errado por aqui https://t.co/pE6paf50mE", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.751, "type": "Person", "normalized_text": "norman"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/pE6paf50mE", "expanded_url": "https://twitter.com/artemicianmood/status/1190044183865757696", "display_url": "twitter.com/artemicianmood\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "707136262155608064", "edit_history_tweet_ids": ["1191098387204124677"], "id": "1191098387204124677", "created_at": "2019-11-03T21:02:39.000Z", "text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u304c\uff14\uff18\uff14\u65e5\u632f\u308a\u306b\u5fa9\u5e30\uff01\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u3067IWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u3078 https://t.co/OA7uvdiK4Q", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/OA7uvdiK4Q", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12731", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12731"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092126705114849281", "edit_history_tweet_ids": ["1191098330920759296"], "id": "1191098330920759296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190988888258621440"}], "created_at": "2019-11-03T21:02:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 39, "tag": "stopsuicidiospain"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.4815, "type": "Other", "normalized_text": "stopsuicidiospain"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pacomailkickfre", "id": "96225807"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/rWuFV5UOXk", "expanded_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana", "display_url": "papageno.es/variaciones-es\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=orig", "width": 1880, "height": 1253}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a.", "description": "Variaciones estacionales del suicidio en Espa\u00f1a Despu\u00e9s de analizar durante a\u00f1os datos estad\u00edsticos sobre suicidios, llegu\u00e9 a algunas conclusiones que comparto con ustedes: Las entidades que public\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana"}]}, "text": "RT @pacomailkickfre: #stopsuicidiospain Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a. https://t.co/rWuFV5UOXk v\u00eda @EsPapageno", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "388768269", "edit_history_tweet_ids": ["1191098327812788226"], "id": "1191098327812788226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T21:02:25.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083748447", "edit_history_tweet_ids": ["1191098322783809537"], "id": "1191098322783809537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T21:02:24.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2170492554", "in_reply_to_user_id": "254283523", "edit_history_tweet_ids": ["1191098304005857281"], "id": "1191098304005857281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191095215072989185"}], "created_at": "2019-11-03T21:02:19.000Z", "text": "@udamarcita @KarlaCalle Ser familia y del partido del suicida cobarde de Alan Garc\u00eda y alabar sus fechor\u00edas como si fueran heroicismos , merece ser tratado con la cura del sue\u00f1o y litio.", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "746365272320249856", "edit_history_tweet_ids": ["1191098215464091648"], "id": "1191098215464091648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191097131504943107"}], "created_at": "2019-11-03T21:01:58.000Z", "text": "RT @afonsoferrazz03: I TELL BROBRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO T\u00c1 ROLA SP KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS ESTOU\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN STA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "afonsoferrazz03", "id": "1024713044776169472"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "757675678573686784", "edit_history_tweet_ids": ["1191097993199534081"], "id": "1191097993199534081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-03T21:01:05.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "589060792", "edit_history_tweet_ids": ["1191097933720170496"], "id": "1191097933720170496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T21:00:51.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109870666529026048", "edit_history_tweet_ids": ["1191097912681521152"], "id": "1191097912681521152", "created_at": "2019-11-03T21:00:46.000Z", "text": "Queria aprender a me suicida sem deixar minha m\u00e3e triste, o resto eu sei que estar\u00edam bem sem mim ..", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}}, {"author_id": "50093457", "edit_history_tweet_ids": ["1191097904129355779"], "id": "1191097904129355779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190846071456632833"}], "created_at": "2019-11-03T21:00:44.000Z", "text": "RT @combatiente21: Rt@josel_6027\n\nImpresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "combatiente21", "id": "68088887"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "josel_6027", "id": "365293125"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "707705636", "edit_history_tweet_ids": ["1191097639577800707"], "id": "1191097639577800707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191038320551354371"}], "created_at": "2019-11-03T20:59:41.000Z", "text": "RT @noseaschingona: @honnerror @nuevo_suicida @BrizuEve Bueno por eso cada uno tiene su opini\u00f3n, a Vos te da lo mismo, a m\u00ed no me da lo mis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "noseaschingona", "id": "1261034762254323712"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "honnerror", "id": "1129006343896129536"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "711807290", "edit_history_tweet_ids": ["1191097509353074690"], "id": "1191097509353074690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:59:10.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3405174525", "edit_history_tweet_ids": ["1191097396828266497"], "id": "1191097396828266497", "created_at": "2019-11-03T20:58:43.000Z", "text": "Bons inimigos s\u00e3o aqueles que jogam sujo mas n\u00e3o jogam baixo. Por isso que agente n\u00e3o se matou ainda, no fundo a nossa inimizade \u00e9 divertida\ud83d\ude0b", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "707705636", "edit_history_tweet_ids": ["1191097256184885249"], "id": "1191097256184885249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190829365858381826"}], "created_at": "2019-11-03T20:58:10.000Z", "text": "RT @noseaschingona: @nuevo_suicida @BrizuEve El problema es q la gente escucha m\u00e1s a un var\u00f3n q se visti\u00f3 de mujer que a miles de mujeres q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "noseaschingona", "id": "1261034762254323712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1024713044776169472", "edit_history_tweet_ids": ["1191097131504943107"], "id": "1191097131504943107", "created_at": "2019-11-03T20:57:40.000Z", "text": "I TELL BROBRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO T\u00c1 ROLA SP KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS ESTOU ME A CAGAR PARA ELES PENSAMENTO STA NA FUCKIN GUITA\nSI BU KA KRE COLABORA ENT\u00c3O NHA MANO \u00c9 MIDJOR DESVIA\nSU SU SU \nSU SU SU\nSU SU SU\nSU SU SU https://t.co/PgA73F4JxZ", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5143, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN STA"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/PgA73F4JxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1315253803", "edit_history_tweet_ids": ["1191097113670823936"], "id": "1191097113670823936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T20:57:36.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2869453121", "edit_history_tweet_ids": ["1191097029461729280"], "id": "1191097029461729280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191072581375451141"}], "created_at": "2019-11-03T20:57:15.000Z", "text": "RT @Silviru2: @edufeiok Quiero creer que cuando se los quieran comer tengan que ir a pedirle ayuda al lider de la oposicion Mauricio el gat\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6602, "type": "Person", "normalized_text": "gat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Silviru2", "id": "1167080359126806529"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16804825", "edit_history_tweet_ids": ["1191096813832593409"], "id": "1191096813832593409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:56:24.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "767727840284577792", "in_reply_to_user_id": "1030120655298195456", "edit_history_tweet_ids": ["1191096656831418368"], "id": "1191096656831418368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191095442886594560"}], "created_at": "2019-11-03T20:55:47.000Z", "text": "@lssuesGuy Droga, vc nao se matou n\u00e9?\n\nA few moments later\n\nDroga...", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.4505, "type": "Other", "normalized_text": "Droga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lssuesGuy", "id": "1030120655298195456"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "925751145800269824", "edit_history_tweet_ids": ["1191096483258552327"], "id": "1191096483258552327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:55:05.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4399373361", "edit_history_tweet_ids": ["1191096475247357953"], "id": "1191096475247357953", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190943920546623491"}], "created_at": "2019-11-03T20:55:03.000Z", "text": "El capit\u00e1n del barco se suicida si realmente tiene principios y amor por su \"barco\"...... https://t.co/3m41tgIBzS", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3m41tgIBzS", "expanded_url": "https://twitter.com/Rosyapu/status/1190943920546623491", "display_url": "twitter.com/Rosyapu/status\u2026"}]}}, {"author_id": "16995352", "edit_history_tweet_ids": ["1191096234292977664"], "id": "1191096234292977664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:54:06.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1126702170252857344", "edit_history_tweet_ids": ["1191096225820499968"], "id": "1191096225820499968", "created_at": "2019-11-03T20:54:04.000Z", "text": "Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas. https://t.co/JtNLFo4f4b", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/JtNLFo4f4b", "expanded_url": "https://twitter.com/arambulalove_/status/1191096225820499968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JtNLFo4f4b", "media_key": "3_1191096223232675842"}]}}, {"author_id": "175799297", "edit_history_tweet_ids": ["1191096051710746624"], "id": "1191096051710746624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:53:22.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "282564100", "edit_history_tweet_ids": ["1191095968189599744"], "id": "1191095968189599744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191082620068585472"}], "created_at": "2019-11-03T20:53:02.000Z", "text": "RT @materia_ciencia: Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "718835044098437121", "edit_history_tweet_ids": ["1191095934379266048"], "id": "1191095934379266048", "created_at": "2019-11-03T20:52:54.000Z", "text": "a pol\u00edcia de merda matou o bezerro vai se fuder", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7766, "type": "Person", "normalized_text": "bezerro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "736568940", "edit_history_tweet_ids": ["1191095874929250304"], "id": "1191095874929250304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:52:40.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "120604880", "in_reply_to_user_id": "705775352", "edit_history_tweet_ids": ["1191095791596773378"], "id": "1191095791596773378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191007404416045058"}], "created_at": "2019-11-03T20:52:20.000Z", "text": "@MijaelGLP Este se ha tragado el cuento del suicida brib\u00f3n y quiere vendernos como novedad. No sabe que hace m\u00e1s el rid\u00edculo que otra cosa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "6251192", "edit_history_tweet_ids": ["1191095763423711233"], "id": "1191095763423711233", "created_at": "2019-11-03T20:52:14.000Z", "text": "RESCATE / SUICIDA / ENCERRADO EN HABITACION : JR. JORGE CHAVEZ  553  - BRE\u00d1A // M14-1 https://t.co/rxtM2VLxVp", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "JR"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.4882, "type": "Person", "normalized_text": "JORGE CHAVEZ"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/rxtM2VLxVp", "expanded_url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=-12.0554479,-77.0477321&basemap=satellite", "display_url": "google.com/maps/search/?a\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "527498510", "edit_history_tweet_ids": ["1191095633257672705"], "id": "1191095633257672705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:51:43.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "842839531074347012", "edit_history_tweet_ids": ["1191095581353099265"], "id": "1191095581353099265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191065684207394816"}], "created_at": "2019-11-03T20:51:30.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: EITA! \n\nFoto in\u00e9dita do Coringa de Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida foi divulgada pelo diretor David Ayer. https://t.co/\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.8077, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "723340230829318144", "edit_history_tweet_ids": ["1191095508896403456"], "id": "1191095508896403456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191091930110627840"}], "created_at": "2019-11-03T20:51:13.000Z", "text": "RT @GlobalForceGold: Top\u00e9 Suicida by Player Uno!\n\n@EvilUno @IWSHardcore @indiewrestling https://t.co/YDSGtZPN6a", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GlobalForceGold", "id": "3055666588"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "EvilUno", "id": "34638869"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "IWSHardcore", "id": "2359925059"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/YDSGtZPN6a", "expanded_url": "https://twitter.com/GlobalForceGold/status/1191091930110627840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YDSGtZPN6a", "media_key": "16_1191056809555042304"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908311232624676865", "edit_history_tweet_ids": ["1191095504031141888"], "id": "1191095504031141888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:51:12.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "134832563", "edit_history_tweet_ids": ["1191095492794552320"], "id": "1191095492794552320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:51:09.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1087055535843823616", "edit_history_tweet_ids": ["1191095434372141061"], "id": "1191095434372141061", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191052751549145094"}], "created_at": "2019-11-03T20:50:55.000Z", "text": "Llega a venir ac\u00e1 a Argentina y se suicida al segundo partido https://t.co/fFFljgRFF1", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/fFFljgRFF1", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPNFC/status/1191052751549145094", "display_url": "twitter.com/ESPNFC/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "20281612", "edit_history_tweet_ids": ["1191095402013044738"], "id": "1191095402013044738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:50:47.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3348745041", "edit_history_tweet_ids": ["1191095257590632450"], "id": "1191095257590632450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:50:13.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908390952129241090", "in_reply_to_user_id": "1093135605414924288", "edit_history_tweet_ids": ["1191095165643055109"], "id": "1191095165643055109", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191066681138913281"}], "created_at": "2019-11-03T20:49:51.000Z", "text": "@fernandobr1978 @MarceloSCCP4_5 Suicida isso sim!!! Kkkkk", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "916bb5de8c23c9ab"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fernandobr1978", "id": "1093135605414924288"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "MarceloSCCP4_5", "id": "3085010339"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3363039035", "edit_history_tweet_ids": ["1191095118146809856"], "id": "1191095118146809856", "created_at": "2019-11-03T20:49:40.000Z", "text": "achei esse tema da reda\u00e7\u00e3o desnecess\u00e1rio. uma falta de respeito com quem se matou o ano todo pra fazer essa prova", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "846440325853929473", "edit_history_tweet_ids": ["1191095089491271680"], "id": "1191095089491271680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T20:49:33.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083092794200244224", "in_reply_to_user_id": "1173401270314524672", "edit_history_tweet_ids": ["1191095015751196679"], "id": "1191095015751196679", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191088761398054912"}], "created_at": "2019-11-03T20:49:15.000Z", "text": "@ironchancellorr @Gonferzoco @RicardoDelgadoo @GralDeLosPobres Si porque es un ni\u00f1o cobarde basicamente mata a un candidato electoral y luego se suicida en la c\u00e1rcel ya te digo yo que un harakiri se hace al perder una batalla y con una katana una forma de decir me mato antes de que mi oponente me mate cosa que no paso aca", "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 194, "probability": 0.4873, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "Gonferzoco", "id": "978495864"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "RicardoDelgadoo", "id": "58807902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129102408", "in_reply_to_user_id": "2295017934", "edit_history_tweet_ids": ["1191095011938643968"], "id": "1191095011938643968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190751317125406721"}], "created_at": "2019-11-03T20:49:14.000Z", "text": "@Yiyicariver @anipousa @TuitsBorrados Este boludo tambi\u00e9n se va pronto, la porota a la primera de cambio lo suicida de 5 tiros como a Nissman, no sabe en la mafia que se meti\u00f3. Albertitere", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 140, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Nissman"}, {"start": 177, "end": 187, "probability": 0.6861, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Yiyicariver", "id": "2295017934"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "anipousa", "id": "1597049748"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "TuitsBorrados", "id": "253311947"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2363284277", "edit_history_tweet_ids": ["1191094792815595522"], "id": "1191094792815595522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:48:22.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062098377389887490", "edit_history_tweet_ids": ["1191094771177205760"], "id": "1191094771177205760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "created_at": "2019-11-03T20:48:17.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "874018050470813696", "edit_history_tweet_ids": ["1191094644576272386"], "id": "1191094644576272386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T20:47:47.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1191626526", "edit_history_tweet_ids": ["1191094552263827457"], "id": "1191094552263827457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T20:47:25.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1130982352270823424", "edit_history_tweet_ids": ["1191094373477470208"], "id": "1191094373477470208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T20:46:42.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "317812555", "edit_history_tweet_ids": ["1191094339264536576"], "id": "1191094339264536576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:46:34.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "279695707", "in_reply_to_user_id": "756532735858978817", "edit_history_tweet_ids": ["1191094203461382146"], "id": "1191094203461382146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191080411633459200"}], "created_at": "2019-11-03T20:46:02.000Z", "text": "@beamreiss euvo me suicida hoje 20:13", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "beamreiss", "id": "756532735858978817"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "508855260", "edit_history_tweet_ids": ["1191094200521166853"], "id": "1191094200521166853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:46:01.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "704159712644894720", "edit_history_tweet_ids": ["1191094060179697665"], "id": "1191094060179697665", "created_at": "2019-11-03T20:45:28.000Z", "text": "Tem uma empresa em SJC chamada Quero Educa\u00e7\u00e3o. S\u00f3 esse ano, tr\u00eas conhecidos meus que trabalhavam l\u00e1, se mataram. \u00c9 enorme o relato de pessoas com depressa ap\u00f3s come\u00e7arem a trabalhar l\u00e1. Mais uma pessoa se matou esse s\u00e1bado. Quando v\u00e3o fazer algo a respeito?!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.4979, "type": "Organization", "normalized_text": "SJC"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "767727840284577792", "edit_history_tweet_ids": ["1191094052579631105"], "id": "1191094052579631105", "created_at": "2019-11-03T20:45:26.000Z", "text": "Suicida d+ sair hoje na rua aqui em sp", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.9168, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "416533014", "edit_history_tweet_ids": ["1191093620008538112"], "id": "1191093620008538112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:43:43.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1175460556142272512", "in_reply_to_user_id": "1093174802809004032", "edit_history_tweet_ids": ["1191093607991779328"], "id": "1191093607991779328", "created_at": "2019-11-03T20:43:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 70, "tag": "\u00f6ylebiryerdeyimki"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elibierkpisma", "id": "1093174802809004032"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "yeye481", "id": "437878725"}]}, "text": "@elibierkpisma @yeye481 que se nos suicida el pobre #\u00f6ylebiryerdeyimki", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "163935324", "in_reply_to_user_id": "534987521", "edit_history_tweet_ids": ["1191093525796020224"], "id": "1191093525796020224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190652076352835598"}], "created_at": "2019-11-03T20:43:20.000Z", "text": "@angelneyra2016 @ExpresoPeru O sea eres un suicida. Te ganaste tu like mi amigo corrupto.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "angelneyra2016", "id": "534987521"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1147623840559915019", "in_reply_to_user_id": "283230411", "edit_history_tweet_ids": ["1191093340219092994"], "id": "1191093340219092994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191067520712806401"}], "created_at": "2019-11-03T20:42:36.000Z", "text": "@QuebrandoOTabu O tio dele \u00e9 casado, e a ria dele (esposa) teve  a m\u00e3e morta pelo pai e depois o pai se matou. Eles est\u00e3o em uma crise feia e traumatizada ela me confessou q o tio amea\u00e7a ela constantemente dizendo q vai fazer igual o pai dela. Contando para meu ex ele disse q a culpa era dela.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2570831791", "edit_history_tweet_ids": ["1191093291145728000"], "id": "1191093291145728000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191082620068585472"}], "created_at": "2019-11-03T20:42:24.000Z", "text": "RT @materia_ciencia: Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1183840444830113792", "in_reply_to_user_id": "2151523741", "edit_history_tweet_ids": ["1191093222031941633"], "id": "1191093222031941633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191064826514202624"}], "created_at": "2019-11-03T20:42:08.000Z", "text": "@AliciaVery Obvio nadie puede creer como un pueblo se suicida volviendo al populismo,!!!!! Solo por eso   nada bueno para la Argentina!!!!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1147862813500739585", "edit_history_tweet_ids": ["1191093183008169984"], "id": "1191093183008169984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191024434376777728"}], "created_at": "2019-11-03T20:41:58.000Z", "text": "RT @juanhubieresdr: Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de Nayajo \u2013 LoQueSucede/LUCHAR CADA D\u00cdA P\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Nayajo"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2490609956", "edit_history_tweet_ids": ["1191092755285590016"], "id": "1191092755285590016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962133519028224"}], "created_at": "2019-11-03T20:40:16.000Z", "text": "RT @eeugifics: Eu tava lendo a comic da Gene e lembrei de QU\u00c3O FODA foi a Allura e o Lotor em Oriande. Enquanto o Lotor matou o le\u00e3o branco\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4468, "type": "Person", "normalized_text": "Gene"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.5842, "type": "Person", "normalized_text": "Allura"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.4461, "type": "Person", "normalized_text": "Lotor"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3193, "type": "Place", "normalized_text": "Oriande"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.5553, "type": "Person", "normalized_text": "Lotor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeugifics", "id": "1101408264120647680"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1028008797913194497", "edit_history_tweet_ids": ["1191092666504818688"], "id": "1191092666504818688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "created_at": "2019-11-03T20:39:55.000Z", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "166665433", "edit_history_tweet_ids": ["1191092585013616641"], "id": "1191092585013616641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:39:36.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "388935196", "edit_history_tweet_ids": ["1191092555418652673"], "id": "1191092555418652673", "created_at": "2019-11-03T20:39:29.000Z", "text": "*se suicida alguien a causa de cyberbullying* \nvosotros: AY NO QUE ESTO NO PASE NUNCA M\u00c1S \n\nvosotros a los 4 d\u00edas cuando se os ha olvidado: has visto a este que PUTO feo es parece un v*olador", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1335578732", "edit_history_tweet_ids": ["1191092505791680514"], "id": "1191092505791680514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191088563254894592"}], "created_at": "2019-11-03T20:39:17.000Z", "text": "RT @geeknfeminist: \"Em muitas maneiras, era um filme da Harley.\"\n\nDavid Ayer, diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, publicou em seu instagram image\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.9491, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.8964, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "geeknfeminist", "id": "1104033365383135232"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2522200620", "edit_history_tweet_ids": ["1191092450103828482"], "id": "1191092450103828482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "created_at": "2019-11-03T20:39:04.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2472666328", "edit_history_tweet_ids": ["1191092429916651520"], "id": "1191092429916651520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "created_at": "2019-11-03T20:38:59.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4874182277", "edit_history_tweet_ids": ["1191092310483836931"], "id": "1191092310483836931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T20:38:30.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "200380212", "in_reply_to_user_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1191092255077130242"], "id": "1191092255077130242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190201814899183617"}], "created_at": "2019-11-03T20:38:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 253, "tag": "BolsonaroAte2026"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 157, "probability": 0.5077, "type": "Person", "normalized_text": "pr\u00e9sidente"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.925, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroAte2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "monttmatheus", "id": "212424205"}]}, "text": "@folha @monttmatheus @folha_poder Vcs ignor\u00e3o realmente quem matou a psolista e insiste a camuflar o verdadeiro fato s\u00e9 desgastando em mentiras ! O pr\u00e9sidente estava em Bras\u00edlia , est\u00e3o s\u00f3 complicando mais o processo bando de idiotas !!#BolsonaroAte2026 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\udffd", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3055666588", "edit_history_tweet_ids": ["1191091930110627840"], "id": "1191091930110627840", "created_at": "2019-11-03T20:37:00.000Z", "text": "Top\u00e9 Suicida by Player Uno!\n\n@EvilUno @IWSHardcore @indiewrestling https://t.co/YDSGtZPN6a", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "EvilUno", "id": "34638869"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "IWSHardcore", "id": "2359925059"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/YDSGtZPN6a", "expanded_url": "https://twitter.com/GlobalForceGold/status/1191091930110627840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YDSGtZPN6a", "media_key": "16_1191056809555042304"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 4}}, {"author_id": "4725995116", "edit_history_tweet_ids": ["1191091923186049024"], "id": "1191091923186049024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:36:58.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179371496", "edit_history_tweet_ids": ["1191091702980915202"], "id": "1191091702980915202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "created_at": "2019-11-03T20:36:06.000Z", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "926641401592537089", "edit_history_tweet_ids": ["1191091281876967425"], "id": "1191091281876967425", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191090710776299523"}], "created_at": "2019-11-03T20:34:25.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida kkkk https://t.co/NhrVdX1Pxe", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/NhrVdX1Pxe", "expanded_url": "https://twitter.com/_FlaDaDepressao/status/1191090710776299523", "display_url": "twitter.com/_FlaDaDepressa\u2026"}]}}, {"author_id": "3353748153", "in_reply_to_user_id": "3353748153", "edit_history_tweet_ids": ["1191091279893057537"], "id": "1191091279893057537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191090970076569600"}], "created_at": "2019-11-03T20:34:25.000Z", "text": "@CoqueirooFN ta reclamando q 2 caiu? a partida q a gente morreu no drop, eu cai e os mlk ainda matou 2, se eu tivesse a gnt tava em primeiro, e outra, a gente esqueceu de tirar print, ou seja a gente ainda pode ganhar por causa do replay :)", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "962270070260068353", "edit_history_tweet_ids": ["1191091270405574656"], "id": "1191091270405574656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:34:22.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "155203276", "in_reply_to_user_id": "55562632", "edit_history_tweet_ids": ["1191090999566721026"], "id": "1191090999566721026", "created_at": "2019-11-03T20:33:18.000Z", "text": "@benjaminback Se o C\u00e1ssio n\u00e3o tocou na bola, como ela foi para o lado e n\u00e3o para frente ??? B\u00e1sico para se analisar o lance .. Roubo !!!! Quando finalmente o Corinthians estava jogando bem , este penalti matou !!!! E o VAR n\u00e3o teria que ser visto ???", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1ssio"}, {"start": 158, "end": 168, "probability": 0.9803, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 219, "end": 221, "probability": 0.944, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "benjaminback", "id": "55562632"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "830804154134183938", "edit_history_tweet_ids": ["1191090974925168641"], "id": "1191090974925168641", "created_at": "2019-11-03T20:33:12.000Z", "text": "Uma das maiores diferen\u00e7as do Flamengo pro resto dos times Br \u00e9 a capacidade de se adaptar ao jogo, e depois disso, de resolver a parada r\u00e1pido. Matou, velou e enterrou o Corinthians em quest\u00e3o de minutos.", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "257635196", "edit_history_tweet_ids": ["1191090927462469632"], "id": "1191090927462469632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:33:01.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "195330252", "edit_history_tweet_ids": ["1191090728820232193"], "id": "1191090728820232193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:32:13.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2470310116", "edit_history_tweet_ids": ["1191090637443141634"], "id": "1191090637443141634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:31:52.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "232849585", "in_reply_to_user_id": "707832690083569664", "edit_history_tweet_ids": ["1191090409411416065"], "id": "1191090409411416065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191085532702543872"}], "created_at": "2019-11-03T20:30:57.000Z", "text": "@Sir_Sanote Desde la mierda esa del escuadr\u00f3n suicida m\u00e1s bien jaja.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sir_Sanote", "id": "707832690083569664"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "880398810", "edit_history_tweet_ids": ["1191089837832593408"], "id": "1191089837832593408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190703630619435009"}], "created_at": "2019-11-03T20:28:41.000Z", "text": "RT @EsPapageno: \u00abLa persona con conducta suicida no desea morir, sino dejar de sufrir\u00bb https://t.co/MCrZCyheI0", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MCrZCyheI0", "expanded_url": "http://rviv.ly/p0DJTU", "display_url": "rviv.ly/p0DJTU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "159346820", "edit_history_tweet_ids": ["1191089826029854727"], "id": "1191089826029854727", "created_at": "2019-11-03T20:28:38.000Z", "text": "Essa crian\u00e7ada suicida mds", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4311059602", "edit_history_tweet_ids": ["1191089655938265088"], "id": "1191089655938265088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T20:27:58.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66809032", "edit_history_tweet_ids": ["1191089650087190533"], "id": "1191089650087190533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "created_at": "2019-11-03T20:27:56.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2877000445", "edit_history_tweet_ids": ["1191089335430504449"], "id": "1191089335430504449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190793767198089217"}], "created_at": "2019-11-03T20:26:41.000Z", "text": "RT @lilachlav: y entender el dolor de la persona que se suicida cuando ya muri\u00f3 es muy feo incluso con un intento fallido. pero aah el suic\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "734495178837348352", "edit_history_tweet_ids": ["1191089329684336644"], "id": "1191089329684336644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:26:40.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "357775863", "edit_history_tweet_ids": ["1191089099786084357"], "id": "1191089099786084357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191088563254894592"}], "created_at": "2019-11-03T20:25:45.000Z", "text": "RT @geeknfeminist: \"Em muitas maneiras, era um filme da Harley.\"\n\nDavid Ayer, diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, publicou em seu instagram image\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.9491, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.8964, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "geeknfeminist", "id": "1104033365383135232"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1128495889801105409", "in_reply_to_user_id": "332738034", "edit_history_tweet_ids": ["1191089085684711424"], "id": "1191089085684711424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190856314978787328"}], "created_at": "2019-11-03T20:25:42.000Z", "text": "@MarcoMorales75 @jimmymoralesgt Si es que no se suicida antes de ese d\u00eda el payaso \ud83e\udd21.  Muy valiente para atacar y retar a @ThelmaAldana y agreguemos todas las atrocidades que hace !  Ahora con el pico cerrado.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "jimmymoralesgt", "id": "1691434632"}, {"start": 122, "end": 135, "username": "ThelmaAldana", "id": "2745967719"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "890712415", "edit_history_tweet_ids": ["1191089051488702464"], "id": "1191089051488702464", "created_at": "2019-11-03T20:25:33.000Z", "text": "e da\u00ed se ela matou algu\u00e9m ou amputou a perna de uma \"crian\u00e7a\" de 3 meses FODASE\n\nvai fazer oq se eu passar pano? me cancela filha da putaaaa https://t.co/ul1frHmWwj", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/ul1frHmWwj", "expanded_url": "https://twitter.com/grimesdeodio/status/1191086764238295041", "display_url": "twitter.com/grimesdeodio/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1154499927910866965", "edit_history_tweet_ids": ["1191089004894134277"], "id": "1191089004894134277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "created_at": "2019-11-03T20:25:22.000Z", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "751449607", "edit_history_tweet_ids": ["1191088997382152193"], "id": "1191088997382152193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:25:20.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "254961511", "in_reply_to_user_id": "395218906", "edit_history_tweet_ids": ["1191088970995769345"], "id": "1191088970995769345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191088642174935040"}], "created_at": "2019-11-03T20:25:14.000Z", "text": "@Corriere Che notizia interessante! Molto pi\u00f9 importante di chi si suicida per disperazione!!!", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Corriere", "id": "395218906"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "195475752", "edit_history_tweet_ids": ["1191088916083945474"], "id": "1191088916083945474", "created_at": "2019-11-03T20:25:01.000Z", "text": "BOLSONARO n\u00e3o MATOU MARIELE.\n\nAssim como Lula nunca roubou nem um centavo. \n\nEu ACREDITO nesta verdade fielmente. \n\nAgora, se me pergutarem se o Lula sabia dos desvios, n\u00e3o posso te garantir nada. Assim como pela... https://t.co/Zz42pOk17n", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7627, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELE"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9887, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Zz42pOk17n", "expanded_url": "https://www.facebook.com/604427327/posts/10157778164162328/", "display_url": "facebook.com/604427327/post\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1104033365383135232", "edit_history_tweet_ids": ["1191088563254894592"], "id": "1191088563254894592", "created_at": "2019-11-03T20:23:37.000Z", "text": "\"Em muitas maneiras, era um filme da Harley.\"\n\nDavid Ayer, diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, publicou em seu instagram imagem do Coringa de Jared Leto apontando uma arma para Harley, de Margot Robbie. \nLembrando que tamb\u00e9m foi cortada uma cena em que ela leva um tapa do personagem. https://t.co/XbHzBVQkIb", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9201, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.822, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.891, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.6808, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 182, "end": 194, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/XbHzBVQkIb", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1191088563254894592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XbHzBVQkIb", "media_key": "3_1191088527913697280"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1015397833246167041", "in_reply_to_user_id": "1015397833246167041", "edit_history_tweet_ids": ["1191088536440713216"], "id": "1191088536440713216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191088425467858945"}], "created_at": "2019-11-03T20:23:31.000Z", "text": "Acabei de assistir esquadr\u00e3o suicida e agora vou assistir opera\u00e7\u00f5es especiais", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2537807274", "edit_history_tweet_ids": ["1191088500566827010"], "id": "1191088500566827010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191082620068585472"}], "created_at": "2019-11-03T20:23:22.000Z", "text": "RT @materia_ciencia: Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "317601604", "edit_history_tweet_ids": ["1191088480002162688"], "id": "1191088480002162688", "created_at": "2019-11-03T20:23:17.000Z", "text": "Se mettono la sex tax Perazzetti @natolibero68 si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 46, "username": "natolibero68", "id": "779236559908442112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "861888979", "edit_history_tweet_ids": ["1191088407902068737"], "id": "1191088407902068737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191045377673306114"}], "created_at": "2019-11-03T20:23:00.000Z", "text": "RT @JUANVILLANI: Que bestialidad !! Motociclista y su acompa\u00f1ante se salvaron de milagro luego de realizar una maniobra suicida en la v\u00eda S\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JUANVILLANI", "id": "185788063"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2840609825", "edit_history_tweet_ids": ["1191088270765182976"], "id": "1191088270765182976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-11-03T20:22:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "230975552", "edit_history_tweet_ids": ["1191088164095569920"], "id": "1191088164095569920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:22:02.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "519556392", "edit_history_tweet_ids": ["1191088112727920640"], "id": "1191088112727920640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T20:21:50.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "730565286", "in_reply_to_user_id": "46672612", "edit_history_tweet_ids": ["1191088034172813312"], "id": "1191088034172813312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191038187315052547"}], "created_at": "2019-11-03T20:21:31.000Z", "text": "@MesiasGuevara @rauldiezcanseco Suicida describe muy bien la realidad de AP", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.6568, "type": "Other", "normalized_text": "AP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MesiasGuevara", "id": "46672612"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "rauldiezcanseco", "id": "43744814"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "254233844", "edit_history_tweet_ids": ["1191088021422129152"], "id": "1191088021422129152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:21:28.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "404373333", "edit_history_tweet_ids": ["1191087957094088704"], "id": "1191087957094088704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191082620068585472"}], "created_at": "2019-11-03T20:21:12.000Z", "text": "RT @materia_ciencia: Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031733992159158273", "edit_history_tweet_ids": ["1191087826680594433"], "id": "1191087826680594433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T20:20:41.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "311315829", "edit_history_tweet_ids": ["1191087805029597186"], "id": "1191087805029597186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191082620068585472"}], "created_at": "2019-11-03T20:20:36.000Z", "text": "RT @materia_ciencia: Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "552221232", "edit_history_tweet_ids": ["1191087691779190796"], "id": "1191087691779190796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:20:09.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "389089065", "edit_history_tweet_ids": ["1191087615631642624"], "id": "1191087615631642624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-03T20:19:51.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4769292567", "edit_history_tweet_ids": ["1191087505531113472"], "id": "1191087505531113472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "created_at": "2019-11-03T20:19:25.000Z", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "59898061", "edit_history_tweet_ids": ["1191087444592074752"], "id": "1191087444592074752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "created_at": "2019-11-03T20:19:10.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1129810729765396481", "edit_history_tweet_ids": ["1191087423498981379"], "id": "1191087423498981379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:19:05.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1170753974871515136", "edit_history_tweet_ids": ["1191087396965748736"], "id": "1191087396965748736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:18:59.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2435997914", "edit_history_tweet_ids": ["1191087386442240002"], "id": "1191087386442240002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-03T20:18:56.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "72849180", "edit_history_tweet_ids": ["1191087366468976642"], "id": "1191087366468976642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191017228810031105"}], "created_at": "2019-11-03T20:18:52.000Z", "text": "RT @cartamaior: Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputava\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 97, "end": 118, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6978, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "323672512", "in_reply_to_user_id": "78379452", "edit_history_tweet_ids": ["1191087364111769600"], "id": "1191087364111769600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191086761587494912"}], "created_at": "2019-11-03T20:18:51.000Z", "text": "@luhfritzen Amiga s\u00f3 essa semana me ensinaram sobre como fazer uma reda\u00e7\u00e3o, sobre o hist\u00f3rico do SP no brasileir\u00e3o e o porqu\u00ea da minha banda preferida n\u00e3o poder voltar pq o cantor se matou (essa aqui eu ri v\u00e1rios dias)", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 98, "probability": 0.7848, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "brasileir\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luhfritzen", "id": "78379452"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "212281187", "edit_history_tweet_ids": ["1191087297405562880"], "id": "1191087297405562880", "created_at": "2019-11-03T20:18:35.000Z", "text": "*passeando com o dog*\n\nMulher, gay ou crian\u00e7a se aproxima: pode fazer carinho, ele \u00e9 super mansinho \u2764\n\nHomem hetero se aproxima: N\u00c3O CHEGA PERTO QUE ELE J\u00c1 MATOU UM", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "196214484", "in_reply_to_user_id": "44670915", "edit_history_tweet_ids": ["1191087097983225861"], "id": "1191087097983225861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190853378278133760"}], "created_at": "2019-11-03T20:17:48.000Z", "text": "@JBALVIN Papi estoy en las mismas que gonorrea,en que momento sali\u00f3 mi yo suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.3688, "type": "Person", "normalized_text": "Papi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBALVIN", "id": "44670915"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "708530690585968640", "edit_history_tweet_ids": ["1191087027762147328"], "id": "1191087027762147328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:17:31.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "137447541", "edit_history_tweet_ids": ["1191086781850161153"], "id": "1191086781850161153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:16:32.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "728661746584530944", "edit_history_tweet_ids": ["1191086560290263042"], "id": "1191086560290263042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:15:39.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "779516800958693376", "edit_history_tweet_ids": ["1191086487548448769"], "id": "1191086487548448769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "created_at": "2019-11-03T20:15:22.000Z", "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1185299077736665091", "edit_history_tweet_ids": ["1191086389623955457"], "id": "1191086389623955457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:14:59.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1342489796", "edit_history_tweet_ids": ["1191086238629011457"], "id": "1191086238629011457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T20:14:23.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1341462944", "edit_history_tweet_ids": ["1191086068285751296"], "id": "1191086068285751296", "created_at": "2019-11-03T20:13:42.000Z", "text": "Trump twitta un ricatto economico (e suicida) contro il Messico https://t.co/lvxXs283uB", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/lvxXs283uB", "expanded_url": "http://bit.ly/2qd4WZb", "display_url": "bit.ly/2qd4WZb"}]}}, {"author_id": "996160320484925440", "edit_history_tweet_ids": ["1191086008969940992"], "id": "1191086008969940992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T20:13:28.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3252725422", "edit_history_tweet_ids": ["1191086007871057922"], "id": "1191086007871057922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191082620068585472"}], "created_at": "2019-11-03T20:13:28.000Z", "text": "RT @materia_ciencia: Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1099453526953078785", "edit_history_tweet_ids": ["1191086006377832448"], "id": "1191086006377832448", "created_at": "2019-11-03T20:13:27.000Z", "text": "Se a cacha\u00e7a n\u00e3o me matou essa c\u00f3lica q estou sentindo com certeza vai me matar \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1450379785", "edit_history_tweet_ids": ["1191085980981313536"], "id": "1191085980981313536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191072581375451141"}], "created_at": "2019-11-03T20:13:21.000Z", "text": "RT @Silviru2: @edufeiok Quiero creer que cuando se los quieran comer tengan que ir a pedirle ayuda al lider de la oposicion Mauricio el gat\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6602, "type": "Person", "normalized_text": "gat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Silviru2", "id": "1167080359126806529"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "236583153", "edit_history_tweet_ids": ["1191085977697226753"], "id": "1191085977697226753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:13:21.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "832642197866442752", "in_reply_to_user_id": "20237983", "edit_history_tweet_ids": ["1191085935712231430"], "id": "1191085935712231430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191084833017073665"}], "created_at": "2019-11-03T20:13:11.000Z", "text": "@Gremio N\u00e3o adianta, o treinador \u00e9 suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Gremio", "id": "20237983"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2470352757", "edit_history_tweet_ids": ["1191085790824206341"], "id": "1191085790824206341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191045377673306114"}], "created_at": "2019-11-03T20:12:36.000Z", "text": "RT @JUANVILLANI: Que bestialidad !! Motociclista y su acompa\u00f1ante se salvaron de milagro luego de realizar una maniobra suicida en la v\u00eda S\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JUANVILLANI", "id": "185788063"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908322703660257280", "edit_history_tweet_ids": ["1191085475299237892"], "id": "1191085475299237892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:11:21.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "872177696146698241", "edit_history_tweet_ids": ["1191085243735904258"], "id": "1191085243735904258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191027419706253312"}], "created_at": "2019-11-03T20:10:26.000Z", "text": "RT @ESisifo: @alvarosarco @rosamariabartra Sacrificar a la que se puso el partido al hombro me parece un movimiento suicida de Fuerza Popul\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.4179, "type": "Other", "normalized_text": "Fuerza Popul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ESisifo", "id": "629783932"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "335102818", "edit_history_tweet_ids": ["1191085239080239104"], "id": "1191085239080239104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-03T20:10:24.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "81236529", "edit_history_tweet_ids": ["1191084879901024257"], "id": "1191084879901024257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "created_at": "2019-11-03T20:08:59.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157823182356779008", "edit_history_tweet_ids": ["1191084773810290688"], "id": "1191084773810290688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-11-03T20:08:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4899172725", "in_reply_to_user_id": "1234458775", "edit_history_tweet_ids": ["1191084699013267463"], "id": "1191084699013267463", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190378375107481601"}], "created_at": "2019-11-03T20:08:16.000Z", "text": "@TroianoMassimo1 @RennaNietta Tranquillo che se capisce cos'\u00e8 il 5 stelle si suicida..", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "RennaNietta", "id": "722421795106766848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "302678624", "edit_history_tweet_ids": ["1191084637159927808"], "id": "1191084637159927808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190760667386658816"}], "created_at": "2019-11-03T20:08:01.000Z", "text": "RT @DaHammerstein: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/27EF49xaLP", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DaHammerstein", "id": "18483956"}, {"start": 65, "end": 73, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/27EF49xaLP", "expanded_url": "http://bit.ly/2poWypz", "display_url": "bit.ly/2poWypz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "276973920", "edit_history_tweet_ids": ["1191084527306903552"], "id": "1191084527306903552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191082620068585472"}], "created_at": "2019-11-03T20:07:35.000Z", "text": "RT @materia_ciencia: Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1079762893002940416", "in_reply_to_user_id": "21214421", "edit_history_tweet_ids": ["1191084510135377927"], "id": "1191084510135377927", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191083174215983106"}], "created_at": "2019-11-03T20:07:31.000Z", "text": "@JSnotario Acho que o Sporting neste momento \u00e9 todo suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8303, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JSnotario", "id": "21214421"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2425718478", "in_reply_to_user_id": "720786569792253952", "edit_history_tweet_ids": ["1191084441847894021"], "id": "1191084441847894021", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190987033247932417"}], "created_at": "2019-11-03T20:07:14.000Z", "text": "@evoespueblo 3 a\u00f1os de mierda en la historia de Chile, bien muerto el suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43552980", "in_reply_to_user_id": "1190782543429349379", "edit_history_tweet_ids": ["1191084408557711361"], "id": "1191084408557711361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191081963773464576"}], "created_at": "2019-11-03T20:07:06.000Z", "text": "@DrPeterson15 @balkraix Son tal que: \"UY, NO VES QUE LA GENTE CON GAFAS SE SUICIDA M\u00c1S QUE LA QUE NO TIENE GAFAS\"? no ser\u00e1 porque les hacen bullying? NO, QUE VA, ESO NO EXISTE XD", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DRPeterson15", "id": "1210868152927567872"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1070173864137777153", "in_reply_to_user_id": "87791311", "edit_history_tweet_ids": ["1191084399397355526"], "id": "1191084399397355526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191043385408327682"}], "created_at": "2019-11-03T20:07:04.000Z", "text": "@Sebauran Ya est\u00e1s para laburar en atenci\u00f3n al suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "290258003", "edit_history_tweet_ids": ["1191084369420664832"], "id": "1191084369420664832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191082620068585472"}], "created_at": "2019-11-03T20:06:57.000Z", "text": "RT @materia_ciencia: Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "397611180", "in_reply_to_user_id": "397611180", "edit_history_tweet_ids": ["1191084363523461121"], "id": "1191084363523461121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191083139810123777"}], "created_at": "2019-11-03T20:06:56.000Z", "text": "1. Greg\nZankoku na Kami ga Shihai Suru, Hagio Moto\n\nele que d\u00e1 o t\u00edtulo do mang\u00e1, \"um deus cruel reina\" \n\nele jurou casar-se com a m\u00e3e suicida de Jeremy chantageando-o a ficar com ele. Jeremy foi continuamente estuprado e torturado por mais da metade do mang\u00e1, https://t.co/LjTkFRlSa5", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.7436, "type": "Person", "normalized_text": "Greg\nZankoku"}, {"start": 19, "end": 37, "probability": 0.5073, "type": "Person", "normalized_text": "Kami ga Shihai Suru"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "Hagio Moto"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.6325, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.6609, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/LjTkFRlSa5", "expanded_url": "https://twitter.com/Lobo_paranoico/status/1191084363523461121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LjTkFRlSa5", "media_key": "3_1191084037181526016"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "47650393", "edit_history_tweet_ids": ["1191084309739950082"], "id": "1191084309739950082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "created_at": "2019-11-03T20:06:43.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105670474", "in_reply_to_user_id": "20237983", "edit_history_tweet_ids": ["1191084154814947328"], "id": "1191084154814947328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190994481610407938"}], "created_at": "2019-11-03T20:06:06.000Z", "text": "@Gremio A not\u00edcia que circula \u00e9 que o motorista era brigadiano da reserva que vinha amea\u00e7ando a esposa, colocou fogo na casa e saiu dirigindo..Se dormiu ou se matou, n\u00e3o se sabe..Mas longe de ganhar homenagem, pois poderia ter matado inocentes.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Gremio", "id": "20237983"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059212517329850369", "edit_history_tweet_ids": ["1191083877181349889"], "id": "1191083877181349889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990516424519681"}], "created_at": "2019-11-03T20:05:00.000Z", "text": "RT @azparren1: En ejecuci\u00f3n una pol\u00edtica suicida: atacar a Guaid\u00f3, no contribuir con su estrategia aportando criterios cr\u00edticos; negar desd\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "azparren1", "id": "1359175608"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "914437717689331712", "edit_history_tweet_ids": ["1191083787385495552"], "id": "1191083787385495552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:04:38.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1130102505277411328", "edit_history_tweet_ids": ["1191083763268235265"], "id": "1191083763268235265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191083291463634946"}], "created_at": "2019-11-03T20:04:33.000Z", "text": "RT @zfabrogmailcom: @AraciPatriota @portalR7 N\u00e3o querem que o caso seja resolvido est\u00e1 \u00e9 a https://t.co/s8Gv9yxI2I o caso for resolvido sae\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "zfabrogmailcom", "id": "241421596"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "AraciPatriota", "id": "779844450147237889"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/s8Gv9yxI2I", "expanded_url": "http://verdade.Se", "display_url": "verdade.Se"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3031029693", "in_reply_to_user_id": "433564331", "edit_history_tweet_ids": ["1191083761263362049"], "id": "1191083761263362049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191083446677975041"}], "created_at": "2019-11-03T20:04:32.000Z", "text": "@Mecastix @VickyHanami @_gabzx1 Yo solo me exalto asi cuando la partida esta a punto de terminar y vamos perdiendo por culpa de que la gente no protege porque no le sale de los cojones y se suicida y muere mas de 10 veces, pero es que ahi ya tienes un motivo (aunque no es justificable...)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mecastix", "id": "433564331"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "_gabzx1", "id": "1638991118"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "599998958", "edit_history_tweet_ids": ["1191083749229944838"], "id": "1191083749229944838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:04:29.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1050894355966427137", "edit_history_tweet_ids": ["1191083577661906946"], "id": "1191083577661906946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "created_at": "2019-11-03T20:03:48.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2543260023", "edit_history_tweet_ids": ["1191083433814036480"], "id": "1191083433814036480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191082620068585472"}], "created_at": "2019-11-03T20:03:14.000Z", "text": "RT @materia_ciencia: Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "345611942", "edit_history_tweet_ids": ["1191083432736165888"], "id": "1191083432736165888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191082620068585472"}], "created_at": "2019-11-03T20:03:14.000Z", "text": "RT @materia_ciencia: Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "735287711750328320", "edit_history_tweet_ids": ["1191083372162027522"], "id": "1191083372162027522", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191023077565640704"}], "created_at": "2019-11-03T20:02:59.000Z", "text": "Imaginate si trabaja en ayuda al suicida no https://t.co/aZcDclobMm", "lang": "es", "geo": {"place_id": "00b74aaa6770240a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/aZcDclobMm", "expanded_url": "https://twitter.com/Quiroga12_/status/1191023077565640704", "display_url": "twitter.com/Quiroga12_/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "112401646", "edit_history_tweet_ids": ["1191083344110530560"], "id": "1191083344110530560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:02:53.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "241421596", "in_reply_to_user_id": "779844450147237889", "edit_history_tweet_ids": ["1191083291463634946"], "id": "1191083291463634946", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190827666775166976"}], "created_at": "2019-11-03T20:02:40.000Z", "text": "@AraciPatriota @portalR7 N\u00e3o querem que o caso seja resolvido est\u00e1 \u00e9 a https://t.co/s8Gv9yxI2I o caso for resolvido saem dos holofotes.Querem o qu\u00ea.Tem muita podrid\u00e3o a\u00ed e nos queremos saber que matou .", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AraciPatriota", "id": "779844450147237889"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/s8Gv9yxI2I", "expanded_url": "http://verdade.Se", "display_url": "verdade.Se"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "721415827812179969", "edit_history_tweet_ids": ["1191083290289229829"], "id": "1191083290289229829", "created_at": "2019-11-03T20:02:40.000Z", "text": "A estrat\u00e9gia de Bolsonaro, segundo Freixo https://t.co/YXZgyCEjJ1 \n\nEsse Dep \u00e9 um irrespons\u00e1vel e duas caras mesmo. H\u00e1 alguns meses reclamava pq a pol\u00edcia carioca n\u00e3o desvendava o crime e agora vem com essa p\u00e9rola. Ser\u00e1 q ele Ker mesmo q se descubra kem matou a dita cuja?", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/YXZgyCEjJ1", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=273304", "display_url": "oantagonista.com/?p=273304"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "515307561", "edit_history_tweet_ids": ["1191083214753931270"], "id": "1191083214753931270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191082620068585472"}], "created_at": "2019-11-03T20:02:22.000Z", "text": "RT @materia_ciencia: Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1174111040872812545", "edit_history_tweet_ids": ["1191082994280341504"], "id": "1191082994280341504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "created_at": "2019-11-03T20:01:29.000Z", "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "906098027152252928", "edit_history_tweet_ids": ["1191082886973284357"], "id": "1191082886973284357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:01:04.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "250109552", "in_reply_to_user_id": "33284443", "edit_history_tweet_ids": ["1191082842253484032"], "id": "1191082842253484032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190967204835143680"}], "created_at": "2019-11-03T20:00:53.000Z", "text": "@25O319 E sui terremotati come vanno le cose? Paese suicida/omicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "25O319", "id": "33284443"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2822850752", "edit_history_tweet_ids": ["1191082828273983489"], "id": "1191082828273983489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T20:00:50.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "881908302887702529", "edit_history_tweet_ids": ["1191082789648637952"], "id": "1191082789648637952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191082620068585472"}], "created_at": "2019-11-03T20:00:40.000Z", "text": "RT @materia_ciencia: Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1150974340801933313", "edit_history_tweet_ids": ["1191082789556367360"], "id": "1191082789556367360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-03T20:00:40.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "939610125203099649", "edit_history_tweet_ids": ["1191082739442896896"], "id": "1191082739442896896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T20:00:28.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3301987420", "edit_history_tweet_ids": ["1191082710686732288"], "id": "1191082710686732288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T20:00:22.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2927441961", "edit_history_tweet_ids": ["1191082709034119170"], "id": "1191082709034119170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T20:00:21.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108932245", "edit_history_tweet_ids": ["1191082620068585472"], "id": "1191082620068585472", "created_at": "2019-11-03T20:00:00.000Z", "text": "Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en todo un simbolo en la Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica, que suaviz\u00f3 los detalles de su misi\u00f3n suicida. La verdad no se supo hasta el a\u00f1o 2002. https://t.co/xbrFFBgmI1 https://t.co/yiqMig6UTQ", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4785, "type": "Person", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 141, "end": 155, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xbrFFBgmI1", "expanded_url": "http://bit.ly/2WAQaYh", "display_url": "bit.ly/2WAQaYh"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/yiqMig6UTQ", "expanded_url": "https://twitter.com/materia_ciencia/status/1191082620068585472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yiqMig6UTQ", "media_key": "3_1190572264091197440"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 4}}, {"author_id": "607924482", "edit_history_tweet_ids": ["1191082584618483716"], "id": "1191082584618483716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190773470315106306"}], "created_at": "2019-11-03T19:59:52.000Z", "text": "RT @josel_6027: Impresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde las alturas a luga\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4508, "type": "Place", "normalized_text": "luga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "josel_6027", "id": "365293125"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52517122", "in_reply_to_user_id": "109963165", "edit_history_tweet_ids": ["1191082315813965828"], "id": "1191082315813965828", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191080187619926022"}], "created_at": "2019-11-03T19:58:47.000Z", "text": "@djimenezr Bueno pues cifras de muertos por el neoliberalismo, lamentablemente no hay...gente que se suicida por deudas, abuelitos que se suicidan porque no les alcanza para vivir, gente que muere en las salas de espera de los hospitales...esto no es mejor, querido....", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "djimenezr", "id": "109963165"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36156654", "edit_history_tweet_ids": ["1191082189091418112"], "id": "1191082189091418112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190992205135122432"}], "created_at": "2019-11-03T19:58:17.000Z", "text": "RT @revistatodes: La cinta es muda y narra la vida de un homosexual, v\u00edctima de chantaje, que se suicida por la presi\u00f3n social.#richardoswa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "richardoswa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistatodes", "id": "1021941802943696897"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3049134570", "edit_history_tweet_ids": ["1191082058359156736"], "id": "1191082058359156736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:57:46.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "370714974", "edit_history_tweet_ids": ["1191081965811879936"], "id": "1191081965811879936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-03T19:57:24.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4853205221", "in_reply_to_user_id": "86959624", "edit_history_tweet_ids": ["1191081945771520002"], "id": "1191081945771520002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191081167044431872"}], "created_at": "2019-11-03T19:57:19.000Z", "text": "@andersonariz O time come\u00e7ou com uma postura interessante mas aos poucos foi s\u00f3 se defendendo e dando chut\u00e3o pro Gustavo , 2\u00b0 gol matou o Corinthians...\n\nMas n\u00e3o achei p\u00eanalti mas precisa atacar mais.", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}, {"start": 138, "end": 148, "probability": 0.9819, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "andersonariz", "id": "86959624"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "110859120", "edit_history_tweet_ids": ["1191081689172369408"], "id": "1191081689172369408", "created_at": "2019-11-03T19:56:18.000Z", "text": "O Corinthians fez o que atualmente qualquer time pode contra o Flamengo. Se defender e tentar algo no contra-ataque. At\u00e9 conseguiu no in\u00edcio mas foi sucumbindo ao advers\u00e1rio at\u00e9 o lance pol\u00eamico do p\u00eanalti. A\u00ed o segundo gol \"matou\" o jogo.", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.9825, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "857985417035100160", "in_reply_to_user_id": "952615114146017281", "edit_history_tweet_ids": ["1191081555919114241"], "id": "1191081555919114241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191081080834707456"}], "created_at": "2019-11-03T19:55:46.000Z", "text": "@airin_irune cuando salen noticias como \"joven de 14 a\u00f1os se suicida por no aguantar m\u00e1s el bullying... etc, etc.\" mucha pena y mucha l\u00e1stima, pero aqu\u00ed a acosar a la pe\u00f1a", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1328476232", "in_reply_to_user_id": "276939593", "edit_history_tweet_ids": ["1191081505797345281"], "id": "1191081505797345281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191075202270191618"}], "created_at": "2019-11-03T19:55:34.000Z", "text": "@akavetta Per esperienza pretendere di misurarsi e addirittura di competere con chi \u00e8 troppo \"grande\"rispetto a te \u00e8 non solo \u00e8 impossibile, \u00e8 suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "akavetta", "id": "276939593"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4813854275", "edit_history_tweet_ids": ["1191081478261792773"], "id": "1191081478261792773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190818657821167617"}], "created_at": "2019-11-03T19:55:28.000Z", "text": "RT @salvajedigital: El APRA se destroza solo. Preg\u00fantale al suicida y corrupto https://t.co/UVauMFmIxX", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.807, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/UVauMFmIxX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1190806501520265216", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "960855627454132224", "in_reply_to_user_id": "312910780", "edit_history_tweet_ids": ["1191081384246423552"], "id": "1191081384246423552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191005404911820800"}], "created_at": "2019-11-03T19:55:05.000Z", "text": "@MarceloLins68 Braz\u00e3o tem o que a ver com essa hist\u00f3ria? J\u00e1 perguntaram? Qurm mandou matar Celso Daniel? Quem mandou matar Jair Bolsonaro? Quem mandou jogar petr\u00f3leo no Nordeste? Quem matou o Brasil? J\u00e1 se perguntou?", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.415, "type": "Person", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5281, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 123, "end": 136, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.8045, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.8971, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4551480988", "edit_history_tweet_ids": ["1191081299630608384"], "id": "1191081299630608384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "created_at": "2019-11-03T19:54:45.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1144057538796806144", "in_reply_to_user_id": "114884656", "edit_history_tweet_ids": ["1191081184123670536"], "id": "1191081184123670536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191066197497769987"}], "created_at": "2019-11-03T19:54:18.000Z", "text": "@El_Neb No spoilers\n\nPero si no se suicida, m\u00ednimo va a la c\u00e1rcel y pues \u00bfQui\u00e9n sabe?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "El_Neb", "id": "114884656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "907804461443289089", "edit_history_tweet_ids": ["1191081167858159616"], "id": "1191081167858159616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T19:54:14.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3075588899", "in_reply_to_user_id": "2419606566", "edit_history_tweet_ids": ["1191081100543692801"], "id": "1191081100543692801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191079780596277248"}], "created_at": "2019-11-03T19:53:58.000Z", "text": "@boliviazica Onde j\u00e1 se viu marcar p\u00eanalti pro Flamengo? Matou o jogador? Quebrou a perna? N\u00e3o? Que absurdo", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "boliviazica", "id": "2419606566"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "767751324", "edit_history_tweet_ids": ["1191081097754529792"], "id": "1191081097754529792", "created_at": "2019-11-03T19:53:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "Paquet\u00e0"}, {"start": 90, "end": 101, "tag": "Donnarumma"}, {"start": 103, "end": 114, "tag": "MilanLazio"}]}, "text": "Primo retropassaggio suicida, a 'sto giro \u00e8 di #Paquet\u00e0 - attacco rapidissimo sventato da #Donnarumma. #MilanLazio", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "47443785", "edit_history_tweet_ids": ["1191081024161222656"], "id": "1191081024161222656", "created_at": "2019-11-03T19:53:40.000Z", "text": "O Flamengo matou a partida em menos de 5 minutos. N\u00e3o vejo for\u00e7a no Corinthians pra reagir. Teria que mudar a postura e propor o jogo, mas n\u00e3o \u00e9 o estilo deles. Sempre se deram bem jogando na retranca e achando um gol salvador durante as partidas.", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9851, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9853, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "914925664075177984", "edit_history_tweet_ids": ["1191081023561449475"], "id": "1191081023561449475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:53:39.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1576402982", "edit_history_tweet_ids": ["1191080575752384514"], "id": "1191080575752384514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T19:51:53.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "937450386", "edit_history_tweet_ids": ["1191080473814061056"], "id": "1191080473814061056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:51:28.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "12759612", "edit_history_tweet_ids": ["1191080387491041286"], "id": "1191080387491041286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:51:08.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1965664080", "in_reply_to_user_id": "138544567", "edit_history_tweet_ids": ["1191080267575955456"], "id": "1191080267575955456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191079130135175168"}], "created_at": "2019-11-03T19:50:39.000Z", "text": "@Laranjadinho cursed symbol\n\ndepois q eu descobri q o brother que come\u00e7ou a mexer com essa banda de teoria de conjuntos se matou no ostracismo (acho q era Cantor o nome) eu  nunca mais quis saber dele", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "cursed symbol"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.4786, "type": "Person", "normalized_text": "Cantor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Laranjadinho", "id": "138544567"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "210295257", "in_reply_to_user_id": "498113022", "edit_history_tweet_ids": ["1191080247350956032"], "id": "1191080247350956032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190888715993923586"}], "created_at": "2019-11-03T19:50:34.000Z", "text": "@_riesgo_ No lo acepto S\u00f3lo se que estas pidiendo ayuda y quien este cerca tuyo debe darte auxilio urgente LLamar al servicio de ayuda al suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "LLamar"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3349834780", "edit_history_tweet_ids": ["1191080168162545665"], "id": "1191080168162545665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "created_at": "2019-11-03T19:50:15.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61929022", "edit_history_tweet_ids": ["1191079958271139841"], "id": "1191079958271139841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "created_at": "2019-11-03T19:49:25.000Z", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179690661", "in_reply_to_user_id": "934647192463314944", "edit_history_tweet_ids": ["1191079542175281155"], "id": "1191079542175281155", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190435333047037952"}], "created_at": "2019-11-03T19:47:46.000Z", "text": "@Lobo_Lele @ufba Aposto que esse peixe se suicidou. Esquerdopata!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lobo_Lele", "id": "934647192463314944"}, {"start": 11, "end": 16, "username": "ufba", "id": "25010560"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1110337925592637441", "edit_history_tweet_ids": ["1191079532373131269"], "id": "1191079532373131269", "created_at": "2019-11-03T19:47:44.000Z", "text": "terminei agora de v\u00ea Esquadr\u00e3o suicida e to apx por esse filme!!! kkkkkkk gente eu nunca tinha visto af mt bom", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.6452, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194665354", "edit_history_tweet_ids": ["1191079522004799490"], "id": "1191079522004799490", "created_at": "2019-11-03T19:47:41.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | David Ayer divulga foto in\u00e9dita e cita mudan\u00e7as feitas pelo\u00a0est\u00fadio https://t.co/c7NFBoeATD", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5334, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/c7NFBoeATD", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-david-ayer-divulga-foto-inedita-e-cita-mudancas-feitas-pelo-estudio/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "886388450169151493", "edit_history_tweet_ids": ["1191079486021701632"], "id": "1191079486021701632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191012743224053760"}], "created_at": "2019-11-03T19:47:33.000Z", "text": "RT @magsantoyo: si un suicida se mata, \u00bfes un suicida m\u00e1s?, \u00f3 \u00bfes un suicida menos? \ud83e\udd28", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "magsantoyo", "id": "4766172740"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3306661990", "in_reply_to_user_id": "266861485", "edit_history_tweet_ids": ["1191079403549315072"], "id": "1191079403549315072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191007771778572288"}], "created_at": "2019-11-03T19:47:13.000Z", "text": "@mitags @RodrigoMaia Absurdo, qualquer lugar matou ou roubou, \u00e9 pris\u00e3o em primeira inst\u00e2ncia, e se recorrer, \u00e9 atr\u00e1s das grades!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mitags", "id": "266861485"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1078063371407233025", "edit_history_tweet_ids": ["1191078858704982018"], "id": "1191078858704982018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "created_at": "2019-11-03T19:45:03.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1045477077909213184", "edit_history_tweet_ids": ["1191078818053853185"], "id": "1191078818053853185", "created_at": "2019-11-03T19:44:54.000Z", "text": "Gostaria de prestar os meus sinceros p\u00easames a quem se matou de estudar m\u00e9todos para a Reda\u00e7\u00e3o e no final o tema ser totalmente desproporcional ao estudado.", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.6794, "type": "Other", "normalized_text": "Reda\u00e7\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3242293492", "edit_history_tweet_ids": ["1191078814333452289"], "id": "1191078814333452289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T19:44:53.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156674604494200915", "edit_history_tweet_ids": ["1191078768233852930"], "id": "1191078768233852930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "created_at": "2019-11-03T19:44:42.000Z", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3006540161", "edit_history_tweet_ids": ["1191078698264477697"], "id": "1191078698264477697", "created_at": "2019-11-03T19:44:25.000Z", "text": "Hace unos meses mi mensajero casi se suicida por que lo dejo la novia, hoy est\u00e1 tragado de otra vieja.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1053240608104570880", "edit_history_tweet_ids": ["1191078637644193794"], "id": "1191078637644193794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-03T19:44:11.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1142913991519473665", "edit_history_tweet_ids": ["1191078494899445762"], "id": "1191078494899445762", "created_at": "2019-11-03T19:43:37.000Z", "text": "alguien se acuerda todav\u00eda de perereca suicida? JAJAJAJAJAJA ALTO FUNK con el ruidito de la rana de fondo ah\u00ed", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "201037802", "edit_history_tweet_ids": ["1191078476708581376"], "id": "1191078476708581376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-03T19:43:32.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1181991344245559296", "edit_history_tweet_ids": ["1191078431385116674"], "id": "1191078431385116674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T19:43:21.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "886026356806627328", "edit_history_tweet_ids": ["1191078273733844992"], "id": "1191078273733844992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191069608406589441"}], "created_at": "2019-11-03T19:42:44.000Z", "text": "RT @barci_2010: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n(Golombeck, conocido\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "Golombeck"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "416113664", "edit_history_tweet_ids": ["1191078070091956230"], "id": "1191078070091956230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:41:55.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "21424650", "edit_history_tweet_ids": ["1191077926369943553"], "id": "1191077926369943553", "created_at": "2019-11-03T19:41:21.000Z", "text": "O Gai sensei s\u00f3 n\u00e3o matou o Madara pq o anime se chama Naruto", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.5404, "type": "Other", "normalized_text": "Gai sensei"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.4523, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8471, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "792ce72d0ea47349"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "824438812646465538", "edit_history_tweet_ids": ["1191077919759699968"], "id": "1191077919759699968", "created_at": "2019-11-03T19:41:19.000Z", "text": "Mec\u00e1nico mata mujer a balazos y luego se suicida en\u00a0Barahona https://t.co/mcEnjVRrka", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/mcEnjVRrka", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/mecanico-mata-mujer-a-balazos-y-luego-se-suicida-en-barahona/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/mecanico-mata-\u2026"}]}}, {"author_id": "1082814855030206464", "in_reply_to_user_id": "928038254460497921", "edit_history_tweet_ids": ["1191077897764823043"], "id": "1191077897764823043", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191057202049699841"}], "created_at": "2019-11-03T19:41:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 269, "end": 286, "tag": "MacriSeRoboUnFmi"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 270, "end": 285, "probability": 0.6279, "type": "Person", "normalized_text": "MacriSeRoboUnFmi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Licenciado_SA", "id": "928038254460497921"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "beatrizevb", "id": "204038566"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "CosseCarolina", "id": "797189814"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "Frente_Amplio", "id": "84880944"}]}, "text": "@Licenciado_SA @beatrizevb @CosseCarolina @Frente_Amplio Usted habla tambi\u00e9n del cepo que deja Macri ? Y de la inflaci\u00f3n real de Macri ? O del d\u00f3lar de Macri que recibi\u00f3 a $9 y hoy est\u00e1 a $70 ,no se preocupe la Argentina no se suicida ,dio un mal paso durante 4 a\u00f1os .\n#MacriSeRoboUnFmi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1159158998450561024", "edit_history_tweet_ids": ["1191077887153262592"], "id": "1191077887153262592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T19:41:12.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1611956280", "edit_history_tweet_ids": ["1191077856941629447"], "id": "1191077856941629447", "created_at": "2019-11-03T19:41:04.000Z", "text": "Eu vivo falando mal de esquadr\u00e3o suicida e em como ele fez com que qualquer garota loira aleat\u00f3ria se sinta no direito de pintar as pontas de cabelo com spray e se dizer a louca gostosa sem saber nada da personagem e ainda shippar Harley e Joker", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 157, "probability": 0.3798, "type": "Other", "normalized_text": "spray"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.7118, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "732505592053563392", "edit_history_tweet_ids": ["1191077797604802560"], "id": "1191077797604802560", "created_at": "2019-11-03T19:40:50.000Z", "text": "Homem mata casal e se suicida em seguida na zona Norte de Mar\u00edlia, SP. SAIBA MAIS! https://t.co/S1syASmEWM https://t.co/KNud7CRy6p", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8702, "type": "Place", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.9113, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/S1syASmEWM", "expanded_url": "https://reporterbetoribeiro.com.br/homem-mata-casal-e-se-suicida-em-seguida-na-zona-norte-de-marilia-sp/", "display_url": "reporterbetoribeiro.com.br/homem-mata-cas\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KNud7CRy6p", "expanded_url": "https://twitter.com/reporterbeto/status/1191077797604802560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KNud7CRy6p", "media_key": "3_1191077795742584832"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3899382682", "edit_history_tweet_ids": ["1191077795545460736"], "id": "1191077795545460736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-03T19:40:50.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179359145423560704", "edit_history_tweet_ids": ["1191077782144651265"], "id": "1191077782144651265", "created_at": "2019-11-03T19:40:47.000Z", "text": "\u201cAma de casa se suicida en su\u00a0vivienda\u201d https://t.co/tc4gSE25ZL https://t.co/3iJyEi4Eoz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/tc4gSE25ZL", "expanded_url": "https://informativozamora.com/ama-de-casa-se-suicida-en-su-vivienda/", "display_url": "informativozamora.com/ama-de-casa-se\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3iJyEi4Eoz", "expanded_url": "https://twitter.com/InformativoZam1/status/1191077782144651265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3iJyEi4Eoz", "media_key": "3_1191077780408225794"}]}}, {"author_id": "731957826684375040", "edit_history_tweet_ids": ["1191077689492414465"], "id": "1191077689492414465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191064203169325056"}], "created_at": "2019-11-03T19:40:24.000Z", "text": "RT @HQzonna: Eita!\n\nNova imagem de 'Esquadr\u00e3o Suicida' do David Ayer mostra o Coringa apontando a arma pra Arlequina. https://t.co/eIFv7tO4\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8841, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3453, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.2787, "type": "Place", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HQzonna", "id": "889895358322683906"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2583493257", "in_reply_to_user_id": "1017840774715707392", "edit_history_tweet_ids": ["1191077601508503554"], "id": "1191077601508503554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191038083992604675"}], "created_at": "2019-11-03T19:40:04.000Z", "text": "@YeimisEcheverry @ElGolGarracol Ya la corte suprema di\u00f3 el aval para la eutanasia.... Pero si se suicida es mejor!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "YeimisEcheverry", "id": "1017840774715707392"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "ElGolGarracol", "id": "4277223857"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1005119912", "edit_history_tweet_ids": ["1191077576019775489"], "id": "1191077576019775489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "created_at": "2019-11-03T19:39:57.000Z", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "497070564", "edit_history_tweet_ids": ["1191077573956116484"], "id": "1191077573956116484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T19:39:57.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1110483948751278081", "edit_history_tweet_ids": ["1191077203771088897"], "id": "1191077203771088897", "created_at": "2019-11-03T19:38:29.000Z", "text": "Se Cristo morreu e se entregou por mim eu n\u00e3o posso em caso algum brincar com o mal, seria horr\u00edvel brincar com o que matou meu melhor amigo.", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.8488, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1036242242900553731", "edit_history_tweet_ids": ["1191077146636308481"], "id": "1191077146636308481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "created_at": "2019-11-03T19:38:15.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "85174938", "edit_history_tweet_ids": ["1191077120375742464"], "id": "1191077120375742464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-11-03T19:38:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "744115759446630400", "edit_history_tweet_ids": ["1191077006663966720"], "id": "1191077006663966720", "created_at": "2019-11-03T19:37:42.000Z", "text": "Bh agra  se matou e o reinier nao encostou pra ajudar se fuder tira esse mlk logo", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.711, "type": "Person", "normalized_text": "reinier"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "718274840751390724", "edit_history_tweet_ids": ["1191076857791299590"], "id": "1191076857791299590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T19:37:06.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "510564052", "edit_history_tweet_ids": ["1191076813600182272"], "id": "1191076813600182272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:36:56.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109633699363127296", "edit_history_tweet_ids": ["1191076766909108226"], "id": "1191076766909108226", "created_at": "2019-11-03T19:36:45.000Z", "text": "O cara fez a proeza de nem ler a prova e marcar direito no gabarito KKKKKK esse cara vai tirar mais nota que 90% de quem se matou de estudar KKKK certeza", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.5229, "type": "Person", "normalized_text": "gabarito"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1040702016287371265", "edit_history_tweet_ids": ["1191076716854366214"], "id": "1191076716854366214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191064203169325056"}], "created_at": "2019-11-03T19:36:33.000Z", "text": "RT @HQzonna: Eita!\n\nNova imagem de 'Esquadr\u00e3o Suicida' do David Ayer mostra o Coringa apontando a arma pra Arlequina. https://t.co/eIFv7tO4\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8841, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3453, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.2787, "type": "Place", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HQzonna", "id": "889895358322683906"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231059687", "edit_history_tweet_ids": ["1191076709124255746"], "id": "1191076709124255746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:36:31.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "388741304", "edit_history_tweet_ids": ["1191076678338056194"], "id": "1191076678338056194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:36:23.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "633045109", "edit_history_tweet_ids": ["1191076602953846784"], "id": "1191076602953846784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T19:36:05.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138949939705319424", "edit_history_tweet_ids": ["1191076565930655745"], "id": "1191076565930655745", "created_at": "2019-11-03T19:35:57.000Z", "text": "Jugando al conejo suicida contra los comunistas \ud83d\ude43 https://t.co/npwxZtew2V", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/npwxZtew2V", "expanded_url": "https://twitter.com/AuzMilena/status/1191076565930655745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/npwxZtew2V", "media_key": "16_1191076551128944641"}]}}, {"author_id": "51854218", "edit_history_tweet_ids": ["1191076527414403073"], "id": "1191076527414403073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "created_at": "2019-11-03T19:35:47.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "237046165", "edit_history_tweet_ids": ["1191076278339809281"], "id": "1191076278339809281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990516424519681"}], "created_at": "2019-11-03T19:34:48.000Z", "text": "RT @azparren1: En ejecuci\u00f3n una pol\u00edtica suicida: atacar a Guaid\u00f3, no contribuir con su estrategia aportando criterios cr\u00edticos; negar desd\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "azparren1", "id": "1359175608"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "963981322816499712", "edit_history_tweet_ids": ["1191076200367697921"], "id": "1191076200367697921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T19:34:29.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3142816414", "edit_history_tweet_ids": ["1191076089336094721"], "id": "1191076089336094721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T19:34:03.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "923855844", "edit_history_tweet_ids": ["1191076064589762561"], "id": "1191076064589762561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-03T19:33:57.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "83598100", "edit_history_tweet_ids": ["1191076059007066113"], "id": "1191076059007066113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190935991776927744"}], "created_at": "2019-11-03T19:33:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "SonsDaRua2019"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}]}, "text": "RT @sitevolts: MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma:\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "285123382", "edit_history_tweet_ids": ["1191076021975601157"], "id": "1191076021975601157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "created_at": "2019-11-03T19:33:47.000Z", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1305499273", "in_reply_to_user_id": "4829010485", "edit_history_tweet_ids": ["1191075988911861767"], "id": "1191075988911861767", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191070757549461504"}], "created_at": "2019-11-03T19:33:39.000Z", "text": "@GersonVACSD @_DOMINATlON_ Nada. Tentou bro. Tem um epis\u00f3dio que falam disso, n\u00e3o foi mera miss\u00e3o suicida...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GersonVACSD", "id": "4829010485"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "_DOMINATlON_", "id": "1129371004411760642"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908347356936065024", "edit_history_tweet_ids": ["1191075986563055616"], "id": "1191075986563055616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:33:38.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "192851435", "edit_history_tweet_ids": ["1191075795265081344"], "id": "1191075795265081344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191017228810031105"}], "created_at": "2019-11-03T19:32:53.000Z", "text": "RT @cartamaior: Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputava\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 97, "end": 118, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6978, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "980443370517684224", "edit_history_tweet_ids": ["1191075785022554112"], "id": "1191075785022554112", "created_at": "2019-11-03T19:32:50.000Z", "text": "Boa tarde gente ganhei do @allanogawa no X1 e essa \u00e9 a verdade, se ele se matou foi pq quis", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.5334, "type": "Other", "normalized_text": "X1"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 37, "username": "allanogawa", "id": "1140374184759111692"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "913866515971297280", "edit_history_tweet_ids": ["1191075759751868417"], "id": "1191075759751868417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191055530061643777"}], "created_at": "2019-11-03T19:32:44.000Z", "text": "RT @Cluzcar: La cabeza de un grupo pol\u00edtico es IMPORTANTE, si es CORRUPTA como el cobarde suicida o la rea Keiko direccionan los votos en s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3016163788", "edit_history_tweet_ids": ["1191075622300377089"], "id": "1191075622300377089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190980489370382336"}], "created_at": "2019-11-03T19:32:12.000Z", "text": "RT @popisaturno: Si hay algo que me arreche m\u00e1s que los mosquitos, son los peatones suicida. O sea, si te quieres matar fino. Pero no hagas\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "popisaturno", "id": "117219510"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138949939705319424", "edit_history_tweet_ids": ["1191075596291444737"], "id": "1191075596291444737", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191075089816662022"}], "created_at": "2019-11-03T19:32:05.000Z", "text": "Ser\u00e1 que por eso el nuevo presi de Argentina odia a Bugs Bunny ??  El siempre juega al conejo suicida https://t.co/VqhIu6y2nP", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Bugs Bunny"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/VqhIu6y2nP", "expanded_url": "https://twitter.com/AuzMilena/status/1191075089816662022", "display_url": "twitter.com/AuzMilena/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1928952692", "edit_history_tweet_ids": ["1191075561499713536"], "id": "1191075561499713536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T19:31:57.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164108576539009025", "in_reply_to_user_id": "741419082", "edit_history_tweet_ids": ["1191075549025837056"], "id": "1191075549025837056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191035890602332161"}], "created_at": "2019-11-03T19:31:54.000Z", "text": "@DiegoQuispeSanc @larepublica_pe @Politica_LR Sea quien sea q postule para el fujimorismo es la misma xqria q los q los disueltos del peor congreso de toda la historia del Per\u00fa. Si es fujimorista es ladr\u00f3n al igual q los apristas y cuyos lideres estan presos y un suicida q no tuvo los pantalones para afrontar sus delitos", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 175, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DiegoQuispeSanc", "id": "741419082"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2823975110", "edit_history_tweet_ids": ["1191075535654412291"], "id": "1191075535654412291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191069258643578880"}], "created_at": "2019-11-03T19:31:51.000Z", "text": "RT @sitejaredletobr: O diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, David Eyre, est\u00e1 compartilhando imagens dos bastidores do longa lan\u00e7ado em 2016. Esta\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8911, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "David Eyre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "594699950", "edit_history_tweet_ids": ["1191075530977746945"], "id": "1191075530977746945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T19:31:50.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "980215008264155141", "edit_history_tweet_ids": ["1191075297535447043"], "id": "1191075297535447043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191065684207394816"}], "created_at": "2019-11-03T19:30:54.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: EITA! \n\nFoto in\u00e9dita do Coringa de Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida foi divulgada pelo diretor David Ayer. https://t.co/\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.8077, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "79505649", "edit_history_tweet_ids": ["1191075241415659520"], "id": "1191075241415659520", "created_at": "2019-11-03T19:30:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 125, "tag": "CDTSCP"}, {"start": 126, "end": 140, "tag": "DiaDeSporting"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.5704, "type": "Other", "normalized_text": "Sportem"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.6226, "type": "Other", "normalized_text": "CDTSCP"}, {"start": 127, "end": 139, "probability": 0.5364, "type": "Other", "normalized_text": "DiaDeSporting"}]}, "text": "O Sportem existe para que as pessoas com depress\u00e3o e com instinto suicida se possam sentir melhor de vez em quando... #CDTSCP #DiaDeSporting", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "225269639", "in_reply_to_user_id": "705775352", "edit_history_tweet_ids": ["1191075205218816000"], "id": "1191075205218816000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191007404416045058"}], "created_at": "2019-11-03T19:30:32.000Z", "text": "@MijaelGLP \u00bfSer\u00e1 ese modelo econ\u00f3mico que nos dej\u00f3 el cobarde suicida colosal de Alan Garc\u00eda entre 1985-1990?... Per\u00fa campe\u00f3n mundial de la hiperinflaci\u00f3n. Gracias al apra... Por cierto, aprende a manejar. No puedes manejar bien, menos puedes manejar un pa\u00eds \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/Wg1BeL29JV", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.9396, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Wg1BeL29JV", "expanded_url": "https://twitter.com/carlospeak/status/1191075205218816000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wg1BeL29JV", "media_key": "3_1191075201594937347"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115510056", "in_reply_to_user_id": "1000460124958412801", "edit_history_tweet_ids": ["1191075190429626368"], "id": "1191075190429626368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190839243154825216"}], "created_at": "2019-11-03T19:30:29.000Z", "text": "@EnanoFacho Yo hace varios meses propuse una \u201cmeat\u00f3n\u201d masiva... Haciendo fila, para no entorpecer el tr\u00e1nsito, todos a vaciar la vejiga a los pies del borrach\u00edn suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EnanoFacho", "id": "1000460124958412801"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "269288744", "edit_history_tweet_ids": ["1191075131440975872"], "id": "1191075131440975872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:30:15.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138949939705319424", "edit_history_tweet_ids": ["1191075089816662022"], "id": "1191075089816662022", "created_at": "2019-11-03T19:30:05.000Z", "text": "Aqu\u00ed perdiendo el tiempo en domingo jugando al conejo suicida .... la verdad estoy muy orgullosa de Quito y poder hacer enojar y matar de iras  a unos cuantos locos comunistas, cuando les digo: Aqu\u00ed perdieron comunistas HJP!! \ud83d\ude01 https://t.co/Y9kj63F7Z0", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9494, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Y9kj63F7Z0", "expanded_url": "https://twitter.com/AuzMilena/status/1191075089816662022/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y9kj63F7Z0", "media_key": "16_1191075071269515273"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "926778041384259584", "edit_history_tweet_ids": ["1191075070581649409"], "id": "1191075070581649409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:30:00.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "351682431", "edit_history_tweet_ids": ["1191074874053160960"], "id": "1191074874053160960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190978727754252289"}], "created_at": "2019-11-03T19:29:13.000Z", "text": "RT @JhanisseVDaza: Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. L\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "219141339", "edit_history_tweet_ids": ["1191074720390819840"], "id": "1191074720390819840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191069258643578880"}], "created_at": "2019-11-03T19:28:37.000Z", "text": "RT @sitejaredletobr: O diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, David Eyre, est\u00e1 compartilhando imagens dos bastidores do longa lan\u00e7ado em 2016. Esta\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8911, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "David Eyre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2937674764", "edit_history_tweet_ids": ["1191074579286024192"], "id": "1191074579286024192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:28:03.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1264018218", "edit_history_tweet_ids": ["1191074454618673153"], "id": "1191074454618673153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "created_at": "2019-11-03T19:27:33.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "69733214", "edit_history_tweet_ids": ["1191074288348139521"], "id": "1191074288348139521", "created_at": "2019-11-03T19:26:54.000Z", "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/3BYH7EPyuj", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/3BYH7EPyuj", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}}, {"author_id": "1337801834", "edit_history_tweet_ids": ["1191074227572682752"], "id": "1191074227572682752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T19:26:39.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1110631646", "edit_history_tweet_ids": ["1191074011016503297"], "id": "1191074011016503297", "created_at": "2019-11-03T19:25:47.000Z", "text": "Tras una investigaci\u00f3n, la Fiscal\u00eda descubri\u00f3 una grabaci\u00f3n telef\u00f3nica de aproximadamente una hora de duraci\u00f3n, en donde el religioso admit\u00eda todo https://t.co/YkEA3fNzJ2 https://t.co/lIqIX7JEiu", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.4372, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/YkEA3fNzJ2", "expanded_url": "http://www.musicflow23spm.com/pastor-cristiano-se-suicida-despues-de-que-lo-acusaran-de-abusar-mas-de-100-veces-a-una-nina/", "display_url": "musicflow23spm.com/pastor-cristia\u2026"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/lIqIX7JEiu", "expanded_url": "https://twitter.com/ladiabla23spm/status/1191074011016503297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lIqIX7JEiu", "media_key": "3_1191074009158488064"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2735183691", "edit_history_tweet_ids": ["1191073966384930818"], "id": "1191073966384930818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "created_at": "2019-11-03T19:25:37.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "365799457", "edit_history_tweet_ids": ["1191073836487327744"], "id": "1191073836487327744", "created_at": "2019-11-03T19:25:06.000Z", "text": "Antes me daba mucho enojo, y ahora solo tristeza, esas personas que piensan que quien se suicida es un \"cobarde\". No hay necesidad de explicar, es tremendamente decepcionante.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "703925119685664769", "edit_history_tweet_ids": ["1191073783093833733"], "id": "1191073783093833733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191072696177745925"}], "created_at": "2019-11-03T19:24:53.000Z", "text": "RT @tina_moraes: Olha.. Tem uma dezena de perguntas rodando na minha cabe\u00e7a. Se foi msm o padre q de fato matou a Gemma, ele teve ajuda de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "Gemma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tina_moraes", "id": "113142886"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "509991240", "edit_history_tweet_ids": ["1191073664906739713"], "id": "1191073664906739713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:24:25.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1020677938558177280", "in_reply_to_user_id": "1020677938558177280", "edit_history_tweet_ids": ["1191073590583713795"], "id": "1191073590583713795", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191073433729327108"}], "created_at": "2019-11-03T19:24:07.000Z", "text": "@dedos_mindinhos ok tou a gozar, como podes ver tou a mandar aquele sorriso suicida e desprevenido p foto", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "dedos_mindinhos", "id": "2197652420"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2269547037", "edit_history_tweet_ids": ["1191073533163638784"], "id": "1191073533163638784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190750528483016707"}], "created_at": "2019-11-03T19:23:54.000Z", "text": "RT @marcxarles: Estornudar guiando es como un acto suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcxarles", "id": "4383420258"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "945114674412113920", "edit_history_tweet_ids": ["1191073462355451904"], "id": "1191073462355451904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:23:37.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "274414454", "edit_history_tweet_ids": ["1191073418856275969"], "id": "1191073418856275969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-03T19:23:26.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57015877", "edit_history_tweet_ids": ["1191073359972503552"], "id": "1191073359972503552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:23:12.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2159151518", "edit_history_tweet_ids": ["1191073336253657091"], "id": "1191073336253657091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191046529659916292"}], "created_at": "2019-11-03T19:23:07.000Z", "text": "RT @JoseOrozcoC1x2: Escuadr\u00f3n Suicida\ud83c\udfac\ud83d\udc80", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseOrozcoC1x2", "id": "991136000628977664"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1136806626", "edit_history_tweet_ids": ["1191073285292929026"], "id": "1191073285292929026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "created_at": "2019-11-03T19:22:54.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "562081405", "edit_history_tweet_ids": ["1191072989275709441"], "id": "1191072989275709441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190978727754252289"}], "created_at": "2019-11-03T19:21:44.000Z", "text": "RT @JhanisseVDaza: Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. L\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1870185386", "edit_history_tweet_ids": ["1191072786451718145"], "id": "1191072786451718145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T19:20:56.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "133986002", "edit_history_tweet_ids": ["1191072783972876291"], "id": "1191072783972876291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190731860093153281"}], "created_at": "2019-11-03T19:20:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 54, "tag": "SalarioEnDolares"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BigMaglyRedSox", "id": "53940216"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "TomasGuanipa", "id": "55420433"}]}, "text": "RT @BigMaglyRedSox: A quien le piden #SalarioEnDolares @TomasGuanipa ? Al r\u00e9gimen criminal q deber\u00edan sacar por usurpador y con quien usted\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "920353400", "edit_history_tweet_ids": ["1191072773130588161"], "id": "1191072773130588161", "created_at": "2019-11-03T19:20:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 73, "tag": "CFC"}]}, "text": "Goal si ta meuf elle se retrouve sur le cot\u00e9 droit de Herv\u00e9 Matou au #CFC", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "894401356689231877", "edit_history_tweet_ids": ["1191072755262873602"], "id": "1191072755262873602", "created_at": "2019-11-03T19:20:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 101, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 102, "end": 119, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 120, "end": 127, "tag": "Cinema"}, {"start": 128, "end": 131, "tag": "DC"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8941, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6516, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.2895, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/1xDPY5Vu9B", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1191072755262873602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1xDPY5Vu9B", "media_key": "3_1191072752461139970"}]}, "text": "O diretor David Ayer segue refletindo sobre 'Esquadr\u00e3o Suicida' em suas redes sociais.\n\n#SuicideSquad #Esquadr\u00e3oSuicida #Cinema #DC https://t.co/1xDPY5Vu9B", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4146417682", "edit_history_tweet_ids": ["1191072716838883334"], "id": "1191072716838883334", "created_at": "2019-11-03T19:20:39.000Z", "text": "C\u00e1ssio se matou sozinho ali kkkkk", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1ssio"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "27167757", "edit_history_tweet_ids": ["1191072712451596294"], "id": "1191072712451596294", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188876488109477888"}], "created_at": "2019-11-03T19:20:38.000Z", "text": "Burnout e Pensamento suicida: cuidado na resid\u00eancia m\u00e9dica https://t.co/OIkPgTFmWH", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.7333, "type": "Other", "normalized_text": "Burnout e Pensamento"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/OIkPgTFmWH", "expanded_url": "https://twitter.com/NEJM/status/1188876488109477888", "display_url": "twitter.com/NEJM/status/11\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "113142886", "edit_history_tweet_ids": ["1191072696177745925"], "id": "1191072696177745925", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190983503082663944"}], "created_at": "2019-11-03T19:20:34.000Z", "text": "Olha.. Tem uma dezena de perguntas rodando na minha cabe\u00e7a. Se foi msm o padre q de fato matou a Gemma, ele teve ajuda de algm? Pq na casa do Harry? S\u00e9rio? Tipo, ele precisava saber que teria f\u00e1cil acesso a ela.. a\u00ed olha.. deixa pra l\u00e1.. eu acho q eu to pirando (ou exagerando)\ud83d\ude05 https://t.co/LL69f5tJDB", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.5367, "type": "Other", "normalized_text": "Gemma"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.7781, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LL69f5tJDB", "expanded_url": "https://twitter.com/itimalialouis/status/1190983503082663944", "display_url": "twitter.com/itimalialouis/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1167080359126806529", "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "edit_history_tweet_ids": ["1191072581375451141"], "id": "1191072581375451141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190826607054925824"}], "created_at": "2019-11-03T19:20:07.000Z", "text": "@edufeiok Quiero creer que cuando se los quieran comer tengan que ir a pedirle ayuda al lider de la oposicion Mauricio el gato no? Que aun denigran y no lo quieren en la oposicion. El periodismo es suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.7525, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1106590544489267202", "edit_history_tweet_ids": ["1191072552438751232"], "id": "1191072552438751232", "created_at": "2019-11-03T19:20:00.000Z", "text": "Se suicida exdirector de la Federaci\u00f3n Mexicana de Polo\nhttps://t.co/GZim2U83On https://t.co/6atJ3KaI07", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 54, "probability": 0.4727, "type": "Organization", "normalized_text": "Federaci\u00f3n Mexicana de Polo"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/GZim2U83On", "expanded_url": "http://bit.ly/33f0qYW", "display_url": "bit.ly/33f0qYW"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/6atJ3KaI07", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1191072552438751232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6atJ3KaI07", "media_key": "3_1191056292351270912"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4079280195", "edit_history_tweet_ids": ["1191072215527251969"], "id": "1191072215527251969", "created_at": "2019-11-03T19:18:39.000Z", "text": "tw; depre.\n\n.\n\n.\n\n.\n\nfoda \u00e9 perceber que minha primeira idea\u00e7\u00e3o suic\u00edda foi quando eu tinha 11 anos", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "907265751761014784", "edit_history_tweet_ids": ["1191072150431641602"], "id": "1191072150431641602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:18:24.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1077652126686433281", "edit_history_tweet_ids": ["1191072136322060288"], "id": "1191072136322060288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T19:18:21.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1181737929208729601", "edit_history_tweet_ids": ["1191071797736640512"], "id": "1191071797736640512", "created_at": "2019-11-03T19:17:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.5991, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.3175, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9155, "type": "Place", "normalized_text": "Cholula"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8508, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/UK64tHRpvr", "expanded_url": "http://bit.ly/2qgJWkp", "display_url": "bit.ly/2qgJWkp"}]}, "text": "#LoM\u00e1sVisto Se suicida exdirector de Notar\u00edas de Moreno Valle y Gali en Cholula #Puebla https://t.co/UK64tHRpvr", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801117680", "in_reply_to_user_id": "319689371", "edit_history_tweet_ids": ["1191071791961260033"], "id": "1191071791961260033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191071392709693441"}], "created_at": "2019-11-03T19:16:58.000Z", "text": "@cairoevertx nem no livro fala direitiiiinho amiga mas pra mim \u00e9 claro que ela se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cairoevertx", "id": "319689371"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38009161", "edit_history_tweet_ids": ["1191071687569297410"], "id": "1191071687569297410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191028174936784896"}], "created_at": "2019-11-03T19:16:34.000Z", "text": "RT @TomasMu52971075: Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de Nayajo \u2013 LoQueSucede https://t.co/DGZ\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.7179, "type": "Person", "normalized_text": "Nayajo"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "LoQueSucede"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TomasMu52971075", "id": "1050901470856577030"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3325535157", "edit_history_tweet_ids": ["1191071516194152448"], "id": "1191071516194152448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191069979858391042"}], "created_at": "2019-11-03T19:15:53.000Z", "text": "RT @santiagonavajas: La deslealtad nacionalista y la competencia suicida entre PP y PSOE ha hecho posible tanto la desvertebraci\u00f3n de Espa\u00f1\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.9306, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7149, "type": "Person", "normalized_text": "Espa\u00f1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "santiagonavajas", "id": "17155094"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "930742639326097408", "edit_history_tweet_ids": ["1191071465837387776"], "id": "1191071465837387776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:15:41.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "914463334501617664", "edit_history_tweet_ids": ["1191071410921394176"], "id": "1191071410921394176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:15:28.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "970382854659166208", "edit_history_tweet_ids": ["1191071273146896389"], "id": "1191071273146896389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190978727754252289"}], "created_at": "2019-11-03T19:14:55.000Z", "text": "RT @JhanisseVDaza: Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. L\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3380294704", "edit_history_tweet_ids": ["1191071181224529920"], "id": "1191071181224529920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:14:33.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2943596704", "edit_history_tweet_ids": ["1191071177751576576"], "id": "1191071177751576576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191046786569449481"}], "created_at": "2019-11-03T19:14:32.000Z", "text": "RT @pilarblanccreu: Toda muerte es dolorosa. Tambi\u00e9n la del suicidio. Pero la de este caso llama la atenci\u00f3n la visi\u00f3n de futuro de Lina y\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9021, "type": "Person", "normalized_text": "Lina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pilarblanccreu", "id": "2942363075"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "376299779", "edit_history_tweet_ids": ["1191071163633545216"], "id": "1191071163633545216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-03T19:14:29.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1301087808", "edit_history_tweet_ids": ["1191070975808430082"], "id": "1191070975808430082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "created_at": "2019-11-03T19:13:44.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2692987507", "in_reply_to_user_id": "93949477", "edit_history_tweet_ids": ["1191070884733366272"], "id": "1191070884733366272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191069978126094338"}], "created_at": "2019-11-03T19:13:22.000Z", "text": "@Fatima_Fiel @Ronaldhss @Tai_Oliveira22 @Haddad_Fernando Aposte em quem a matou. Por que se voc\u00ea est\u00e1 mais preocupada em defender seu politicozinho do que em saber quem a matou, voc\u00ea n\u00e3o passa de uma sem vergonha", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Fatima_Fiel", "id": "93949477"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "ronaldhss", "id": "4777260081"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "Tai_Oliveira22", "id": "709171543998373889"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "781345855", "edit_history_tweet_ids": ["1191070858619637760"], "id": "1191070858619637760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:13:16.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2887425089", "in_reply_to_user_id": "524589593", "edit_history_tweet_ids": ["1191070637516832769"], "id": "1191070637516832769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191028580094021639"}], "created_at": "2019-11-03T19:12:23.000Z", "text": "@52municipios Troquel recibido en edad temprana e impregnaci\u00f3n suicida que prolongan los medios de comunicaci\u00f3n son poderosas razones. El zorongo sufragista que presentamos es tambi\u00e9n incultura multidisciplinar. Un Estado fallido sin paliativos que acabar\u00e1 necesariamente mal, peor, fatal.", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8189, "type": "Person", "normalized_text": "Troquel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1094732732209475584", "in_reply_to_user_id": "1181321981469368320", "edit_history_tweet_ids": ["1191070628239040514"], "id": "1191070628239040514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191065307160465415"}], "created_at": "2019-11-03T19:12:21.000Z", "text": "@LuisLulalivre @Mariada94156889 DESCULPE N\u00c3O PODE SER UMA PERGUNTA A @MARIADA  ELA DIVULGANDO UMA COISA PARA NOS VERMOS QUE SERGIO GROISMMAN QUE NUNCA HAVIA SE PRONUNCIADO E GRAVADO POR UM IMBECIL. ELA SIMPLESMENTE MATOU DOIS COELHOS COM UMA  PORRADA.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LuisLulalivre", "id": "1181321981469368320"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Mariada94156889", "id": "1018717171713761280"}, {"start": 69, "end": 77, "username": "mariada", "id": "133863146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "523226410", "in_reply_to_user_id": "523226410", "edit_history_tweet_ids": ["1191070357941297155"], "id": "1191070357941297155", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191069599137185793"}], "created_at": "2019-11-03T19:11:17.000Z", "text": "e vejam esse pai tentando ser uma pessoa boa depois do tanto de vez que a gente ja quase se matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "299187214", "edit_history_tweet_ids": ["1191070225418063873"], "id": "1191070225418063873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191069979858391042"}], "created_at": "2019-11-03T19:10:45.000Z", "text": "RT @santiagonavajas: La deslealtad nacionalista y la competencia suicida entre PP y PSOE ha hecho posible tanto la desvertebraci\u00f3n de Espa\u00f1\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.9306, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7149, "type": "Person", "normalized_text": "Espa\u00f1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "santiagonavajas", "id": "17155094"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "328445281", "edit_history_tweet_ids": ["1191070073231958017"], "id": "1191070073231958017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:10:09.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "907317962058731522", "edit_history_tweet_ids": ["1191070063278903296"], "id": "1191070063278903296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:10:06.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "739842166537760768", "edit_history_tweet_ids": ["1191070005439401984"], "id": "1191070005439401984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191069979858391042"}], "created_at": "2019-11-03T19:09:52.000Z", "text": "RT @santiagonavajas: La deslealtad nacionalista y la competencia suicida entre PP y PSOE ha hecho posible tanto la desvertebraci\u00f3n de Espa\u00f1\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.9306, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7149, "type": "Person", "normalized_text": "Espa\u00f1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "santiagonavajas", "id": "17155094"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1169379283686567938", "edit_history_tweet_ids": ["1191069980470784001"], "id": "1191069980470784001", "created_at": "2019-11-03T19:09:47.000Z", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 @gloriaxug se suicida porque est\u00e1 agobiada con la uni https://t.co/Rgld0FSk6B", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4983, "type": "Organization", "normalized_text": "uni"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 14, "username": "gloriaxug", "id": "4904116577"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Rgld0FSk6B", "expanded_url": "https://twitter.com/warbot_lc2/status/1191069980470784001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rgld0FSk6B", "media_key": "3_1191069972358991877"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17155094", "in_reply_to_user_id": "17155094", "edit_history_tweet_ids": ["1191069979858391042"], "id": "1191069979858391042", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191069253060956161"}], "created_at": "2019-11-03T19:09:46.000Z", "text": "La deslealtad nacionalista y la competencia suicida entre PP y PSOE ha hecho posible tanto la desvertebraci\u00f3n de Espa\u00f1a como esta situaci\u00f3n de bloqueo cuya salida a corto plazo ser\u00e1 menos Espa\u00f1a y m\u00e1s Estado de Taifas: los nacionalistas centralistas dan fuelle a los separatistas", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.9037, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9752, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.5553, "type": "Place", "normalized_text": "Taifas"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "85380453", "edit_history_tweet_ids": ["1191069973436915712"], "id": "1191069973436915712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:09:45.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1054236726619717635", "edit_history_tweet_ids": ["1191069890259628034"], "id": "1191069890259628034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T19:09:25.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "205715592", "in_reply_to_user_id": "14754376", "edit_history_tweet_ids": ["1191069809913552896"], "id": "1191069809913552896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191063528691654661"}], "created_at": "2019-11-03T19:09:06.000Z", "text": "@luisnassif O metodo n\u00e3o \u00e9 o mesmo da lava jato?\nNa lava jato jornalismo copia &amp; cola\nipsis litteris oq determinava o \"deus\" moro!\nNa cobertura da economia \u00a0Ctrl C  Ctrl V\nipsis litteris oq manda o \"deus\" mercado!\nJornalismo suicida\u2753\nPerde leitores gregos&amp;troianos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luisnassif", "id": "14754376"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "997143243304431616", "in_reply_to_user_id": "960183321761370112", "edit_history_tweet_ids": ["1191069772634640385"], "id": "1191069772634640385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191069379984871427"}], "created_at": "2019-11-03T19:08:57.000Z", "text": "@MCeleste1923 un burro se suicida en vez de quitar a Brais debilita la defensa. Vete ya", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Brais"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MCeleste1923", "id": "960183321761370112"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "729766567806947333", "edit_history_tweet_ids": ["1191069746013319170"], "id": "1191069746013319170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191031398985093122"}], "created_at": "2019-11-03T19:08:51.000Z", "text": "RT @SCIAlvoradaP7: Partiu Arena!\nBonde suicida..\nAQUI QUEM MANDA \u00c9 O INTER!\n\nA TORCIDA QUE N\u00c3O USA ARMAS! https://t.co/QQfqoa2EV8", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4361, "type": "Place", "normalized_text": "Arena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SCIAlvoradaP7", "id": "851812978592808960"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/QQfqoa2EV8", "expanded_url": "https://twitter.com/SCIAlvoradaP7/status/1191031398985093122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQfqoa2EV8", "media_key": "3_1191031385475158018"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "186912015", "edit_history_tweet_ids": ["1191069608406589441"], "id": "1191069608406589441", "created_at": "2019-11-03T19:08:18.000Z", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n(Golombeck, conocido por el programa Proyecto G)El macrismo se vanaglori\u00f3 x\"integrarnos al mundo\": esto precisamente es cortar nexo c/ pa\u00edses l\u00edderes en ciencia y tecnolog\u00eda)", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.7472, "type": "Person", "normalized_text": "Golombeck"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "409976159", "edit_history_tweet_ids": ["1191069504727588867"], "id": "1191069504727588867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191069258643578880"}], "created_at": "2019-11-03T19:07:53.000Z", "text": "RT @sitejaredletobr: O diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, David Eyre, est\u00e1 compartilhando imagens dos bastidores do longa lan\u00e7ado em 2016. Esta\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8911, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "David Eyre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "591263345", "edit_history_tweet_ids": ["1191069483747536897"], "id": "1191069483747536897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191068193822928896"}], "created_at": "2019-11-03T19:07:48.000Z", "text": "RT @Rumonmart: Bua que bien la liga de los legos, que juego mas bonito, voy a echarme una partida. Minuto 10 mi jungla se cabrea, se suicid\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.6899, "type": "Organization", "normalized_text": "legos"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.4634, "type": "Person", "normalized_text": "jungla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rumonmart", "id": "567272372"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1131623959353593857", "edit_history_tweet_ids": ["1191069468937588737"], "id": "1191069468937588737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191068209778167808"}], "created_at": "2019-11-03T19:07:45.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: David Ayer publicou um pequeno texto sobre sua vers\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida no Instagram.\n\n\u201cO pilar de Esquadr\u00e3o Suicida\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.8256, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9003, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.6803, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "428491629", "edit_history_tweet_ids": ["1191069389291954177"], "id": "1191069389291954177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190396148722352129"}], "created_at": "2019-11-03T19:07:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Penco"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}]}, "text": "RT @RDSomosPueblo: #LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGb\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801118622286487552", "edit_history_tweet_ids": ["1191069299735179264"], "id": "1191069299735179264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191068209778167808"}], "created_at": "2019-11-03T19:07:04.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: David Ayer publicou um pequeno texto sobre sua vers\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida no Instagram.\n\n\u201cO pilar de Esquadr\u00e3o Suicida\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.8256, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9003, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.6803, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3094498106", "edit_history_tweet_ids": ["1191069258643578880"], "id": "1191069258643578880", "created_at": "2019-11-03T19:06:54.000Z", "text": "O diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, David Eyre, est\u00e1 compartilhando imagens dos bastidores do longa lan\u00e7ado em 2016. Esta imagem de Joker e Harley Quinn \u00e9 de  uma cena que n\u00e3o est\u00e1 inclu\u00edda no filme. https://t.co/Rd7nOEuWMa", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.8771, "type": "Person", "normalized_text": "David Eyre"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Rd7nOEuWMa", "expanded_url": "https://twitter.com/sitejaredletobr/status/1191069258643578880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rd7nOEuWMa", "media_key": "3_1191069253560143872"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 2}}, {"author_id": "955930459430637569", "edit_history_tweet_ids": ["1191069029139668993"], "id": "1191069029139668993", "created_at": "2019-11-03T19:06:00.000Z", "text": "Rattrista maggiormente il fatto che, a dettare questa linea suicida, sia sempre la parte peggiore della societ\u00e0 che purtroppo trova tanto terreno fertile negli egoismi umani.\nGli inutili puntelli https://t.co/36dGxwNSex", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/36dGxwNSex", "expanded_url": "http://www.ruggerotosi.it/1547", "display_url": "ruggerotosi.it/1547"}]}}, {"author_id": "2724412183", "edit_history_tweet_ids": ["1191068987716706304"], "id": "1191068987716706304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:05:50.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "507631738", "edit_history_tweet_ids": ["1191068782900469760"], "id": "1191068782900469760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191031398985093122"}], "created_at": "2019-11-03T19:05:01.000Z", "text": "RT @SCIAlvoradaP7: Partiu Arena!\nBonde suicida..\nAQUI QUEM MANDA \u00c9 O INTER!\n\nA TORCIDA QUE N\u00c3O USA ARMAS! https://t.co/QQfqoa2EV8", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4361, "type": "Place", "normalized_text": "Arena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SCIAlvoradaP7", "id": "851812978592808960"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/QQfqoa2EV8", "expanded_url": "https://twitter.com/SCIAlvoradaP7/status/1191031398985093122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQfqoa2EV8", "media_key": "3_1191031385475158018"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1158338929499811841", "edit_history_tweet_ids": ["1191068774822232064"], "id": "1191068774822232064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191068209778167808"}], "created_at": "2019-11-03T19:04:59.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: David Ayer publicou um pequeno texto sobre sua vers\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida no Instagram.\n\n\u201cO pilar de Esquadr\u00e3o Suicida\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.8256, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9003, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.6803, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1458601164", "edit_history_tweet_ids": ["1191068727690829824"], "id": "1191068727690829824", "created_at": "2019-11-03T19:04:48.000Z", "text": "Crl mano, sobrinho da minha ex se suicidou, mlk s\u00f3 tinha 14 anos, mt triste \ud83d\ude1e", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1093522813061943296", "edit_history_tweet_ids": ["1191068627279200263"], "id": "1191068627279200263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191064203169325056"}], "created_at": "2019-11-03T19:04:24.000Z", "text": "RT @HQzonna: Eita!\n\nNova imagem de 'Esquadr\u00e3o Suicida' do David Ayer mostra o Coringa apontando a arma pra Arlequina. https://t.co/eIFv7tO4\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8841, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3453, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.2787, "type": "Place", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HQzonna", "id": "889895358322683906"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100178765672603650", "edit_history_tweet_ids": ["1191068597822656513"], "id": "1191068597822656513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191068209778167808"}], "created_at": "2019-11-03T19:04:17.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: David Ayer publicou um pequeno texto sobre sua vers\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida no Instagram.\n\n\u201cO pilar de Esquadr\u00e3o Suicida\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.8256, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9003, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.6803, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "319076248", "edit_history_tweet_ids": ["1191068460593364993"], "id": "1191068460593364993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191031398985093122"}], "created_at": "2019-11-03T19:03:44.000Z", "text": "RT @SCIAlvoradaP7: Partiu Arena!\nBonde suicida..\nAQUI QUEM MANDA \u00c9 O INTER!\n\nA TORCIDA QUE N\u00c3O USA ARMAS! https://t.co/QQfqoa2EV8", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4361, "type": "Place", "normalized_text": "Arena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SCIAlvoradaP7", "id": "851812978592808960"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/QQfqoa2EV8", "expanded_url": "https://twitter.com/SCIAlvoradaP7/status/1191031398985093122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQfqoa2EV8", "media_key": "3_1191031385475158018"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074468328163500033", "edit_history_tweet_ids": ["1191068209778167808"], "id": "1191068209778167808", "created_at": "2019-11-03T19:02:44.000Z", "text": "David Ayer publicou um pequeno texto sobre sua vers\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida no Instagram.\n\n\u201cO pilar de Esquadr\u00e3o Suicida foi a jornada da Harley. De muitas maneiras, esse filme foi dela, sua fuga do relacionamento com o Coringa foi a parte mais emocionante.\u201d https://t.co/WayJCWgFr2", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8456, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8592, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.936, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8159, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.4357, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.6384, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/WayJCWgFr2", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1191068209778167808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WayJCWgFr2", "media_key": "3_1191068201444167680"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 2}}, {"author_id": "567272372", "edit_history_tweet_ids": ["1191068193822928896"], "id": "1191068193822928896", "created_at": "2019-11-03T19:02:41.000Z", "text": "Bua que bien la liga de los legos, que juego mas bonito, voy a echarme una partida. Minuto 10 mi jungla se cabrea, se suicida y se queda afk. ANDA Y COMEDME LOS COJONES", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6452, "type": "Organization", "normalized_text": "legos"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4581, "type": "Person", "normalized_text": "jungla"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "805534338272075778", "edit_history_tweet_ids": ["1191068146914021376"], "id": "1191068146914021376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-03T19:02:29.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "291431917", "edit_history_tweet_ids": ["1191067970820288512"], "id": "1191067970820288512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190979160472244224"}], "created_at": "2019-11-03T19:01:47.000Z", "text": "RT @Soyradfem1: Se suicida una j\u00f3ven trans y como siempre la culpa es de las mujeres cr\u00edticas con el g\u00e9nero.\nAdem\u00e1s de eso, nos ech\u00e1is la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Soyradfem1", "id": "1157669458401533952"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1046133422975062017", "edit_history_tweet_ids": ["1191067941451767808"], "id": "1191067941451767808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T19:01:40.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3248005390", "edit_history_tweet_ids": ["1191067934170533894"], "id": "1191067934170533894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190979160472244224"}], "created_at": "2019-11-03T19:01:39.000Z", "text": "RT @Soyradfem1: Se suicida una j\u00f3ven trans y como siempre la culpa es de las mujeres cr\u00edticas con el g\u00e9nero.\nAdem\u00e1s de eso, nos ech\u00e1is la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Soyradfem1", "id": "1157669458401533952"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1631169259", "edit_history_tweet_ids": ["1191067878105071616"], "id": "1191067878105071616", "created_at": "2019-11-03T19:01:25.000Z", "text": "La familia de la terrorista suicida Hanadi Jaradat no quiso condolencias sino felicitaciones - https://t.co/PfJ7qneQ0b https://t.co/xg61krqd3j", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "Hanadi Jaradat"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/PfJ7qneQ0b", "expanded_url": "http://porisrael.org/2019/11/03/la-familia-de-la-terrorista-suicida-hanadi-jaradat-no-quiso-condolencias-sino-felicitaciones/", "display_url": "porisrael.org/2019/11/03/la-\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/xg61krqd3j", "expanded_url": "https://twitter.com/por_israel/status/1191067878105071616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xg61krqd3j", "media_key": "3_1191067876385443841"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "753004316940726272", "edit_history_tweet_ids": ["1191067780285636616"], "id": "1191067780285636616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "created_at": "2019-11-03T19:01:02.000Z", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "719535666577698816", "edit_history_tweet_ids": ["1191067775797776384"], "id": "1191067775797776384", "created_at": "2019-11-03T19:01:01.000Z", "text": "\"Soy un suicida enfrente de un acantilado, esperando que su existencia se acabe marchitando\" https://t.co/mV6JQSwH1B", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mV6JQSwH1B", "expanded_url": "https://youtu.be/lkk-0AEJqmU", "display_url": "youtu.be/lkk-0AEJqmU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=lkk-0AEJqmU&feature=youtu.be"}]}}, {"author_id": "1134921357307895813", "edit_history_tweet_ids": ["1191067772320669697"], "id": "1191067772320669697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:01:00.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "521361983", "edit_history_tweet_ids": ["1191067600790405129"], "id": "1191067600790405129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-03T19:00:19.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "708262278559354885", "in_reply_to_user_id": "4822658236", "edit_history_tweet_ids": ["1191067561003245569"], "id": "1191067561003245569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191009477228662785"}], "created_at": "2019-11-03T19:00:10.000Z", "text": "@RubenPena1957 @DanielOlesker Claramente no dejando de hastar. El FA dice apostar a que crezca el PBI y desaparezca solo. Que les parece? Nos jugamos a esa y mientras no sale nos seguimos endeudando??\nNo, por favor no hagamos eso. Es suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.9085, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.643, "type": "Organization", "normalized_text": "PBI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "DanielOlesker", "id": "1172503730735976450"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122754605", "edit_history_tweet_ids": ["1191067555328405504"], "id": "1191067555328405504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T19:00:08.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1096132693597868033", "edit_history_tweet_ids": ["1191067504912871425"], "id": "1191067504912871425", "created_at": "2019-11-03T18:59:56.000Z", "text": "La mortalidad por suicidio ser\u00eda seis veces mayor en personas con trastornos por uso de alcohol y sustancias que en la PG. Asimismo, sobre el 50% de los suicidas est\u00e1n intoxicados y que una intoxicaci\u00f3n reciente puede elevar 90 veces el riesgo de conducta suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801118622286487552", "edit_history_tweet_ids": ["1191067461325639680"], "id": "1191067461325639680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191065684207394816"}], "created_at": "2019-11-03T18:59:46.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: EITA! \n\nFoto in\u00e9dita do Coringa de Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida foi divulgada pelo diretor David Ayer. https://t.co/\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.8077, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "988194234963517440", "edit_history_tweet_ids": ["1191067288310616066"], "id": "1191067288310616066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190979160472244224"}], "created_at": "2019-11-03T18:59:05.000Z", "text": "RT @Soyradfem1: Se suicida una j\u00f3ven trans y como siempre la culpa es de las mujeres cr\u00edticas con el g\u00e9nero.\nAdem\u00e1s de eso, nos ech\u00e1is la c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Soyradfem1", "id": "1157669458401533952"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179536076865712129", "edit_history_tweet_ids": ["1191067208643948547"], "id": "1191067208643948547", "created_at": "2019-11-03T18:58:46.000Z", "text": "bom\neu estava em casa jogando OVERWATCH \nai eu morro no jogo, a\u00ed eu vou ver quem me matou\nent eu vi quem me matou e tava l\u00e1 que o @CdNLeon me matou!\n\nbom eu n sei se foi ele msm eu se era um perfil fake\nmas se for ele \nfoi uma honra jogar e morrer pra vc @CdNLeon", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8308, "type": "Other", "normalized_text": "OVERWATCH"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 138, "username": "CdNLeon", "id": "37312877"}, {"start": 255, "end": 263, "username": "CdNLeon", "id": "37312877"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "173228886", "edit_history_tweet_ids": ["1191067011524288512"], "id": "1191067011524288512", "created_at": "2019-11-03T18:57:59.000Z", "text": "Nao sei se o enem me matou ou se eu me matei tendo que fazer reda\u00e7\u00e3o sobre cinema", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5852, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1067849131593486336", "edit_history_tweet_ids": ["1191066761493467139"], "id": "1191066761493467139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "created_at": "2019-11-03T18:56:59.000Z", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "75449225", "edit_history_tweet_ids": ["1191066759538839552"], "id": "1191066759538839552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T18:56:59.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1129607200811429888", "edit_history_tweet_ids": ["1191066654261813249"], "id": "1191066654261813249", "created_at": "2019-11-03T18:56:33.000Z", "text": "v\u00e9i kkkkk o bichinho se suicidou https://t.co/2jze4YD6Ig", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/2jze4YD6Ig", "expanded_url": "https://twitter.com/07_ehb/status/1190766557934366721", "display_url": "twitter.com/07_ehb/status/\u2026"}]}}, {"author_id": "4766808980", "edit_history_tweet_ids": ["1191066513496776704"], "id": "1191066513496776704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190992205135122432"}], "created_at": "2019-11-03T18:56:00.000Z", "text": "RT @revistatodes: La cinta es muda y narra la vida de un homosexual, v\u00edctima de chantaje, que se suicida por la presi\u00f3n social.#richardoswa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "richardoswa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistatodes", "id": "1021941802943696897"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100178765672603650", "edit_history_tweet_ids": ["1191066396211523585"], "id": "1191066396211523585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191065319441342464"}], "created_at": "2019-11-03T18:55:32.000Z", "text": "RT @_GeekMais: Nova imagem de 'Esquadr\u00e3o Suicida' do David Ayer mostra o Coringa apontando arma pra Arlequina. https://t.co/gPKmoiu53v", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.891, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.3658, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.28, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/gPKmoiu53v", "expanded_url": "https://twitter.com/_GeekMais/status/1191065319441342464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gPKmoiu53v", "media_key": "3_1191065311568650240"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100178765672603650", "edit_history_tweet_ids": ["1191066348480290816"], "id": "1191066348480290816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191064203169325056"}], "created_at": "2019-11-03T18:55:21.000Z", "text": "RT @HQzonna: Eita!\n\nNova imagem de 'Esquadr\u00e3o Suicida' do David Ayer mostra o Coringa apontando a arma pra Arlequina. https://t.co/eIFv7tO4\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8841, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3453, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.2787, "type": "Place", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HQzonna", "id": "889895358322683906"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "248626097", "edit_history_tweet_ids": ["1191066344575291392"], "id": "1191066344575291392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T18:55:20.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156518973", "edit_history_tweet_ids": ["1191066296064053250"], "id": "1191066296064053250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T18:55:08.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "701936583973457920", "edit_history_tweet_ids": ["1191066256021037056"], "id": "1191066256021037056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "created_at": "2019-11-03T18:54:59.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2432233003", "edit_history_tweet_ids": ["1191066207543332866"], "id": "1191066207543332866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190965994107392000"}], "created_at": "2019-11-03T18:54:47.000Z", "text": "RT @SRofocale: -Y por que fumas? \n\n(Soy un suicida, pero tambi\u00e9n soy cobarde, y tambien tengo dificultad para manejar la ansiedad de una ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SRofocale", "id": "368134277"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3349759847", "edit_history_tweet_ids": ["1191066190522855424"], "id": "1191066190522855424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T18:54:43.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "907826217952440320", "edit_history_tweet_ids": ["1191066172709654532"], "id": "1191066172709654532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T18:54:39.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100178765672603650", "edit_history_tweet_ids": ["1191066105403596803"], "id": "1191066105403596803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191065684207394816"}], "created_at": "2019-11-03T18:54:23.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: EITA! \n\nFoto in\u00e9dita do Coringa de Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida foi divulgada pelo diretor David Ayer. https://t.co/\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.8077, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1131623959353593857", "edit_history_tweet_ids": ["1191066072507699202"], "id": "1191066072507699202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191065684207394816"}], "created_at": "2019-11-03T18:54:15.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: EITA! \n\nFoto in\u00e9dita do Coringa de Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida foi divulgada pelo diretor David Ayer. https://t.co/\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.8077, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "994021080921755648", "edit_history_tweet_ids": ["1191065841586053121"], "id": "1191065841586053121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T18:53:20.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3601507582", "edit_history_tweet_ids": ["1191065837542744064"], "id": "1191065837542744064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T18:53:19.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2505172926", "edit_history_tweet_ids": ["1191065746467627013"], "id": "1191065746467627013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191065684207394816"}], "created_at": "2019-11-03T18:52:57.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: EITA! \n\nFoto in\u00e9dita do Coringa de Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida foi divulgada pelo diretor David Ayer. https://t.co/\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.8077, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074468328163500033", "edit_history_tweet_ids": ["1191065684207394816"], "id": "1191065684207394816", "created_at": "2019-11-03T18:52:42.000Z", "text": "EITA! \n\nFoto in\u00e9dita do Coringa de Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida foi divulgada pelo diretor David Ayer. https://t.co/kgLOdCUfT0", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.8368, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/kgLOdCUfT0", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1191065684207394816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kgLOdCUfT0", "media_key": "3_1191065678163456001"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 77, "quote_count": 4}}, {"author_id": "947989683237212161", "in_reply_to_user_id": "448221028", "edit_history_tweet_ids": ["1191065609968246790"], "id": "1191065609968246790", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191064742363828224"}], "created_at": "2019-11-03T18:52:25.000Z", "text": "@MarioMongaretto Pi\u00f9 che Suicida forse Omicida, dal momento che loro si salvano sempre. Sarebbe Suicida se ci tenessero al proprio Paese.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarioMongaretto", "id": "448221028"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1667862037", "edit_history_tweet_ids": ["1191065448487542786"], "id": "1191065448487542786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191031398985093122"}], "created_at": "2019-11-03T18:51:46.000Z", "text": "RT @SCIAlvoradaP7: Partiu Arena!\nBonde suicida..\nAQUI QUEM MANDA \u00c9 O INTER!\n\nA TORCIDA QUE N\u00c3O USA ARMAS! https://t.co/QQfqoa2EV8", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4361, "type": "Place", "normalized_text": "Arena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SCIAlvoradaP7", "id": "851812978592808960"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/QQfqoa2EV8", "expanded_url": "https://twitter.com/SCIAlvoradaP7/status/1191031398985093122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQfqoa2EV8", "media_key": "3_1191031385475158018"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "230036451", "in_reply_to_user_id": "22425229", "edit_history_tweet_ids": ["1191065360130170881"], "id": "1191065360130170881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191059143127252992"}], "created_at": "2019-11-03T18:51:25.000Z", "text": "@casosac @JoseLuisGil1000 Por FP no creo q sea suicida!  Suerte en las elecciones", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.3512, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "casosac", "id": "22425229"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "JoseLuisGil1000", "id": "790643192131706880"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "014be4b32ac71d2f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179119827665002496", "edit_history_tweet_ids": ["1191065319441342464"], "id": "1191065319441342464", "created_at": "2019-11-03T18:51:15.000Z", "text": "Nova imagem de 'Esquadr\u00e3o Suicida' do David Ayer mostra o Coringa apontando arma pra Arlequina. https://t.co/gPKmoiu53v", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.6039, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.2738, "type": "Place", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/gPKmoiu53v", "expanded_url": "https://twitter.com/_GeekMais/status/1191065319441342464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gPKmoiu53v", "media_key": "3_1191065311568650240"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "989019630", "edit_history_tweet_ids": ["1191065040654340098"], "id": "1191065040654340098", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190763634823254017"}], "created_at": "2019-11-03T18:50:09.000Z", "text": "Visto lo visto quien vote @socialistes_cat @populares @CiudadanosCs o @vox_es en Catalu\u00f1a es un suicida, vosotros mismos, quien avisa no es traidor. https://t.co/g0WsLAkGIl", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 42, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 70, "end": 77, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/g0WsLAkGIl", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniAlvarezEiTB/status/1190763634823254017", "display_url": "twitter.com/DaniAlvarezEiT\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "851928401749438464", "edit_history_tweet_ids": ["1191064829810921475"], "id": "1191064829810921475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T18:49:18.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1678343774", "edit_history_tweet_ids": ["1191064773863055362"], "id": "1191064773863055362", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191032183269531648"}], "created_at": "2019-11-03T18:49:05.000Z", "text": "Que putitas son los jugadores europeos , me decepciono el nene , pens\u00e9 que era mas macho.. ac\u00e1 llega a jugar y se suicida https://t.co/SrXGDeKbhX", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/SrXGDeKbhX", "expanded_url": "https://twitter.com/VarskySports/status/1191032183269531648", "display_url": "twitter.com/VarskySports/s\u2026"}]}}, {"author_id": "899890206", "edit_history_tweet_ids": ["1191064655353065474"], "id": "1191064655353065474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190776662792851456"}], "created_at": "2019-11-03T18:48:37.000Z", "text": "RT @desdelpoble: El gabinet de comunicaci\u00f3 convergent segueix enviant memes i argumentari als seus gur\u00fas medi\u00e0tics, en la seva campanya sui\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "desdelpoble", "id": "280689769"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "972642244703457281", "edit_history_tweet_ids": ["1191064605520531456"], "id": "1191064605520531456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T18:48:25.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2155016570", "edit_history_tweet_ids": ["1191064501845725184"], "id": "1191064501845725184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T18:48:00.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1045413022515302400", "edit_history_tweet_ids": ["1191064476277264385"], "id": "1191064476277264385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-03T18:47:54.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "93293351", "edit_history_tweet_ids": ["1191064367544049664"], "id": "1191064367544049664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-03T18:47:28.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "824502074", "edit_history_tweet_ids": ["1191064341187059712"], "id": "1191064341187059712", "created_at": "2019-11-03T18:47:22.000Z", "text": "o cara que matou o outro no s\u00e1bado vai se entregar hoje na delegacia e eu que vou ter que oitivar ele t\u00f4 com tanta pregui\u00e7a de sair de casa, bem que poderia ser amanh\u00e3 que vou estar de folga", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76959976", "edit_history_tweet_ids": ["1191064287990689806"], "id": "1191064287990689806", "created_at": "2019-11-03T18:47:09.000Z", "text": "O diretor e os roreitistas de o \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tinham em m\u00e3os uma est\u00f3ria muito potente, mas eles, talvez por motivos econ\u00f4micos, castraram o filme, fizeram dele algo que fica entre o fiasco e o absurdo.", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "889895358322683906", "edit_history_tweet_ids": ["1191064203169325056"], "id": "1191064203169325056", "created_at": "2019-11-03T18:46:49.000Z", "text": "Eita!\n\nNova imagem de 'Esquadr\u00e3o Suicida' do David Ayer mostra o Coringa apontando a arma pra Arlequina. https://t.co/eIFv7tO4Lt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8963, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.3589, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.3189, "type": "Place", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/eIFv7tO4Lt", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1191064203169325056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eIFv7tO4Lt", "media_key": "3_1191064198450688007"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 73, "quote_count": 13}}, {"author_id": "1187743213", "edit_history_tweet_ids": ["1191064186773811208"], "id": "1191064186773811208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T18:46:45.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "885823903297306624", "edit_history_tweet_ids": ["1191064175591772162"], "id": "1191064175591772162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T18:46:43.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1182877846429196288", "edit_history_tweet_ids": ["1191064057740181505"], "id": "1191064057740181505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T18:46:14.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "849845772", "in_reply_to_user_id": "869665128534478852", "edit_history_tweet_ids": ["1191064035250360320"], "id": "1191064035250360320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190996890415968256"}], "created_at": "2019-11-03T18:46:09.000Z", "text": "@MadeleineOster3 Que hace el exministro del ladr\u00f3n suicida en le bcr? Cu\u00e1l es su trabajo? Que aporta?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138771154175516673", "in_reply_to_user_id": "742113753446162433", "edit_history_tweet_ids": ["1191063994108395520"], "id": "1191063994108395520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191063417630658567"}], "created_at": "2019-11-03T18:45:59.000Z", "text": "@stephani_l13 Mas se n se matou n significa q n tem", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "stephani_l13", "id": "742113753446162433"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1097965576268455937", "edit_history_tweet_ids": ["1191063960532992000"], "id": "1191063960532992000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T18:45:51.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128920814", "edit_history_tweet_ids": ["1191063642713862144"], "id": "1191063642713862144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "created_at": "2019-11-03T18:44:35.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38747280", "edit_history_tweet_ids": ["1191063599961296899"], "id": "1191063599961296899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T18:44:25.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "857138913835708416", "edit_history_tweet_ids": ["1191063573994323973"], "id": "1191063573994323973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190793767198089217"}], "created_at": "2019-11-03T18:44:19.000Z", "text": "RT @lilachlav: y entender el dolor de la persona que se suicida cuando ya muri\u00f3 es muy feo incluso con un intento fallido. pero aah el suic\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1206935186", "in_reply_to_user_id": "2285736287", "edit_history_tweet_ids": ["1191063545221459974"], "id": "1191063545221459974", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191063185954131974"}], "created_at": "2019-11-03T18:44:12.000Z", "text": "@sbauza99 El escuadron suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "997887391464599552", "edit_history_tweet_ids": ["1191063529220116482"], "id": "1191063529220116482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T18:44:08.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "131806784", "edit_history_tweet_ids": ["1191063458562883590"], "id": "1191063458562883590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T18:43:52.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "742113753446162433", "in_reply_to_user_id": "1138771154175516673", "edit_history_tweet_ids": ["1191063417630658567"], "id": "1191063417630658567", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191062566858117120"}], "created_at": "2019-11-03T18:43:42.000Z", "text": "@GuilhermeZafal1 Olha j\u00e1 tentei uma vez e n muda nadaaa.. s\u00f3 me estressei \nJ\u00e1 ouvi tbm q padre nunca se matou KKKK mostrei altossss mas cad\u00ea q mudou o pensamento", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeZafal1", "id": "1138771154175516673"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "850772913951211524", "edit_history_tweet_ids": ["1191063357937389569"], "id": "1191063357937389569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T18:43:28.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1122779020079321089", "in_reply_to_user_id": "375222622", "edit_history_tweet_ids": ["1191063342774964225"], "id": "1191063342774964225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191056770275434496"}], "created_at": "2019-11-03T18:43:24.000Z", "text": "@antoniomanuel__ \u00bfLa izquierda, as\u00ed, en general?. No hay una sola izquierda, y as\u00ed, en general, las izquierdas dejaron de serlo con la aparici\u00f3n de la letra de cambio y del consumo a plazos, la tarjeta de cr\u00e9dito y el endeudamiento.  suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "antoniomanuel__", "id": "375222622"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "751226866774704133", "edit_history_tweet_ids": ["1191063271069102080"], "id": "1191063271069102080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191003367042113536"}], "created_at": "2019-11-03T18:43:07.000Z", "text": "RT @Trakl100: Trakl en espa\u00f1ol:\nEscucha su vida y fragmentos de su obra en el programa \"Pasajes literarios\", transmitido en 1995. &gt; https:/\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 105, "probability": 0.7031, "type": "Other", "normalized_text": "Pasajes literarios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trakl100", "id": "2609367572"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "741366847069663232", "edit_history_tweet_ids": ["1191063270335156226"], "id": "1191063270335156226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "created_at": "2019-11-03T18:43:07.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "96918816", "in_reply_to_user_id": "1026865180729323520", "edit_history_tweet_ids": ["1191063189494075392"], "id": "1191063189494075392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190520863734616069"}], "created_at": "2019-11-03T18:42:47.000Z", "text": "@DraGonzalez A esta vieja le falta \ud83e\udd5a\ud83e\udd5a... un suicida y se inmola por el bienestar de la sociedad... \ud83d\ude01", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "914192046080053248", "edit_history_tweet_ids": ["1191063155256045568"], "id": "1191063155256045568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T18:42:39.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "125145587", "edit_history_tweet_ids": ["1191062710244524034"], "id": "1191062710244524034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T18:40:53.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1017117633131503618", "edit_history_tweet_ids": ["1191062702313082880"], "id": "1191062702313082880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-03T18:40:51.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092198792705859585", "edit_history_tweet_ids": ["1191062535291777026"], "id": "1191062535291777026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-03T18:40:11.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "86020474", "in_reply_to_user_id": "48132401", "edit_history_tweet_ids": ["1191062430450929664"], "id": "1191062430450929664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189565173197090818"}], "created_at": "2019-11-03T18:39:46.000Z", "text": "@paty_kisses @lbrhmn @marimessias @srtabia Dizem em Alagoas que Badan se vendeu por R$ 4 milh\u00f5es para assinar a farsa. Suzana tinha 10 cm a menos que no laudo e n\u00e3o havia nenhuma impress\u00e3o digital na arma. Quem matou PC Farias?", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4291, "type": "Other", "normalized_text": "Badan"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.444, "type": "Person", "normalized_text": "Suzana"}, {"start": 217, "end": 225, "probability": 0.4055, "type": "Organization", "normalized_text": "PC Farias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paty_kisses", "id": "48132401"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "lbrhmn", "id": "222820534"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "marimessias", "id": "50434164"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "srtabia", "id": "14583539"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2375756416", "edit_history_tweet_ids": ["1191062176997543936"], "id": "1191062176997543936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T18:38:46.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1098926998938886144", "edit_history_tweet_ids": ["1191062165576409091"], "id": "1191062165576409091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T18:38:43.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "204441807", "edit_history_tweet_ids": ["1191062089579843584"], "id": "1191062089579843584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "created_at": "2019-11-03T18:38:25.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "178172686", "edit_history_tweet_ids": ["1191062087088398338"], "id": "1191062087088398338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-03T18:38:25.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "374292042", "edit_history_tweet_ids": ["1191062075407314944"], "id": "1191062075407314944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T18:38:22.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "73023403", "edit_history_tweet_ids": ["1191062063398957056"], "id": "1191062063398957056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191055530061643777"}], "created_at": "2019-11-03T18:38:19.000Z", "text": "RT @Cluzcar: La cabeza de un grupo pol\u00edtico es IMPORTANTE, si es CORRUPTA como el cobarde suicida o la rea Keiko direccionan los votos en s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "73957634", "edit_history_tweet_ids": ["1191062035653681152"], "id": "1191062035653681152", "created_at": "2019-11-03T18:38:12.000Z", "text": "Na minha reda\u00e7\u00e3o eu ia debater Esquadr\u00e3o Suicida: sua import\u00e2ncia e impacto na cultura, economia e desenvolvimento social, como Arlequina adquiriu escoliose depois de carregar todo o filme nas costas e transformou o q era pra ser um desastre na maior obra prima do cinema", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7776, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.4999, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "487789919", "edit_history_tweet_ids": ["1191061883622690817"], "id": "1191061883622690817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T18:37:36.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14925569", "edit_history_tweet_ids": ["1191061821991636992"], "id": "1191061821991636992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T18:37:21.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "341615349", "edit_history_tweet_ids": ["1191061762084392960"], "id": "1191061762084392960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "created_at": "2019-11-03T18:37:07.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055676080", "edit_history_tweet_ids": ["1191061651623161857"], "id": "1191061651623161857", "created_at": "2019-11-03T18:36:41.000Z", "text": "Italia: la legalizaci\u00f3n masiva de los inmigrantes es suicida https://t.co/OAF4Fyorii", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/OAF4Fyorii", "expanded_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-inmigracion-masiva-suicida", "display_url": "es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-i\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "524809983", "edit_history_tweet_ids": ["1191061573797908486"], "id": "1191061573797908486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "created_at": "2019-11-03T18:36:22.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2648567151", "in_reply_to_user_id": "269188619", "edit_history_tweet_ids": ["1191061451374501891"], "id": "1191061451374501891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191058202240180225"}], "created_at": "2019-11-03T18:35:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 204, "tag": "NoEstanPreparados"}, {"start": 288, "end": 307, "tag": "MartinezPresidente"}], "annotations": [{"start": 289, "end": 306, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "MartinezPresidente"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Laly_uy", "id": "269188619"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "ralvarezdj", "id": "2595739767"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "Horacio246", "id": "129012362"}]}, "text": "@Laly_uy @ralvarezdj @Horacio246 Tengo toda la esperanza que no sea as\u00ed.  La gente no es suicida.  A la larga la estabilidad y los logros ganar\u00e1n. Menospreciando a la gente  no se gana. #NoEstanPreparados \nCon errores s\u00ed,pero sin dudas el mejor gobierno por lejos, es el que se viene con #MartinezPresidente", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1011916616861470720", "edit_history_tweet_ids": ["1191061254774960129"], "id": "1191061254774960129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T18:35:06.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "852156433412087808", "edit_history_tweet_ids": ["1191061244297527297"], "id": "1191061244297527297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T18:35:04.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3000481599", "edit_history_tweet_ids": ["1191061063116173313"], "id": "1191061063116173313", "created_at": "2019-11-03T18:34:20.000Z", "text": "Entrei no face e vi que o Ferreira se matou. Mds eu estudei com ele, vira e mexe elogiava minhas fotos. Senhor \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.6649, "type": "Other", "normalized_text": "face"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.7299, "type": "Person", "normalized_text": "Ferreira"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "274275182", "edit_history_tweet_ids": ["1191061029691777025"], "id": "1191061029691777025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-03T18:34:12.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "909158200125030400", "edit_history_tweet_ids": ["1191060811340505088"], "id": "1191060811340505088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1133391681615798272"}], "created_at": "2019-11-03T18:33:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "menstrua\u00e7\u00e3o"}]}, "text": "RT @Isla_SS_: Vamos falar sobre #menstrua\u00e7\u00e3o? \nVamoooos!\n\n1 - N\u00e3o precisa esconder o fato de estar menstruada.\n\nQuando algu\u00e9m falar \"o abso\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "554972485", "edit_history_tweet_ids": ["1191060712682131456"], "id": "1191060712682131456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T18:32:57.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18445669", "edit_history_tweet_ids": ["1191060704259923968"], "id": "1191060704259923968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T18:32:55.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3342061894", "edit_history_tweet_ids": ["1191060639562776576"], "id": "1191060639562776576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191041636706463745"}], "created_at": "2019-11-03T18:32:39.000Z", "text": "dani ve los subtitulos q le ousieron a esto y se suicida https://t.co/VB6dutsmvz", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6404, "type": "Other", "normalized_text": "dani"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/VB6dutsmvz", "expanded_url": "https://twitter.com/MDFRAP/status/1191041636706463745", "display_url": "twitter.com/MDFRAP/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2533809750", "edit_history_tweet_ids": ["1191060519832174592"], "id": "1191060519832174592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190731860093153281"}], "created_at": "2019-11-03T18:32:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 54, "tag": "SalarioEnDolares"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BigMaglyRedSox", "id": "53940216"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "TomasGuanipa", "id": "55420433"}]}, "text": "RT @BigMaglyRedSox: A quien le piden #SalarioEnDolares @TomasGuanipa ? Al r\u00e9gimen criminal q deber\u00edan sacar por usurpador y con quien usted\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "462386896", "edit_history_tweet_ids": ["1191060444733198336"], "id": "1191060444733198336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T18:31:53.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "10165342", "edit_history_tweet_ids": ["1191060363284041729"], "id": "1191060363284041729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T18:31:34.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "107734837", "edit_history_tweet_ids": ["1191060183943962625"], "id": "1191060183943962625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T18:30:51.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1279413080", "edit_history_tweet_ids": ["1191060128256208896"], "id": "1191060128256208896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T18:30:38.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "912254562492436481", "edit_history_tweet_ids": ["1191060126226165761"], "id": "1191060126226165761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T18:30:37.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2423051431", "edit_history_tweet_ids": ["1191060110245806081"], "id": "1191060110245806081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191018699584503808"}], "created_at": "2019-11-03T18:30:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Laika"}, {"start": 76, "end": 85, "tag": "Sputnik2"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.3447, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "Sputnik2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AstroMiriMX", "id": "230568927"}]}, "text": "RT @AstroMiriMX: La triste historia de #Laika, qui\u00e9n orbit\u00f3 la Tierra en el #Sputnik2, en una misi\u00f3n suicida el 3 de noviembre de 1957. \ud83d\ude80\ud83d\udc15\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "297596139", "edit_history_tweet_ids": ["1191059957854199809"], "id": "1191059957854199809", "created_at": "2019-11-03T18:29:57.000Z", "text": "Homem mata casal e se suicida em seguida na zona Norte de Mar\u00edlia \u2022 Mar\u00edlia Not\u00edcia https://t.co/q0AcArFdvh", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7638, "type": "Place", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.3955, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia Not\u00edcia"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/q0AcArFdvh", "expanded_url": "https://marilianoticia.com.br/homem-mata-casal-e-se-suicida-em-seguida-na-zona-norte-de-marilia/", "display_url": "marilianoticia.com.br/homem-mata-cas\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1046790799776776192", "edit_history_tweet_ids": ["1191059891189944321"], "id": "1191059891189944321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "created_at": "2019-11-03T18:29:41.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4136071641", "edit_history_tweet_ids": ["1191059766111612928"], "id": "1191059766111612928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "created_at": "2019-11-03T18:29:11.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "424420521", "edit_history_tweet_ids": ["1191059714894905344"], "id": "1191059714894905344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "created_at": "2019-11-03T18:28:59.000Z", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3405856948", "in_reply_to_user_id": "1143165011306696707", "edit_history_tweet_ids": ["1191059704052682754"], "id": "1191059704052682754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191054439899160576"}], "created_at": "2019-11-03T18:28:56.000Z", "text": "@DasPinha @jolinecristina @matraqueando E no exemplo que eu dei, que t\u00e1 acontecendo aqui no Rio. V\u00e1rias favelas tem programas de pr\u00e9 vestibular solid\u00e1rio, o jovem se matou o ano todo estudando na laje com um caderno surrado, para hoje ter tiroteio e ele ficar preso em casa a manh\u00e3 e a tarde toda.", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DasPinha", "id": "1143165011306696707"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "JolineCristina", "id": "1536135775254892544"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "matraqueando", "id": "74065794"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57270976", "edit_history_tweet_ids": ["1191059657705611264"], "id": "1191059657705611264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "created_at": "2019-11-03T18:28:45.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1181511519852486656", "edit_history_tweet_ids": ["1191059417036406787"], "id": "1191059417036406787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T18:27:48.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1181079723839016960", "edit_history_tweet_ids": ["1191059396379467776"], "id": "1191059396379467776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T18:27:43.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1044649176506789888", "edit_history_tweet_ids": ["1191059257149526016"], "id": "1191059257149526016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "created_at": "2019-11-03T18:27:10.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117213468", "edit_history_tweet_ids": ["1191059195073835009"], "id": "1191059195073835009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191024434376777728"}], "created_at": "2019-11-03T18:26:55.000Z", "text": "RT @juanhubieresdr: Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de Nayajo \u2013 LoQueSucede/LUCHAR CADA D\u00cdA P\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Nayajo"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "951956692387942400", "in_reply_to_user_id": "556921021", "edit_history_tweet_ids": ["1191059130045345794"], "id": "1191059130045345794", "created_at": "2019-11-03T18:26:40.000Z", "text": "@XiscoJimix gracias por los goles suicida cuando puedo llevar a mis hijos para una selfi con usted gracias", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "XiscoJimix", "id": "556921021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "na_brunaa", "name": "Bruninha\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\u2695\ufe0f", "id": "1050117523755155465", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 297, "tweet_count": 7039, "listed_count": 0}}, {"username": "isaasouza12", "name": "Isabela \u2763\ufe0f", "id": "1109870666529026048", "verified": false, "location": "Maric\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 575, "tweet_count": 7831, "listed_count": 0}}, {"username": "hawforends", "name": "Mandy", "id": "2920201373", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 840, "tweet_count": 4976, "listed_count": 2}}, {"username": "thalita12rocha", "name": "Thalita", "id": "310586224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1751, "tweet_count": 13882, "listed_count": 0}}, {"username": "lavscomenta", "name": "lav\u00ednia", "id": "3065079088", "verified": false, "location": "1\u00ba Cor\u00edntios 2:9 ", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 451, "tweet_count": 22175, "listed_count": 0}}, {"username": "Egarcamp111", "name": "Eric Garc\u00eda Campos", "id": "848237598707462144", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4778, "following_count": 4605, "tweet_count": 368395, "listed_count": 2}}, {"username": "WhistPlayers", "name": "Vicen\u00e7 Pag\u00e8s Jord\u00e0", "id": "166913259", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6322, "following_count": 2093, "tweet_count": 51237, "listed_count": 101}}, {"username": "pearljam_roures", "name": "Pearl Jam Club Sant Esteve de les Roures", "id": "991314938231652352", "verified": false, "location": "Sant Esteve de les Roures", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 562, "tweet_count": 8875, "listed_count": 3}}, {"username": "Luesna", "name": "Luis Escobar", "id": "48794701", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 340, "tweet_count": 6067, "listed_count": 1}}, {"username": "BilaCoba", "name": "Vila Cova", "id": "1006686240190681090", "verified": false, "location": "Vila do Conde, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 413, "tweet_count": 18428, "listed_count": 0}}, {"username": "afonsoferrazz03", "name": "Ferraz", "id": "1024713044776169472", "verified": false, "location": "Vila do Conde, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 419, "tweet_count": 27286, "listed_count": 0}}, {"username": "xxabice", "name": "luiz inacio lolly vomito da silva", "id": "943934486399643649", "verified": false, "location": "Escola Paulo Cheire ", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 1134, "tweet_count": 119232, "listed_count": 2}}, {"username": "IraciFagundes", "name": "Ira", "id": "1064138782893576192", "verified": false, "location": "Bar\u00e3o de Cotegipe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 154, "tweet_count": 5601, "listed_count": 0}}, {"username": "gzhdigital", "name": "GZH", "id": "13531162", "verified": true, "location": "Porto Alegre, RS", "public_metrics": {"followers_count": 1167124, "following_count": 157, "tweet_count": 365791, "listed_count": 3371}}, {"username": "belicelarry", "name": "\ud83c\udf35\u2728\ud83c\udf5e", "id": "838536622907994112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 212, "tweet_count": 21741, "listed_count": 0}}, {"username": "hug0k7", "name": "hugok\ud83e\udd77\ud83c\udffd", "id": "3373984587", "verified": false, "location": "Pol\u00e1qkya", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1022, "tweet_count": 42708, "listed_count": 0}}, {"username": "Velto67", "name": "Velto", "id": "79324964", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 291, "tweet_count": 3359, "listed_count": 0}}, {"username": "spbutterfly", "name": "Tiny Dancer", "id": "14387464", "verified": false, "location": "Sampa Rock City", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 229, "tweet_count": 53744, "listed_count": 18}}, {"username": "estheralmagro", "name": "Esther Almagro", "id": "309277073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 787, "tweet_count": 486, "listed_count": 1}}, {"username": "PamelaDias54", "name": "Pamelitah Dias \ud83e\udd87\ud83c\udf7c", "id": "1183526371424980994", "verified": false, "location": "Rancharia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1092, "tweet_count": 24113, "listed_count": 0}}, {"username": "kooarth", "name": "paulini", "id": "1086383122554503169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3587, "following_count": 717, "tweet_count": 31314, "listed_count": 0}}, {"username": "juliantuerk", "name": "Juli\u00e1n Hoyos", "id": "181039784", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 317, "tweet_count": 33849, "listed_count": 4}}, {"username": "DannyPachecoOk", "name": "Danny Pacheco\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "616398009", "verified": false, "location": "Buenos Aires,Quilmes", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 590, "tweet_count": 40019, "listed_count": 5}}, {"username": "InfoFreestyle2", "name": "Info Freestyle", "id": "1037134847993688065", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 296357, "following_count": 304, "tweet_count": 30574, "listed_count": 221}}, {"username": "marlongrattward", "name": "Marlon Allen\u2607", "id": "860155222194311169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1409, "tweet_count": 24654, "listed_count": 0}}, {"username": "DCverso1", "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033", "verified": false, "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47932, "listed_count": 94}}, {"username": "SavaCaro", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc90 \u2661", "id": "1148939076", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 788, "tweet_count": 35754, "listed_count": 1}}, {"username": "jadxscGH", "name": "Jad Morata \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "708372825371975680", "verified": false, "location": "Turin - Valladolid", "public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 1270, "tweet_count": 122109, "listed_count": 12}}, {"username": "alfonsjm", "name": "alfonsjm \ud83c\udf0a", "id": "33030237", "verified": false, "location": "taradell, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 898, "tweet_count": 21998, "listed_count": 9}}, {"username": "sdiazc39", "name": "Sergio D\u00edaz", "id": "882168931", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 100, "tweet_count": 38755, "listed_count": 76}}, {"username": "materia_ciencia", "name": "Materia", "id": "108932245", "verified": true, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 834417, "following_count": 846, "tweet_count": 28763, "listed_count": 5138}}, {"username": "EvaGallardoMans", "name": "Eva Gallardo Mansilla", "id": "871506091", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 860, "tweet_count": 16398, "listed_count": 3}}, {"username": "greace_84", "name": "greace", "id": "942263419", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 456, "tweet_count": 3040, "listed_count": 0}}, {"username": "lRUKAKASHI", "name": "nina", "id": "622281915", "verified": false, "location": "naruto. ", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 501, "tweet_count": 57408, "listed_count": 0}}, {"username": "chapimaro151a", "name": "\u3061\u3083\u3074", "id": "707136262155608064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}}, {"username": "EsPapageno", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "1092126705114849281", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}}, {"username": "pacomailkickfre", "name": "FJCC\ud83c\udf97\ufe0f", "id": "96225807", "verified": false, "location": "Toledo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1210, "tweet_count": 15114, "listed_count": 18}}, {"username": "Josep_Claramunt", "name": "Josep Claramunt", "id": "388768269", "verified": false, "location": "Madrid-Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 479, "tweet_count": 19567, "listed_count": 0}}, {"username": "mpages17", "name": "Montserrat Pag\u00e8s", "id": "1083748447", "verified": false, "location": "Mollet del Valles", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1776, "tweet_count": 11344, "listed_count": 4}}, {"username": "sr_oscuro666", "name": "Tratratrantifa", "id": "2170492554", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 75, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}}, {"username": "udamarcita", "name": "Ang\u00e9lica Mundaca", "id": "254283523", "verified": false, "location": "lima- per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 289, "tweet_count": 7482, "listed_count": 1}}, {"username": "ginho230", "name": "Ginho", "id": "746365272320249856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 193, "tweet_count": 8861, "listed_count": 0}}, {"username": "pikkucatjaeger", "name": "Mari", "id": "757675678573686784", "verified": false, "location": "\ud83c\udf70\u5f61\ud83d\udcdd\ud83d\udc8c (\u3063.\u275b \u1d17 \u275b.)", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1307, "tweet_count": 80553, "listed_count": 0}}, {"username": "darkmoonselina", "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "id": "873075432307933184", "verified": false, "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}}, {"username": "perepescador", "name": "pedro *X", "id": "589060792", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 336, "tweet_count": 21549, "listed_count": 1}}, {"username": "Pura_Miel", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u00a1\ud83d\udc1dAZUCA\ud83d\udc1d!\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Ol\u00e9!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00a1We The People!\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "50093457", "verified": false, "location": " #MaduroCo\u00f1oETuMadre ", "public_metrics": {"followers_count": 63057, "following_count": 46918, "tweet_count": 647781, "listed_count": 144}}, {"username": "combatiente21", "name": "nelson loyo", "id": "68088887", "verified": false, "location": "Caracas_ Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 29624, "following_count": 2273, "tweet_count": 228572, "listed_count": 0}}, {"username": "Lalirainbow", "name": "Looser", "id": "707705636", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 382, "tweet_count": 44512, "listed_count": 3}}, {"username": "wtfwithmybody_", "name": "Apocalipsis", "id": "3038506804", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4917, "following_count": 634, "tweet_count": 47597, "listed_count": 0}}, {"username": "rositaclaveles", "name": "rosita claveles", "id": "711807290", "verified": false, "location": "barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1810, "tweet_count": 42069, "listed_count": 2}}, {"username": "airesserafim1", "name": "A+", "id": "3405174525", "verified": false, "location": "Beira, Mo\u00e7ambique \ud83c\uddf2\ud83c\uddff", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 960, "tweet_count": 5033, "listed_count": 1}}, {"username": "elianess101", "name": "eliane de sousa", "id": "1315253803", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1549, "tweet_count": 7121, "listed_count": 0}}, {"username": "Aby6002", "name": "Sandra Castellano", "id": "2869453121", "verified": false, "location": "Quilmes", "public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 2071, "tweet_count": 57138, "listed_count": 10}}, {"username": "Silviru2", "name": "Silviru", "id": "1167080359126806529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1893, "tweet_count": 42647, "listed_count": 0}}, {"username": "JordiGiros", "name": "Jordi Gir\u00f3s", "id": "16804825", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 651, "tweet_count": 22065, "listed_count": 2}}, {"username": "D3ad4gain", "name": "Pires", "id": "767727840284577792", "verified": false, "location": "Barueri, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 600, "tweet_count": 58234, "listed_count": 4}}, {"username": "lssuesGuy", "name": "Mes\u00e3o de uma pessoa s\u00f3", "id": "1030120655298195456", "verified": false, "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 130, "tweet_count": 80485, "listed_count": 6}}, {"username": "tsunamilliberta", "name": "Libertad \ud83d\udc9b\ud83c\udf97\ufe0f", "id": "925751145800269824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 2649, "tweet_count": 368983, "listed_count": 5}}, {"username": "gjagus", "name": "agustin52", "id": "4399373361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 235, "tweet_count": 23200, "listed_count": 2}}, {"username": "Rosyapu", "name": "RoxyFrankhz", "id": "3911364381", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 358, "tweet_count": 22622, "listed_count": 0}}, {"username": "crismarti", "name": "crismarti # JoSocCDR", "id": "16995352", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 374, "tweet_count": 11198, "listed_count": 0}}, {"username": "arawinsIet", "name": "clair", "id": "1126702170252857344", "verified": false, "location": "somewhere in Europe ", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 230, "tweet_count": 14147, "listed_count": 2}}, {"username": "GemmmaVA", "name": "Gemma VA", "id": "175799297", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 3580, "following_count": 4202, "tweet_count": 20330, "listed_count": 0}}, {"username": "mary0068", "name": "M\u00aa Carmen Pe\u00f1a", "id": "282564100", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 716, "tweet_count": 17459, "listed_count": 1}}, {"username": "hsrrydkla", "name": "noah \u29d7", "id": "718835044098437121", "verified": false, "location": "princess park \u2022 ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 1851, "tweet_count": 20238, "listed_count": 3}}, {"username": "EvaCentellNieto", "name": "Cendra \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f", "id": "736568940", "verified": false, "location": "Gelida(BCN)/Pereiras (OU)", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 480, "tweet_count": 10076, "listed_count": 0}}, {"username": "DemoKradura", "name": "DemoKradura", "id": "120604880", "verified": false, "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1107, "tweet_count": 28594, "listed_count": 7}}, {"username": "bomberos", "name": "bomberos", "id": "6251192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47753, "following_count": 249, "tweet_count": 596708, "listed_count": 205}}, {"username": "afrikaka", "name": "\u00c0frika", "id": "527498510", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 99, "tweet_count": 19231, "listed_count": 0}}, {"username": "maitshy", "name": "\u0993 mai !!", "id": "842839531074347012", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 729, "tweet_count": 25113, "listed_count": 1}}, {"username": "AllHailTheKing1", "name": "\ud83e\udd34\ud83c\udfff\ud83d\udc51\u201dThe King\u201d King Alpha \ud83e\udd81", "id": "723340230829318144", "verified": false, "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 4958, "tweet_count": 90070, "listed_count": 6}}, {"username": "GlobalForceGold", "name": "Shane Silver", "id": "3055666588", "verified": false, "location": "Birmingham, England", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 542, "tweet_count": 25454, "listed_count": 11}}, {"username": "octaviagust", "name": "Joan Nicol\u00e0s", "id": "908311232624676865", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 467, "tweet_count": 5298, "listed_count": 0}}, {"username": "esver2010", "name": "fina esvertit //*//", "id": "134832563", "verified": false, "location": "Barcelona, CAT", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 1275, "tweet_count": 69527, "listed_count": 92}}, {"username": "FeliiLuna", "name": "jaja +16\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1087055535843823616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 133, "tweet_count": 9923, "listed_count": 0}}, {"username": "ESPNFC", "name": "ESPN FC", "id": "18091004", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6279956, "following_count": 611, "tweet_count": 151213, "listed_count": 13161}}, {"username": "helixx85", "name": "(((Corto Maltese))) ||\u2606||\ud83d\uddf3\ud83c\udff4\ud83d\ude0e", "id": "20281612", "verified": false, "location": "Barcelona CAT ", "public_metrics": {"followers_count": 37841, "following_count": 41614, "tweet_count": 304707, "listed_count": 118}}, {"username": "erioerioerio", "name": "erio", "id": "3348745041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 423, "tweet_count": 74949, "listed_count": 1}}, {"username": "Reginaldo36fre1", "name": "Reginaldo17freitas", "id": "908390952129241090", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3315, "following_count": 4633, "tweet_count": 84502, "listed_count": 0}}, {"username": "iaenennem", "name": "\u00f4 luise", "id": "3363039035", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 172, "tweet_count": 24692, "listed_count": 1}}, {"username": "araujosane", "name": "ane", "id": "846440325853929473", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 920, "tweet_count": 36017, "listed_count": 1}}, {"username": "luckydeadpanda1", "name": "frases tomoko kuroki", "id": "1083092794200244224", "verified": false, "location": "ubicaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2547, "following_count": 1078, "tweet_count": 85448, "listed_count": 11}}, {"username": "matiferradas", "name": "Matias CaRp", "id": "129102408", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 0, "tweet_count": 4299, "listed_count": 0}}, {"username": "Yiyicariver", "name": "SilviaDiCarlo @yiyicariver\ud83e\udd0d\u2764\ud83e\udd0d", "id": "2295017934", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 708, "tweet_count": 7539, "listed_count": 0}}, {"username": "joanduartbarber", "name": "joan duart barber", "id": "2363284277", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 46, "tweet_count": 9385, "listed_count": 0}}, {"username": "Oswaldo_leit", "name": "ajudar o peixe", "id": "1062098377389887490", "verified": false, "location": "Paris, Texas", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1299, "tweet_count": 16614, "listed_count": 0}}, {"username": "nao_muito", "name": "quiet tweeting", "id": "770434956791283713", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 30114, "following_count": 1442, "tweet_count": 42647, "listed_count": 67}}, {"username": "TaisfilhadoReis", "name": "amor\ud83c\udf7c\ud83c\udf99\ud83e\udd63 \ud83d\udc51", "id": "874018050470813696", "verified": false, "location": "Itapecerica da Serra S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 116, "tweet_count": 54672, "listed_count": 1}}, {"username": "SGervu", "name": "SuTuita", "id": "1191626526", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 913, "tweet_count": 18908, "listed_count": 0}}, {"username": "ehanicksz", "name": "nicolly \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1130982352270823424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 324, "tweet_count": 12718, "listed_count": 0}}, {"username": "xxargay", "name": "Xavi #1Octubre \ud83c\udff4", "id": "317812555", "verified": false, "location": "Barcelona - Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1149, "tweet_count": 79485, "listed_count": 15}}, {"username": "hoaojonaiser", "name": "kanye west do pilarzinho", "id": "279695707", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1256, "tweet_count": 15340, "listed_count": 1}}, {"username": "beamreiss", "name": "bea reis", "id": "756532735858978817", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 662, "tweet_count": 6225, "listed_count": 0}}, {"username": "txemalone_", "name": "TxEmALonE \u2728\ud83d\udcf7\u26a1\ufe0f", "id": "508855260", "verified": false, "location": "De Berga a Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1872, "tweet_count": 33301, "listed_count": 11}}, {"username": "thabataganga", "name": "ganga", "id": "704159712644894720", "verified": true, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27578, "following_count": 2602, "tweet_count": 21989, "listed_count": 92}}, {"username": "quelcolom", "name": "miquel colom", "id": "416533014", "verified": false, "location": "Palma", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1504, "tweet_count": 389468, "listed_count": 43}}, {"username": "vetusquia", "name": "Vetus \ud83e\ude81", "id": "1175460556142272512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 151, "tweet_count": 23972, "listed_count": 2}}, {"username": "elibierkpisma", "name": "Tibi\ud83d\udc99\ud83e\udd93\ud83d\udc07", "id": "1093174802809004032", "verified": false, "location": "Turqu\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 545, "tweet_count": 28020, "listed_count": 1}}, {"username": "AlexBengoaT", "name": "Alex Bengoa", "id": "163935324", "verified": false, "location": "Trujillo - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 313, "tweet_count": 3820, "listed_count": 1}}, {"username": "angelneyra2016", "name": "Angel Neyra 2026", "id": "534987521", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 6480, "following_count": 2317, "tweet_count": 34413, "listed_count": 51}}, {"username": "BrunaRi31421296", "name": "Bruna Ribeiro", "id": "1147623840559915019", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 119, "tweet_count": 422, "listed_count": 0}}, {"username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu", "id": "283230411", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3010639, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}}, {"username": "JulioangelE", "name": "Julio A. E.", "id": "2570831791", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4244, "following_count": 4639, "tweet_count": 152263, "listed_count": 165}}, {"username": "AlicBFra", "name": "Alilola", "id": "1183840444830113792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 717, "tweet_count": 47791, "listed_count": 0}}, {"username": "W11Alicia", "name": "ALICIA\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\uddc9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #StandWithUkraine", "id": "2151523741", "verified": false, "location": "CORDOBA Capital - ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 16408, "following_count": 15467, "tweet_count": 225613, "listed_count": 32}}, {"username": "NelsonF72349388", "name": "Nelson Feliz", "id": "1147862813500739585", "verified": false, "location": "SDE", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 154, "tweet_count": 318, "listed_count": 0}}, {"username": "juanhubieredr", "name": "juan hubiere MR", "id": "1005475280495005696", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 16508, "following_count": 5137, "tweet_count": 38800, "listed_count": 13}}, {"username": "larewithane", "name": "lare!\u00a1", "id": "2490609956", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 2731, "tweet_count": 59574, "listed_count": 3}}, {"username": "eeugifics", "name": "Gi \ud83e\udd8a || Commissions abertas \ud83d\udccc", "id": "1101408264120647680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 999, "tweet_count": 49509, "listed_count": 4}}, {"username": "Saickaralho", "name": "Saikyo \uc6c3", "id": "1028008797913194497", "verified": false, "location": "um quarto com led rgb", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 495, "tweet_count": 18326, "listed_count": 0}}, {"username": "musoverao", "name": "jhon", "id": "1904784846", "verified": false, "location": "BIQUEIRA", "public_metrics": {"followers_count": 369023, "following_count": 25342, "tweet_count": 56124, "listed_count": 264}}, {"username": "AdrianVCF7", "name": "Adri\u00e1n", "id": "166665433", "verified": false, "location": "M\u00f3stoles.", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 191, "tweet_count": 65418, "listed_count": 6}}, {"username": "_blossoMIN", "name": "Ana | \u76f4\u54c9", "id": "388935196", "verified": false, "location": "Art -  anablossomin.carrd.co", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 387, "tweet_count": 135553, "listed_count": 24}}, {"username": "Santa_Evita", "name": "Harls \ud83d\udda4\u2763\ufe0f", "id": "1335578732", "verified": false, "location": "Beach City", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 2144, "tweet_count": 198397, "listed_count": 12}}, {"username": "geeknfeminist", "name": "Geek & Feminist", "id": "1104033365383135232", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26001, "following_count": 317, "tweet_count": 33743, "listed_count": 68}}, {"username": "MarciaCMAraujo", "name": "M\u00e1rcia C M de Ara\u00fajo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "2522200620", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3954, "following_count": 5002, "tweet_count": 35330, "listed_count": 2}}, {"username": "GlaucoS13113", "name": "Professor Glauco Silva", "id": "1074421743102689281", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14092, "following_count": 14126, "tweet_count": 46634, "listed_count": 23}}, {"username": "sou4nd", "name": "not found \ud83e\udeac", "id": "2472666328", "verified": false, "location": "Caucaia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 368, "tweet_count": 8170, "listed_count": 0}}, {"username": "nathalialinda08", "name": "Nathi \u24c2\u2693 \ud83e\uddc0 \ud83c\udf7c", "id": "4874182277", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 378, "tweet_count": 7780, "listed_count": 0}}, {"username": "picotte00", "name": "Marcia Cabral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "200380212", "verified": false, "location": "Montreal , Canad\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 126, "tweet_count": 3262, "listed_count": 0}}, {"username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551813, "following_count": 171773, "tweet_count": 611992, "listed_count": 13864}}, {"username": "cmoratuxans", "name": "Carles M\u00f3ra", "id": "4725995116", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 4999, "tweet_count": 139027, "listed_count": 13}}, {"username": "aqepenaseria", "name": "Felip Luly da Silva \u2b50", "id": "1179371496", "verified": false, "location": "The Sims", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 610, "tweet_count": 48136, "listed_count": 1}}, {"username": "adcwalls", "name": "\u0618", "id": "753591879309156353", "verified": false, "location": "clarke & lexa.", "public_metrics": {"followers_count": 8754, "following_count": 6562, "tweet_count": 41679, "listed_count": 53}}, {"username": "Nandol98", "name": "Nando finalista das copas\ud83d\udd34\u26ab", "id": "926641401592537089", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 195, "tweet_count": 13447, "listed_count": 0}}, {"username": "_FlaDaDepressao", "name": "FLA DA DEPRESS\u00c3O", "id": "1002776640", "verified": false, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 234362, "following_count": 254, "tweet_count": 27318, "listed_count": 326}}, {"username": "Games_Kayky", "name": "Kayky", "id": "3353748153", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37507, "following_count": 1101, "tweet_count": 54642, "listed_count": 17}}, {"username": "Vinyaverda", "name": "Vinyaverda", "id": "962270070260068353", "verified": false, "location": "Kenya", "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 2345, "tweet_count": 180889, "listed_count": 8}}, {"username": "gaviao77", "name": "Bruno Pasquali", "id": "155203276", "verified": false, "location": " Bom Retiro/S\u00e3o Paulo/SP/BR", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 218, "tweet_count": 469, "listed_count": 1}}, {"username": "benjaminback", "name": "Benjamin Back", "id": "55562632", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1236155, "following_count": 554, "tweet_count": 216399, "listed_count": 1629}}, {"username": "bernardocald_", "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc1b \ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc27", "id": "830804154134183938", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 548, "tweet_count": 6779, "listed_count": 0}}, {"username": "lareconchade", "name": "Daniel rodrigo", "id": "257635196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 261, "tweet_count": 25739, "listed_count": 1}}, {"username": "cristinaraso", "name": "Cristina Raso Boluda", "id": "195330252", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1066, "tweet_count": 10155, "listed_count": 11}}, {"username": "montsesabatmir", "name": "Montse S\u00e0bat Mir", "id": "2470310116", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 353, "tweet_count": 1730, "listed_count": 4}}, {"username": "RufianMJ", "name": "Sr. Mart\u00ednez\ud83d\udd3b", "id": "232849585", "verified": false, "location": "C\u00e1diz/Granada", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 249, "tweet_count": 39518, "listed_count": 0}}, {"username": "Sir_Sanote", "name": "Sanote", "id": "707832690083569664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 290, "tweet_count": 10445, "listed_count": 4}}, {"username": "jotacarretero", "name": "Juli\u00e1n Carretero", "id": "880398810", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1049, "tweet_count": 4504, "listed_count": 26}}, {"username": "BugandParker", "name": "not danni", "id": "159346820", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 319, "tweet_count": 95303, "listed_count": 6}}, {"username": "vapopotinha", "name": "Vania", "id": "4311059602", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 437, "tweet_count": 289916, "listed_count": 5}}, {"username": "roberto0007", "name": "roberto carlos", "id": "66809032", "verified": false, "location": "Huacho, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2303, "tweet_count": 12070, "listed_count": 2}}, {"username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "verified": false, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"username": "090921ad", "name": "Mercyy.", "id": "2877000445", "verified": false, "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 198, "tweet_count": 16574, "listed_count": 0}}, {"username": "d00000lls0ul", "name": "valentina", "id": "739258238697345024", "verified": false, "location": "\ud83d\udd73", "public_metrics": {"followers_count": 3981, "following_count": 572, "tweet_count": 73120, "listed_count": 0}}, {"username": "MolineMargarita", "name": "Margarita Moline", "id": "734495178837348352", "verified": false, "location": "Terrassa, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 152, "tweet_count": 14447, "listed_count": 0}}, {"username": "matheusfarofa_", "name": "Matheus Farofa", "id": "357775863", "verified": false, "location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 959, "tweet_count": 51349, "listed_count": 0}}, {"username": "Delmar53875783", "name": "Delmar", "id": "1128495889801105409", "verified": false, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 374, "tweet_count": 2475, "listed_count": 0}}, {"username": "DoctorDelAgua", "name": "Dr Water", "id": "332738034", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 4712, "following_count": 176, "tweet_count": 47166, "listed_count": 13}}, {"username": "mmmikezera", "name": "mike", "id": "890712415", "verified": false, "location": "??????", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 162, "tweet_count": 10552, "listed_count": 1}}, {"username": "crlnacanico", "name": "cani\u00c7o", "id": "1154499927910866965", "verified": false, "location": "Su\u00ed\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 271, "tweet_count": 17789, "listed_count": 0}}, {"username": "SASam1714", "name": "S\u00f3c del Sas", "id": "751449607", "verified": false, "location": "CATHALVNYA", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 2743, "tweet_count": 508515, "listed_count": 147}}, {"username": "sorrentinofelix", "name": "Felice Sorrentino", "id": "254961511", "verified": false, "location": "Trieste", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1072, "tweet_count": 8671, "listed_count": 0}}, {"username": "Corriere", "name": "Corriere della Sera", "id": "395218906", "verified": true, "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 2688396, "following_count": 242, "tweet_count": 527532, "listed_count": 8962}}, {"username": "briciofernands", "name": "fabricio fernandes", "id": "195475752", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1967, "tweet_count": 19859, "listed_count": 2}}, {"username": "palomaarauujo", "name": "VASCALINDA \ud83d\udca2\ud83d\udda4", "id": "1015397833246167041", "verified": false, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 167, "tweet_count": 7932, "listed_count": 1}}, {"username": "raquelortizs", "name": "Raquel OrtizSospedra", "id": "2537807274", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 54, "tweet_count": 137, "listed_count": 1}}, {"username": "mignoloeprof", "name": "Mignolo e Prof", "id": "317601604", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 4526, "following_count": 399, "tweet_count": 60902, "listed_count": 8}}, {"username": "titojvelasco", "name": "Tito Velasco", "id": "861888979", "verified": false, "location": "Santander,Bogot\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 540, "tweet_count": 2458, "listed_count": 2}}, {"username": "JUANVILLANI", "name": "JUAN CARLOS VILLANI", "id": "185788063", "verified": false, "location": "BOGOTA", "public_metrics": {"followers_count": 5434, "following_count": 2638, "tweet_count": 3958, "listed_count": 43}}, {"username": "JOM_BR", "name": "Jo\u00e3o Siqueira \u271d \ud83d\udc38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u271d", "id": "2840609825", "verified": false, "location": "                              ", "public_metrics": {"followers_count": 3682, "following_count": 3889, "tweet_count": 69151, "listed_count": 0}}, {"username": "AiltonBenedito", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "id": "342403919", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265420, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}}, {"username": "ToniCamposAlos", "name": "Toni Campos Alos", "id": "230975552", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 872, "tweet_count": 56880, "listed_count": 8}}, {"username": "denisetiafofa", "name": "Denise Azevedo", "id": "519556392", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia-DF", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 990, "tweet_count": 580044, "listed_count": 18}}, {"username": "Uculman", "name": "William Uculmana", "id": "730565286", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1752, "tweet_count": 27893, "listed_count": 1}}, {"username": "MesiasGuevara", "name": "Mes\u00edas Guevara", "id": "46672612", "verified": false, "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 29560, "following_count": 5141, "tweet_count": 25756, "listed_count": 124}}, {"username": "sraking", "name": "alexa \ud83c\udf97\ud83c\udf97ara ja, sediciosa\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "id": "254233844", "verified": false, "location": "sabadell-barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 421, "tweet_count": 31007, "listed_count": 0}}, {"username": "LasHerasAntonio", "name": "Prof. Dr. Antonio Las Heras .:", "id": "404373333", "verified": false, "location": "Ciudad de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 4735, "following_count": 1721, "tweet_count": 22731, "listed_count": 35}}, {"username": "borges22056522", "name": "borges \ud83c\udf7c\u2764\ufe0f\ud83c\udf7c\ud83d\udc0e", "id": "1031733992159158273", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 0, "tweet_count": 44310, "listed_count": 0}}, {"username": "hugoanel_vb", "name": "Hugo Anel Vargas", "id": "311315829", "verified": false, "location": "La Chorrera ", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 784, "tweet_count": 24369, "listed_count": 3}}, {"username": "AnaCarmenRiera", "name": "Ana Carmen Riera", "id": "552221232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 124, "tweet_count": 1126, "listed_count": 0}}, {"username": "LibreEntreRejas", "name": "Siempre encapuchada.", "id": "389089065", "verified": false, "location": " \u0950   12612 201113.\u221e", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 433, "tweet_count": 79999, "listed_count": 18}}, {"username": "sr_cortezz", "name": "Lu\u00edza DINDA DO LUAN", "id": "4769292567", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 276, "tweet_count": 48180, "listed_count": 0}}, {"username": "GARDEV0YR", "name": "toni", "id": "928775616287174657", "verified": false, "location": "floresta amaz\u00f4nica", "public_metrics": {"followers_count": 6476, "following_count": 5875, "tweet_count": 49217, "listed_count": 3}}, {"username": "ArmstrongManaus", "name": "S\u00e9rgio Armstrong", "id": "59898061", "verified": false, "location": "Manaus - Amazonas - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1621, "tweet_count": 14748, "listed_count": 8}}, {"username": "Agusti571", "name": "Agusti57", "id": "1129810729765396481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 102, "tweet_count": 5061, "listed_count": 0}}, {"username": "lliure170", "name": "Lliure170", "id": "1170753974871515136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 100, "tweet_count": 10324, "listed_count": 1}}, {"username": "lachicainvasora", "name": "Calpurnia Addams \u2640\ufe0f", "id": "2435997914", "verified": false, "location": "Craigh Na Dun ", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 709, "tweet_count": 11738, "listed_count": 4}}, {"username": "amilcarodrigues", "name": "Am\u00edlcar Rodrigues", "id": "72849180", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 562, "tweet_count": 277423, "listed_count": 11}}, {"username": "cartamaior", "name": "F\u00f3rum 21", "id": "34271853", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 199156, "following_count": 300, "tweet_count": 78303, "listed_count": 1689}}, {"username": "arrobamaysa", "name": "maysa \u00e9 treze", "id": "323672512", "verified": false, "location": "Mato Grosso DO SUL", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 755, "tweet_count": 271546, "listed_count": 8}}, {"username": "luhfritzen", "name": "Luiza Fritzen \ud83e\udd91\u2b50", "id": "78379452", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 2285, "tweet_count": 138369, "listed_count": 23}}, {"username": "helenabeat__", "name": "Helena que n\u00e3o mora no Leblon", "id": "212281187", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 379, "tweet_count": 19024, "listed_count": 8}}, {"username": "CarrilloUPTC", "name": "Oscar Gomez\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "id": "196214484", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 1413, "tweet_count": 27344, "listed_count": 9}}, {"username": "JBALVIN", "name": "J BALVIN", "id": "44670915", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10841647, "following_count": 543, "tweet_count": 31751, "listed_count": 7300}}, {"username": "pepefmanterrac1", "name": "pepefman@terra.com", "id": "708530690585968640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1738, "tweet_count": 5244, "listed_count": 0}}, {"username": "nuria_salame", "name": "N\u00faria", "id": "137447541", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 871, "tweet_count": 31335, "listed_count": 11}}, {"username": "Lulu88924875", "name": "Lulu", "id": "728661746584530944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 116, "tweet_count": 2408, "listed_count": 0}}, {"username": "JulioAkadio", "name": "julio lopez", "id": "779516800958693376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 44, "tweet_count": 29787, "listed_count": 0}}, {"username": "virnyah", "name": "V\u012brna", "id": "102469845", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 16810, "following_count": 2391, "tweet_count": 66519, "listed_count": 90}}, {"username": "Carlos92801213", "name": "Carlos", "id": "1185299077736665091", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 605, "tweet_count": 663, "listed_count": 0}}, {"username": "euerikaoliveira", "name": "EriKAhh \ud83e\udd63", "id": "1342489796", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 771, "tweet_count": 27457, "listed_count": 0}}, {"username": "paoloigna1", "name": "paolo ignazio marong", "id": "1341462944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96349, "following_count": 95876, "tweet_count": 2118146, "listed_count": 6690}}, {"username": "Katia02570354", "name": "Katia \ud83c\udf7c\ud83e\udd85", "id": "996160320484925440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 172, "tweet_count": 20617, "listed_count": 0}}, {"username": "pepenbici", "name": "Jose Luis", "id": "3252725422", "verified": false, "location": "Death Star", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1517, "tweet_count": 20730, "listed_count": 24}}, {"username": "Terrivelmorena1", "name": "insta: @Terrivelmorena1 \ud83d\udcf8", "id": "1099453526953078785", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 790, "tweet_count": 11150, "listed_count": 0}}, {"username": "bruxa1966", "name": "La Bruja\ud83d\ude3a.", "id": "1450379785", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 4228, "tweet_count": 227255, "listed_count": 5}}, {"username": "Irgun_Catalunya", "name": "@Irg\u00fan_Catalunya", "id": "236583153", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 300, "tweet_count": 35606, "listed_count": 0}}, {"username": "Hans_Fahrt", "name": "Hans", "id": "832642197866442752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 24, "tweet_count": 7789, "listed_count": 1}}, {"username": "Gremio", "name": "Gr\u00eamio FBPA", "id": "20237983", "verified": true, "location": "Porto Alegre-RS", "public_metrics": {"followers_count": 3057837, "following_count": 130, "tweet_count": 85209, "listed_count": 2954}}, {"username": "Nico03_10", "name": "Nicol\u00e1s", "id": "2470352757", "verified": false, "location": "\ud83d\udccdBogot\u00e1, D.C., Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 203, "tweet_count": 11488, "listed_count": 4}}, {"username": "SalesQueralt", "name": "Queralt NO SURRENDER", "id": "908322703660257280", "verified": false, "location": "Berga i...altres", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 632, "tweet_count": 17371, "listed_count": 3}}, {"username": "JorgeBartra2", "name": "Jorge Bartra", "id": "872177696146698241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 98, "tweet_count": 114463, "listed_count": 0}}, {"username": "ESisifo", "name": "Jhon", "id": "629783932", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 489, "tweet_count": 106523, "listed_count": 1}}, {"username": "KyFCanada23", "name": "Canad\u00e1 \ud83c\udf41", "id": "335102818", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 337, "tweet_count": 9527, "listed_count": 0}}, {"username": "mechamogabriel", "name": "gabriel santos", "id": "81236529", "verified": false, "location": "Porto Alegre/RS", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1041, "tweet_count": 199250, "listed_count": 44}}, {"username": "ReginaConte3", "name": "Regina Conte \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1157823182356779008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 1452, "tweet_count": 83356, "listed_count": 0}}, {"username": "Marco21845856", "name": "Marco", "id": "4899172725", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 44, "tweet_count": 4406, "listed_count": 0}}, {"username": "elisamariasi", "name": "Elisa-Mar\u00eda #RBU", "id": "302678624", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 2077, "tweet_count": 118952, "listed_count": 50}}, {"username": "DaHammerstein", "name": "David Hammerstein", "id": "18483956", "verified": false, "location": "Brussels, Valencia, Olba, ..", "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 1387, "tweet_count": 20739, "listed_count": 148}}, {"username": "montseros", "name": "Montse Ros", "id": "276973920", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 3701, "following_count": 2619, "tweet_count": 64304, "listed_count": 124}}, {"username": "lagarti25738445", "name": "lagartixa", "id": "1079762893002940416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 648, "tweet_count": 17987, "listed_count": 1}}, {"username": "JSnotario", "name": "Jorge Silva", "id": "21214421", "verified": false, "location": "P\u00f3voa DE Varzim", "public_metrics": {"followers_count": 4463, "following_count": 499, "tweet_count": 147810, "listed_count": 144}}, {"username": "sergiom454", "name": "Teemo tiamat", "id": "2425718478", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 311, "tweet_count": 1663, "listed_count": 0}}, {"username": "evoespueblo", "name": "Evo Morales Ayma", "id": "720786569792253952", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1311681, "following_count": 32, "tweet_count": 19698, "listed_count": 2397}}, {"username": "ItzelyCS", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Boo\u2661 || \ud835\udd44\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd5a lvs Maitake \u2728", "id": "43552980", "verified": false, "location": "Cair Paravel,Evergreen County", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 2438, "tweet_count": 84310, "listed_count": 0}}, {"username": "TMagaquian", "name": "Tomag", "id": "1070173864137777153", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1180, "tweet_count": 1550, "listed_count": 0}}, {"username": "AyVeva", "name": "veva", "id": "290258003", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 2128, "tweet_count": 319434, "listed_count": 60}}, {"username": "Lobo_paranoico", "name": "\ud83c\udf19\u2727\u00b0\uff61\u02da\u2729\u03a3 \ud83d\udc2a\ud83d\udef8\ud83e\udd8c\u03a3\u2729\uff61\u02da\uff61\u00b0\u2727\ud83c\udf19", "id": "397611180", "verified": false, "location": "\uff50\uff41\uff4e\uff54\uff41 \uff52\uff48\uff45\uff49 \u1d0f\u029f\u1d1b\u0280\u1d07\u1d0d\u1d00\u0280\u1d07 ", "public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 1978, "tweet_count": 418358, "listed_count": 30}}, {"username": "drica_salam", "name": "drica (\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+ \ud83d\udc89, de \ud83d\ude37, em \ud83c\udfe1)", "id": "47650393", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 3526, "tweet_count": 237818, "listed_count": 16}}, {"username": "castrodelevati", "name": "Aline Delevati\ud83d\udea9\ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "105670474", "verified": false, "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 987, "tweet_count": 4873, "listed_count": 1}}, {"username": "asoniac84", "name": "Sonia Al94509954", "id": "1059212517329850369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 325, "tweet_count": 38648, "listed_count": 1}}, {"username": "azparren1", "name": "Leonardo Azparren", "id": "1359175608", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 2716, "tweet_count": 15008, "listed_count": 7}}, {"username": "JoseLuisMA72", "name": "Jose Luis", "id": "914437717689331712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 861, "tweet_count": 4138, "listed_count": 0}}, {"username": "Claudiopastor38", "name": "Claudio Cardoso\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 APB", "id": "1130102505277411328", "verified": false, "location": "Osasco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11203, "following_count": 11202, "tweet_count": 145964, "listed_count": 0}}, {"username": "zfabrogmailcom", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zelia Fabro22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "241421596", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48350, "following_count": 18271, "tweet_count": 563478, "listed_count": 25}}, {"username": "_AC3R0_", "name": "Toni\"AC3R0\"Martinez", "id": "3031029693", "verified": false, "location": "Ontinyent (Valencia)", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 805, "tweet_count": 29465, "listed_count": 7}}, {"username": "quimoba1", "name": "quimoba1", "id": "599998958", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 265, "tweet_count": 18377, "listed_count": 1}}, {"username": "luizaalicedoliv", "name": "luiza \ud83d\udea9", "id": "1050894355966427137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 4787, "tweet_count": 56616, "listed_count": 4}}, {"username": "AnibalMirandaRu", "name": "Anibal Miranda Rubio\ud83d\udda5\ud83d\uddb1\ud83d\udd79", "id": "2543260023", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1079, "tweet_count": 29457, "listed_count": 5}}, {"username": "dan_vga", "name": "Darwin Vega", "id": "345611942", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 436, "tweet_count": 108658, "listed_count": 0}}, {"username": "4ever_delpo", "name": "j", "id": "735287711750328320", "verified": false, "location": "peloteando con delpo.\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1913, "tweet_count": 38591, "listed_count": 0}}, {"username": "Quiroga12_", "name": "BOCA JUNIORS", "id": "615595603", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215271, "following_count": 18219, "tweet_count": 28805, "listed_count": 160}}, {"username": "DrewOH75", "name": "Andr\u00e9s OH", "id": "112401646", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 848, "tweet_count": 13185, "listed_count": 1}}, {"username": "SamuelF70511860", "name": "Samuel", "id": "721415827812179969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 627, "tweet_count": 24695, "listed_count": 0}}, {"username": "JuanBarcena1", "name": "Juan B\u00e1rcena\ud83d\udd3b", "id": "515307561", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 930, "tweet_count": 20525, "listed_count": 19}}, {"username": "LuizCar43656078", "name": "LuizCarlos", "id": "1174111040872812545", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 8, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}}, {"username": "chico_psol", "name": "Chico Alencar + Lula 13", "id": "110522807", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 277896, "following_count": 2019, "tweet_count": 51758, "listed_count": 1299}}, {"username": "Deaf_fox", "name": "deaf-fox", "id": "906098027152252928", "verified": false, "location": "St. Esteve de les Roures", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1199, "tweet_count": 17723, "listed_count": 3}}, {"username": "Stesens", "name": "Chicken don't lie", "id": "250109552", "verified": false, "location": "Apolide", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 511, "tweet_count": 2602, "listed_count": 19}}, {"username": "poweryoung_", "name": "DG Fanatic | \ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd81\ud83c\udf3b\ud83d\udc7d", "id": "2822850752", "verified": false, "location": "\ud83c\udf92.\ud83c\udf7c.\ud83e\udd43.\u269c\ufe0f.\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f.\ud83d\udc51.\ud83e\ude72.\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 3583, "following_count": 3652, "tweet_count": 99056, "listed_count": 4}}, {"username": "Dr_Vibrio", "name": "Carlos", "id": "881908302887702529", "verified": false, "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 488, "tweet_count": 11266, "listed_count": 4}}, {"username": "Unomas91088833", "name": "Unomas", "id": "1150974340801933313", "verified": false, "location": "Gran Locombia.", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 414, "tweet_count": 2319, "listed_count": 0}}, {"username": "Luciana310386", "name": "Lu", "id": "939610125203099649", "verified": false, "location": "Santos Dumont,  Mg", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 83, "tweet_count": 5148, "listed_count": 0}}, {"username": "uniaoreality_", "name": "Gi e Th\u00e1", "id": "3301987420", "verified": false, "location": "Sul e Sudeste.", "public_metrics": {"followers_count": 3659, "following_count": 926, "tweet_count": 88891, "listed_count": 6}}, {"username": "AgustiVilardell", "name": "Agusti Vilardell", "id": "2927441961", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 548, "tweet_count": 119594, "listed_count": 2}}, {"username": "fosforo777", "name": "fosforo", "id": "607924482", "verified": false, "location": "Cambural, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 2808, "tweet_count": 463289, "listed_count": 143}}, {"username": "josel_6027", "name": "\u00c1GUILA NEGRA #BDL", "id": "365293125", "verified": false, "location": "Anywhere in the world", "public_metrics": {"followers_count": 67161, "following_count": 8767, "tweet_count": 131848, "listed_count": 85}}, {"username": "clau_elki", "name": "Nada F\u00e1cil \ud83c\udf35", "id": "52517122", "verified": false, "location": "Negra Arroyo Lane #308", "public_metrics": {"followers_count": 5155, "following_count": 5207, "tweet_count": 38999, "listed_count": 1}}, {"username": "djimenezr", "name": "DJ", "id": "109963165", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 3066, "tweet_count": 14027, "listed_count": 1}}, {"username": "edgarmanuel", "name": "Edgar Baptista", "id": "36156654", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 15885, "following_count": 11118, "tweet_count": 180529, "listed_count": 163}}, {"username": "revistatodes", "name": "TODES", "id": "1021941802943696897", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 5604, "following_count": 668, "tweet_count": 4957, "listed_count": 35}}, {"username": "albertorpinell", "name": "albert\ud83c\udf97", "id": "3049134570", "verified": false, "location": "Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 236, "tweet_count": 37847, "listed_count": 0}}, {"username": "BluePhoenix_206", "name": "Bluephoenix", "id": "370714974", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 649, "tweet_count": 6298, "listed_count": 2}}, {"username": "Rodrigotimao9", "name": "Rodrigo \ud83e\udd2b\ud83d\ude37 Fechado com Vitor Pereira \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "4853205221", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 428, "tweet_count": 93777, "listed_count": 5}}, {"username": "andersonariz", "name": "Anderson Francisco \u26ab\u26aa", "id": "86959624", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 953, "tweet_count": 9356, "listed_count": 1}}, {"username": "antoniooviedo1", "name": "Antonio Oviedo #LulaPresidente", "id": "110859120", "verified": false, "location": "Aracaju-SE", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 2010, "tweet_count": 40816, "listed_count": 30}}, {"username": "mariadalache", "name": "lamari", "id": "857985417035100160", "verified": false, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 845, "tweet_count": 21191, "listed_count": 2}}, {"username": "AkelarreAirin", "name": "Airin", "id": "952615114146017281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 303, "tweet_count": 88975, "listed_count": 3}}, {"username": "cattif_49", "name": "caterina gasparoli", "id": "1328476232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 42, "tweet_count": 44218, "listed_count": 17}}, {"username": "akavetta", "name": "Salvatore Varchetta", "id": "276939593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14316, "following_count": 10506, "tweet_count": 20989, "listed_count": 26}}, {"username": "Jorge56655306", "name": "Jorge", "id": "4813854275", "verified": false, "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 481, "tweet_count": 49868, "listed_count": 0}}, {"username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}}, {"username": "ozzyzinhos", "name": "J\u00falio Tavares", "id": "960855627454132224", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 579, "tweet_count": 2071, "listed_count": 0}}, {"username": "MarceloLins68", "name": "Marcelo Lins", "id": "312910780", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 152682, "following_count": 9917, "tweet_count": 24213, "listed_count": 502}}, {"username": "Josesousa61", "name": "Jos\u00e9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "4551480988", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 4970, "tweet_count": 66580, "listed_count": 3}}, {"username": "BetterCallHumb", "name": "\ud83e\uddd9\ud83c\udf83\ud83e\udddb Humberto S\u014dry\u016b Shikinami\ud83e\udddb\ud83c\udf83\ud83e\uddd9", "id": "1144057538796806144", "verified": false, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 2540, "tweet_count": 33512, "listed_count": 1}}, {"username": "El_Neb", "name": "Gabriel Rdgz Liceaga", "id": "114884656", "verified": false, "location": "pangea, pangea.", "public_metrics": {"followers_count": 17826, "following_count": 18151, "tweet_count": 65637, "listed_count": 144}}, {"username": "JoyJoy99900", "name": "Joy", "id": "907804461443289089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1080, "tweet_count": 24839, "listed_count": 0}}, {"username": "_Kai0z", "name": "kaio \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3075588899", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 831, "tweet_count": 10072, "listed_count": 0}}, {"username": "boliviazica", "name": "Bol\u00edvia Zica", "id": "2419606566", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 659796, "following_count": 549, "tweet_count": 30190, "listed_count": 434}}, {"username": "ComunqueMilan", "name": "ComunqueMilan", "id": "767751324", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13051, "following_count": 253, "tweet_count": 30745, "listed_count": 126}}, {"username": "hsdourado", "name": "Henderson \u25e4\u2720\u25e2", "id": "47443785", "verified": false, "location": "Vila Velha/ES", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 2314, "tweet_count": 35961, "listed_count": 17}}, {"username": "MiquelPascualC1", "name": "mpc", "id": "914925664075177984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 73, "tweet_count": 84186, "listed_count": 1}}, {"username": "SocialRede1", "name": "Veronica", "id": "1576402982", "verified": false, "location": "Suisse", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 0, "tweet_count": 20089, "listed_count": 4}}, {"username": "sericarpin", "name": "sericar", "id": "937450386", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 563, "tweet_count": 43592, "listed_count": 2}}, {"username": "carmerosanas", "name": "carmerosanas||*||", "id": "12759612", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 42, "tweet_count": 38294, "listed_count": 10}}, {"username": "cassinaooo", "name": "cassinao", "id": "1965664080", "verified": false, "location": "Manaus, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 4533, "tweet_count": 13235, "listed_count": 10}}, {"username": "Laranjadinho", "name": "deicha torar", "id": "138544567", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3526, "following_count": 674, "tweet_count": 82385, "listed_count": 14}}, {"username": "anitaazarzamar", "name": "Es con T\ud83d\udc96DOS", "id": "210295257", "verified": false, "location": "Argentina,Jujuy,Lib Gral San M", "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 4938, "tweet_count": 136755, "listed_count": 29}}, {"username": "RiesgoTM", "name": "\u042f\u0407\u0404\u20b4\u0411\u041e\u2122", "id": "498113022", "verified": false, "location": "http://youtu.be/aK3EdilzryM", "public_metrics": {"followers_count": 3073, "following_count": 3758, "tweet_count": 157520, "listed_count": 13}}, {"username": "MurucutuDePedra", "name": "Pique - LULA 13", "id": "3349834780", "verified": false, "location": "Not in Ducado do Rally", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1254, "tweet_count": 71404, "listed_count": 1}}, {"username": "cemarlobt_", "name": "olecram", "id": "61929022", "verified": false, "location": "Bauru - SP", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 136, "tweet_count": 132440, "listed_count": 0}}, {"username": "Caesalpiniaechi", "name": "Lula Haddad Ferreira\ud83d\udc40\ud83d\udc40", "id": "1179690661", "verified": false, "location": "S.Jo\u00e3o Batista da Resist\u00eancia", "public_metrics": {"followers_count": 3691, "following_count": 4734, "tweet_count": 20161, "listed_count": 6}}, {"username": "Lobo_Lele", "name": "Leandro Lobo", "id": "934647192463314944", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3903, "following_count": 1214, "tweet_count": 4635, "listed_count": 33}}, {"username": "isaafagundess", "name": "isabelle", "id": "1110337925592637441", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 321, "tweet_count": 9567, "listed_count": 0}}, {"username": "ovicio", "name": "O V\u00edcio", "id": "194665354", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108324, "listed_count": 104}}, {"username": "firefemme_", "name": "femlove", "id": "886388450169151493", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 48, "tweet_count": 677, "listed_count": 0}}, {"username": "magsantoyo", "name": "maggie \u2e06\u2e09 \ud83e\udde3", "id": "4766172740", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 212, "tweet_count": 15572, "listed_count": 0}}, {"username": "migueligkj", "name": "Miguel ALV", "id": "3306661990", "verified": false, "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 927, "tweet_count": 4452, "listed_count": 0}}, {"username": "mitags", "name": "Mita Guimar\u00e3es", "id": "266861485", "verified": false, "location": "Sao Jos\u00e9 dos Campos SP", "public_metrics": {"followers_count": 171315, "following_count": 46815, "tweet_count": 341103, "listed_count": 183}}, {"username": "ManuelS86260991", "name": "Manuel Santillan", "id": "1078063371407233025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1355, "tweet_count": 6604, "listed_count": 0}}, {"username": "_juurodriguez", "name": "Apaixonadinha", "id": "1045477077909213184", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 88, "tweet_count": 1348, "listed_count": 0}}, {"username": "sarahfrancag", "name": "Sarahgon\u00e7alves\ud83c\udf7c\ud83e\udd63\ud83c\udf291,58%", "id": "3242293492", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 531, "tweet_count": 46495, "listed_count": 0}}, {"username": "AlisonVincius6", "name": "Alison V.", "id": "1156674604494200915", "verified": false, "location": "Brasileiro", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 473, "tweet_count": 5624, "listed_count": 0}}, {"username": "hoje_no", "name": "Hoje no Mundo Militar", "id": "799915069186469888", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 404512, "following_count": 2195, "tweet_count": 26573, "listed_count": 760}}, {"username": "nocancanies", "name": "no soy yo", "id": "3006540161", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 161, "tweet_count": 3938, "listed_count": 0}}, {"username": "Dynamo_LR", "name": "Pepita Pistolera", "id": "1053240608104570880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 384, "tweet_count": 1641, "listed_count": 0}}, {"username": "abiabivi", "name": "abigail", "id": "1142913991519473665", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 339, "tweet_count": 7125, "listed_count": 0}}, {"username": "JesusCCruz", "name": "Jesus Christian Cruz", "id": "201037802", "verified": false, "location": "Apizaco Tlaxcala.", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1505, "tweet_count": 28928, "listed_count": 15}}, {"username": "Jssica68881334", "name": "Jessica\ud83c\udf7c\ud83c\udf56", "id": "1181991344245559296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 232, "tweet_count": 10571, "listed_count": 0}}, {"username": "RubenMarzialet1", "name": "Ruben Marzialetti", "id": "886026356806627328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4344, "following_count": 3891, "tweet_count": 684322, "listed_count": 5}}, {"username": "barci_2010", "name": "Cacho Cuervo", "id": "186912015", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 18244, "following_count": 19397, "tweet_count": 212513, "listed_count": 4}}, {"username": "capdeski", "name": "F.Capdevila.", "id": "416113664", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1185, "tweet_count": 5076, "listed_count": 2}}, {"username": "jami_lle", "name": "Jam \u262d", "id": "21424650", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 339, "tweet_count": 29344, "listed_count": 3}}, {"username": "Enlace_Nacional", "name": "Enlace Nacional RD", "id": "824438812646465538", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}}, {"username": "alejand67704436", "name": "alejandra", "id": "1082814855030206464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 746, "tweet_count": 19797, "listed_count": 0}}, {"username": "Licenciado_SA", "name": "El Licenciado \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "928038254460497921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 270, "tweet_count": 17675, "listed_count": 1}}, {"username": "beaa_003", "name": "Beatriz", "id": "1159158998450561024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 136, "tweet_count": 7172, "listed_count": 0}}, {"username": "poisonxquinn", "name": "\u2027\u208a akira \u2027", "id": "1611956280", "verified": false, "location": "+ svt, skz, bts", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 406, "tweet_count": 56294, "listed_count": 6}}, {"username": "reporterbeto", "name": "Rep\u00f3rter Beto Ribeiro", "id": "732505592053563392", "verified": false, "location": "Araras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 134, "tweet_count": 49117, "listed_count": 3}}, {"username": "rana__elfa", "name": "\u30ad\u30e9\u2728 @TheRoseBCN", "id": "3899382682", "verified": false, "location": "\u212d\ud835\udd2c\ud835\udd30\ud835\udd2a\ud835\udd2c\ud835\udd30\ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 191, "tweet_count": 22190, "listed_count": 0}}, {"username": "InformativoZam1", "name": "Informativo Zamora MX", "id": "1179359145423560704", "verified": false, "location": "Zamora, Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 344, "tweet_count": 8493, "listed_count": 0}}, {"username": "Pedrinhomac6", "name": "Spooky Mulder \ud83e\udd8a\ud83d\udc7d\ud83d\udef8", "id": "731957826684375040", "verified": false, "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 4952, "tweet_count": 67015, "listed_count": 4}}, {"username": "HQzonna", "name": "HQzona \uea00", "id": "889895358322683906", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14249, "following_count": 637, "tweet_count": 27704, "listed_count": 43}}, {"username": "ldelcast1", "name": "Luis M Marquez", "id": "2583493257", "verified": false, "location": "Barranquilla", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 78, "tweet_count": 5881, "listed_count": 1}}, {"username": "Ludesabapho", "name": "Quarentona de esquerda", "id": "1005119912", "verified": false, "location": "Litoral do Nordeste. ", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 442, "tweet_count": 2609, "listed_count": 0}}, {"username": "SabrinaAdeSouza", "name": "Sabrina Joy \ud83e\udd63 \ud83c\udf17\ud83c\udf35\ud83c\udfb1 Reymir \ud83d\udc98 Edser \ud83e\udd8b \ud83c\udf53", "id": "497070564", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 2161, "tweet_count": 235350, "listed_count": 5}}, {"username": "PedroCa42634047", "name": "Pedro Cabral", "id": "1110483948751278081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 59, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}}, {"username": "aden0ide", "name": "pooja", "id": "1036242242900553731", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 408, "tweet_count": 32609, "listed_count": 0}}, {"username": "adrianoquites", "name": "Adriano Quites", "id": "85174938", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 531, "tweet_count": 83071, "listed_count": 0}}, {"username": "cayo_jordam", "name": "O flamenguista!", "id": "744115759446630400", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 287, "tweet_count": 2126, "listed_count": 0}}, {"username": "lucimargianott3", "name": "Lucimar Gianotti", "id": "718274840751390724", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 905, "tweet_count": 86966, "listed_count": 0}}, {"username": "El_hoi", "name": "Eloi", "id": "510564052", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 172, "tweet_count": 3924, "listed_count": 0}}, {"username": "victucarvalhcec", "name": "victu", "id": "1109633699363127296", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1143, "tweet_count": 8798, "listed_count": 0}}, {"username": "thetargryen", "name": "duda", "id": "1040702016287371265", "verified": false, "location": "aninha ", "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 1378, "tweet_count": 54112, "listed_count": 17}}, {"username": "Akratamondo", "name": "Paco Priego \ud83c\udf97", "id": "231059687", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1300, "tweet_count": 92258, "listed_count": 41}}, {"username": "mmontesdorado", "name": "Tutor a la classe dels DOFINS", "id": "388741304", "verified": false, "location": "Platja de Barquino, costat mar", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 490, "tweet_count": 153357, "listed_count": 4}}, {"username": "DARLYGAROTABKNA", "name": "Anny", "id": "633045109", "verified": false, "location": "sao luis ma", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 2148, "tweet_count": 2580, "listed_count": 0}}, {"username": "AuzMilena", "name": "Milena Vel\u00e1steg\u00fci Auz \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udf3b", "id": "1138949939705319424", "verified": false, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1102, "tweet_count": 83598, "listed_count": 0}}, {"username": "Gui_Lopess", "name": "gui.", "id": "51854218", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 510, "tweet_count": 3130, "listed_count": 1}}, {"username": "edgarpremed", "name": "Edgar Reyes.", "id": "237046165", "verified": false, "location": "VENEZUELA.", "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 4997, "tweet_count": 41298, "listed_count": 4}}, {"username": "AllysonAllves", "name": "santo Pablo", "id": "963981322816499712", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 2416, "tweet_count": 10378, "listed_count": 1}}, {"username": "jacqjarcem", "name": "Jacque|| Pietra \ud83c\udf7c\ud83c\udf61\ud83d\udc3a", "id": "3142816414", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2958, "following_count": 2690, "tweet_count": 148528, "listed_count": 3}}, {"username": "fabicaro96", "name": "Fabiola \u2077 \u1d2e\u1d31", "id": "923855844", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 494, "tweet_count": 1198, "listed_count": 0}}, {"username": "Paulo13Romao", "name": "Paulo Rom\u00e3o LULA 13", "id": "83598100", "verified": false, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4019, "following_count": 5000, "tweet_count": 41622, "listed_count": 8}}, {"username": "sitevolts", "name": "Volts", "id": "2963868999", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 2799, "tweet_count": 20988, "listed_count": 15}}, {"username": "cecilia_amtu", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Cecy \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "285123382", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 503, "tweet_count": 41988, "listed_count": 0}}, {"username": "gabyarocha", "name": "Gaby Arocha", "id": "88469551", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 43068, "following_count": 9346, "tweet_count": 124548, "listed_count": 215}}, {"username": "rnrnshn", "name": "\u30eb\u30eb\u30fc\u30b7\u30e5", "id": "1305499273", "verified": false, "location": "Okinawa-ken, Japan", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1350, "tweet_count": 99639, "listed_count": 36}}, {"username": "GersonVACSD", "name": "Uncle Ruckus", "id": "4829010485", "verified": false, "location": "Republic of Mozambique", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 539, "tweet_count": 21088, "listed_count": 0}}, {"username": "vikilorbac", "name": "Victoria Cabrol Moya", "id": "908347356936065024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 227, "tweet_count": 25329, "listed_count": 0}}, {"username": "eduardakobun", "name": "Kobun \ud83c\udf43\ud83c\udf3b\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "id": "192851435", "verified": false, "location": "Lomba Grande - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 677, "tweet_count": 54204, "listed_count": 8}}, {"username": "misufix", "name": "Misu's exo", "id": "980443370517684224", "verified": false, "location": "7-1 = 0 \u00a1 ", "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 2422, "tweet_count": 3425, "listed_count": 3}}, {"username": "PedroHSaavedra1", "name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "id": "913866515971297280", "verified": false, "location": "Catacaos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66120, "listed_count": 3}}, {"username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}}, {"username": "FefaNaits", "name": "estef", "id": "3016163788", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 76, "tweet_count": 2301, "listed_count": 0}}, {"username": "popisaturno", "name": "Paula Saturno", "id": "117219510", "verified": false, "location": "Caracas - Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 179, "tweet_count": 38527, "listed_count": 5}}, {"username": "jaanydoraafa", "name": "\ud83e\udd13", "id": "1928952692", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 107, "tweet_count": 2922, "listed_count": 0}}, {"username": "PedroPa00281835", "name": "Pedro Pacheco", "id": "1164108576539009025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 79, "tweet_count": 1499, "listed_count": 0}}, {"username": "DiegoQuispeSanc", "name": "Diego Quispe Sanchez", "id": "741419082", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 10609, "following_count": 1643, "tweet_count": 20320, "listed_count": 44}}, {"username": "SavageFangirl95", "name": "Mary \ud83c\udf38 Thank you Hajime Isayama \u2665\ufe0fCry for his SPA", "id": "2823975110", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1029, "tweet_count": 204432, "listed_count": 9}}, {"username": "sitejaredletobr", "name": "Jared Leto Brasil", "id": "3094498106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7828, "following_count": 190, "tweet_count": 42825, "listed_count": 66}}, {"username": "cristisilva17", "name": "Cris\ud83d\udc8d\ud83d\udc0e\ud83e\udd63\ud83d\udc96", "id": "594699950", "verified": false, "location": "Taubat\u00e9 SP", "public_metrics": {"followers_count": 13898, "following_count": 6097, "tweet_count": 530870, "listed_count": 24}}, {"username": "pouxa_carol", "name": "Carol", "id": "980215008264155141", "verified": false, "location": "Mystic falls", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1300, "tweet_count": 93718, "listed_count": 1}}, {"username": "Rsquared91", "name": "Ricardo Ribeiro", "id": "79505649", "verified": false, "location": "Lisbon, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 575, "tweet_count": 5732, "listed_count": 2}}, {"username": "carlospeak", "name": "Carlos C.F.", "id": "225269639", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}}, {"username": "SirLawnMower", "name": "H\u00e9ctor Miranda 22%", "id": "115510056", "verified": false, "location": "Pe\u00f1alol\u00e9n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 3018, "tweet_count": 9506, "listed_count": 1}}, {"username": "EnanoFacho", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 22% 44% 62%", "id": "1000460124958412801", "verified": false, "location": "Vicu\u00f1a Mu\u00f1eca 31", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 415, "tweet_count": 7906, "listed_count": 6}}, {"username": "BorjaOrtiz_", "name": "Borja Ortiz", "id": "269288744", "verified": false, "location": "Alcoi, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 977, "tweet_count": 17056, "listed_count": 9}}, {"username": "WillyMa38682369", "name": "Willy Martin", "id": "926778041384259584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 1361, "tweet_count": 163043, "listed_count": 1}}, {"username": "maria_mealla", "name": "Maria Mealla \ud83c\udde7\ud83c\uddf4", "id": "351682431", "verified": false, "location": "San Francisco, CA", "public_metrics": {"followers_count": 4345, "following_count": 1883, "tweet_count": 24041, "listed_count": 139}}, {"username": "JhanisseVDaza", "name": "Jhanisse Vaca Daza", "id": "31313183", "verified": true, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 14969, "following_count": 3002, "tweet_count": 30268, "listed_count": 69}}, {"username": "reeallymars", "name": "\u17da\ud835\ude7b\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude8e \u2735", "id": "219141339", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 652, "tweet_count": 18592, "listed_count": 2}}, {"username": "44pepm", "name": "Pep pepm", "id": "2937674764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 349, "tweet_count": 51854, "listed_count": 0}}, {"username": "francescomila18", "name": "francesco milan", "id": "1264018218", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 5006, "tweet_count": 217273, "listed_count": 8}}, {"username": "susy43279731", "name": "susy", "id": "1699569883", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 1114, "tweet_count": 22112, "listed_count": 8}}, {"username": "VanessaGONZALEF", "name": "Vanessa Gonzalez", "id": "69733214", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 2617, "tweet_count": 18585, "listed_count": 12}}, {"username": "Deslumbradinha", "name": "Fellas \ud83e\udd82\ud83c\udfce\ud83d\udc1d", "id": "1337801834", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 476, "tweet_count": 28384, "listed_count": 0}}, {"username": "Noti7Website", "name": "\u2655 Noti7.website official \u2655", "id": "1110631646", "verified": false, "location": "usa -rep dom- guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 65, "tweet_count": 5094, "listed_count": 0}}, {"username": "marciav2015", "name": "Marcia Valentim", "id": "2735183691", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 15407, "following_count": 16947, "tweet_count": 471928, "listed_count": 48}}, {"username": "Jeiimmer", "name": "Segismundo encadenado", "id": "365799457", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 544, "tweet_count": 49949, "listed_count": 2}}, {"username": "itimalialouis", "name": "RAFA | VAI VER O HARRY | Au!Larry no FIX", "id": "703925119685664769", "verified": false, "location": "louies", "public_metrics": {"followers_count": 5688, "following_count": 643, "tweet_count": 160954, "listed_count": 66}}, {"username": "tina_moraes", "name": "Tina.", "id": "113142886", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 139, "tweet_count": 6329, "listed_count": 2}}, {"username": "montserratmassa", "name": "Montserrat Massana", "id": "509991240", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 734, "tweet_count": 13167, "listed_count": 11}}, {"username": "_moondwrk24", "name": "k\ud835\udd8ek\ud835\udd7a", "id": "1020677938558177280", "verified": false, "location": "vice city", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 325, "tweet_count": 18728, "listed_count": 0}}, {"username": "nitzalee_marie", "name": "Buttercup \ud83e\udd95", "id": "2269547037", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 679, "tweet_count": 33461, "listed_count": 4}}, {"username": "marcxarles", "name": "Marcos Arles", "id": "4383420258", "verified": false, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 652, "tweet_count": 12913, "listed_count": 0}}, {"username": "nopitufaremres", "name": "no pitufarem res", "id": "945114674412113920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 229, "tweet_count": 15649, "listed_count": 0}}, {"username": "CapitanBirras", "name": "El \u00daltimo Superbebiente", "id": "274414454", "verified": false, "location": "Mahoudrid", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 997, "tweet_count": 114506, "listed_count": 7}}, {"username": "JLLR74", "name": "TradingTopic", "id": "57015877", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 401, "tweet_count": 10536, "listed_count": 19}}, {"username": "maravilla24_", "name": "Juan.", "id": "2159151518", "verified": false, "location": "4:20\ud83d\udc9a ROCKPORT ", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 453, "tweet_count": 8519, "listed_count": 0}}, {"username": "JoseOrozcoC1x2", "name": "Jose David.\ud83d\ude80\ud83d\udc23", "id": "991136000628977664", "verified": false, "location": "Tranquilandia.$", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 564, "tweet_count": 12310, "listed_count": 1}}, {"username": "wtsclara", "name": "c.", "id": "1136806626", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 860, "tweet_count": 97883, "listed_count": 3}}, {"username": "gabrielamolinam", "name": "Gabriela Molina", "id": "562081405", "verified": false, "location": "Santa Cruz, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 225, "tweet_count": 2508, "listed_count": 1}}, {"username": "DaniHtinhalinda", "name": "Dany", "id": "1870185386", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 858, "tweet_count": 27802, "listed_count": 0}}, {"username": "jimenez_elsi", "name": "Elsi Jimenez", "id": "133986002", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 3570, "tweet_count": 167705, "listed_count": 18}}, {"username": "BigMaglyRedSox", "name": "Yomismita! MP \u26be\ud83d\udc15\ud83d\udc08\u2764\ufe0f", "id": "53940216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3760, "following_count": 3846, "tweet_count": 60563, "listed_count": 12}}, {"username": "K2INGATOR", "name": "LA LIGUE 1", "id": "920353400", "verified": false, "location": "06", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 182, "tweet_count": 53505, "listed_count": 22}}, {"username": "terraverso", "name": "Terraverso", "id": "894401356689231877", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}}, {"username": "MaielenBonelli", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8f \ud835\udc69\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc8a", "id": "4146417682", "verified": false, "location": "Lado sul do mapa", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 169, "tweet_count": 35944, "listed_count": 2}}, {"username": "elsonfarias", "name": "Elson Farias", "id": "27167757", "verified": false, "location": "Porto Alegre - RS - Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1728, "tweet_count": 11212, "listed_count": 16}}, {"username": "NEJM", "name": "NEJM", "id": "25950355", "verified": true, "location": "Boston, MA", "public_metrics": {"followers_count": 910804, "following_count": 386, "tweet_count": 26081, "listed_count": 10269}}, {"username": "edufeiok", "name": "Eduardo Feinmann", "id": "748259155849416706", "verified": true, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 996596, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}}, {"username": "LetraRoja2", "name": "@LetraRoja", "id": "1106590544489267202", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 7787, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}}, {"username": "heartnspades", "name": "nemi \u2605 franky correndo pelado \ud83c\udf70 WCI", "id": "4079280195", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1671, "tweet_count": 67646, "listed_count": 12}}, {"username": "Jab_Mu", "name": "Uno m\u00e1s \ud83c\udf97", "id": "907265751761014784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 155, "tweet_count": 2919, "listed_count": 0}}, {"username": "PatriciaDoRT_", "name": "Patr\u00edcia", "id": "1077652126686433281", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1075, "tweet_count": 13820, "listed_count": 1}}, {"username": "Angel_HerreraM", "name": "\u00c1ngel Herrera", "id": "1181737929208729601", "verified": false, "location": "Puebla, Pue", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 257, "tweet_count": 46244, "listed_count": 29}}, {"username": "shcgiu", "name": "gi", "id": "801117680", "verified": false, "location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 539, "tweet_count": 159535, "listed_count": 0}}, {"username": "cairoevertx", "name": "marques", "id": "319689371", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 1059, "tweet_count": 181275, "listed_count": 18}}, {"username": "faovalles", "name": "Fausto Ovalles M.", "id": "38009161", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 581, "tweet_count": 47105, "listed_count": 21}}, {"username": "TomasMu52971075", "name": "Tomas Mu\u00f1oz", "id": "1050901470856577030", "verified": false, "location": "Nueva York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 3450, "following_count": 2905, "tweet_count": 68741, "listed_count": 0}}, {"username": "actualidicto", "name": "Org\u00fcel", "id": "3325535157", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1021, "tweet_count": 13311, "listed_count": 2}}, {"username": "santiagonavajas", "name": "Santiago Navajas", "id": "17155094", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18364, "following_count": 1036, "tweet_count": 82131, "listed_count": 328}}, {"username": "fugintdeltemps_", "name": "Laura", "id": "930742639326097408", "verified": false, "location": "La Valldigna, Pa\u00eds Valenci\u00e0 ", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 114, "tweet_count": 2683, "listed_count": 0}}, {"username": "RosaMariaBonil7", "name": "Rosa Maria Bonilla", "id": "914463334501617664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 375, "tweet_count": 866, "listed_count": 0}}, {"username": "RiosDePie", "name": "Rios de Pie", "id": "970382854659166208", "verified": false, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 14052, "following_count": 216, "tweet_count": 3070, "listed_count": 33}}, {"username": "MargaritaQuerol", "name": "Margarita Querol", "id": "3380294704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 440, "tweet_count": 2371, "listed_count": 0}}, {"username": "AMalasana", "name": "Agustina Malasa\u00f1a", "id": "2943596704", "verified": false, "location": "cerca de todos", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 185, "tweet_count": 3887, "listed_count": 0}}, {"username": "pilarblanccreu", "name": "PILAR BLANC CREU", "id": "2942363075", "verified": false, "location": "Tabarnia", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 139, "tweet_count": 2161, "listed_count": 2}}, {"username": "_Scarletflames", "name": "Besada por el fuego.", "id": "376299779", "verified": false, "location": "Crecimiento personal. 20 \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1600, "tweet_count": 63490, "listed_count": 7}}, {"username": "barbaradjs", "name": "B\u00e1rbara", "id": "1301087808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 200, "tweet_count": 15943, "listed_count": 0}}, {"username": "_Andre_brito", "name": "D\u00e9 Brito", "id": "2692987507", "verified": false, "location": "Ananindeua, Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 185, "tweet_count": 4417, "listed_count": 0}}, {"username": "alsajano", "name": "Fernando F. Saiz", "id": "781345855", "verified": false, "location": "Coraz\u00f3n de #Cantabria", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1141, "tweet_count": 171363, "listed_count": 35}}, {"username": "SilencioPf", "name": "ricardo", "id": "2887425089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 805, "tweet_count": 64442, "listed_count": 33}}, {"username": "52municipios", "name": "ALFONSO", "id": "524589593", "verified": false, "location": "MD, no, gracias.", "public_metrics": {"followers_count": 36176, "following_count": 10420, "tweet_count": 140433, "listed_count": 138}}, {"username": "lulacrmg", "name": "#lulainocente @FlavioBolsonaroNaCadeia", "id": "1094732732209475584", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1320, "tweet_count": 9190, "listed_count": 0}}, {"username": "LuisLulalivre", "name": "Lewis Humphrey #Lula2022\ud83d\udea9", "id": "1181321981469368320", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1173, "tweet_count": 14964, "listed_count": 2}}, {"username": "onedksoo", "name": "jeni", "id": "523226410", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 18, "tweet_count": 18126, "listed_count": 1}}, {"username": "FRANALVARO1", "name": "FRANALVARO14", "id": "299187214", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 1761, "tweet_count": 164918, "listed_count": 27}}, {"username": "jmpugae", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Puga", "id": "328445281", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 45, "tweet_count": 103270, "listed_count": 14}}, {"username": "llopineiv", "name": "Llopineiv \ud83c\udf97", "id": "907317962058731522", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 528, "tweet_count": 105915, "listed_count": 0}}, {"username": "_liberales", "name": "Liberales", "id": "739842166537760768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9298, "following_count": 1720, "tweet_count": 482330, "listed_count": 142}}, {"username": "warbot_lc2", "name": "War Bot Las Cabezas II", "id": "1169379283686567938", "verified": false, "location": "Las Cabezas de San Juan, Espa\u00f1", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 114, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}}, {"username": "ferranmartin", "name": "Ferran Mart\u00edn", "id": "85380453", "verified": false, "location": "ferranmartin@hotmail.es", "public_metrics": {"followers_count": 31018, "following_count": 2575, "tweet_count": 57137, "listed_count": 571}}, {"username": "vanessamariacl1", "name": "#ficadeborah\u2728vanessa\u2728\ufe0f\ud83e\udd85\ud83d\udc3a\ud83e\udd9a", "id": "1054236726619717635", "verified": false, "location": "S\u00e3o Francisco do Sul, Sc", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 5002, "tweet_count": 66871, "listed_count": 3}}, {"username": "BRsemGolpe", "name": "Internet sem censura\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udc89&\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udcaa", "id": "205715592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 650, "tweet_count": 75559, "listed_count": 1}}, {"username": "luisnassif", "name": "Luis Nassif", "id": "14754376", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 381430, "following_count": 1547, "tweet_count": 164295, "listed_count": 2980}}, {"username": "Meidingaliciac1", "name": "Meidingaliciacom", "id": "997143243304431616", "verified": false, "location": "Galicia, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 822, "tweet_count": 8611, "listed_count": 6}}, {"username": "MCeleste1923", "name": "Mundo Celeste", "id": "960183321761370112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11912, "following_count": 980, "tweet_count": 166707, "listed_count": 99}}, {"username": "richarddm1909", "name": "RICHARD MATTOS", "id": "729766567806947333", "verified": false, "location": "Alvorada, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 396, "tweet_count": 10835, "listed_count": 0}}, {"username": "SCIAlvoradaP7", "name": "Alvorada - Port\u00e3o 7", "id": "851812978592808960", "verified": false, "location": "ALVORADA DO INTER - RS", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 24, "tweet_count": 1519, "listed_count": 0}}, {"username": "MyllaBecker", "name": "Miss Becker \ud83d\udc8b", "id": "409976159", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 295, "tweet_count": 21819, "listed_count": 5}}, {"username": "Skurch94", "name": "Skurch \ud83d\udd31\ud83d\udc51", "id": "591263345", "verified": false, "location": "elohell", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 182, "tweet_count": 29593, "listed_count": 2}}, {"username": "Rumonmart", "name": "Rumonmart", "id": "567272372", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 173, "tweet_count": 22106, "listed_count": 4}}, {"username": "angel_thori", "name": "\ud83c\udf2c\ufe0fAnjo Ignorante\u270a\ud83c\udffe\ud83c\udf0a", "id": "1131623959353593857", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 67, "tweet_count": 9274, "listed_count": 0}}, {"username": "mherrera2105", "name": "Massiel Herrera", "id": "428491629", "verified": false, "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 239, "tweet_count": 3857, "listed_count": 1}}, {"username": "RDSomosPueblo", "name": "Somos Pueblo Media", "id": "3484230853", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 246540, "following_count": 2, "tweet_count": 33633, "listed_count": 176}}, {"username": "Dosty47", "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "id": "801118622286487552", "verified": false, "location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 253, "tweet_count": 114367, "listed_count": 7}}, {"username": "ruggerotosi", "name": "Ruggero Tosi", "id": "955930459430637569", "verified": false, "location": "Ferrara, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 720, "tweet_count": 2058, "listed_count": 0}}, {"username": "CasajuanaM", "name": "MG", "id": "2724412183", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1172, "tweet_count": 140833, "listed_count": 21}}, {"username": "_tavares1909", "name": "Fernanda \u278a\u278c", "id": "507631738", "verified": false, "location": "Porto Alegre, RS", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1127, "tweet_count": 26738, "listed_count": 0}}, {"username": "Edenemf", "name": "Eden", "id": "1158338929499811841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 598, "tweet_count": 36940, "listed_count": 2}}, {"username": "Ian_syko", "name": "Segundo o cantor Crazy Frog \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1458601164", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 370, "tweet_count": 22195, "listed_count": 1}}, {"username": "ArtefatoPop", "name": "Artefato Pop | Veja o \ud83d\udccc", "id": "1093522813061943296", "verified": false, "location": "Ofertas: @PortalAfiliAP", "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 597, "tweet_count": 20248, "listed_count": 3}}, {"username": "Wesley81409049", "name": "Wesley", "id": "1100178765672603650", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 887, "tweet_count": 14488, "listed_count": 3}}, {"username": "wgabriel_1909", "name": "Gabriel \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "319076248", "verified": false, "location": "atr\u00e1s do gol", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 285, "tweet_count": 19496, "listed_count": 0}}, {"username": "MiliSilva21", "name": "Milii\ud83c\udfbc", "id": "805534338272075778", "verified": false, "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 773, "tweet_count": 21572, "listed_count": 0}}, {"username": "dejadme_entrar", "name": "Congoja", "id": "291431917", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 3602, "tweet_count": 210606, "listed_count": 24}}, {"username": "Soyradfem1", "name": "ovarios misandricos", "id": "1157669458401533952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 139, "tweet_count": 765, "listed_count": 0}}, {"username": "PAULA20966856", "name": "PAULA \ud83c\udf7c \ud83d\udc8e\ud83c\udf92\ud83d\udd25", "id": "1046133422975062017", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 807, "tweet_count": 8102, "listed_count": 4}}, {"username": "Im_awoman", "name": "Idoia Carn\u00e9", "id": "3248005390", "verified": false, "location": "Internet ", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1218, "tweet_count": 66953, "listed_count": 18}}, {"username": "por_israel", "name": "Dori Lustron", "id": "1631169259", "verified": false, "location": "Beer Sheva, Israel", "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 1131, "tweet_count": 15918, "listed_count": 31}}, {"username": "Valkyrea_", "name": "to n\u00e3o", "id": "753004316940726272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 250, "tweet_count": 14524, "listed_count": 0}}, {"username": "SKZXIII", "name": "SKZ", "id": "719535666577698816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 183, "tweet_count": 4054, "listed_count": 7}}, {"username": "solisobra", "name": "solisombra", "id": "1134921357307895813", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 48, "tweet_count": 21198, "listed_count": 0}}, {"username": "hellosonshain", "name": "Kurikitaka\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "521361983", "verified": false, "location": "Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1215, "tweet_count": 40804, "listed_count": 0}}, {"username": "pmendez68", "name": "PMendez", "id": "708262278559354885", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1212, "tweet_count": 31398, "listed_count": 0}}, {"username": "RubenPena1957", "name": "Ruben Pena", "id": "4822658236", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 4112, "following_count": 4984, "tweet_count": 90225, "listed_count": 6}}, {"username": "omalaled", "name": "Fernando del \u00c1lamo\ud83c\udf97\ufe0f", "id": "122754605", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1736, "tweet_count": 84503, "listed_count": 143}}, {"username": "s10100000", "name": "T.T.", "id": "1096132693597868033", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 797, "tweet_count": 13042, "listed_count": 1}}, {"username": "unascosillas", "name": "o", "id": "988194234963517440", "verified": false, "location": "bcn", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 121, "tweet_count": 39315, "listed_count": 2}}, {"username": "Augusto94183682", "name": "eu msm", "id": "1179536076865712129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 11, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}}, {"username": "madeusaa", "name": "mateus jose", "id": "173228886", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 504, "tweet_count": 98265, "listed_count": 375}}, {"username": "Neriovalerabos2", "name": "Neriovaleraboscan", "id": "1067849131593486336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 350, "tweet_count": 1151, "listed_count": 0}}, {"username": "marcelllevieira", "name": "Celle \ud83d\udd2e\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83e\ude72\ud83e\udd8b\ud83c\udfae", "id": "75449225", "verified": false, "location": "Campos dos Goytacazes/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2951, "following_count": 3474, "tweet_count": 381168, "listed_count": 9}}, {"username": "iurrrx", "name": "\ud83c\udf3b", "id": "1129607200811429888", "verified": false, "location": "brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 378, "tweet_count": 83616, "listed_count": 0}}, {"username": "MariconEspain", "name": "PakaLaAlpaca", "id": "4766808980", "verified": false, "location": "La Casa de la Veneno", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 701, "tweet_count": 81275, "listed_count": 31}}, {"username": "_MaisGeek", "name": "Mais Geek", "id": "1179119827665002496", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 140, "tweet_count": 10355, "listed_count": 7}}, {"username": "franmestre", "name": "Fran Mestre", "id": "248626097", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 963, "tweet_count": 12093, "listed_count": 10}}, {"username": "mmiro11", "name": "M\u00e0rius Mir\u00f3 Gili", "id": "1156518973", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 55, "tweet_count": 243, "listed_count": 0}}, {"username": "ayoengnu", "name": "Bronteroc", "id": "701936583973457920", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1042, "tweet_count": 14462, "listed_count": 9}}, {"username": "SiSyPrimera", "name": "SISY CORLEONE.", "id": "2432233003", "verified": false, "location": "TOSCANA, ATL\u00c1NTICO.", "public_metrics": {"followers_count": 6159, "following_count": 6434, "tweet_count": 233061, "listed_count": 4}}, {"username": "SRofocale", "name": "Sariel_Rofocale", "id": "368134277", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 305, "tweet_count": 11252, "listed_count": 0}}, {"username": "AagustiV6", "name": "\u00c0ngel Agust\u00ed", "id": "3349759847", "verified": false, "location": "Pa\u00efsos Catalans ", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 373, "tweet_count": 58224, "listed_count": 3}}, {"username": "moniquinhagui", "name": "Monique Mendes", "id": "907826217952440320", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 94, "tweet_count": 13171, "listed_count": 0}}, {"username": "jessreality", "name": "Jess Picon \ud83c\udf2a. \ud83c\udf29", "id": "994021080921755648", "verified": false, "location": "Malyne", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1388, "tweet_count": 61001, "listed_count": 4}}, {"username": "kevincoments", "name": "Kevin\ud83c\udf7c| \ud83e\udd81\u2022\u26bd\ufe0f", "id": "3601507582", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8654, "following_count": 760, "tweet_count": 117257, "listed_count": 17}}, {"username": "johndckent", "name": "jo\u00e3o gabriel", "id": "2505172926", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7565, "following_count": 6427, "tweet_count": 107268, "listed_count": 20}}, {"username": "RiccardoFortin", "name": "Riccardo Fortin \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "947989683237212161", "verified": false, "location": "Liguria, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 7950, "following_count": 3727, "tweet_count": 30248, "listed_count": 11}}, {"username": "MarioMongaretto", "name": "Mario Mongaretto", "id": "448221028", "verified": false, "location": "Pesaro, Marche", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 507, "tweet_count": 126999, "listed_count": 0}}, {"username": "oguiguiz", "name": "Gui", "id": "1667862037", "verified": false, "location": "Alvorada, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 1373, "tweet_count": 28025, "listed_count": 1}}, {"username": "EddyMartin1976", "name": "Eddy Mart\u00edn", "id": "230036451", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 4015, "following_count": 3423, "tweet_count": 187617, "listed_count": 32}}, {"username": "casosac", "name": "PichiKato", "id": "22425229", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 84, "tweet_count": 21140, "listed_count": 11}}, {"username": "Lluis_Ducet", "name": "Lluis Ducet", "id": "989019630", "verified": false, "location": "Esplugues de Llobregat, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 1506, "tweet_count": 206837, "listed_count": 30}}, {"username": "DaniAlvarezEiTB", "name": "Dani \u00c1lvarez", "id": "415510059", "verified": false, "location": "Bizkaia, Pa\u00eds Vasco", "public_metrics": {"followers_count": 13906, "following_count": 624, "tweet_count": 21428, "listed_count": 103}}, {"username": "BeatrizAlvesC10", "name": "Beatriz", "id": "851928401749438464", "verified": false, "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 498, "tweet_count": 28858, "listed_count": 0}}, {"username": "Cokeeee13", "name": "Cokets", "id": "1678343774", "verified": false, "location": "Marpla Cityyy", "public_metrics": {"followers_count": 2304, "following_count": 847, "tweet_count": 202640, "listed_count": 2}}, {"username": "VarskySports", "name": "VarskySports", "id": "131967942", "verified": true, "location": "Desde Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1967890, "following_count": 142182, "tweet_count": 179903, "listed_count": 6396}}, {"username": "Xavisies", "name": "XaViersim", "id": "899890206", "verified": false, "location": "Can Bar\u00f3, Catalunya. ", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 374, "tweet_count": 8077, "listed_count": 4}}, {"username": "desdelpoble", "name": "Des del Poble \ud83d\uddf3\ufe0f", "id": "280689769", "verified": false, "location": "Catalonia, next state of EU", "public_metrics": {"followers_count": 4245, "following_count": 3575, "tweet_count": 46687, "listed_count": 38}}, {"username": "ebrunaj", "name": "Bruna \u25e1\u0308", "id": "972642244703457281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 92, "tweet_count": 43401, "listed_count": 4}}, {"username": "Esterprca", "name": "Mirindadetronja", "id": "2155016570", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 471, "tweet_count": 47085, "listed_count": 0}}, {"username": "saraps01", "name": "Sara \u2640\ud83d\udc9c", "id": "1045413022515302400", "verified": false, "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 359, "tweet_count": 13721, "listed_count": 0}}, {"username": "glalvare", "name": "Graciela \u00c1lvarez", "id": "93293351", "verified": false, "location": "Santiago(por el momento) ", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 283, "tweet_count": 3780, "listed_count": 1}}, {"username": "loftycries", "name": "tyrant de salto alto", "id": "824502074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 633, "tweet_count": 249652, "listed_count": 40}}, {"username": "gilvan1982", "name": "gilvan", "id": "76959976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 372, "tweet_count": 12127, "listed_count": 6}}, {"username": "DolorsLloret", "name": "dolors lloret\ud83c\udf97", "id": "1187743213", "verified": false, "location": "Girona", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1024, "tweet_count": 42694, "listed_count": 1}}, {"username": "Rejanemontero", "name": "Arthur campe\u00e3o \ud83c\udf35\u2728\ud83c\udf5e", "id": "885823903297306624", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1845, "tweet_count": 54086, "listed_count": 0}}, {"username": "lopeslooh11", "name": "Looh \ud83c\udf7c\ud83d\udc44\ud83c\udfa4\ud83c\udf7a\ud83d\udc3f\ufe0f\ud83d\udc3b\ud83c\udf68", "id": "1182877846429196288", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 245, "tweet_count": 6596, "listed_count": 0}}, {"username": "emessalas", "name": "Troglio", "id": "849845772", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 190, "tweet_count": 6983, "listed_count": 0}}, {"username": "MadeleineOster3", "name": "Madeleine Osterling", "id": "869665128534478852", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67197, "following_count": 6636, "tweet_count": 27388, "listed_count": 110}}, {"username": "GuilhermeZafal1", "name": "Guilherme Zafalon", "id": "1138771154175516673", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 391, "tweet_count": 7872, "listed_count": 0}}, {"username": "stephani_l13", "name": "escorpiana", "id": "742113753446162433", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 580, "tweet_count": 17024, "listed_count": 0}}, {"username": "cielleaguiar1", "name": "Francielle Aguiar", "id": "1097965576268455937", "verified": false, "location": "\ud83c\udfb1.\ud83e\udd20.\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f.\ud83c\udfae", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 647, "tweet_count": 10633, "listed_count": 0}}, {"username": "Inka_Awki_Capac", "name": "Inka_Awki_Capac", "id": "128920814", "verified": false, "location": "Peru_Land of the Inkas", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 3107, "tweet_count": 144485, "listed_count": 5}}, {"username": "pjjaume", "name": "Pere J Jaume", "id": "38747280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 777, "tweet_count": 6907, "listed_count": 0}}, {"username": "taniveroo", "name": "Ver\u00f3nica", "id": "857138913835708416", "verified": false, "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 88, "tweet_count": 25706, "listed_count": 0}}, {"username": "GiacoJuli_", "name": "Juli \u26bd YT/Giaco \ud83c\udfac", "id": "1206935186", "verified": false, "location": "85.000 en Youtube \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 32801, "following_count": 1770, "tweet_count": 51737, "listed_count": 100}}, {"username": "santi_bauza", "name": "Santi Bauz\u00e1 \ud83c\udfc6\ud83c\udf0e", "id": "2285736287", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 446, "tweet_count": 39400, "listed_count": 19}}, {"username": "Sironte1", "name": "Sironte", "id": "997887391464599552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 784, "tweet_count": 5295, "listed_count": 0}}, {"username": "fabianplaza", "name": "Fabi\u00e1n Plaza \u24c5 \u6cd5\u7ef4\u5b89", "id": "131806784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 1009, "tweet_count": 74078, "listed_count": 63}}, {"username": "queridnhadjesus", "name": "Nanda \u2022\ud83d\uddde", "id": "850772913951211524", "verified": false, "location": "Perdida aqui\u2026", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 572, "tweet_count": 53765, "listed_count": 0}}, {"username": "Cineforever6", "name": "Cineforever", "id": "1122779020079321089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 115, "tweet_count": 811, "listed_count": 0}}, {"username": "antoniomanuel__", "name": "Antonio Manuel \u06de", "id": "375222622", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 17789, "following_count": 1740, "tweet_count": 47990, "listed_count": 165}}, {"username": "trinh_duq", "name": "Francois Trinh-Duq", "id": "751226866774704133", "verified": false, "location": "Reims, France", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 741, "tweet_count": 8643, "listed_count": 8}}, {"username": "Trakl100", "name": "Georg Trakl", "id": "2609367572", "verified": false, "location": "Berlin-Kreuzberg, Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 3678, "following_count": 2553, "tweet_count": 10670, "listed_count": 45}}, {"username": "Urpi09175780", "name": "Eli", "id": "741366847069663232", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 1274, "tweet_count": 11326, "listed_count": 0}}, {"username": "JackCespedes", "name": "Jack", "id": "96918816", "verified": false, "location": "LIMA", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 348, "tweet_count": 13145, "listed_count": 0}}, {"username": "NoHiSomTots", "name": "Pere Planas Comerma", "id": "914192046080053248", "verified": false, "location": "Terrassa, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 557, "tweet_count": 114477, "listed_count": 0}}, {"username": "zeroocool1971", "name": "Alfons Gomez", "id": "125145587", "verified": false, "location": "Matar\u00f3(Rep\u00fablica de Catalunya)", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1557, "tweet_count": 62079, "listed_count": 1}}, {"username": "RealRadioAngel", "name": "La Whore", "id": "1017117633131503618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 514, "tweet_count": 31065, "listed_count": 1}}, {"username": "paochrss", "name": "paola \u2601\ufe0f", "id": "1092198792705859585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 785, "tweet_count": 11133, "listed_count": 0}}, {"username": "YtaloKubitschek", "name": "Ytalo", "id": "86020474", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa-PB", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 2901, "tweet_count": 20628, "listed_count": 10}}, {"username": "paty_kisses", "name": "\ud83c\udf2a Hurac\u00e1n Patr\u00edcia \ud83c\udf2a", "id": "48132401", "verified": false, "location": "Quadradinho do Goi\u00e1s, DF", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 1038, "tweet_count": 34740, "listed_count": 23}}, {"username": "thainariavida", "name": "Nara\ud83d\udc9c", "id": "2375756416", "verified": false, "location": "Riacho Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 1508, "tweet_count": 52259, "listed_count": 1}}, {"username": "jorlany_evellyn", "name": "Jorlany\ud83c\udff9\u2744", "id": "1098926998938886144", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 496, "tweet_count": 6290, "listed_count": 0}}, {"username": "marcosescada", "name": "Marcos \u00c1lves", "id": "204441807", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 5000, "tweet_count": 131827, "listed_count": 8}}, {"username": "Belovedjoker", "name": "Belovedjoker", "id": "178172686", "verified": false, "location": "El mundo", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 231, "tweet_count": 7133, "listed_count": 0}}, {"username": "NJ_DL", "name": "Luisa \ud83c\udf5d\ud83d\udc8e \ud83e\udd34\ud83c\udff9\ud83e\udd89", "id": "374292042", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1028, "tweet_count": 12770, "listed_count": 0}}, {"username": "GolpedeMar", "name": "Gonzalo", "id": "73023403", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}}, {"username": "sccarletwiccan", "name": "Rhaenyra Targeryan \ud83d\udc09", "id": "73957634", "verified": false, "location": "J&L", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1485, "tweet_count": 108079, "listed_count": 4}}, {"username": "Josepantongil", "name": "Josep Anton i Gil", "id": "487789919", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 276, "tweet_count": 75809, "listed_count": 17}}, {"username": "ibnussabel", "name": "Ibnussabel y su perro cuentista", "id": "14925569", "verified": false, "location": "#Espa\u00f1aVaciada", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 481, "tweet_count": 35428, "listed_count": 107}}, {"username": "ronny_oficial1", "name": "roni+ Lula 13 Presidente", "id": "341615349", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 2714, "tweet_count": 49283, "listed_count": 2}}, {"username": "akerddd", "name": "Alexander Kellman", "id": "1055676080", "verified": false, "location": "San Salvador, El Salvador|", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 517, "tweet_count": 17663, "listed_count": 0}}, {"username": "ienapriski", "name": "LaIenadiAlex", "id": "524809983", "verified": false, "location": "Mai prono.", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 583, "tweet_count": 81911, "listed_count": 29}}, {"username": "LeytonLujan", "name": "\ud83d\udc9aLujan Letonia \ud83c\udf31Somos semilla\ud83c\udf31", "id": "2648567151", "verified": false, "location": "Uruguay ( )", "public_metrics": {"followers_count": 4896, "following_count": 3676, "tweet_count": 169026, "listed_count": 39}}, {"username": "Laly_uy", "name": "Laly Bm\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "269188619", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 185, "tweet_count": 9829, "listed_count": 0}}, {"username": "dolors77777771", "name": "dolors7777777", "id": "1011916616861470720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 819, "tweet_count": 214667, "listed_count": 0}}, {"username": "diihcomenta", "name": "Diih", "id": "852156433412087808", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1047, "tweet_count": 29856, "listed_count": 0}}, {"username": "PassosDea", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcc7\ud835\udc52\ud835\udcb6 \u2728", "id": "3000481599", "verified": false, "location": "Rocha Miranda, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 738, "tweet_count": 31509, "listed_count": 0}}, {"username": "manicmuxie", "name": "manic muxie dream girl", "id": "274275182", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 422, "tweet_count": 15826, "listed_count": 1}}, {"username": "aclaraperfeito", "name": "claralho \ud83e\udd8b", "id": "909158200125030400", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 110, "tweet_count": 11245, "listed_count": 0}}, {"username": "servadegatos", "name": "Isla\ud83c\udf08Ela/Dela", "id": "1957162946", "verified": false, "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 192, "tweet_count": 3415, "listed_count": 0}}, {"username": "Gloriaplanas", "name": "Gl\u00f2ria Planas \ud83d\udcda", "id": "554972485", "verified": false, "location": "Cardedeu, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1134, "tweet_count": 129583, "listed_count": 17}}, {"username": "santicasas", "name": "santicasas.eth\ud83c\udf97", "id": "18445669", "verified": false, "location": "Terrassa, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 1393, "tweet_count": 66191, "listed_count": 169}}, {"username": "ticivno", "name": "fan d chano \ud83c\udf83", "id": "3342061894", "verified": false, "location": "\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 426, "tweet_count": 49110, "listed_count": 1}}, {"username": "MDFRAP", "name": "MDF", "id": "1188144238892142596", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 3, "tweet_count": 454, "listed_count": 2}}, {"username": "ROS1ER", "name": "ER", "id": "2533809750", "verified": false, "location": "El universo", "public_metrics": {"followers_count": 8496, "following_count": 9299, "tweet_count": 583431, "listed_count": 123}}, {"username": "mariaalventosar", "name": "maria alventosa ramo", "id": "462386896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 423, "tweet_count": 6914, "listed_count": 0}}, {"username": "janquim", "name": "Joan Carreras", "id": "10165342", "verified": false, "location": "BARCELONA", "public_metrics": {"followers_count": 5016, "following_count": 4017, "tweet_count": 14035, "listed_count": 267}}, {"username": "JMFVBCN", "name": "JUAN MANUEL FOLGAR", "id": "107734837", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1110, "tweet_count": 4072, "listed_count": 3}}, {"username": "aglairfranca", "name": "Hel\u00f4\ud83d\udebf\ud83e\udd77\ud83c\udfce\ud83c\udf66\u2615", "id": "1279413080", "verified": false, "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 2098, "tweet_count": 18912, "listed_count": 1}}, {"username": "BeltranLlorca", "name": "Elena Beltran Llorca", "id": "912254562492436481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 95, "tweet_count": 28240, "listed_count": 0}}, {"username": "CecyPistache", "name": "Cecy Pistache", "id": "2423051431", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 1147, "tweet_count": 7318, "listed_count": 6}}, {"username": "AstroMiriMX", "name": "Miriam Carrillo-Barrag\u00e1n", "id": "230568927", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 3110, "tweet_count": 12227, "listed_count": 57}}, {"username": "JotaNeves1", "name": "Jota Neves", "id": "297596139", "verified": false, "location": "SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 572, "tweet_count": 37188, "listed_count": 1}}, {"username": "LoulouRodrigue4", "name": "Loulou Apkes Schr\u00f6der", "id": "1046790799776776192", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 1808, "tweet_count": 34719, "listed_count": 0}}, {"username": "ashura_27", "name": "Ju cama", "id": "4136071641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 334, "tweet_count": 4864, "listed_count": 1}}, {"username": "INFOCASTELLANA", "name": "Ricardo D. Barros", "id": "424420521", "verified": false, "location": "Buenos Aires  Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 2392, "tweet_count": 55304, "listed_count": 8}}, {"username": "eldestapeweb", "name": "El Destape", "id": "2792557771", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 542119, "following_count": 489, "tweet_count": 149075, "listed_count": 1306}}, {"username": "Marianaarantesm", "name": "Mariana Arantes", "id": "3405856948", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 75, "tweet_count": 22872, "listed_count": 1}}, {"username": "DasPinha", "name": "SirPinha", "id": "1143165011306696707", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 369, "tweet_count": 7441, "listed_count": 0}}, {"username": "berta_allo", "name": "Berta Allo\u270a\ud83d\udc9c\ud83c\udf97\ufe0f", "id": "57270976", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1207, "tweet_count": 38686, "listed_count": 19}}, {"username": "PaulaLo88967402", "name": "Paula Lopes Meneghit\ud83c\udff9", "id": "1181511519852486656", "verified": false, "location": "Betim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 145, "tweet_count": 5805, "listed_count": 0}}, {"username": "fabhiimreis", "name": "Fabiana Medeiros \ud83c\udf7c\ud83d\udc51\ud83c\udf99", "id": "1181079723839016960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 375, "tweet_count": 8690, "listed_count": 0}}, {"username": "suellen95742773", "name": "suellen\ud83c\udf7c", "id": "1044649176506789888", "verified": false, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1649, "tweet_count": 8761, "listed_count": 0}}, {"username": "ArielFornari", "name": "Arielius Fornarius Maximus Signiferium Limes", "id": "117213468", "verified": false, "location": "Caribbean Internationalist", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 4746, "tweet_count": 198945, "listed_count": 130}}, {"username": "Gustavo69064657", "name": "Gustavo pintos", "id": "951956692387942400", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 760, "tweet_count": 1513, "listed_count": 0}}, {"username": "XiscoJimix", "name": "Xisco Jimenez", "id": "556921021", "verified": true, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 34738, "following_count": 293, "tweet_count": 549, "listed_count": 132}}], "tweets": [{"author_id": "1109870666529026048", "edit_history_tweet_ids": ["1191097912681521152"], "id": "1191097912681521152", "created_at": "2019-11-03T21:00:46.000Z", "text": "Queria aprender a me suicida sem deixar minha m\u00e3e triste, o resto eu sei que estar\u00edam bem sem mim ..", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}}, {"author_id": "3065079088", "edit_history_tweet_ids": ["1191047032913481735"], "id": "1191047032913481735", "created_at": "2019-11-03T17:38:35.000Z", "text": "L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https://t.co/Mg4WOW05z9", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 0, "probability": 0.3636, "type": "Person", "normalized_text": "L"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Mg4WOW05z9", "expanded_url": "https://twitter.com/lavscomenta/status/1191047032913481735/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg4WOW05z9", "media_key": "7_1191046711487148032"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 27, "like_count": 947, "quote_count": 32}}, {"author_id": "166913259", "edit_history_tweet_ids": ["1190962466005684226"], "id": "1190962466005684226", "created_at": "2019-11-03T12:02:33.000Z", "text": "Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeterminaci\u00f3n que un partidario de anular las garant\u00edas democr\u00e1ticas.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 12, "like_count": 941, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1024713044776169472", "edit_history_tweet_ids": ["1191097131504943107"], "id": "1191097131504943107", "created_at": "2019-11-03T20:57:40.000Z", "text": "I TELL BROBRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO T\u00c1 ROLA SP KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS ESTOU ME A CAGAR PARA ELES PENSAMENTO STA NA FUCKIN GUITA\nSI BU KA KRE COLABORA ENT\u00c3O NHA MANO \u00c9 MIDJOR DESVIA\nSU SU SU \nSU SU SU\nSU SU SU\nSU SU SU https://t.co/PgA73F4JxZ", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5143, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN STA"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/PgA73F4JxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1037134847993688065", "edit_history_tweet_ids": ["1191098743011065858"], "id": "1191098743011065858", "created_at": "2019-11-03T21:04:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 90, "tag": "GodLevel"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/KI4LjiBXiH", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoFreestyle2/status/1191098743011065858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KI4LjiBXiH", "media_key": "3_1191098706508107778"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/KI4LjiBXiH", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoFreestyle2/status/1191098743011065858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KI4LjiBXiH", "media_key": "3_1191098722316361729"}]}, "text": "Octavos de Final - God Level 2vs2\n\nACZINO \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd + CHUTY \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 vs DTOKE \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 + STIGMA \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n\n#GodLevel \ud83c\udf0e https://t.co/KI4LjiBXiH", "lang": "tl", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 41, "like_count": 581, "quote_count": 16}}, {"author_id": "1074468328163500033", "edit_history_tweet_ids": ["1191065684207394816"], "id": "1191065684207394816", "created_at": "2019-11-03T18:52:42.000Z", "text": "EITA! \n\nFoto in\u00e9dita do Coringa de Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida foi divulgada pelo diretor David Ayer. https://t.co/kgLOdCUfT0", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.8368, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/kgLOdCUfT0", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1191065684207394816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kgLOdCUfT0", "media_key": "3_1191065678163456001"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 77, "quote_count": 4}}, {"author_id": "708372825371975680", "edit_history_tweet_ids": ["1190313334601637888"], "id": "1190313334601637888", "created_at": "2019-11-01T17:03:08.000Z", "text": "Viendo este v\u00eddeo me siento s\u00faper orgulloso de no ser fumador \nhttps://t.co/K9kJD0f0G6", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17894, "reply_count": 385, "like_count": 31455, "quote_count": 2334}, "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/K9kJD0f0G6", "expanded_url": "https://twitter.com/HomoPoliticoos/status/1078082071308857345/video/1", "display_url": "twitter.com/HomoPoliticoos\u2026"}]}}, {"author_id": "943934486399643649", "edit_history_tweet_ids": ["1191091369508519937"], "id": "1191091369508519937", "created_at": "2019-11-03T20:34:46.000Z", "text": "Meu irm\u00e3o me chamou pra ver filme de cachorro e eu bem hahaha s\u00f3 n\u00e3o vale chorar ein! A\u00ed tou aqui chorando horrores e ele s\u00f3 rindo da minha cara....", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108932245", "edit_history_tweet_ids": ["1191082620068585472"], "id": "1191082620068585472", "created_at": "2019-11-03T20:00:00.000Z", "text": "Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en todo un simbolo en la Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica, que suaviz\u00f3 los detalles de su misi\u00f3n suicida. La verdad no se supo hasta el a\u00f1o 2002. https://t.co/xbrFFBgmI1 https://t.co/yiqMig6UTQ", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4785, "type": "Person", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 141, "end": 155, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xbrFFBgmI1", "expanded_url": "http://bit.ly/2WAQaYh", "display_url": "bit.ly/2WAQaYh"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/yiqMig6UTQ", "expanded_url": "https://twitter.com/materia_ciencia/status/1191082620068585472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yiqMig6UTQ", "media_key": "3_1190572264091197440"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 4}}, {"author_id": "96225807", "edit_history_tweet_ids": ["1190988888258621440"], "id": "1190988888258621440", "created_at": "2019-11-03T13:47:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "stopsuicidiospain"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.4682, "type": "Other", "normalized_text": "stopsuicidiospain"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 117, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/rWuFV5UOXk", "expanded_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana", "display_url": "papageno.es/variaciones-es\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=orig", "width": 1880, "height": 1253}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a.", "description": "Variaciones estacionales del suicidio en Espa\u00f1a Despu\u00e9s de analizar durante a\u00f1os datos estad\u00edsticos sobre suicidios, llegu\u00e9 a algunas conclusiones que comparto con ustedes: Las entidades que public\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana"}]}, "text": "#stopsuicidiospain Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a. https://t.co/rWuFV5UOXk v\u00eda @EsPapageno", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "254283523", "in_reply_to_user_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1191095215072989185"], "id": "1191095215072989185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}], "created_at": "2019-11-03T20:50:03.000Z", "text": "@KarlaCalle Ser familia de terrorista SI es una verg\u00fcenza y humillaci\u00f3n. Que se lave la boca antes de hablar del partido con m\u00e1s historia y tradici\u00f3n del Per\u00fa...y que primero se fije en la porquer\u00eda que tiene por t\u00eda.", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9024, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 143, "like_count": 83, "quote_count": 2}}, {"author_id": "873075432307933184", "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"], "id": "1190308322727120897", "created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}}, {"author_id": "68088887", "edit_history_tweet_ids": ["1190846071456632833"], "id": "1190846071456632833", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190773470315106306"}], "created_at": "2019-11-03T04:20:02.000Z", "text": "Rt@josel_6027\n\nImpresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde las alturas a lugar seguro a un posible suicida.\n\nVIA\ud83d\udc49\n@CaraotaDigital\n@TuyaTan\n@CHC31\n@Pura_Miel\n@Cotufa55\n@janfili\n@nesstozurita_19\n\nhttps://t.co/PjnwJG9Fxu", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 13, "username": "josel_6027", "id": "365293125"}, {"start": 175, "end": 190, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}, {"start": 191, "end": 199, "username": "TuyaTan", "id": "1897742532"}, {"start": 200, "end": 206, "username": "CHC31", "id": "182195747"}, {"start": 207, "end": 217, "username": "Pura_Miel", "id": "50093457"}, {"start": 218, "end": 227, "username": "Cotufa55", "id": "3064288234"}, {"start": 228, "end": 236, "username": "janfili", "id": "114799575"}, {"start": 237, "end": 253, "username": "nesstozurita_19", "id": "4135077736"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/PjnwJG9Fxu", "expanded_url": "https://twitter.com/josel_6027/status/1190773470315106306?s=20", "display_url": "twitter.com/josel_6027/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3038506804", "in_reply_to_user_id": "977619545832804352", "edit_history_tweet_ids": ["1191038320551354371"], "id": "1191038320551354371", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191038014929219585"}], "created_at": "2019-11-03T17:03:58.000Z", "text": "@honnerror @nuevo_suicida @BrizuEve Bueno por eso cada uno tiene su opini\u00f3n, a Vos te da lo mismo, a m\u00ed no me da lo mismo y me parece terrible q escuchen a las mujeres s\u00f3lo cuando habla un hombre", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "Vos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "honnerror", "id": "1129006343896129536"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "BrizuEve", "id": "2274111749"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3038506804", "in_reply_to_user_id": "744073528702570496", "edit_history_tweet_ids": ["1190829365858381826"], "id": "1190829365858381826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190815575448195072"}], "created_at": "2019-11-03T03:13:40.000Z", "text": "@nuevo_suicida @BrizuEve El problema es q la gente escucha m\u00e1s a un var\u00f3n q se visti\u00f3 de mujer que a miles de mujeres q viven diciendo q el acoso callejero es horrendo, se entiende el punto?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "BrizuEve", "id": "2274111749"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1167080359126806529", "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "edit_history_tweet_ids": ["1191072581375451141"], "id": "1191072581375451141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190826607054925824"}], "created_at": "2019-11-03T19:20:07.000Z", "text": "@edufeiok Quiero creer que cuando se los quieran comer tengan que ir a pedirle ayuda al lider de la oposicion Mauricio el gato no? Que aun denigran y no lo quieren en la oposicion. El periodismo es suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.7525, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1030120655298195456", "in_reply_to_user_id": "767727840284577792", "edit_history_tweet_ids": ["1191095442886594560"], "id": "1191095442886594560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191094767456804866"}], "created_at": "2019-11-03T20:50:57.000Z", "text": "@KirainaD3ad se n\u00e3o for vou me matar", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3911364381", "edit_history_tweet_ids": ["1190943920546623491"], "id": "1190943920546623491", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190640964605489154"}], "created_at": "2019-11-03T10:48:51.000Z", "text": "Cr\u00f3nica de la hambruna que existe en Venezuela.\nEl Papa Francisco tendr\u00eda que intervenir p una cuestion de humanidad. https://t.co/JddwQVYlr1", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.5322, "type": "Person", "normalized_text": "Papa Francisco"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/JddwQVYlr1", "expanded_url": "https://twitter.com/MatildeCastro52/status/1190640964605489154", "display_url": "twitter.com/MatildeCastro5\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3055666588", "edit_history_tweet_ids": ["1191091930110627840"], "id": "1191091930110627840", "created_at": "2019-11-03T20:37:00.000Z", "text": "Top\u00e9 Suicida by Player Uno!\n\n@EvilUno @IWSHardcore @indiewrestling https://t.co/YDSGtZPN6a", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "EvilUno", "id": "34638869"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "IWSHardcore", "id": "2359925059"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/YDSGtZPN6a", "expanded_url": "https://twitter.com/GlobalForceGold/status/1191091930110627840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YDSGtZPN6a", "media_key": "16_1191056809555042304"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 4}}, {"author_id": "18091004", "in_reply_to_user_id": "18091004", "edit_history_tweet_ids": ["1191052751549145094"], "id": "1191052751549145094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191044853888630788"}], "created_at": "2019-11-03T18:01:19.000Z", "text": "Mario Balotelli responded to the racist chants by kicking the ball into the stands. \n\nHis teammates and match officials convinced the striker to remain on the pitch. https://t.co/vvzuY7oBHZ", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Balotelli"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/vvzuY7oBHZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPNFC/status/1191052751549145094/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vvzuY7oBHZ", "media_key": "7_1191052505939169280"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 5560, "reply_count": 657, "like_count": 15647, "quote_count": 2558}}, {"author_id": "2295017934", "in_reply_to_user_id": "1597049748", "edit_history_tweet_ids": ["1190751317125406721"], "id": "1190751317125406721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190745032405504002"}], "created_at": "2019-11-02T22:03:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 31, "tag": "SeVan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anipousa", "id": "1597049748"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "TuitsBorrados", "id": "253311947"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/5KVclbyD4a", "expanded_url": "https://twitter.com/Yiyicariver/status/1190751317125406721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5KVclbyD4a", "media_key": "3_1190751314508230659"}]}, "text": "@anipousa @TuitsBorrados #SeVan https://t.co/5KVclbyD4a", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "770434956791283713", "edit_history_tweet_ids": ["1190772831417712640"], "id": "1190772831417712640", "created_at": "2019-11-02T23:29:01.000Z", "text": "d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\naconteceria alguma coisa? haveria alguma puni\u00e7\u00e3o? qual \u00e9 o limite?\n\n(deixando claro q n\u00e3o estou insinuando que o PR matou a mariele, vcs entenderam)", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4258, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 40, "like_count": 1294, "quote_count": 30}}, {"author_id": "756532735858978817", "edit_history_tweet_ids": ["1191080411633459200"], "id": "1191080411633459200", "created_at": "2019-11-03T19:51:13.000Z", "text": "Flamengo calma, meu Corinthians ta fragilizado.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9744, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9502, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "534987521", "in_reply_to_user_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1190652076352835598"], "id": "1190652076352835598", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190609944162316288"}], "created_at": "2019-11-02T15:29:10.000Z", "text": "@ExpresoPeru Pena de muerte para asesinos, violadores, narcotraficantes,  funcionarios p\u00fablicos  y a empresarios corruptos que se coluden para robar al Estado! He dicho! Amen!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 34, "like_count": 16, "quote_count": 8}}, {"author_id": "283230411", "edit_history_tweet_ids": ["1191067520712806401"], "id": "1191067520712806401", "created_at": "2019-11-03T19:00:00.000Z", "text": "Qual foi? https://t.co/4Dk7f3HPpm", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 911, "like_count": 4090, "quote_count": 503}, "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/4Dk7f3HPpm", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1191067520712806401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Dk7f3HPpm", "media_key": "3_1190590211157381120"}]}}, {"author_id": "2151523741", "edit_history_tweet_ids": ["1191064826514202624"], "id": "1191064826514202624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190369695351881728"}], "created_at": "2019-11-03T18:49:18.000Z", "text": "SIGUE EL RELATO DE LA NARCO MAFIA QUE HACE 70 A\u00d1OS LLEV\u00d3 A LA ARGENTINA A SER: PERONIA\n-CONDENARNOS A VIVIR ENTRE LOS ZANJONES DE LA MATANZA Y A LA CONDENA ETERNA DE LOS CHIZITOS DE LOS PERONCHOS- https://t.co/Ru0m226QYb", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Ru0m226QYb", "expanded_url": "https://twitter.com/joserubensentis/status/1190369695351881728", "display_url": "twitter.com/joserubensenti\u2026"}]}}, {"author_id": "1005475280495005696", "edit_history_tweet_ids": ["1191024434376777728"], "id": "1191024434376777728", "created_at": "2019-11-03T16:08:47.000Z", "text": "Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de Nayajo \u2013 LoQueSucede/LUCHAR CADA D\u00cdA PARA VENCER COMO EN EL 1978 !!!!! https://t.co/sTsiJbkCKE", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Nayajo"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/sTsiJbkCKE", "expanded_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/danilo-medina-entre-la-calentura-de-una-bala-suicida-y-los-oxidados-garrotes-de-nayajo/", "display_url": "loquesucede.com/nacionales/dan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/danilo-medina-entre-la-calentura-de-una-bala-suicida-y-los-oxidados-garrotes-de-nayajo/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1101408264120647680", "edit_history_tweet_ids": ["1190962133519028224"], "id": "1190962133519028224", "created_at": "2019-11-03T12:01:14.000Z", "text": "Eu tava lendo a comic da Gene e lembrei de QU\u00c3O FODA foi a Allura e o Lotor em Oriande. Enquanto o Lotor matou o le\u00e3o branco a Allura desistiu da vida dela em respeito (n\u00e3o lembro se foi isso) E ELA FEZ CERTO E ENTROU NO TEMPLO\n\nOLHA A PERSONAGEM QUE VOLTRON TINHA\n\nE MATARAM ELA", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "Gene"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6178, "type": "Person", "normalized_text": "Allura"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.3983, "type": "Other", "normalized_text": "Lotor"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.3254, "type": "Place", "normalized_text": "Oriande"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": "Lotor"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.4853, "type": "Person", "normalized_text": "Allura"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1904784846", "edit_history_tweet_ids": ["1190745714986536967"], "id": "1190745714986536967", "created_at": "2019-11-02T21:41:16.000Z", "text": "- n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou \n- quen eu matei? \ud83d\ude25\ud83d\ude25 \n- quen se era antes\n\nfav se voce choro", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "quen"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 19, "like_count": 984, "quote_count": 6}}, {"author_id": "1104033365383135232", "edit_history_tweet_ids": ["1191088563254894592"], "id": "1191088563254894592", "created_at": "2019-11-03T20:23:37.000Z", "text": "\"Em muitas maneiras, era um filme da Harley.\"\n\nDavid Ayer, diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, publicou em seu instagram imagem do Coringa de Jared Leto apontando uma arma para Harley, de Margot Robbie. \nLembrando que tamb\u00e9m foi cortada uma cena em que ela leva um tapa do personagem. https://t.co/XbHzBVQkIb", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9201, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.822, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.891, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.6808, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 182, "end": 194, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/XbHzBVQkIb", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1191088563254894592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XbHzBVQkIb", "media_key": "3_1191088527913697280"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1074421743102689281", "edit_history_tweet_ids": ["1190945502969442305"], "id": "1190945502969442305", "created_at": "2019-11-03T10:55:09.000Z", "text": "O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se foi ele quem matou. Que tipo de ser humano \u00e9 isso? Mesmo depois de ter assumido que mexeu em provas de crime que poderiam incrimina-lo? Ele precisa ser preso j\u00e1!", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 7, "like_count": 489, "quote_count": 11}}, {"author_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1190201814899183617"], "id": "1190201814899183617", "created_at": "2019-11-01T09:40:00.000Z", "text": "Possibilidade de arquivos do condom\u00ednio em que presidente tem resid\u00eancia terem sido renomeados ou apagados n\u00e3o foi avaliada (via @folha_poder)\n\nhttps://t.co/1NBqSDWhTY", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1030, "reply_count": 310, "like_count": 4520, "quote_count": 129}, "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/1NBqSDWhTY", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/10/mp-rj-ignorou-eventual-adulteracao-em-sistema-de-gravacao-em-portaria-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/10/mp-rj-ignorou-eventual-adulteracao-em-sistema-de-gravacao-em-portaria-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}}, {"author_id": "753591879309156353", "edit_history_tweet_ids": ["1190766379533819904"], "id": "1190766379533819904", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190761262067671040"}], "created_at": "2019-11-02T23:03:22.000Z", "text": "cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suicidou e os coment\u00e1rios s\u00e3o que ele era insuport\u00e1vel, que foi tarde, que tava chato... complicado demais https://t.co/QTxke9zLBy", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.3883, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/QTxke9zLBy", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1190761262067671040", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 7, "like_count": 181, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1002776640", "edit_history_tweet_ids": ["1191090710776299523"], "id": "1191090710776299523", "created_at": "2019-11-03T20:32:09.000Z", "text": "Torcida do Corinthians entrando na porrada pra PM aqui no Maracan\u00e3 depois do 4\u00ba gol kkkkkkkkkkkkkkkkk", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 411, "reply_count": 49, "like_count": 3120, "quote_count": 66}}, {"author_id": "3353748153", "in_reply_to_user_id": "1108801012423421952", "edit_history_tweet_ids": ["1191090970076569600"], "id": "1191090970076569600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191090769878298624"}], "created_at": "2019-11-03T20:33:11.000Z", "text": "@CoqueirooFN Miadinho? tava tao facil q a gente tava zuando de deixar subir e quebrar kkkkkk", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Miadinho"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "707832690083569664", "in_reply_to_user_id": "232849585", "edit_history_tweet_ids": ["1191085532702543872"], "id": "1191085532702543872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191073040672710656"}], "created_at": "2019-11-03T20:11:34.000Z", "text": "@RufianMJ Desde el de Ledger", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RufianMJ", "id": "232849585"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092126705114849281", "edit_history_tweet_ids": ["1190703630619435009"], "id": "1190703630619435009", "created_at": "2019-11-02T18:54:02.000Z", "text": "\u00abLa persona con conducta suicida no desea morir, sino dejar de sufrir\u00bb https://t.co/MCrZCyheI0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/MCrZCyheI0", "expanded_url": "http://rviv.ly/p0DJTU", "display_url": "rviv.ly/p0DJTU"}]}}, {"author_id": "105492444", "edit_history_tweet_ids": ["1190767541108367361"], "id": "1190767541108367361", "created_at": "2019-11-02T23:07:59.000Z", "text": "CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.2931, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 4, "like_count": 163, "quote_count": 2}}, {"author_id": "739258238697345024", "in_reply_to_user_id": "739258238697345024", "edit_history_tweet_ids": ["1190793767198089217"], "id": "1190793767198089217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190793366864302080"}], "created_at": "2019-11-03T00:52:12.000Z", "text": "y entender el dolor de la persona que se suicida cuando ya muri\u00f3 es muy feo incluso con un intento fallido. pero aah el suicidio es algo tan personal que agh al fin y al cabo el dolor de los dem\u00e1s es lo que menos importa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}}, {"author_id": "332738034", "edit_history_tweet_ids": ["1190856314978787328"], "id": "1190856314978787328", "created_at": "2019-11-03T05:00:45.000Z", "text": "Caer\u00e1s preso por todo @jimmymoralesgt \n\nTe veremos y \u00bfsabes qu\u00e9? Lo vamos a celebrar por todo lo alto.\n\nAl menos una cerveza en la plaza central \u00bfqui\u00e9n se apunta? https://t.co/3b5V5WYv85", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 37, "username": "jimmymoralesgt", "id": "1691434632"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/3b5V5WYv85", "expanded_url": "https://twitter.com/pintoartur25/status/1190796627126243328", "display_url": "twitter.com/pintoartur25/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 21, "like_count": 346, "quote_count": 1}}, {"author_id": "395218906", "edit_history_tweet_ids": ["1191088642174935040"], "id": "1191088642174935040", "created_at": "2019-11-03T20:23:56.000Z", "text": "Paris Hilton: \u00abAdoro le tute, ne ho un centinaio di tutti i colori\u00bb https://t.co/1TaP9j1spV", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 47, "like_count": 33, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/1TaP9j1spV", "expanded_url": "https://trib.al/6UvdQEZ", "display_url": "trib.al/6UvdQEZ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/moda/news/cards/paris-hilton-adoro-tute-ciniglia-ne-ho-centinaio-tutti-colori/abito-icona_principale.shtml"}]}}, {"author_id": "1015397833246167041", "edit_history_tweet_ids": ["1191088425467858945"], "id": "1191088425467858945", "created_at": "2019-11-03T20:23:04.000Z", "text": "Eu amo assistir filmes repetidos", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "185788063", "edit_history_tweet_ids": ["1191045377673306114"], "id": "1191045377673306114", "created_at": "2019-11-03T17:32:01.000Z", "text": "Que bestialidad !! Motociclista y su acompa\u00f1ante se salvaron de milagro luego de realizar una maniobra suicida en la v\u00eda San Gil - Curiti en Santander video de @emergencyjag https://t.co/VVSxdIx2Je", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "San Gil"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.3487, "type": "Other", "normalized_text": "Curiti"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.7845, "type": "Place", "normalized_text": "Santander"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 173, "username": "emergencyjag", "id": "506223589"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/VVSxdIx2Je", "expanded_url": "https://twitter.com/JUANVILLANI/status/1191045377673306114/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VVSxdIx2Je", "media_key": "7_1191044777623588866"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "342403919", "in_reply_to_user_id": "342403919", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "id": "1169247047020613632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}}, {"author_id": "46672612", "edit_history_tweet_ids": ["1191038187315052547"], "id": "1191038187315052547", "created_at": "2019-11-03T17:03:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 177, "tag": "AP"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 176, "probability": 0.7927, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rauldiezcanseco", "id": "43744814"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/14TYOGRTTu", "expanded_url": "http://equivocada.Su", "display_url": "equivocada.Su"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/n0GOMKB6VX", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/elecciones/accion-popular-sin-rostros-conocidos-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/elecc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/elecciones/accion-popular-sin-rostros-conocidos-noticia/"}]}, "text": "Sr @rauldiezcanseco el camino q est\u00e1 siguiendo es incorrecto,su lectura de la realidad nacional es https://t.co/14TYOGRTTu triunfo en la interna ser\u00e1 la derrota electoral de #AP.Ud y su entorno, viven un mundo paralelo, un espejismo.Tener dinero no basta\n\nhttps://t.co/n0GOMKB6VX", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 78, "like_count": 338, "quote_count": 13}}, {"author_id": "928775616287174657", "edit_history_tweet_ids": ["1190772485584805888"], "id": "1190772485584805888", "created_at": "2019-11-02T23:27:38.000Z", "text": "e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula e eh o \u00fanico siri na fenda do biqu\u00edni https://t.co/DfYHzYcpd0", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 5, "like_count": 292, "quote_count": 16}, "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/DfYHzYcpd0", "expanded_url": "https://twitter.com/GARDEV0YR/status/1190772485584805888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DfYHzYcpd0", "media_key": "3_1190772476827066374"}]}}, {"author_id": "34271853", "edit_history_tweet_ids": ["1191017228810031105"], "id": "1191017228810031105", "created_at": "2019-11-03T15:40:10.000Z", "text": "Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputavam a ele desvio de 80 milh\u00f5es de reais....depois se descobre, valor investigado era na \u00e9poca em que ele n\u00e3o era reitor. Preso, exposto, se suicida em 2017\" https://t.co/FUxrFOjREN", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.2982, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.6406, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.6197, "type": "Other", "normalized_text": "07"}, {"start": 81, "end": 102, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.7216, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/FUxrFOjREN", "expanded_url": "https://twitter.com/cartamaior/status/1191017228810031105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUxrFOjREN", "media_key": "3_1191017225018314754"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/FUxrFOjREN", "expanded_url": "https://twitter.com/cartamaior/status/1191017228810031105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUxrFOjREN", "media_key": "3_1191017225018327043"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 3}}, {"author_id": "44670915", "edit_history_tweet_ids": ["1190853378278133760"], "id": "1190853378278133760", "created_at": "2019-11-03T04:49:05.000Z", "text": "Despu\u00e9s de 2 meses de infierno ya voy sintiendo el cielo de nuevo , la ansiedad y la depresi\u00f3n es una realidad . Busca ayuda profesional", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19178, "reply_count": 2527, "like_count": 124872, "quote_count": 2349}}, {"author_id": "102469845", "edit_history_tweet_ids": ["1190240201853087746"], "id": "1190240201853087746", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190035901239513088"}], "created_at": "2019-11-01T12:12:32.000Z", "text": "Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores productividades OCDE es demagogo, irresponsable y suicida. https://t.co/GNaHKSTjNu", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "OCDE"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/GNaHKSTjNu", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeharboe/status/1190035901239513088", "display_url": "twitter.com/felipeharboe/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 38, "like_count": 460, "quote_count": 12}}, {"author_id": "20237983", "edit_history_tweet_ids": ["1191084833017073665"], "id": "1191084833017073665", "created_at": "2019-11-03T20:08:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 41, "tag": "GreNal422"}, {"start": 42, "end": 63, "tag": "GreNalContraORacismo"}, {"start": 64, "end": 83, "tag": "ChegaDePreconceito"}, {"start": 84, "end": 100, "tag": "Brasileir\u00e3o2019"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "GreNal422"}, {"start": 43, "end": 62, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "GreNalContraORacismo"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.5765, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileir\u00e3o2019"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/hzlbHlUbI4", "expanded_url": "https://twitter.com/Gremio/status/1191084833017073665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hzlbHlUbI4", "media_key": "3_1191084817993150465"}]}, "text": "\ud83d\udccbESCALA\u00c7\u00c3O DO TRICOLOR! \n\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\u26bd\ud83c\uddea\ud83c\uddea #GreNal422 #GreNalContraORacismo #ChegaDePreconceito #Brasileir\u00e3o2019 https://t.co/hzlbHlUbI4", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 258, "like_count": 1233, "quote_count": 353}}, {"author_id": "629783932", "in_reply_to_user_id": "136649244", "edit_history_tweet_ids": ["1191027419706253312"], "id": "1191027419706253312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191025455014596610"}], "created_at": "2019-11-03T16:20:39.000Z", "text": "@alvarosarco @rosamariabartra Sacrificar a la que se puso el partido al hombro me parece un movimiento suicida de Fuerza Popular.", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 127, "probability": 0.9455, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18483956", "edit_history_tweet_ids": ["1190760667386658816"], "id": "1190760667386658816", "created_at": "2019-11-02T22:40:41.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/27EF49xaLP", "lang": "es", "geo": {"place_id": "071a52d3a927a1b8"}, "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/27EF49xaLP", "expanded_url": "http://bit.ly/2poWypz", "display_url": "bit.ly/2poWypz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "21214421", "edit_history_tweet_ids": ["1191083174215983106"], "id": "1191083174215983106", "created_at": "2019-11-03T20:02:12.000Z", "text": "O Silas come\u00e7ar pelo \"precis\u00e1vamos de mais sorte\"  \u00e9 um suic\u00eddio comunicacional", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.3502, "type": "Person", "normalized_text": "Silas"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "720786569792253952", "edit_history_tweet_ids": ["1190987033247932417"], "id": "1190987033247932417", "created_at": "2019-11-03T13:40:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 72, "tag": "Chile"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 195, "end": 197, "probability": 0.9692, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/zOMdwmDszV", "expanded_url": "https://twitter.com/evoespueblo/status/1190987033247932417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zOMdwmDszV", "media_key": "3_1190987026365132800"}]}, "text": "Hace 49 a\u00f1os el hermano Salvador Allende asumi\u00f3 la presidencia de #Chile. Durante tres a\u00f1os recuper\u00f3 el patrimonio chileno y redistribuy\u00f3 las riquezas entre el pueblo. En 1973 la oligarqu\u00eda y la CIA lo derrocaron con un golpe que abri\u00f3 la \u00e9poca m\u00e1s sangrienta de las dictaduras. https://t.co/zOMdwmDszV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6250, "reply_count": 592, "like_count": 13051, "quote_count": 246}}, {"author_id": "397611180", "edit_history_tweet_ids": ["1191083139810123777"], "id": "1191083139810123777", "created_at": "2019-11-03T20:02:04.000Z", "text": "ok, pedi ajuda de umas pessoas pra montar uma lista de piores vil\u00f5es de shoujosei, ent\u00e3o vou tentar\n\nantes de mais nada vale o aviso de que shoujosei costuma ter muito estupro dentre outras coisas\nn\u00e3o s\u00e3o vil\u00f5es que matam milh\u00f5es, mas que destroem quase que completamente 1 pessoa", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.4541, "type": "Other", "normalized_text": "shoujosei"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6292, "type": "Person", "normalized_text": "shoujosei"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "20237983", "edit_history_tweet_ids": ["1190994481610407938"], "id": "1190994481610407938", "created_at": "2019-11-03T14:09:46.000Z", "text": "Lamentamos profundamente o acidente ocorrido hoje, na BR-386, envolvendo torcedores que estavam a caminho da Arena. Nos solidarizamos com a fam\u00edlia e amigos do motorista da van, que n\u00e3o resistiu. Desejamos pronta recupera\u00e7\u00e3o aos demais envolvidos neste triste acidente.", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.3511, "type": "Place", "normalized_text": "BR-386"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 817, "reply_count": 134, "like_count": 7848, "quote_count": 114}}, {"author_id": "1359175608", "edit_history_tweet_ids": ["1190990516424519681"], "id": "1190990516424519681", "created_at": "2019-11-03T13:54:01.000Z", "text": "En ejecuci\u00f3n una pol\u00edtica suicida: atacar a Guaid\u00f3, no contribuir con su estrategia aportando criterios cr\u00edticos; negar desde ya la opci\u00f3n de las elecciones de la nueva AN \u00a1en diciembre de 2020!; pontificar desde la comodidad lejana. Perdida la AN, oscuridad por muchos a\u00f1os.", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"author_id": "241421596", "in_reply_to_user_id": "779844450147237889", "edit_history_tweet_ids": ["1191083291463634946"], "id": "1191083291463634946", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190827666775166976"}], "created_at": "2019-11-03T20:02:40.000Z", "text": "@AraciPatriota @portalR7 N\u00e3o querem que o caso seja resolvido est\u00e1 \u00e9 a https://t.co/s8Gv9yxI2I o caso for resolvido saem dos holofotes.Querem o qu\u00ea.Tem muita podrid\u00e3o a\u00ed e nos queremos saber que matou .", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AraciPatriota", "id": "779844450147237889"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/s8Gv9yxI2I", "expanded_url": "http://verdade.Se", "display_url": "verdade.Se"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "615595603", "edit_history_tweet_ids": ["1191023077565640704"], "id": "1191023077565640704", "created_at": "2019-11-03T16:03:24.000Z", "text": "De quedar afuera de la copa; de perder con Lan\u00fas entre semana, de jugar un domingo a las 11am: La Bombonera llena y alentando por amor a Boca los 90 minutos.", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.616, "type": "Organization", "normalized_text": "Lan\u00fas"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.4211, "type": "Organization", "normalized_text": "Bombonera"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9613, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 68, "like_count": 5991, "quote_count": 93}}, {"author_id": "110522807", "edit_history_tweet_ids": ["1190279184272306182"], "id": "1190279184272306182", "created_at": "2019-11-01T14:47:26.000Z", "text": "Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTransforma\u00e7\u00e3o q o Brasil quer n\u00e3o ser\u00e1 por vias democr\u00e1ticas\u201d\n\nDudu - \"Se a esquerda radicalizar teremos um novo AI-5\"\n\nOs sinais foram dados. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem \u00f1 quer", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.424, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.8445, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8818, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.4645, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 231, "end": 231, "probability": 0.5506, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 60, "like_count": 2441, "quote_count": 29}}, {"author_id": "365293125", "edit_history_tweet_ids": ["1190773470315106306"], "id": "1190773470315106306", "created_at": "2019-11-02T23:31:33.000Z", "text": "Impresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde las alturas a lugar seguro a un posible suicida.\n\nVIA\ud83d\udc49@CaraotaDigital\n\n@combatiente21 @TuyaTan @CHC31 @Pura_Miel @Cotufa55 @YingYang_Vzla @janfili @nesstozurita_19 https://t.co/iMicYFLM1D", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 159, "end": 174, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}, {"start": 176, "end": 190, "username": "combatiente21", "id": "68088887"}, {"start": 191, "end": 199, "username": "TuyaTan", "id": "1897742532"}, {"start": 200, "end": 206, "username": "CHC31", "id": "182195747"}, {"start": 207, "end": 217, "username": "Pura_Miel", "id": "50093457"}, {"start": 218, "end": 227, "username": "Cotufa55", "id": "3064288234"}, {"start": 228, "end": 242, "username": "YingYang_Vzla", "id": "115905726"}, {"start": 243, "end": 251, "username": "janfili", "id": "114799575"}, {"start": 252, "end": 268, "username": "nesstozurita_19", "id": "4135077736"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/iMicYFLM1D", "expanded_url": "https://twitter.com/josel_6027/status/1190773470315106306/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iMicYFLM1D", "media_key": "7_1190773313360027651"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}}, {"author_id": "109963165", "in_reply_to_user_id": "52517122", "edit_history_tweet_ids": ["1191080187619926022"], "id": "1191080187619926022", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191076964561571841"}], "created_at": "2019-11-03T19:50:20.000Z", "text": "@claudigna_ No conozco todos los detalles d la experiencia chilena, d hecho en vzla mi vecina era chilena y reci\u00e9nt tambi\u00e9n migr\u00f3 a chile; solo te puedo decir q multipliques 20mil muertos al a\u00f1o por 20 a\u00f1os y podr\u00e1s darte cuenta d la magnitud d la tragedia vzlana; el socialismo es un cancer!", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.3024, "type": "Other", "normalized_text": "reci\u00e9nt"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.7016, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021941802943696897", "edit_history_tweet_ids": ["1190992205135122432"], "id": "1190992205135122432", "created_at": "2019-11-03T14:00:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 123, "tag": "richardoswald"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 122, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "richardoswald"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/Vrxg2u3nYo", "expanded_url": "https://twitter.com/revistatodes/status/1190992205135122432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vrxg2u3nYo", "media_key": "3_1190992202702479360"}]}, "text": "La cinta es muda y narra la vida de un homosexual, v\u00edctima de chantaje, que se suicida por la presi\u00f3n social.#richardoswald https://t.co/Vrxg2u3nYo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}}, {"author_id": "86959624", "in_reply_to_user_id": "4853205221", "edit_history_tweet_ids": ["1191081167044431872"], "id": "1191081167044431872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191080735375056899"}], "created_at": "2019-11-03T19:54:14.000Z", "text": "@Rodrigotimao9 Cara eu n\u00e3o sei nem o mais o que dizer. No segundo gol, eu fiquei somente parado olhando, sem nenhuma rea\u00e7\u00e3o. T\u00e1 dif\u00edcil viu.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rodrigotimao9", "id": "4853205221"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "952615114146017281", "in_reply_to_user_id": "857985417035100160", "edit_history_tweet_ids": ["1191081080834707456"], "id": "1191081080834707456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191080457649184775"}], "created_at": "2019-11-03T19:53:53.000Z", "text": "@lesbigasper O los primeros en sumarse a campa\u00f1as contra el bullying. O de tratar de concienciar sobre violencia en redes...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "276939593", "in_reply_to_user_id": "1328476232", "edit_history_tweet_ids": ["1191075202270191618"], "id": "1191075202270191618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191042142644457473"}], "created_at": "2019-11-03T19:30:31.000Z", "text": "@cattif_49 O ti misuri con i grandi, o resti piccolo. L'importante \u00e8 non frignare, poi...", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cattif_49", "id": "1328476232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68638146", "edit_history_tweet_ids": ["1190818657821167617"], "id": "1190818657821167617", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190806501520265216"}], "created_at": "2019-11-03T02:31:07.000Z", "text": "El APRA se destroza solo. Preg\u00fantale al suicida y corrupto https://t.co/UVauMFmIxX", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.852, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UVauMFmIxX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1190806501520265216", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 2}}, {"author_id": "312910780", "edit_history_tweet_ids": ["1191005404911820800"], "id": "1191005404911820800", "created_at": "2019-11-03T14:53:10.000Z", "text": "Algumas perguntas do domingo:\nO computador do condom\u00ednio j\u00e1 foi periciado ?\nO porteiro voltou a ser ouvido ?\nAlguma inst\u00e2ncia judicial j\u00e1 questionou o presidente sobre os \u00e1udios que ele disse ter pego para evitar adultera\u00e7\u00e3o em aparente obstru\u00e7\u00e3o de justi\u00e7a ?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 590, "reply_count": 172, "like_count": 3857, "quote_count": 40}}, {"author_id": "114884656", "edit_history_tweet_ids": ["1191066197497769987"], "id": "1191066197497769987", "created_at": "2019-11-03T18:54:45.000Z", "text": "bien bello el primer cap. de se seis de BoJack. \u00bfSe suicidar\u00e1 o nel?", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2419606566", "edit_history_tweet_ids": ["1191079780596277248"], "id": "1191079780596277248", "created_at": "2019-11-03T19:48:43.000Z", "text": "Penaltizinho mentiroso, hein", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 749, "reply_count": 751, "like_count": 5063, "quote_count": 156}}, {"author_id": "498113022", "edit_history_tweet_ids": ["1190888715993923586"], "id": "1190888715993923586", "created_at": "2019-11-03T07:09:30.000Z", "text": "Se murio mi mama y estoy solo en mi cama mirando el celular. No quiero vivir mas y ni tengo el valor de suicidarme.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 577, "like_count": 372, "quote_count": 31}}, {"author_id": "934647192463314944", "edit_history_tweet_ids": ["1190435333047037952"], "id": "1190435333047037952", "created_at": "2019-11-02T01:07:55.000Z", "text": "pesquisadores do Inst de Biologia da @UFBA encontraram \u00f3leo nos aparelhos digestivos e respirat\u00f3rios de 100% dos peixes, moluscos e crust\u00e1ceos analisados. As amostras foram coletadas em Praia do Forte, Itacimirim e Guarajuba.\nImagem de peixe com res\u00edduos \nhttps://t.co/yunfm6vONf https://t.co/5KkLBB2LnA", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4704, "type": "Other", "normalized_text": "Inst"}, {"start": 186, "end": 199, "probability": 0.5881, "type": "Place", "normalized_text": "Praia do Forte"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.6458, "type": "Place", "normalized_text": "Itacimirim"}, {"start": 215, "end": 223, "probability": 0.3305, "type": "Other", "normalized_text": "Guarajuba"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 42, "username": "ufba", "id": "25010560"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/yunfm6vONf", "expanded_url": "http://conexaoplaneta.com.br/blog/peixe-e-inteligente-quando-ve-mancha-de-oleo-foge-diz-secretario-da-pesca-para-tranquilizar-populacao/", "display_url": "conexaoplaneta.com.br/blog/peixe-e-i\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5KkLBB2LnA", "expanded_url": "https://twitter.com/Lobo_Lele/status/1190435333047037952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5KkLBB2LnA", "media_key": "3_1190435326508056576"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1594, "reply_count": 113, "like_count": 3797, "quote_count": 529}}, {"author_id": "4766172740", "edit_history_tweet_ids": ["1191012743224053760"], "id": "1191012743224053760", "created_at": "2019-11-03T15:22:20.000Z", "text": "si un suicida se mata, \u00bfes un suicida m\u00e1s?, \u00f3 \u00bfes un suicida menos? \ud83e\udd28", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "266861485", "edit_history_tweet_ids": ["1191007771778572288"], "id": "1191007771778572288", "created_at": "2019-11-03T15:02:35.000Z", "text": "Voc\u00ea gostou da proposta de Toffoli pra \u201cdificultar que os crimes prescrevam\u201d (continuar\u00e3o levando 10 a 15 anos pra finalizarem ) em troca da pris\u00e3o em 2@ Instancia? Mande sua opini\u00e3o para @RodrigoMaia que achou o m\u00e1ximo! ACHEI UMA ENGANA\u00c7AO!", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}], "mentions": [{"start": 188, "end": 200, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 731, "reply_count": 531, "like_count": 2735, "quote_count": 146}}, {"author_id": "799915069186469888", "edit_history_tweet_ids": ["1189091815728844800"], "id": "1189091815728844800", "created_at": "2019-10-29T08:09:15.000Z", "text": "Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de um t\u00fanel estreito. Como todo terrorista covarde, ele se matou c/ explosivos que acabaram ferindo esse her\u00f3i, mas felizmente ele passa bem! GOOD BOY! \ud83d\udc36 https://t.co/JyYgS3stsz", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/JyYgS3stsz", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1188909031403900928", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 20, "like_count": 1377, "quote_count": 4}}, {"author_id": "186912015", "edit_history_tweet_ids": ["1191069608406589441"], "id": "1191069608406589441", "created_at": "2019-11-03T19:08:18.000Z", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n(Golombeck, conocido por el programa Proyecto G)El macrismo se vanaglori\u00f3 x\"integrarnos al mundo\": esto precisamente es cortar nexo c/ pa\u00edses l\u00edderes en ciencia y tecnolog\u00eda)", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.7472, "type": "Person", "normalized_text": "Golombeck"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "928038254460497921", "in_reply_to_user_id": "1082814855030206464", "edit_history_tweet_ids": ["1191057202049699841"], "id": "1191057202049699841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191055810589315072"}], "created_at": "2019-11-03T18:19:00.000Z", "text": "@alejand67704436 @beatrizevb @CosseCarolina @Frente_Amplio Yo no me olvido de como dejo Cristina a la Argentina.\n\nCon una inflaci\u00f3n del 30%, con subsidios rid\u00edculos e insostenibles, con un corralito monetario y con la joda del d\u00f3lar futuro que beneficio a la oligarqu\u00eda argentina en desmedro del pueblo.", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.8935, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alejand67704436", "id": "1082814855030206464"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "beatrizevb", "id": "204038566"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "CosseCarolina", "id": "797189814"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "Frente_Amplio", "id": "84880944"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "889895358322683906", "edit_history_tweet_ids": ["1191064203169325056"], "id": "1191064203169325056", "created_at": "2019-11-03T18:46:49.000Z", "text": "Eita!\n\nNova imagem de 'Esquadr\u00e3o Suicida' do David Ayer mostra o Coringa apontando a arma pra Arlequina. https://t.co/eIFv7tO4Lt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8963, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.3589, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.3189, "type": "Place", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/eIFv7tO4Lt", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1191064203169325056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eIFv7tO4Lt", "media_key": "3_1191064198450688007"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 73, "quote_count": 13}}, {"author_id": "2963868999", "edit_history_tweet_ids": ["1190935991776927744"], "id": "1190935991776927744", "created_at": "2019-11-03T10:17:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 95, "tag": "SonsDaRua2019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 147, "username": "enmepaixao", "id": "81946628"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/EFi5nGNKlT", "expanded_url": "https://twitter.com/sitevolts/status/1190935991776927744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EFi5nGNKlT", "media_key": "7_1190935206246662146"}]}, "text": "MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma: pode entrar @enmepaixao \u2728 Ju\u00e7ara squad nelesss https://t.co/EFi5nGNKlT", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 275, "quote_count": 7}}, {"author_id": "88469551", "edit_history_tweet_ids": ["1190722359491207168"], "id": "1190722359491207168", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190644734110228481"}], "created_at": "2019-11-02T20:08:27.000Z", "text": "\u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, etc?\nNUNCA dijo que NI con CNE nuevo y condiciones , ir\u00eda a elecciones. Fue una \u201cinterpretaci\u00f3n del periodista\u201d. https://t.co/sUKK0Nncps", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.8231, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/sUKK0Nncps", "expanded_url": "https://twitter.com/EfectoCocuyo/status/1190644734110228481", "display_url": "twitter.com/EfectoCocuyo/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 19, "like_count": 96, "quote_count": 4}}, {"author_id": "4829010485", "in_reply_to_user_id": "1129371004411760642", "edit_history_tweet_ids": ["1191070757549461504"], "id": "1191070757549461504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191070620316045313"}], "created_at": "2019-11-03T19:12:52.000Z", "text": "@_DOMINATlON_ O problema \u00e9 a miss\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 like WTF era so lhe banirem de uma vez", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_DOMINATlON_", "id": "1129371004411760642"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1191055530061643777"], "id": "1191055530061643777", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191054101293010944"}], "created_at": "2019-11-03T18:12:21.000Z", "text": "La cabeza de un grupo pol\u00edtico es IMPORTANTE, si es CORRUPTA como el cobarde suicida o la rea Keiko direccionan los votos en su sentido. https://t.co/h2QVAuFk0A", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/h2QVAuFk0A", "expanded_url": "https://twitter.com/TeatroPoliticPE/status/1191054101293010944", "display_url": "twitter.com/TeatroPoliticP\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117219510", "edit_history_tweet_ids": ["1190980489370382336"], "id": "1190980489370382336", "created_at": "2019-11-03T13:14:10.000Z", "text": "Si hay algo que me arreche m\u00e1s que los mosquitos, son los peatones suicida. O sea, si te quieres matar fino. Pero no hagas que yo te mate, me entiendes?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138949939705319424", "edit_history_tweet_ids": ["1191075089816662022"], "id": "1191075089816662022", "created_at": "2019-11-03T19:30:05.000Z", "text": "Aqu\u00ed perdiendo el tiempo en domingo jugando al conejo suicida .... la verdad estoy muy orgullosa de Quito y poder hacer enojar y matar de iras  a unos cuantos locos comunistas, cuando les digo: Aqu\u00ed perdieron comunistas HJP!! \ud83d\ude01 https://t.co/Y9kj63F7Z0", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9494, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Y9kj63F7Z0", "expanded_url": "https://twitter.com/AuzMilena/status/1191075089816662022/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y9kj63F7Z0", "media_key": "16_1191075071269515273"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "741419082", "edit_history_tweet_ids": ["1191035890602332161"], "id": "1191035890602332161", "created_at": "2019-11-03T16:54:19.000Z", "text": "Elecciones internas en Fuerza Popular se realiza a trav\u00e9s de delegados. Carlos Tubino dijo que era precandidato por Lima, pero no figura en la lista. Todo indica que ir\u00e1 de frente como invitado @Politica_LR https://t.co/grImpKpQw2", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.8118, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Tubino"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9097, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 206, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/grImpKpQw2", "expanded_url": "https://twitter.com/DiegoQuispeSanc/status/1191035890602332161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/grImpKpQw2", "media_key": "3_1191035867894362117"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 47, "like_count": 44, "quote_count": 23}}, {"author_id": "3094498106", "edit_history_tweet_ids": ["1191069258643578880"], "id": "1191069258643578880", "created_at": "2019-11-03T19:06:54.000Z", "text": "O diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, David Eyre, est\u00e1 compartilhando imagens dos bastidores do longa lan\u00e7ado em 2016. Esta imagem de Joker e Harley Quinn \u00e9 de  uma cena que n\u00e3o est\u00e1 inclu\u00edda no filme. https://t.co/Rd7nOEuWMa", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.8771, "type": "Person", "normalized_text": "David Eyre"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Rd7nOEuWMa", "expanded_url": "https://twitter.com/sitejaredletobr/status/1191069258643578880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rd7nOEuWMa", "media_key": "3_1191069253560143872"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1000460124958412801", "edit_history_tweet_ids": ["1190839243154825216"], "id": "1190839243154825216", "created_at": "2019-11-03T03:52:54.000Z", "text": "Interesante pregunta\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/lOlJUpzrqB", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 123, "like_count": 117, "quote_count": 26}, "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/lOlJUpzrqB", "expanded_url": "https://twitter.com/EnanoFacho/status/1190839243154825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lOlJUpzrqB", "media_key": "3_1190839240185253889"}]}}, {"author_id": "31313183", "edit_history_tweet_ids": ["1190978727754252289"], "id": "1190978727754252289", "created_at": "2019-11-03T13:07:10.000Z", "text": "Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. La noviolencia ha sido el \u00fanico m\u00e9todo efectivo contra el r\u00e9gimen (Cabildos,paros,sentadas) -quien se aparte de ello ahora,legitima a Morales,y no tiene mi apoyo", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 17, "like_count": 103, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1699569883", "edit_history_tweet_ids": ["1190921258860503040"], "id": "1190921258860503040", "created_at": "2019-11-03T09:18:49.000Z", "text": "A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare questa notizia https://t.co/wtwi3J6Y0J", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 9, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/wtwi3J6Y0J", "expanded_url": "https://twitter.com/susy43279731/status/1190921258860503040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wtwi3J6Y0J", "media_key": "3_1190921253667966976"}]}}, {"author_id": "113142886", "edit_history_tweet_ids": ["1191072696177745925"], "id": "1191072696177745925", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190983503082663944"}], "created_at": "2019-11-03T19:20:34.000Z", "text": "Olha.. Tem uma dezena de perguntas rodando na minha cabe\u00e7a. Se foi msm o padre q de fato matou a Gemma, ele teve ajuda de algm? Pq na casa do Harry? S\u00e9rio? Tipo, ele precisava saber que teria f\u00e1cil acesso a ela.. a\u00ed olha.. deixa pra l\u00e1.. eu acho q eu to pirando (ou exagerando)\ud83d\ude05 https://t.co/LL69f5tJDB", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.5367, "type": "Other", "normalized_text": "Gemma"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.7781, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LL69f5tJDB", "expanded_url": "https://twitter.com/itimalialouis/status/1190983503082663944", "display_url": "twitter.com/itimalialouis/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1020677938558177280", "in_reply_to_user_id": "2197652420", "edit_history_tweet_ids": ["1191073433729327108"], "id": "1191073433729327108", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191072736426242050"}], "created_at": "2019-11-03T19:23:30.000Z", "text": "@dedos_mindinhos era feliz na altura e nem sabia :(", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "dedos_mindinhos", "id": "2197652420"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4383420258", "edit_history_tweet_ids": ["1190750528483016707"], "id": "1190750528483016707", "created_at": "2019-11-02T22:00:23.000Z", "text": "Estornudar guiando es como un acto suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"author_id": "991136000628977664", "edit_history_tweet_ids": ["1191046529659916292"], "id": "1191046529659916292", "created_at": "2019-11-03T17:36:35.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida\ud83c\udfac\ud83d\udc80", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53940216", "edit_history_tweet_ids": ["1190731860093153281"], "id": "1190731860093153281", "created_at": "2019-11-02T20:46:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "SalarioEnDolares"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 48, "username": "TomasGuanipa", "id": "55420433"}]}, "text": "A quien le piden #SalarioEnDolares @TomasGuanipa ? Al r\u00e9gimen criminal q deber\u00edan sacar por usurpador y con quien ustedes negocian? Al q mata de hambre a la gente? Al q asesina enfermos al negarles servicios d salud dignos? Al q secuestra, tortura y \"suicida\"?? A ese??  NMJ!", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}}, {"author_id": "25950355", "edit_history_tweet_ids": ["1188876488109477888"], "id": "1188876488109477888", "created_at": "2019-10-28T17:53:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 196, "tag": "burnout"}, {"start": 207, "end": 213, "tag": "meded"}, {"start": 214, "end": 222, "tag": "ACSCC19"}], "annotations": [{"start": 215, "end": 221, "probability": 0.5045, "type": "Other", "normalized_text": "ACSCC19"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/50ueYeBkMy", "expanded_url": "https://nej.md/2PgRFZX", "display_url": "nej.md/2PgRFZX"}]}, "text": "In a national survey of 7,409 general surgery residents, 32% reported gender discrimination, 30% reported verbal or physical abuse, 10% reported sexual harassment, and 38% reported weekly #burnout symptoms. #meded #ACSCC19 https://t.co/50ueYeBkMy", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 515, "reply_count": 19, "like_count": 697, "quote_count": 160}}, {"author_id": "703925119685664769", "in_reply_to_user_id": "703925119685664769", "edit_history_tweet_ids": ["1190983503082663944"], "id": "1190983503082663944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190982020735885312"}], "created_at": "2019-11-03T13:26:09.000Z", "text": "\u271d\ufe0f Dias depois \n\n159.\n\n\u2014\u2014\u2014 M\u00fasica do cap\u00edtulo: Never Seen Anything \u2013 The Script. https://t.co/dVDCg9rtyg", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.9239, "type": "Other", "normalized_text": "Never Seen Anything"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.6507, "type": "Other", "normalized_text": "The Script"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/dVDCg9rtyg", "expanded_url": "https://twitter.com/itimalialouis/status/1190983503082663944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dVDCg9rtyg", "media_key": "3_1190983478768291840"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/dVDCg9rtyg", "expanded_url": "https://twitter.com/itimalialouis/status/1190983503082663944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dVDCg9rtyg", "media_key": "3_1190983478785036288"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 347, "quote_count": 2}}, {"author_id": "748259155849416706", "edit_history_tweet_ids": ["1190826607054925824"], "id": "1190826607054925824", "created_at": "2019-11-03T03:02:42.000Z", "text": "Vuelven para ser mejores. https://t.co/WXUhvIqwQq", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1443, "reply_count": 923, "like_count": 2930, "quote_count": 171}, "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/WXUhvIqwQq", "expanded_url": "https://twitter.com/edufeiok/status/1190826607054925824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WXUhvIqwQq", "media_key": "3_1190826601048612864"}]}}, {"author_id": "319689371", "in_reply_to_user_id": "801117680", "edit_history_tweet_ids": ["1191071392709693441"], "id": "1191071392709693441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191071153751805953"}], "created_at": "2019-11-03T19:15:23.000Z", "text": "@hyppcrite puts eu ja li o livro, to tentando lembrar mas n consigo aaaaaa", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hyppcrite", "id": "882093473188507648"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1050901470856577030", "edit_history_tweet_ids": ["1191028174936784896"], "id": "1191028174936784896", "created_at": "2019-11-03T16:23:39.000Z", "text": "Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de Nayajo \u2013 LoQueSucede https://t.co/DGZ1tDewDC", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8183, "type": "Person", "normalized_text": "Nayajo"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "LoQueSucede"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/DGZ1tDewDC", "expanded_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/danilo-medina-entre-la-calentura-de-una-bala-suicida-y-los-oxidados-garrotes-de-nayajo/", "display_url": "loquesucede.com/nacionales/dan\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "17155094", "in_reply_to_user_id": "17155094", "edit_history_tweet_ids": ["1191069979858391042"], "id": "1191069979858391042", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191069253060956161"}], "created_at": "2019-11-03T19:09:46.000Z", "text": "La deslealtad nacionalista y la competencia suicida entre PP y PSOE ha hecho posible tanto la desvertebraci\u00f3n de Espa\u00f1a como esta situaci\u00f3n de bloqueo cuya salida a corto plazo ser\u00e1 menos Espa\u00f1a y m\u00e1s Estado de Taifas: los nacionalistas centralistas dan fuelle a los separatistas", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.9037, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9752, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.5553, "type": "Place", "normalized_text": "Taifas"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2942363075", "edit_history_tweet_ids": ["1191046786569449481"], "id": "1191046786569449481", "created_at": "2019-11-03T17:37:37.000Z", "text": "Toda muerte es dolorosa. Tambi\u00e9n la del suicidio. Pero la de este caso llama la atenci\u00f3n la visi\u00f3n de futuro de Lina y lo previsora que era TENIENDO EN CUENTA QUE SE SUICIDA EN 1922 PARA NO CAER EN MANOS DE LOS FALANGISTAS Y QUE FALANGE NO SE FUNDA HASTA 1933.... https://t.co/5JDifbFjzR", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Lina"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/5JDifbFjzR", "expanded_url": "https://twitter.com/pilarblanccreu/status/1191046786569449481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5JDifbFjzR", "media_key": "3_1191046780080795648"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "524589593", "edit_history_tweet_ids": ["1191028580094021639"], "id": "1191028580094021639", "created_at": "2019-11-03T16:25:16.000Z", "text": "Cuando un trabajador, pensionista o persona con escasos recursos, vota a Rivera o Casado, \u00bfpor qu\u00e9 lo hace? \u00bfPorque Espa\u00f1a est\u00e1 en peligro? \u00bfPorque espera que mejoren su pensi\u00f3n? \u00bfPorque cree que mejoraran sus condiciones d trabajo? Hay un inexplicable masoquismo en este voto.", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 661, "reply_count": 168, "like_count": 1612, "quote_count": 32}}, {"author_id": "1181321981469368320", "edit_history_tweet_ids": ["1191065307160465415"], "id": "1191065307160465415", "created_at": "2019-11-03T18:51:12.000Z", "text": "Me responde uma coisa? De que lado tu est\u00e1? https://t.co/kdA8GClgoM", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/kdA8GClgoM", "expanded_url": "https://twitter.com/Mariada94156889/status/1191039806014406657", "display_url": "twitter.com/Mariada9415688\u2026"}]}}, {"author_id": "523226410", "in_reply_to_user_id": "523226410", "edit_history_tweet_ids": ["1191069599137185793"], "id": "1191069599137185793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191069507697233921"}], "created_at": "2019-11-03T19:08:16.000Z", "text": "vejam essa menina mimada que faz o pai comprar besteira pra ela", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17155094", "edit_history_tweet_ids": ["1191069253060956161"], "id": "1191069253060956161", "created_at": "2019-11-03T19:06:53.000Z", "text": "El fracaso de la Constituci\u00f3n del 78 es que la descentralizaci\u00f3n del Estado se pensaba que vertebrar\u00eda al fin la Naci\u00f3n al integrar a los nacionalistas en un proyecto com\u00fan en la diversidad. Con la UE haciendo de arbotante. En 2019 no est\u00e1 bloqueado el Parlamento sino la Naci\u00f3n.", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.3894, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n del 78"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5984, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 198, "end": 199, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 253, "end": 262, "probability": 0.6602, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.6047, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14754376", "edit_history_tweet_ids": ["1191063528691654661"], "id": "1191063528691654661", "created_at": "2019-11-03T18:44:08.000Z", "text": "A conspira\u00e7\u00e3o para acuar Bolsonaro e entronizar Guedes, por Luis Nassif - GGN https://t.co/l6CYse4eD1", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nassif"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.3934, "type": "Other", "normalized_text": "GGN"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/l6CYse4eD1", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/crise/a-conspiracao-para-acuar-bolsonaro-e-entronizar-guedes-por-luis-nassif/", "display_url": "jornalggn.com.br/crise/a-conspi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://jornalggn.com.br/crise/a-conspiracao-para-acuar-bolsonaro-e-entronizar-guedes-por-luis-nassif/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 7, "like_count": 93, "quote_count": 3}}, {"author_id": "960183321761370112", "in_reply_to_user_id": "960183321761370112", "edit_history_tweet_ids": ["1191069379984871427"], "id": "1191069379984871427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191069225667977216"}], "created_at": "2019-11-03T19:07:23.000Z", "text": "Gol de \u00c1ngel anulado por fuera de juego", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngel"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "851812978592808960", "edit_history_tweet_ids": ["1191031398985093122"], "id": "1191031398985093122", "created_at": "2019-11-03T16:36:28.000Z", "text": "Partiu Arena!\nBonde suicida..\nAQUI QUEM MANDA \u00c9 O INTER!\n\nA TORCIDA QUE N\u00c3O USA ARMAS! https://t.co/QQfqoa2EV8", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.4309, "type": "Place", "normalized_text": "Arena"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4644, "type": "Organization", "normalized_text": "INTER"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/QQfqoa2EV8", "expanded_url": "https://twitter.com/SCIAlvoradaP7/status/1191031398985093122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQfqoa2EV8", "media_key": "3_1191031385475158018"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 133, "quote_count": 1}}, {"author_id": "567272372", "edit_history_tweet_ids": ["1191068193822928896"], "id": "1191068193822928896", "created_at": "2019-11-03T19:02:41.000Z", "text": "Bua que bien la liga de los legos, que juego mas bonito, voy a echarme una partida. Minuto 10 mi jungla se cabrea, se suicida y se queda afk. ANDA Y COMEDME LOS COJONES", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6452, "type": "Organization", "normalized_text": "legos"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4581, "type": "Person", "normalized_text": "jungla"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074468328163500033", "edit_history_tweet_ids": ["1191068209778167808"], "id": "1191068209778167808", "created_at": "2019-11-03T19:02:44.000Z", "text": "David Ayer publicou um pequeno texto sobre sua vers\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida no Instagram.\n\n\u201cO pilar de Esquadr\u00e3o Suicida foi a jornada da Harley. De muitas maneiras, esse filme foi dela, sua fuga do relacionamento com o Coringa foi a parte mais emocionante.\u201d https://t.co/WayJCWgFr2", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8456, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8592, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.936, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8159, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.4357, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.6384, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/WayJCWgFr2", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1191068209778167808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WayJCWgFr2", "media_key": "3_1191068201444167680"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 2}}, {"author_id": "3484230853", "edit_history_tweet_ids": ["1190396148722352129"], "id": "1190396148722352129", "created_at": "2019-11-01T22:32:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 87, "end": 93, "tag": "Penco"}, {"start": 94, "end": 102, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 16, "end": 31, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3826, "type": "Person", "normalized_text": "Penco"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/uoGbhqwe1R", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1190396148722352129/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uoGbhqwe1R", "media_key": "7_1190396100458549249"}]}, "text": "#LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGbhqwe1R", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 27, "like_count": 61, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1157669458401533952", "edit_history_tweet_ids": ["1190979160472244224"], "id": "1190979160472244224", "created_at": "2019-11-03T13:08:53.000Z", "text": "Se suicida una j\u00f3ven trans y como siempre la culpa es de las mujeres cr\u00edticas con el g\u00e9nero.\nAdem\u00e1s de eso, nos ech\u00e1is la culpa a siendo nosotras las \u00fanicas que luchamos realmente por que dejen de ocurrir suicidios como consecuencia de la identidad de g\u00e9nero.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}}, {"author_id": "4822658236", "in_reply_to_user_id": "1172503730735976450", "edit_history_tweet_ids": ["1191009477228662785"], "id": "1191009477228662785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190772177592881156"}], "created_at": "2019-11-03T15:09:21.000Z", "text": "@DanielOlesker No me queda claro el argumento.\n\u00bfComo piensa el FA bajar el deficit? o \u00bfno piensan bajarlo y van a seguir aumentandolo?", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.8201, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DanielOlesker", "id": "1172503730735976450"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179119827665002496", "edit_history_tweet_ids": ["1191065319441342464"], "id": "1191065319441342464", "created_at": "2019-11-03T18:51:15.000Z", "text": "Nova imagem de 'Esquadr\u00e3o Suicida' do David Ayer mostra o Coringa apontando arma pra Arlequina. https://t.co/gPKmoiu53v", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.6039, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.2738, "type": "Place", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/gPKmoiu53v", "expanded_url": "https://twitter.com/_GeekMais/status/1191065319441342464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gPKmoiu53v", "media_key": "3_1191065311568650240"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "368134277", "edit_history_tweet_ids": ["1190965994107392000"], "id": "1190965994107392000", "created_at": "2019-11-03T12:16:34.000Z", "text": "-Y por que fumas? \n\n(Soy un suicida, pero tambi\u00e9n soy cobarde, y tambien tengo dificultad para manejar la ansiedad de una manera sana, asi que prefiero embarcarme en una larga carrera a una muerte dolorosa y horrenda; por dem\u00e0s como todas las muertes)\n\n- Presi\u00f3n social...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "22425229", "in_reply_to_user_id": "790643192131706880", "edit_history_tweet_ids": ["1191059143127252992"], "id": "1191059143127252992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191053207054749698"}], "created_at": "2019-11-03T18:26:43.000Z", "text": "@JoseLuisGil1000 @EddyMartin1976 A ud.... Suerte...!", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4224, "type": "Other", "normalized_text": "Suerte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoseLuisGil1000", "id": "790643192131706880"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "EddyMartin1976", "id": "230036451"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "415510059", "edit_history_tweet_ids": ["1190763634823254017"], "id": "1190763634823254017", "created_at": "2019-11-02T22:52:28.000Z", "text": "Un partido se pasea por televisiones y medios anunciando que ilegalizar\u00e1 al PNV y a los partidos nacionalistas catalanes y vascos, y que si llega a gobernar detendr\u00e1 al President Torra; y los \u00fanicos que le plantan cara son los se\u00f1alados. \nTenemos un problema.", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.8891, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.3131, "type": "Organization", "normalized_text": "Torra"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6085, "reply_count": 394, "like_count": 14696, "quote_count": 136}}, {"author_id": "131967942", "edit_history_tweet_ids": ["1191032183269531648"], "id": "1191032183269531648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191018776164216832"}], "created_at": "2019-11-03T16:39:35.000Z", "text": "S\u00faper Mario tir\u00f3 un pelotazo a la tribuna cansado del racismo de algunos hinchas de Verona. https://t.co/hqZEj70y38", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.4651, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.7751, "type": "Organization", "normalized_text": "Verona"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/hqZEj70y38", "expanded_url": "https://twitter.com/Millar_Colin/status/1191018776164216832", "display_url": "twitter.com/Millar_Colin/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 20, "like_count": 986, "quote_count": 25}}, {"author_id": "280689769", "edit_history_tweet_ids": ["1190776662792851456"], "id": "1190776662792851456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190753539724849152"}], "created_at": "2019-11-02T23:44:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 136, "tag": "PutaERC"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/R3sKFQCHmK", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiLopezCalvet/status/1190753539724849152", "display_url": "twitter.com/RaiLopezCalvet\u2026"}]}, "text": "El gabinet de comunicaci\u00f3 convergent segueix enviant memes i argumentari als seus gur\u00fas medi\u00e0tics, en la seva campanya suicida \"#PutaERC\". L'enemic \u00e9s un altre, companys, i es diu PSOE. https://t.co/R3sKFQCHmK", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "869665128534478852", "edit_history_tweet_ids": ["1190996890415968256"], "id": "1190996890415968256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190989591509110784"}], "created_at": "2019-11-03T14:19:20.000Z", "text": "Muy buena entrevista! \u201cAhora puedo afirmar que FP ha demostrado que no sabe actuar y la propia Keiko -con quien se est\u00e1 cometiendo una grav\u00edsima injusticia- ha demostrado que no tiene las ideas claras y no sabe actuar como debe hacerlo un l\u00edder.\u201d https://t.co/XbFX4iZcQm", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.4599, "type": "Person", "normalized_text": "FP"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.921, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/XbFX4iZcQm", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1190989591509110784", "display_url": "twitter.com/diariocorreo/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 76, "like_count": 233, "quote_count": 11}}, {"author_id": "742113753446162433", "in_reply_to_user_id": "1138771154175516673", "edit_history_tweet_ids": ["1191063417630658567"], "id": "1191063417630658567", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191062566858117120"}], "created_at": "2019-11-03T18:43:42.000Z", "text": "@GuilhermeZafal1 Olha j\u00e1 tentei uma vez e n muda nadaaa.. s\u00f3 me estressei \nJ\u00e1 ouvi tbm q padre nunca se matou KKKK mostrei altossss mas cad\u00ea q mudou o pensamento", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeZafal1", "id": "1138771154175516673"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2285736287", "in_reply_to_user_id": "1206935186", "edit_history_tweet_ids": ["1191063185954131974"], "id": "1191063185954131974", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191062812178747393"}], "created_at": "2019-11-03T18:42:47.000Z", "text": "@Juligiacobbe_ Esto es de justo antes. Por ah\u00ed le pod\u00e9s justificar la roja porque no quiere jugar la pelota, pero est\u00e1 clar\u00edsimo que se la saca porque termina as\u00ed. Y si no estaba Aurier se salvaba. https://t.co/AglYLV5ovW", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Aurier"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/AglYLV5ovW", "expanded_url": "https://twitter.com/sbauza99/status/1191063185954131974/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AglYLV5ovW", "media_key": "3_1191063165611773952"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138771154175516673", "in_reply_to_user_id": "742113753446162433", "edit_history_tweet_ids": ["1191062566858117120"], "id": "1191062566858117120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191061403181965314"}], "created_at": "2019-11-03T18:40:19.000Z", "text": "@stephani_l13 Se quiser mais eu tenho https://t.co/80WuCpfcQn", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "stephani_l13", "id": "742113753446162433"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/80WuCpfcQn", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilhermeZafal1/status/1191062566858117120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/80WuCpfcQn", "media_key": "3_1191062555529240576"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "375222622", "edit_history_tweet_ids": ["1191056770275434496"], "id": "1191056770275434496", "created_at": "2019-11-03T18:17:17.000Z", "text": "A una semana de las elecciones, la \u00fanica certeza que compruebo a mi alrededor es la creciente banalizaci\u00f3n de la extrema derecha, especialmente entre la gente m\u00e1s humilde. La izquierda se ha equivocado mucho, pero no es tiempo de culpas sino de ir a votar.\nhttps://t.co/bpntXDOHQ2", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/bpntXDOHQ2", "expanded_url": "https://portaldeandalucia.org/opinion/el-andaluz-que-queria-ser-un-facha-pobre/", "display_url": "portaldeandalucia.org/opinion/el-and\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portaldeandalucia.org/opinion/el-andaluz-que-queria-ser-un-facha-pobre/"}]}}, {"author_id": "2609367572", "edit_history_tweet_ids": ["1191003367042113536"], "id": "1191003367042113536", "created_at": "2019-11-03T14:45:05.000Z", "text": "Trakl en espa\u00f1ol:\nEscucha su vida y fragmentos de su obra en el programa \"Pasajes literarios\", transmitido en 1995. &gt; https://t.co/DzR8veS6Ox", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 91, "probability": 0.8378, "type": "Other", "normalized_text": "Pasajes literarios"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/DzR8veS6Ox", "expanded_url": "http://bit.ly/33dUOxQ", "display_url": "bit.ly/33dUOxQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.imer.mx/3-de-noviembre-de-1914-se-suicida-georg-trakl/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48132401", "in_reply_to_user_id": "222820534", "edit_history_tweet_ids": ["1189565173197090818"], "id": "1189565173197090818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189563490576621568"}], "created_at": "2019-10-30T15:30:12.000Z", "text": "@lbrhmn @marimessias @srtabia No Casseta e Planeta Badan Palhares era t\u00e3o ridicularizado por essa tese (foi ele quem disse que era crime passional) que ele dizia que ela se matou e depois matou PC Farias.", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4425, "type": "Other", "normalized_text": "Casseta"}, {"start": 43, "end": 64, "probability": 0.492, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta Badan Palhares"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.4646, "type": "Other", "normalized_text": "PC Farias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lbrhmn", "id": "222820534"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "marimessias", "id": "50434164"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "srtabia", "id": "14583539"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "269188619", "in_reply_to_user_id": "2595739767", "edit_history_tweet_ids": ["1191058202240180225"], "id": "1191058202240180225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191056442167615489"}], "created_at": "2019-11-03T18:22:58.000Z", "text": "@ralvarezdj @LeytonLujan @Horacio246 Que gane el FA, es bastante improbable matem\u00e1ticamente. Pero lo m\u00e1s doloroso es la cantidad de gente que vot\u00f3 las otras opciones y el SI. Casi ma mitad de la poblaci\u00f3n", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.7254, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ralvarezdj", "id": "2595739767"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "LeytonLujan", "id": "2648567151"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "Horacio246", "id": "129012362"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1957162946", "edit_history_tweet_ids": ["1133391681615798272"], "id": "1133391681615798272", "created_at": "2019-05-28T15:16:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "menstrua\u00e7\u00e3o"}]}, "text": "Vamos falar sobre #menstrua\u00e7\u00e3o? \nVamoooos!\n\n1 - N\u00e3o precisa esconder o fato de estar menstruada.\n\nQuando algu\u00e9m falar \"o absorvente t\u00e1 marcando\" n\u00e3o se sinta envergonhada. \u00c9 somente a porra de um absorvente, voc\u00ea n\u00e3o matou ngm e t\u00e1 tentando esconder o corpo.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 2, "like_count": 133, "quote_count": 9}}, {"author_id": "1188144238892142596", "edit_history_tweet_ids": ["1191041636706463745"], "id": "1191041636706463745", "created_at": "2019-11-03T17:17:09.000Z", "text": "https://t.co/hEYxGLAvn0", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/hEYxGLAvn0", "expanded_url": "https://twitter.com/MDFRAP/status/1191041636706463745/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hEYxGLAvn0", "media_key": "7_1191041272317906955"}]}}, {"author_id": "230568927", "edit_history_tweet_ids": ["1191018699584503808"], "id": "1191018699584503808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191007165819031553"}], "created_at": "2019-11-03T15:46:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 28, "tag": "Laika"}, {"start": 59, "end": 68, "tag": "Sputnik2"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4157, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9386, "type": "Other", "normalized_text": "Sputnik2"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/u2Fm2rnZwJ", "expanded_url": "https://twitter.com/airandspace/status/1191007165819031553", "display_url": "twitter.com/airandspace/st\u2026"}]}, "text": "La triste historia de #Laika, qui\u00e9n orbit\u00f3 la Tierra en el #Sputnik2, en una misi\u00f3n suicida el 3 de noviembre de 1957. \ud83d\ude80\ud83d\udc15 https://t.co/u2Fm2rnZwJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2792557771", "edit_history_tweet_ids": ["1190706641534160896"], "id": "1190706641534160896", "created_at": "2019-11-02T19:06:00.000Z", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQNaCUm", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2w5HQNaCUm", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 5, "like_count": 273, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1143165011306696707", "in_reply_to_user_id": "3405856948", "edit_history_tweet_ids": ["1191054439899160576"], "id": "1191054439899160576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191043119032221698"}], "created_at": "2019-11-03T18:08:01.000Z", "text": "@Marianaarantesm @jolinecristina @matraqueando No ano em que eu fiz a prova, teve not\u00edcia de um rapaz que viajou durante uma semana de barco, pra fazer a prova do Enem, pq era a escola mais pr\u00f3xima que aplicava a prova. 7 dias!\nSe um mlk n\u00e3o tem maturidade o suficiente pra sair 4 horas antes da prova, ora n\u00e3o se atrasar... +", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.7718, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marianaarantesm", "id": "3405856948"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "JolineCristina", "id": "1536135775254892544"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "matraqueando", "id": "74065794"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Indaiatuba, Brasil", "id": "916bb5de8c23c9ab"}, {"full_name": "Marcos Ju\u00e1rez, Argentina", "id": "00b74aaa6770240a"}, {"full_name": "Diadema, Brasil", "id": "792ce72d0ea47349"}, {"full_name": "San Juan de Lurigancho, Peru", "id": "014be4b32ac71d2f"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069217419", "value": "1069217419", "detail": "User has been suspended: [1069217419].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190690495229505536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190690495229505536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190690495229505536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1191071294244216833", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191071294244216833].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191071294244216833", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190827724165844994", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190827724165844994", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190827724165844994].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191007404416045058", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191007404416045058].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191007404416045058", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093135605414924288", "value": "1093135605414924288", "detail": "User has been suspended: [1093135605414924288].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191066681138913281", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191066681138913281", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191066681138913281].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173401270314524672", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1173401270314524672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173401270314524672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191088761398054912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191088761398054912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191088761398054912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191086761587494912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191086761587494912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191086761587494912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1234458775", "value": "1234458775", "detail": "User has been suspended: [1234458775].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190378375107481601", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190378375107481601", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190378375107481601].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1190782543429349379", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1190782543429349379].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1190782543429349379", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191081963773464576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191081963773464576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191081963773464576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "87791311", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [87791311].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "87791311", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191043385408327682", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191043385408327682].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191043385408327682", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "433564331", "value": "433564331", "detail": "User has been suspended: [433564331].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191083446677975041", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191083446677975041", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191083446677975041].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "779844450147237889", "value": "779844450147237889", "detail": "User has been suspended: [779844450147237889].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190827666775166976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190827666775166976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190827666775166976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "33284443", "value": "33284443", "detail": "User has been suspended: [33284443].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190967204835143680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190967204835143680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190967204835143680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191079130135175168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191079130135175168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191079130135175168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1017840774715707392", "value": "1017840774715707392", "detail": "User has been suspended: [1017840774715707392].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191038083992604675", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191038083992604675", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191038083992604675].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191007404416045058", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191007404416045058].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191007404416045058", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "93949477", "value": "93949477", "detail": "User has been suspended: [93949477].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191069978126094338", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191069978126094338", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191069978126094338].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1191064742363828224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191064742363828224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191064742363828224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1026865180729323520", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1026865180729323520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1026865180729323520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190520863734616069", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190520863734616069].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190520863734616069", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1191100359982374912", "oldest_id": "1191059130045345794", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbybm5xsvlkrs1am0q75aps0wlfh"}}